[{"tipo":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":"20:47 03\/11\/2016","descricao":"Segundo informa\u00e7\u00f5es do Oficial da PM Supervisor de Seguran\u00e7a do 20\u00ba BPM, no munic\u00edpio de S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, a Escola foi invadida e ocupada agora a tarde, caracterizando mais um local de ocupa\u00e7\u00e3o. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"PE","classificacao":"Severo","coordenacao":"57389 EREM CONDE PEREIRA CARNEIRO","situacao":"Em Tratamento"},{"tipo":"Energia El\u00e9trica","data":"10:49 03\/11\/2016","descricao":"PROGRAMADA MANUTEN\u00c7\u00c3O PARA O DIA 06\/11\/2016 pela AES ELETROPAULO, conforme aviso enviado para o CENTRO EDUC NOSSA CIDADE - ESTACIO FNC. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"SP","classificacao":"Severo","coordenacao":null,"situacao":"Em Tratamento"},{"tipo":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":"22:05 03\/11\/2016","descricao":"Por volta das 19h50 hor\u00e1rio local, este CICCR recebeu informa\u00e7\u00f5es do Comando do 20\u00ba BPM, S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, acerca da invas\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o da Escola acima referenciada. Comprometendo a aplica\u00e7\u00e3o das provas no local. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"PE","classificacao":"Severo","coordenacao":"57388 COL AGRICOLA DOM AGOSTINHO IKAS","situacao":"Em Tratamento"},{"tipo":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":"19:37 04\/11\/2016","descricao":"Local ocupado hoje INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"PB","classificacao":"Severo","coordenacao":"51141 ESC AGROTECNICA DEP EVALDO GON\u00c7ALVES QUEIROZ","situacao":"Em Tratamento"},{"tipo":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":"19:37 04\/11\/2016","descricao":"Local foi ocupado hoje INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"PB","classificacao":"Severo","coordenacao":"51142 UFCG CDSA CAMPUS SUME","situacao":"Em Tratamento"},{"tipo":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":"22:31 03\/11\/2016","descricao":"Local de aplica\u00e7\u00e3o de prova invadido e ocupado por manifestantes. Aplica\u00e7\u00e3o de Prova comprometida. Informa\u00e7\u00e3o da Coordenadora do Cons\u00f3rcio aplicador Margareth. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"PE","classificacao":"Severo","coordenacao":"57396 COL AGRICOLA DOM AGOSTINHO IKAS - CODAI - UFRPE","situacao":"Em Tratamento"},{"tipo":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":"12:46 03\/11\/2016","descricao":"Carro de som pr\u00f3ximo ao local de prova causando transtorno INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: ","uf":"RJ","classificacao":"Severo","coordenacao":null,"situacao":"Finalizado"}]