<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<channel>
<title>Destaque</title>
<description>Climatempo - A melhor previsão do tempo para o Brasil</description>
<link>http://www.climatempo.com.br</link>
<lastBuildDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</lastBuildDate>
<generator>Climatempo RSS</generator>
<item>
<title>Destaque - Climatempo - Previsão do Tempo</title> 
<link>http://www.climatempo.com.br</link> 
<description>
<![CDATA[  (<b>Sexta - 21/10 | El Niño também influencia o inverno 2015 na Região Norte</b>) - <p>O inverno é o período de inicio da redução da chuva na Região Norte. Em muitas áreas do Tocantins, Acre, Rondônia, do sul do Pará e do sul Amazonas, já é comum a ocorrência de vários dias consecutivos sem chuva, com sol forte. As tardes ficam bastante quentes e secas. Em dias assim, níveis de umidade relativa do ar de 20% a 30% são comuns.</p>
<p>A redução da chuva, da umidade e da nebulosidade faz com que as noites fiquem até frescas, com menos abafamento em relação ao verão.</p>
<p>Muita gente não sabe que o ar polar da Antártica, em algumas situações especiais, chega a estados como o Acre, Rondônia e o sul do Amazonas, causando o fenômeno da friagem, que é a acentuada queda da temperatura, mas provocada pela passagem do ar polar. Em eventos intensos, a temperatura pode cair para marcas em torno dos 10°C em algumas áreas do Acre e de Rondônia.</p>
<p>No começo do inverno, a milhares de pessoas na Região Norte ainda sentem os transtornos da cheia dos rios, que deixa cidades parcial ou completamente isoladas. Mas com a redução da chuva, durante o inverno os rios vão baixando e vem a vazante.</p>
<p>O inverno de 2015 tem a influência do El Niño e que também altera o clima na Região Norte do Brasil. Como será este inverno? Confira as explicações do meteorologista Alexandre Nascimento sobre a tendência do inverno 2015 no Norte do Brasil.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/LIpS7bbWItQ" frameborder="0" width="560" height="315"></iframe></p>
<br />]]> 
</description>
<author>Climatempo Meteorologia</author> 
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</pubDate>
<guid>http://www.climatempo.com.br/</guid>
</item>
</channel>
