<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<channel>
<title>Regiões</title>
<description>Climatempo - A melhor previsão do tempo para o Brasil</description>
<link>http://www.climatempo.com.br</link>
<lastBuildDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</lastBuildDate>
<generator>Climatempo RSS</generator>
<item>
<title>Região Sudeste - Previsão do Tempo</title> 
<link>http://www.climatempo.com.br</link> 
<description>
<![CDATA[  (<b>Sexta - 21/10</b>) - Uma frente fria reforça as instabilidades sobre o Sudeste. Chove a qualquer hora em SP, no centro-sul do RJ e de MG, e a temperatura diminui. Já no ES e no nordeste de MG, ainda faz muito sol e calor. Chuva à tarde nas outras áreas.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Sábado - 22/10</b>) - Sol forte no nordeste de MG, no ES e no sul de SP. No centro-oeste de MG faz sol e chove de forma isolada. No centro-norte de SP, centro-sul de MG e no RJ, uma frente fria provoca chuva a qualquer hora. Tempo nublado com garoa no litoral de SP e RJ.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Domingo - 23/10</b>) - Sol forte e tempo seco no centro-leste e norte de MG, no interior do ES e no RJ. No oeste e sul de MG e no interior de SP faz sol e há previsão de chuva isolada a partir da tarde. No leste de SP há previsão de chuva a qualquer hora.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Segunda - 24/10</b>) - O tempo segue firme e seco no centro-norte de MG e no ES. No centro-sul de MG, no RJ e em SP faz sol entre muitas nuvens e chove de forma isolada ao longo do dia. <br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Terça - 25/10</b>) - Sol e tempo seco no centro-norte de MG e no ES. No centro de MG e no norte do RJ faz sol e chove de forma isolada. No sul do RJ, de MG e no Estado de SP faz pouco sol entre muitas nuvens e há previsão de chuva forte a qualquer hora.<br />]]> 
</description>
<author>Climatempo Meteorologia</author> 
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</pubDate>
<guid>http://www.climatempo.com.br/</guid>
</item>
<item>
<title>Região Norte - Previsão do Tempo</title> 
<link>http://www.climatempo.com.br</link> 
<description>
<![CDATA[  (<b>Sexta - 21/10</b>) - Instabilidades ganharam força no Norte e provocam pancadas de chuva a qualquer hora em RO, no sul do AM, no AC e no sul do TO. Nas demais áreas da Região o sol aparece entre nuvens, o ar fica abafado e chove a partir da tarde.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Sábado - 22/10</b>) - No sudoeste do TO, no sul do PA, no AC e no sudoeste do AM muitas nuvens se formam e há previsão de chuva a qualquer hora do dia. Nas demais áreas da Região faz sol entre nuvens e há previsão de chuva isolada.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Domingo - 23/10</b>) - O dia terá rápidas aberturas de sol entre muitas nuvens com pancadas de chuva a qualquer hora no sudoeste do PA, no leste do AM e no sul de RO. Nas demais áreas há previsão de sol entre nuvens com chuva isolada a partir da tarde.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Segunda - 24/10</b>) - No leste do AC, em RO e na maior parte do AM há previsão de chuva a qualquer hora. Em RR faz sol com chuva isolada ao longo do dia. Nas demais áreas há previsão de sol entre nuvens com pancadas isoladas de chuva a partir da tarde.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Terça - 25/10</b>) - Sol forte e tempo seco no centro-sul do TO. No oeste do AC, no oeste e norte do AM e no centro-norte de RR muitas nuvens se formam e há previsão de chuva a qualquer hora do dia. Nas demais áreas faz sol entre nuvens e há previsão de chuva isolada.<br />]]> 
</description>
<author>Climatempo Meteorologia</author> 
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</pubDate>
<guid>http://www.climatempo.com.br/</guid>
</item>
<item>
<title>Região Nordeste - Previsão do Tempo</title> 
<link>http://www.climatempo.com.br</link> 
<description>
<![CDATA[  (<b>Sexta - 21/10</b>) - Nesta sexta-feira faz muito calor na Região. Há previsão de pancadas isoladas de chuva no PI, MA, no sul do CE e no oeste da BA. No litoral de PE e de AL, faz sol e chove rapidamente. Nas demais áreas da Região faz sol, o tempo fica firme e seco.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Sábado - 22/10</b>) - Entre o litoral da BA e o leste do RN e no norte do CE faz sol entre nuvens e chove de forma isolada ao longo do dia. No centro-oeste da BA, oeste de PE, no MA e no PI faz sol e chove a partir da tarde. Nas demais áreas do Nordeste o tempo fica firme<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Domingo - 23/10</b>) - No centro do MA e no oeste e sul do PI faz sol e há previsão de chuva isolada a partir da tarde. No leste e oeste da BA, em SE, AL e no litoral de PE e da PB há previsão de chuva isolada ao longo do dia. Sol e calor nas demais áreas.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Segunda - 24/10</b>) - Entre o litoral da BA e o litoral do RN e no centro-oeste do MA há previsão de sol entre nuvens com pancadas isoladas de chuva. Nas demais áreas o sol brilha forte, o tempo fica muito seco e quente.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Terça - 25/10</b>) - Sol entre nuvens com pancadas isoladas de chuva entre o litoral da BA e o leste da PB. No oeste do MA faz sol e há previsão de chuva entre o final da tarde e o início da noite. Nas demais áreas o sol brilha forte, faz muito calor e o tempo fica firme<br />]]> 
</description>
<author>Climatempo Meteorologia</author> 
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</pubDate>
<guid>http://www.climatempo.com.br/</guid>
</item>
<item>
<title>Região Sul - Previsão do Tempo</title> 
<link>http://www.climatempo.com.br</link> 
<description>
<![CDATA[  (<b>Sexta - 21/10</b>) - A frente fria se afasta e uma nova massa de ar seco, de origem polar avança sobre o Sul nesta sexta-feira. O tempo fica firme no RS, no oeste e centro-sul de SC e no sudoeste do PR. No norte de SC e no PR há previsão de chuva a qualquer hora do dia.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Sábado - 22/10</b>) - Massa de ar seco atua no RS, em grande parte de SC e do PR. No oeste de SC e no sudoeste do PR faz sol e chove de forma isolada a partir da tarde. No leste do PR o tempo fica nublado com previsão de garoa. Sol entre nuvens nas demais áreas.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Domingo - 23/10</b>) - Muitas nuvens se formam e há previsão de chuva ao longo do dia no centro-norte do RS e no oeste de SC. Tempo firme no leste de SC e no sul do RS. Nas demais áreas faz sol e há previsão de chuva isolada entre o final da tarde e o início da noite.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Segunda - 24/10</b>) - No centro do RS faz sol e o tempo fica firme. No sul do RS há previsão de chuva a qualquer hora. No oeste, leste e norte do RS, em SC e no PR faz sol entre nuvens e há previsão de chuva isolada a partir da tarde. <br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Terça - 25/10</b>) - Sistema de baixa pressão no oeste deixa o tempo instável. No oeste e norte de SC, no PR e no oeste do RS há previsão de chuva forte a qualquer hora. No centro-leste e sul do RS e centro-sul de SC faz sol entre nuvens e chove forte a partir da tarde.<br />]]> 
</description>
<author>Climatempo Meteorologia</author> 
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</pubDate>
<guid>http://www.climatempo.com.br/</guid>
</item>
<item>
<title>Região Centro-Oeste - Previsão do Tempo</title> 
<link>http://www.climatempo.com.br</link> 
<description>
<![CDATA[  (<b>Sexta - 21/10</b>) - Áreas de instabilidade se formam sobre a Região. No sul e oeste de MS chove apenas de manhã. Nas demais áreas do Centro-Oeste há previsão de pancadas de chuva a qualquer hora do dia, com risco de temporais isolados.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Sábado - 22/10</b>) - No centro-oeste e sul do MS e no sudoeste de MT o sol brilha forte e o tempo fica firme. No leste de MT, em GO e no DF o dia terá muitas nuvens com pancadas de chuva a qualquer hora do dia. Nas demais áreas chove de forma isolada a partir da tarde.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Domingo - 23/10</b>) - No centro-oeste de MT a nebulosidade será intensa e há previsão de chuva a qualquer hora. Nas demais áreas da Região o dia terá sol entre nuvens com pancadas isoladas de chuva entre o final da tarde e o início da noite.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Segunda - 24/10</b>) - Instabilidades voltam a ganhar força sobre a Região. No centro-norte do MS e no oeste e sul de MT há previsão de chuva a qualquer hora. No DF e norte de GO chove de forma isolada ao amanhecer. Chove a partir da tarde nas demais áreas.<br />]]> 
<![CDATA[  (<b>Terça - 25/10</b>) - O MS segue sobre a influência de áreas de instabilidade, ocorrem rápidas aberturas de sol e há previsão de chuva a qualquer hora do dia no centro-leste. Sol e tempo seco no norte de GO e no DF. Sol com chuva de isolada à tarde nas demais áreas.<br />]]> 
</description>
<author>Climatempo Meteorologia</author> 
<pubDate>Fri, 21 Oct 2016 16:15:02</pubDate>
<guid>http://www.climatempo.com.br/</guid>
</item>
</channel>
