{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":20},{"name":"Em Tratamento","y":0},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":1}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Energia El\u00e9trica","y":4,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Malote","y":5,"drilldown":"Malote"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG","y":1},{"name":"SP","y":3}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PA","name":"PA","data":[{"name":"PA","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"CE","name":"CE","data":[{"name":"CE","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"},{"name":"CE","y":1,"drilldown":"CE"},{"name":"PA","y":1,"drilldown":"PA"},{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"}]},{"id":"Impossibilidade de entrega do malote","name":"Impossibilidade de entrega do malote","data":[{"name":"RJ","y":3},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Atraso na entrega de malotes","name":"Atraso na entrega de malotes","data":[{"name":"PI","y":1}]},{"id":"Malote","name":"Malote","data":[{"name":"Atraso na entrega de malotes","y":1,"drilldown":"Atraso na entrega de malotes"},{"name":"Impossibilidade de entrega do malote","y":4,"drilldown":"Impossibilidade de entrega do malote"}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE","y":1}]},{"id":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Falha no Atendimento Especializado","name":"Falha no Atendimento Especializado","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Falha no Atendimento Especializado","y":1,"drilldown":"Falha no Atendimento Especializado"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","name":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","data":[{"name":"AM","y":2},{"name":"RS","y":1},{"name":"SC","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":5,"drilldown":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AM","y":2,"drilldown":"AM"},{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"},{"name":"CE","y":1,"drilldown":"CE"},{"name":"MG","y":1,"drilldown":"MG"},{"name":"PA","y":1,"drilldown":"PA"},{"name":"PE","y":1,"drilldown":"PE"},{"name":"PI","y":1,"drilldown":"PI"},{"name":"RJ","y":4,"drilldown":"RJ"},{"name":"RS","y":1,"drilldown":"RS"},{"name":"SC","y":1,"drilldown":"SC"},{"name":"SP","y":7,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AM - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":2}]},{"id":"AM","name":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"CE","name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"MG - Energia El\u00e9trica","name":"MG - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MG - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MG","name":"MG - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MG - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"MG - Energia El\u00e9trica"}]},{"id":"PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PA","name":"PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PE","name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PI - Malote","name":"PI - Malote","data":[{"name":"PI - Atraso na entrega de malotes","y":1}]},{"id":"PI","name":"PI - Malote","data":[{"name":"PI - Malote","y":1,"drilldown":"PI - Malote"}]},{"id":"RJ - Malote","name":"RJ - Malote","data":[{"name":"RJ - Impossibilidade de entrega do malote","y":3}]},{"id":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RJ - Malote","y":3,"drilldown":"RJ - Malote"}]},{"id":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RS - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":1}]},{"id":"RS","name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SC - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SP - Energia El\u00e9trica","name":"SP - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"SP - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"SP - Falha no Atendimento Especializado","y":1}]},{"id":"SP - Malote","name":"SP - Malote","data":[{"name":"SP - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"SP - Energia El\u00e9trica"},{"name":"SP - Malote","y":1,"drilldown":"SP - Malote"},{"name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL","y":21,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - MG","name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG - Energia El\u00e9trica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Malote","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Malote","y":3}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PE","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PE","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - AM","name":"Enem Reaplicacao e PPL - AM","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PA","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RS","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - BA","name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PI","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PI","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PI - Malote","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - CE","name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AM","y":2,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - AM"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - BA"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - CE"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - MG"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PA"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PE","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PE"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PI","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PI"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RS"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SC"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","y":7,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":5},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","y":4},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","y":1},{"name":"Malote - Atraso na entrega de malotes","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Maria Cristina Moura","y":15},{"name":"Juan Barros","y":1},{"name":"Leonardo Ferreira da Silva","y":5}],"origem_ocorrencia":{"RM":21},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":0},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["AM","BA","CE","MG","PA","PE","PI","RJ","RS","SC","SP"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[2,1,1,1,1,1,1,4,1,1,7]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Energia El\u00e9trica","Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Malote","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":4,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,3],"color":"#2b908f"}},{"y":4,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[4,0],"color":"#90ee7e"}},{"y":5,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Malote","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,5],"color":"#f45b5b"}},{"y":3,"color":"#7798BF","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,3],"color":"#7798BF"}},{"y":5,"color":"#aaeeee","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[3,2],"color":"#aaeeee"}}]},"linha_tempo":8,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"2231","USUARIO":"Painel Monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-12-13 16:48:06"}],"users_online_number":1,"eventos":[{"Assets":"MG - JUIZ DE FORA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389074930-0300)\/","Description":"Solicita iniciar a aplica\u00e7\u00e3o das provas antecipar para iniciar \u00e0s 12h devido a falta de energia na unidade prisional","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041360","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.760924,"Longitude":-43.348817,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - JUIZ DE FORA - 30428 PPL - PENITENCIARIA PROFESSOR ARIOSVALDO DE CAMPOS PIRES - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702389077957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30428 PPL - PENITENCIARIA PROFESSOR ARIOSVALDO DE CAMPOS PIRES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - JUIZ DE FORA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Ligou para o coordenador e N\u00c3O FOI AUTORIZADA a antecipa\u00e7\u00e3o do in\u00edcio das provas","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 10:51:14"},{"Assets":"SP - CAMPINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389617600-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica sem hora para retornar","EndDate":"\/Date(1702389620300-0300)\/","EventID":"EVTD202312041365","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.907342,"Longitude":-47.060156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CAMPINAS - 90527 REAPLICA - FACULDADE ANHANGUERA DE CAMPINAS - TAQUARAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702389620300-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"90527 REAPLICA - FACULDADE ANHANGUERA DE CAMPINAS - TAQUARAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - CAMPINAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi providenciado transporte para deslocamento dos participantes para a FACULDADE ANHANGUERA DE CAMPINAS - OURO VERDE","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 11:00:17"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702383839510-0300)\/","Description":"Dificuldade de acesso para realiza\u00e7\u00e3o da entrega no Presidio da Marinha do Brasil.\r\n\r\nA situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 impossibilitando a entrega do malote.\r\n\r\nENDERE\u00c7O LOCAL DE PROVA: ILHA DAS COBRAS  COMANDO DO 1O DISTRITO NAVAL, BAIA DE GUANABARA.","EndDate":"\/Date(1702383842727-0300)\/","EventID":"EVTD202312041358","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702383842727-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Conseguiram prosseguir com a rota, o malote de prova foi entregue.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Juan Barros - juan.barros@inep.gov.br","usuario_triagem":"Juan Barros - juan.barros@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 09:23:59"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702394525237-0300)\/","Description":"Falta de material ao participante com atendimento especializado. Falta de calculadora e aplicador especializado","EndDate":"\/Date(1702394528793-0300)\/","EventID":"EVTD202312041368","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - RECIFE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702394528793-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PE - RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Providenciada calculadora e aux\u00edlio ledor","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 12:22:05"},{"Assets":"AM - MAUES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702380588987-0300)\/","Description":"Coordenador da unidade prisional sinalizou ind\u00edcio de rebeli\u00e3o","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041353","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.386428,"Longitude":-57.715034,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MAUES - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702380592637-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AM - MAUES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 08:29:48"},{"Assets":"AM - TEFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702380603837-0300)\/","Description":"Coordenador da unidade prisional sinalizou indicio de rebeli\u00e3o","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041354","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00e3o ocorrer\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o da prova na Unidade Prisional mencionada. Recomendamos que a coleta do malote, ainda lacrado, seja tentada ainda hoje. Caso n\u00e3o seja poss\u00edvel devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o atual, visando preservar a seguran\u00e7a de todos os envolvidos, faremos o poss\u00edvel para recolher o material amanh\u00e3.","Latitude":-3.348372,"Longitude":-64.70842,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - TEFE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702390635310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AM - TEFE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 08:30:03"},{"Assets":"SP - CAMPINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389066943-0300)\/","Description":"Coordenadora informou que desde \u00e0s 3h o Campi da Faculdade Anhanguera, Bloco 1","EndDate":"\/Date(1702389582767-0300)\/","EventID":"EVTD202312041359","Involveds":null,"LastProgressComment":"Participantes ser\u00e3o transportados para a FACULDADE ANHANGUERA DE CAMPINAS - OURO VERDE","Latitude":-22.907342,"Longitude":-47.060156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CAMPINAS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702389582767-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - CAMPINAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Liga\u00e7\u00e3o para companhia de energia el\u00e9trica no munic\u00edpio","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 10:51:06"},{"Assets":"PA - RONDON DO PARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389138923-0300)\/","Description":"Devido problemas na infraestrutura do local os malotes est\u00e3o sendo deslocados para a unidade prisional em Imperatriz\/MA","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041362","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-4.777822,"Longitude":-48.069974,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - RONDON DO PARA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702389143043-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - RONDON DO PARA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Malotes ser\u00e3o encaminhados para Imperatriz\/MA","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 10:52:18"},{"Assets":"RS - SAO BORJA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702380627690-0300)\/","Description":"Diretor do pres\u00eddio n\u00e3o autorizou a entrada no PRES\u00cdDIO ESTADUAL DE S\u00c3O BORJA - RS devido a uma opera\u00e7\u00e3o sigilosa que acontecer\u00e1 no pres\u00eddio","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041356","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.843667,"Longitude":-53.77626,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - SAO BORJA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702380630233-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - SAO BORJA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Verificando se realmente ocorrer\u00e1 a opera\u00e7\u00e3o, e se os Correios ir\u00e3o entregar os malotes","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 08:30:27"},{"Assets":"SP - MIRASSOL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702394831783-0300)\/","Description":"Estavam previstas duas salas de aplica\u00e7\u00e3o com dois participantes em cada uma. Entretanto, foi disponibilizado pela unidade apenas 01 (um) Chefe de Sala.","EndDate":"\/Date(1702394835167-0300)\/","EventID":"EVTD202312041370","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.817004,"Longitude":-49.512139,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - MIRASSOL - 31476 PPL - CASA ALEXANDRE THOME DE SOUZA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702394835167-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"31476 PPL - CASA ALEXANDRE THOME DE SOUZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - MIRASSOL","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordenadora Estadual orientou verificar a possibilidade de indicarem mais 01 (um) Chefe de Sala. E que, n\u00e3o sendo poss\u00edvel, que juntem os 4 (quatro) participantes em uma \u00fanica sala, mas que fa\u00e7a todos os registros separadamente nos materiais administra","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 12:27:11"},{"Assets":"SP - MAUA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389225270-0300)\/","Description":"Participantes somente para o segundo dia de aplica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1702391839137-0300)\/","EventID":"EVTD202312041364","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os Participantes s\u00f3 v\u00e3o fazer a prova no segundo dia (13\/12\/2023) e, por isso, n\u00e3o houve necessidade de entrega de malote hoje (12122023).","Latitude":-23.668163,"Longitude":-46.461709,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - MAUA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702391839137-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - MAUA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Malote ser\u00e1 entregue pelos Correios somente amanh\u00e3, 13\/12.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 10:53:45"},{"Assets":"SP - CAMPINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389623060-0300)\/","Description":"Foi identificada uma interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica nas instala\u00e7\u00f5es da Faculdade Anhanguera de Campinas - Taquaral, situada na Rua Luiz Ot\u00e1vio, 1313, no Parque Taquaral.","EndDate":"\/Date(1702389626040-0300)\/","EventID":"EVTD202312041366","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.907342,"Longitude":-47.060156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CAMPINAS - 90527 REAPLICA - FACULDADE ANHANGUERA DE CAMPINAS - TAQUARAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702389626040-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"90527 REAPLICA - FACULDADE ANHANGUERA DE CAMPINAS - TAQUARAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - CAMPINAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Com a aprova\u00e7\u00e3o da equipe gestora do Inep, foi autorizada a substitui\u00e7\u00e3o do local, levando em considera\u00e7\u00e3o crit\u00e9rios fundamentais, especialmente no que diz respeito \u00e0 conveni\u00eancia para os participantes e sua facilidade de deslocamento.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Juan Barros - juan.barros@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 11:00:23"},{"Assets":"BA - TEIXEIRA DE FREITAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389133977-0300)\/","Description":"Devido problemas de infraestrutura os Correios entregar\u00e3o os malotes na cidade de Prado\/BA","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041361","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-17.53775,"Longitude":-39.744518,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - TEIXEIRA DE FREITAS - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702389136693-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - TEIXEIRA DE FREITAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Malotes ser\u00e3o entregues na cidade de Prado\/BA","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 10:52:13"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702394776497-0300)\/","Description":"Ind\u00edcio de rebeli\u00e3o INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Foi confirmada a rebeli\u00e3o na unidade prisional \u00e0s 12h25. Aguardando para verificar como ficar\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1702403624067-0300)\/","EventID":"EVTD202312041369","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ficou confirmada a aplica\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 (13112023).","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - LAVINIA - 31442 PPL - PENITENCIARIA  II DE LAVINIA  LUIS APARECIDO FERNANDES - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702403624067-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"31442 PPL - PENITENCIARIA  II DE LAVINIA  LUIS APARECIDO FERNANDES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - LAVINIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 12:26:16"},{"Assets":"RJ - VALENCA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702389220340-0300)\/","Description":"Somente haver\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o no segundo dia, ou seja, 13\/12","EndDate":"\/Date(1702391569503-0300)\/","EventID":"EVTD202312041363","Involveds":null,"LastProgressComment":"Participante realizar\u00e1 a prova somente em 13\/12","Latitude":-22.245915,"Longitude":-43.706895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - VALENCA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702391569503-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - VALENCA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os Correios entregar\u00e3o  os malotes somente amanh\u00e3, 13\/12","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 10:53:40"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702405068130-0300)\/","Description":"Participantes solicitaram atendimento especializado e n\u00e3o foi atendido (cart\u00e3o-resposta ampliado, prova ampliada)","EndDate":"\/Date(1702408642573-0300)\/","EventID":"EVTD202312041373","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os ledores convocados est\u00e3o a caminho ainda.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 90608 REAPLICA - ANHANGUERA - CAMPUS PIRITUBA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702408642573-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","codigo_processo":null,"coordenacao":"90608 REAPLICA - ANHANGUERA - CAMPUS PIRITUBA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aplicadora disponibilizar\u00e1 ledor","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 15:17:48"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702380633667-0300)\/","Description":"Problema no endere\u00e7amento do unidade prisional. O endere\u00e7o na verdade \u00e9 em outro munic\u00edpio.","EndDate":"\/Date(1702394905867-0300)\/","EventID":"EVTD202312041357","Involveds":null,"LastProgressComment":"Malote redirecionado para a unidade prisional na cidade do RJ e n\u00e3o para Niter\u00f3i","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 31013 PPL - INSTITUTO PENAL CEL PM FRANCISCO SPARGOLI ROCHA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702394905867-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"31013 PPL - INSTITUTO PENAL CEL PM FRANCISCO SPARGOLI ROCHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi realizado o contato com a Unidade Prisional e definido DE-PARA para endere\u00e7amento do malote","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 08:30:33"},{"Assets":"PI - SAO JOAO DO PIAUI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702391626290-0300)\/","Description":"Decis\u00e3o judicial a ser cumprida","EndDate":"\/Date(1702391629673-0300)\/","EventID":"EVTD202312041367","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-8.34885,"Longitude":-42.256438,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - SAO JOAO DO PIAUI - 90091 REAPLICA - CEEP DEPUTADO FRANCISCO ANT\u00d4NIO PAES LANDIM NETO - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702391629673-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":"90091 REAPLICA - CEEP DEPUTADO FRANCISCO ANT\u00d4NIO PAES LANDIM NETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - SAO JOAO DO PIAUI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Seguir o padr\u00e3o de 12h","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 11:33:46"},{"Assets":"CE - AQUIRAZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702405063667-0300)\/","Description":"N\u00famero de participantes superior ao n\u00famero de salas informadas no ato da inscri\u00e7\u00e3o","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041372","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.906194,"Longitude":-38.389803,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"CE - AQUIRAZ - 30105 PPL - CENTRO DE DETENCAO PROVISORIA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702405066430-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30105 PPL - CENTRO DE DETENCAO PROVISORIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"CE - AQUIRAZ","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador est\u00e1 verificando se conseguir\u00e1 realizar as provas","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 15:17:43"},{"Assets":"RJ - NITEROI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702380622340-0300)\/","Description":"Unidades prisionais  com o mesmo nome em RJ e Niter\u00f3i","EndDate":null,"EventID":"EVTD202312041355","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.885898,"Longitude":-43.115221,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - NITEROI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702380624680-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - NITEROI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aplicadora\/Inep e Correios est\u00e3o verificando se as provas seguem para Niter\u00f3i ou na cidade do RJ. H\u00e1 ind\u00edcios de que os 8 participantes est\u00e3o inscritos no RJ e n\u00e3o em Niter\u00f3i","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 08:30:22"},{"Assets":"SC - TUBARAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1702395275857-0300)\/","Description":"Rebeli\u00e3o com homic\u00eddio internamente","EndDate":"\/Date(1702395278850-0300)\/","EventID":"EVTD202312041371","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-28.480034,"Longitude":-49.005268,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - TUBARAO - 31253 PPL - PRESIDIO MASCULINO DE TUBARAO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1702395278850-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"31253 PPL - PRESIDIO MASCULINO DE TUBARAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SC - TUBARAO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Cancelamento das provas na unidade prisional","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"12\/12\/2023 12:34:35"}],"dia_aplicacao":[{"name":"2\u00b0 dia","y":21}]}}}