{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":5},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":11}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Malote","y":4,"drilldown":"Malote"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":10,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Atraso na entrega de malotes","name":"Atraso na entrega de malotes","data":[{"name":"MG","y":2}]},{"id":"Impossibilidade de entrega do malote","name":"Impossibilidade de entrega do malote","data":[{"name":"BA","y":1},{"name":"MG","y":1}]},{"id":"Malote","name":"Malote","data":[{"name":"Atraso na entrega de malotes","y":2,"drilldown":"Atraso na entrega de malotes"},{"name":"Impossibilidade de entrega do malote","y":2,"drilldown":"Impossibilidade de entrega do malote"}]},{"id":"Quantidade de material administrativo insuficiente","name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","data":[{"name":"MG","y":1}]},{"id":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"GO","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1,"drilldown":"Quantidade de material administrativo insuficiente"}]},{"id":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","name":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","data":[{"name":"AL","y":6},{"name":"RO","y":1},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","name":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","data":[{"name":"AL","y":1},{"name":"BA","y":1}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":8,"drilldown":"Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)"},{"name":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":2,"drilldown":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AL","y":7,"drilldown":"AL"},{"name":"BA","y":2,"drilldown":"BA"},{"name":"GO","y":1,"drilldown":"GO"},{"name":"MG","y":4,"drilldown":"MG"},{"name":"RO","y":1,"drilldown":"RO"},{"name":"RS","y":1,"drilldown":"RS"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AL - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":6},{"name":"AL - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":1}]},{"id":"AL","name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":7,"drilldown":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"BA - Malote","name":"BA - Malote","data":[{"name":"BA - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"BA - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"BA - Malote","y":1,"drilldown":"BA - Malote"},{"name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"GO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"GO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"GO - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"GO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"GO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"MG - Malote","name":"MG - Malote","data":[{"name":"MG - Atraso na entrega de malotes","y":2},{"name":"MG - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1}]},{"id":"MG","name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Malote","y":3,"drilldown":"MG - Malote"},{"name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RO - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":1}]},{"id":"RO","name":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RS - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":1}]},{"id":"RS","name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Encceja Nacional PPL","y":16,"drilldown":"Encceja Nacional PPL"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Encceja Nacional PPL - RS","name":"Encceja Nacional PPL - RS","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - AL","name":"Encceja Nacional PPL - AL","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":7}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - MG","name":"Encceja Nacional PPL - MG","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - MG - Malote","y":3},{"name":"Encceja Nacional PPL - MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - BA","name":"Encceja Nacional PPL - BA","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - BA - Malote","y":1},{"name":"Encceja Nacional PPL - BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - RO","name":"Encceja Nacional PPL - RO","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - GO","name":"Encceja Nacional PPL - GO","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - GO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL","name":"Encceja Nacional PPL - GO","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - AL","y":7,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - AL"},{"name":"Encceja Nacional PPL - BA","y":2,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - BA"},{"name":"Encceja Nacional PPL - GO","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - GO"},{"name":"Encceja Nacional PPL - MG","y":4,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - MG"},{"name":"Encceja Nacional PPL - RO","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - RO"},{"name":"Encceja Nacional PPL - RS","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - RS"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","y":8},{"name":"Malote - Atraso na entrega de malotes","y":2},{"name":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","y":2},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":2},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Rubens Rego","y":12},{"name":"Marcos Satoru Okamura","y":2},{"name":"PATRICIA BORBA WERNER","y":1},{"name":"Jemima Mendes","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":16},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":16},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["AL","BA","GO","MG","RO","RS"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[0,2,0,1,1,1]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[7,0,1,3,0,0]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Malote","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":4,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Malote","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,4],"color":"#2b908f"}},{"y":2,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,2],"color":"#90ee7e"}},{"y":10,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,10],"color":"#f45b5b"}}]},"linha_tempo":0,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"27","USUARIO":"Leonardo Ferreira da Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/106.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-10-17 13:51:15"},{"ID":"28","USUARIO":"dgp.monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/105.0.0.0 Safari\/537.36 OPR\/91.0.4516.67","DATA_ACESSO":"2022-10-17 13:50:21"}],"users_online_number":2,"eventos":[{"Assets":"RS - SANTA ROSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570556606257-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s o t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o do turno da manh\u00e3 houve rebeli\u00e3o na unidade,O diretor da unidade precisou cancelar a aplica\u00e7\u00e3o no turno da tarde que possui 35 participantes inscritos.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026832","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-27.8706817,"Longitude":-54.4801558,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTA ROSA - 10293 PRES\u00cdDIO ESTADUAL DE SANTA ROSA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863288103-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"10293 PRES\u00cdDIO ESTADUAL DE SANTA ROSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA ROSA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aplica\u00e7\u00e3o no turno da tarde cancelada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"VIVIANE JUNQUEIRA DE MALAFAIA - viviane.junqueira@fgv.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 14:43:26"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537723917-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026827","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65015 CASA DE CUSTODIA DA CAPITAL - CCC - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863288663-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65015 CASA DE CUSTODIA DA CAPITAL - CCC","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:28:43"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537685993-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026822","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65014 PENITENCIARIA DE SEGURANCA MAXIMA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863290053-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65014 PENITENCIARIA DE SEGURANCA MAXIMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:28:05"},{"Assets":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537751920-0300)\/","Description":"Foi solicitado que a entrega dos malotes fosse realizada em Vespasiano - MG, mas recusaram. Os malotes est\u00e3o retornando para Ribeir\u00e3o das Neves.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026828","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-19.7660220148969,"Longitude":-44.085823649141,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863294500-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:29:11"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570536529443-0300)\/","Description":"Correios ainda n\u00e3o entregou o malote.","EndDate":"\/Date(1570538612580-0300)\/","EventID":"EVTD201910026818","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os malotes foram entregues com ap\u00f3s o hor\u00e1rio e aplica\u00e7\u00e3o iniciou com atraso.","Latitude":-12.9906865792986,"Longitude":-38.4894342910156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 10041 COMUNIDADE DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO - CASE CIA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1570538612580-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10041 COMUNIDADE DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO - CASE CIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Acionamos os Correios via videoconfer\u00eancia.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"PATRICIA BORBA WERNER - patricia.werner@fgv.br","usuario_triagem":"Marcos Satoru Okamura - mokamura@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:08:49"},{"Assets":"MG - ANDRADAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537633560-0300)\/","Description":"Foi relatado atraso na entrega de material administrativo no presidio.","EndDate":"\/Date(1570537637680-0300)\/","EventID":"EVTD201910026820","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.0728073434513,"Longitude":-46.575583000941,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ANDRADAS - 50243 PRESIDIO DE ANDRADAS - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1570537638757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":"50243 PRESIDIO DE ANDRADAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - ANDRADAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Segundo os correios, os malotes com o material administrativo j\u00e1 est\u00e1 a caminho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:27:13"},{"Assets":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570540115080-0300)\/","Description":"falta do material administrativo da parte da manh\u00e3","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026830","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-19.7660220148969,"Longitude":-44.085823649141,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES - 50340 COMPLEXO PENAL PPP - UNIDADE II - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863303983-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"50340 COMPLEXO PENAL PPP - UNIDADE II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"grafica enviara os pdf para serem impressos no local","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcos Satoru Okamura - mokamura@modulo.com","usuario_triagem":"Marcos Satoru Okamura - mokamura@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 10:08:35"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537692890-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026823","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65005 PENIT MASC BALDOMERO CAVALCANTE DE OLIVEIRA PMBCO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863304797-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65005 PENIT MASC BALDOMERO CAVALCANTE DE OLIVEIRA PMBCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:28:12"},{"Assets":"RO - PORTO VELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570538906707-0300)\/","Description":"Paralisa\u00e7\u00e3o na Penitenci\u00e1ria pelo Comando Vermelho. 61 Participantes.\r\nCoordenador de Local e Coordenador Pedag\u00f3gico est\u00e3o em local seguro.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026829","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-8.76889178971532,"Longitude":-63.8314456543611,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - PORTO VELHO - 10198 PENITENCI\u00c1RIA ESTADUAL JORGE THIAGO AGUIAR AFONSO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863306217-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"10198 PENITENCI\u00c1RIA ESTADUAL JORGE THIAGO AGUIAR AFONSO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RO - PORTO VELHO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Avisamos o Inep na Videoconfer\u00eancia.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"PATRICIA BORBA WERNER - patricia.werner@fgv.br","usuario_triagem":"PATRICIA BORBA WERNER - patricia.werner@fgv.br","data_criacao":"08\/10\/2019 09:48:26"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537707413-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026825","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65012 ESTAB PRISIONAL FEMININO SANTA LUZIA - EPSL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863308103-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65012 ESTAB PRISIONAL FEMININO SANTA LUZIA - EPSL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:28:27"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537677977-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863278470-0300)\/","EventID":"EVTD201910026821","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65006 PRES SEG MEDIA MASC PROF CYRIDIAO DURVAL E SILVA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863309337-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65006 PRES SEG MEDIA MASC PROF CYRIDIAO DURVAL E SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:27:57"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537715137-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863505970-0300)\/","EventID":"EVTD201910026826","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado.","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65011 CENTRO PSIQ JUD PEDRO MARINHO SURUAGY - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863535007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65011 CENTRO PSIQ JUD PEDRO MARINHO SURUAGY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:28:35"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537699910-0300)\/","Description":"Foi relatado greve dos agentes prisionais e a impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o das provas no local.","EndDate":"\/Date(1583863505970-0300)\/","EventID":"EVTD201910026824","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado.","Latitude":-9.66082215131856,"Longitude":-35.7016299134895,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 65007 ESTAB PRISIONAL RUBENS BRAGA QUINTELLA CAVALCANTI - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863535320-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Estabelecimento prisional (fuga \/ rebeli\u00e3o \/ salve)","codigo_processo":null,"coordenacao":"65007 ESTAB PRISIONAL RUBENS BRAGA QUINTELLA CAVALCANTI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:28:19"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570567064817-0300)\/","Description":"Foi informado na videoconfer\u00eancia durante a aplica\u00e7\u00e3o do Encceja Nacional PPL que policias militares da Bahia decretam greve por tempo indeterminado, isso pode impactar na distribui\u00e7\u00e3o\/opera\u00e7\u00e3o reversa e na aplica\u00e7\u00e3o caso ocorra motins ou rebeli\u00f5es que n\u00e3o possa ser contida pelos agentes penitenci\u00e1rios.","EndDate":"\/Date(1583863505970-0300)\/","EventID":"EVTD201910026835","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado.","Latitude":-12.9906865792986,"Longitude":-38.4894342910156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863535897-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 17:37:44"},{"Assets":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570557552937-0300)\/","Description":"Houve uma a\u00e7\u00e3o da Policia Federal na penitenci\u00e1ria pela manh\u00e3 e dos 34 participantes inscritos, apenas 1 participante realizou a prova no turno da manh\u00e3. Aguardando maiores informa\u00e7\u00f5es sobre a aplica\u00e7\u00e3o da prova no turno da tarde.","EndDate":"\/Date(1583863505970-0300)\/","EventID":"EVTD201910026833","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado.","Latitude":-16.820257,"Longitude":-49.2473044,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - APARECIDA DE GOIANIA - 10068 PENITENCI\u00c1RIA CORONEL ODENIR GUIMAR\u00c3ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863539813-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"10068 PENITENCI\u00c1RIA CORONEL ODENIR GUIMAR\u00c3ES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 14:59:12"},{"Assets":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1570537581927-0300)\/","Description":"Coordenadora do local solicitou a troca dos malotes do presidio feminino com os malotes do presidio masculino.","EndDate":"\/Date(1583863505970-0300)\/","EventID":"EVTD201910026819","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento finalizado.","Latitude":-19.7660220148969,"Longitude":-44.085823649141,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES - 50346 PRESIDIO FEMININO JOSE ABRANCHES GON\u00c7ALVES - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1583863540637-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2019","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"50346 PRESIDIO FEMININO JOSE ABRANCHES GON\u00c7ALVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"08\/10\/2019 09:26:21"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":16}]}}}