{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":97},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":26}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":3,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"Clima e Tempo","y":23,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Conduta irregular","y":15,"drilldown":"Conduta irregular"},{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":4,"drilldown":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"Energia El\u00e9trica","y":30,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":7,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Malote","y":15,"drilldown":"Malote"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":16,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":10,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"SP","name":"SP","data":[{"name":"SP","y":3}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"SP","y":3,"drilldown":"SP"}]},{"id":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","data":[{"name":"ES","y":3},{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"MG","y":19}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":4,"drilldown":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova"},{"name":"Tempestade","y":19,"drilldown":"Tempestade"}]},{"id":"Comportamento inadequado do certificador","name":"Comportamento inadequado do certificador","data":[{"name":"AL","y":1},{"name":"MS","y":1},{"name":"PA","y":1}]},{"id":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","name":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","data":[{"name":"MS","y":2},{"name":"SC","y":2}]},{"id":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","name":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","data":[{"name":"RJ","y":2}]},{"id":"Comportamento inadequado do aplicador","name":"Comportamento inadequado do aplicador","data":[{"name":"PA","y":2},{"name":"RJ","y":1},{"name":"RO","y":1}]},{"id":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","name":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","name":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AC","y":1}]},{"id":"Conduta irregular","name":"Conduta irregular","data":[{"name":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":4,"drilldown":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)"},{"name":"Comportamento inadequado do aplicador","y":4,"drilldown":"Comportamento inadequado do aplicador"},{"name":"Comportamento inadequado do certificador","y":3,"drilldown":"Comportamento inadequado do certificador"},{"name":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","y":2,"drilldown":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida"},{"name":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1,"drilldown":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido"}]},{"id":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","name":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","data":[{"name":"MA","y":1},{"name":"RS","y":1},{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","name":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","data":[{"name":"MS","y":1}]},{"id":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","y":3,"drilldown":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)"},{"name":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1,"drilldown":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial"}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP","y":3},{"name":"BA","y":2},{"name":"CE","y":2},{"name":"DF","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"MG","y":2},{"name":"MS","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"RJ","y":2},{"name":"RN","y":2},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL","y":1},{"name":"BA","y":1},{"name":"GO","y":1},{"name":"MG","y":3},{"name":"RJ","y":1},{"name":"RN","y":1},{"name":"RR","y":1},{"name":"RS","y":2},{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":12,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":18,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"MG","name":"MG","data":[{"name":"MG","y":3}]},{"id":"MA","name":"MA","data":[{"name":"MA","y":1}]},{"id":"AC","name":"AC","data":[{"name":"AC","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"AP","name":"AP","data":[{"name":"AP","y":1}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AC","y":1,"drilldown":"AC"},{"name":"AP","y":1,"drilldown":"AP"},{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"},{"name":"MA","y":1,"drilldown":"MA"},{"name":"MG","y":3,"drilldown":"MG"}]},{"id":"Atraso na entrega de malotes","name":"Atraso na entrega de malotes","data":[{"name":"MA","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Impossibilidade de entrega do malote","name":"Impossibilidade de entrega do malote","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Quantidade entregue diferente do previsto","name":"Quantidade entregue diferente do previsto","data":[{"name":"MG","y":1},{"name":"RJ","y":1},{"name":"SC","y":1},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Vulnerabilidade na guarda do malote","name":"Vulnerabilidade na guarda do malote","data":[{"name":"GO","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Integridade do lacre met\u00e1lico","name":"Integridade do lacre met\u00e1lico","data":[{"name":"GO","y":2},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Danificado","name":"Danificado","data":[{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Malote","name":"Malote","data":[{"name":"Atraso na entrega de malotes","y":3,"drilldown":"Atraso na entrega de malotes"},{"name":"Danificado","y":1,"drilldown":"Danificado"},{"name":"Impossibilidade de entrega do malote","y":1,"drilldown":"Impossibilidade de entrega do malote"},{"name":"Integridade do lacre met\u00e1lico","y":3,"drilldown":"Integridade do lacre met\u00e1lico"},{"name":"Quantidade entregue diferente do previsto","y":5,"drilldown":"Quantidade entregue diferente do previsto"},{"name":"Vulnerabilidade na guarda do malote","y":2,"drilldown":"Vulnerabilidade na guarda do malote"}]},{"id":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","data":[{"name":"AM","y":1},{"name":"CE","y":1},{"name":"MA","y":1},{"name":"PA","y":1},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL","y":1},{"name":"MA","y":1},{"name":"MS","y":1},{"name":"PA","y":1},{"name":"PI","y":1},{"name":"PR","y":2}]},{"id":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC","y":2}]},{"id":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","name":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":6,"drilldown":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio"},{"name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":7,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","y":1,"drilldown":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)"}]},{"id":"Outras ocorr\u00eancias relevantes","name":"Outras ocorr\u00eancias relevantes","data":[{"name":"MG","y":1},{"name":"PB","y":1}]},{"id":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","data":[{"name":"AL","y":2},{"name":"CE","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"RN","y":1},{"name":"SE","y":2},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":2,"drilldown":"Outras ocorr\u00eancias relevantes"},{"name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":8,"drilldown":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AC","y":2,"drilldown":"AC"},{"name":"AL","y":5,"drilldown":"AL"},{"name":"AM","y":1,"drilldown":"AM"},{"name":"AP","y":4,"drilldown":"AP"},{"name":"BA","y":4,"drilldown":"BA"},{"name":"CE","y":4,"drilldown":"CE"},{"name":"DF","y":1,"drilldown":"DF"},{"name":"ES","y":4,"drilldown":"ES"},{"name":"GO","y":4,"drilldown":"GO"},{"name":"MA","y":5,"drilldown":"MA"},{"name":"MG","y":29,"drilldown":"MG"},{"name":"MS","y":6,"drilldown":"MS"},{"name":"PA","y":5,"drilldown":"PA"},{"name":"PB","y":4,"drilldown":"PB"},{"name":"PI","y":1,"drilldown":"PI"},{"name":"PR","y":2,"drilldown":"PR"},{"name":"RJ","y":10,"drilldown":"RJ"},{"name":"RN","y":4,"drilldown":"RN"},{"name":"RO","y":1,"drilldown":"RO"},{"name":"RR","y":1,"drilldown":"RR"},{"name":"RS","y":6,"drilldown":"RS"},{"name":"SC","y":8,"drilldown":"SC"},{"name":"SE","y":4,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":8,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"AC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AC - Conduta irregular","name":"AC - Conduta irregular","data":[{"name":"AC - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AC","name":"AC - Conduta irregular","data":[{"name":"AC - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"AC - Conduta irregular"},{"name":"AC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"AC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AL - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"AL - Conduta irregular","name":"AL - Conduta irregular","data":[{"name":"AL - Comportamento inadequado do certificador","y":1}]},{"id":"AL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"AL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AL - Energia El\u00e9trica","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AL","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"AL - Conduta irregular"},{"name":"AL - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"AL - Energia El\u00e9trica"},{"name":"AL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"AL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"AM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"AM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AM - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1}]},{"id":"AM","name":"AM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"AM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"AP - Energia El\u00e9trica","name":"AP - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AP - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AP","name":"AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"AP - Energia El\u00e9trica"},{"name":"AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"BA - Energia El\u00e9trica","name":"BA - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"BA - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"BA - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"BA - Energia El\u00e9trica"},{"name":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"CE - Energia El\u00e9trica","name":"CE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"CE - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1}]},{"id":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"CE - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"CE","name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"CE - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"CE - Energia El\u00e9trica"},{"name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"DF - Energia El\u00e9trica","name":"DF - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"DF - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"DF","name":"DF - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"DF - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"DF - Energia El\u00e9trica"}]},{"id":"ES - Clima e Tempo","name":"ES - Clima e Tempo","data":[{"name":"ES - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":3}]},{"id":"ES - Energia El\u00e9trica","name":"ES - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"ES - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"ES","name":"ES - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"ES - Clima e Tempo","y":3,"drilldown":"ES - Clima e Tempo"},{"name":"ES - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"ES - Energia El\u00e9trica"}]},{"id":"GO - Malote","name":"GO - Malote","data":[{"name":"GO - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":2},{"name":"GO - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"GO - Energia El\u00e9trica","name":"GO - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"GO - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"GO - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"GO - Energia El\u00e9trica"},{"name":"GO - Malote","y":3,"drilldown":"GO - Malote"}]},{"id":"MA - Malote","name":"MA - Malote","data":[{"name":"MA - Atraso na entrega de malotes","y":1}]},{"id":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1},{"name":"MA - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"MA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"MA - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"MA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"MA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MA - Malote","y":1,"drilldown":"MA - Malote"},{"name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"MG - Clima e Tempo","name":"MG - Clima e Tempo","data":[{"name":"MG - Tempestade","y":19}]},{"id":"MG - Energia El\u00e9trica","name":"MG - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MG - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"MG - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MG - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1}]},{"id":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"MG - Malote","name":"MG - Malote","data":[{"name":"MG - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"MG","name":"MG - Malote","data":[{"name":"MG - Clima e Tempo","y":19,"drilldown":"MG - Clima e Tempo"},{"name":"MG - Energia El\u00e9trica","y":5,"drilldown":"MG - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MG - Malote","y":1,"drilldown":"MG - Malote"},{"name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MS - Energia El\u00e9trica","name":"MS - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MS - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MS - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MS - Conduta irregular","name":"MS - Conduta irregular","data":[{"name":"MS - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":2},{"name":"MS - Comportamento inadequado do certificador","y":1}]},{"id":"MS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"MS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"MS - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1}]},{"id":"MS","name":"MS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"MS - Conduta irregular","y":3,"drilldown":"MS - Conduta irregular"},{"name":"MS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"MS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"MS - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"MS - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PA - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1},{"name":"PA - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PA - Conduta irregular","name":"PA - Conduta irregular","data":[{"name":"PA - Comportamento inadequado do aplicador","y":2},{"name":"PA - Comportamento inadequado do certificador","y":1}]},{"id":"PA","name":"PA - Conduta irregular","data":[{"name":"PA - Conduta irregular","y":3,"drilldown":"PA - Conduta irregular"},{"name":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PB - Energia El\u00e9trica","name":"PB - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PB - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PB - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1},{"name":"PB - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"PB - Malote","name":"PB - Malote","data":[{"name":"PB - Atraso na entrega de malotes","y":1}]},{"id":"PB","name":"PB - Malote","data":[{"name":"PB - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"PB - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PB - Malote","y":1,"drilldown":"PB - Malote"},{"name":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PI","name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PR - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"PR","name":"PR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"PR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RJ - Energia El\u00e9trica","name":"RJ - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RJ - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"RJ - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Malote","name":"RJ - Malote","data":[{"name":"RJ - Impossibilidade de entrega do malote","y":1},{"name":"RJ - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"RJ - Clima e Tempo","name":"RJ - Clima e Tempo","data":[{"name":"RJ - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":1}]},{"id":"RJ - Conduta irregular","name":"RJ - Conduta irregular","data":[{"name":"RJ - Comportamento inadequado do aplicador","y":1},{"name":"RJ - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","y":2},{"name":"RJ - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Conduta irregular","data":[{"name":"RJ - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"RJ - Clima e Tempo"},{"name":"RJ - Conduta irregular","y":4,"drilldown":"RJ - Conduta irregular"},{"name":"RJ - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"RJ - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RJ - Malote","y":2,"drilldown":"RJ - Malote"}]},{"id":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RN - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"RN - Energia El\u00e9trica","name":"RN - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RN - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"RN - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RN","name":"RN - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RN - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"RN - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RO - Conduta irregular","name":"RO - Conduta irregular","data":[{"name":"RO - Comportamento inadequado do aplicador","y":1}]},{"id":"RO","name":"RO - Conduta irregular","data":[{"name":"RO - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"RO - Conduta irregular"}]},{"id":"RR - Energia El\u00e9trica","name":"RR - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RR - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RR","name":"RR - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RR - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"RR - Energia El\u00e9trica"}]},{"id":"RS - Energia El\u00e9trica","name":"RS - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RS - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"RS - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RS - Malote","name":"RS - Malote","data":[{"name":"RS - Danificado","y":1},{"name":"RS - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"RS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"RS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"RS - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","y":1}]},{"id":"RS","name":"RS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"RS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"RS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"RS - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"RS - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RS - Malote","y":2,"drilldown":"RS - Malote"}]},{"id":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"SC - Malote","name":"SC - Malote","data":[{"name":"SC - Atraso na entrega de malotes","y":1},{"name":"SC - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"SC - Conduta irregular","name":"SC - Conduta irregular","data":[{"name":"SC - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":2}]},{"id":"SC - Energia El\u00e9trica","name":"SC - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"SC - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"SC - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"SC - Conduta irregular","y":2,"drilldown":"SC - Conduta irregular"},{"name":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"SC - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"SC - Energia El\u00e9trica"},{"name":"SC - Malote","y":2,"drilldown":"SC - Malote"},{"name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1}]},{"id":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SE - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"SE - Malote","name":"SE - Malote","data":[{"name":"SE - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE - Malote","data":[{"name":"SE - Malote","y":1,"drilldown":"SE - Malote"},{"name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SP - Malote","name":"SP - Malote","data":[{"name":"SP - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1},{"name":"SP - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","name":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","y":3}]},{"id":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1},{"name":"SP - Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","y":1}]},{"id":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","y":3,"drilldown":"SP - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"SP - Malote","y":2,"drilldown":"SP - Malote"},{"name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL","y":123,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - ES","name":"Enem Reaplicacao e PPL - ES","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - ES - Clima e Tempo","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - ES - Energia El\u00e9trica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SE","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SE","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SE - Malote","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - MS","name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS - Conduta irregular","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Conduta irregular","y":2},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Malote","y":2},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - MA","name":"Enem Reaplicacao e PPL - MA","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MA - Malote","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Conduta irregular","y":4},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Malote","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - MG","name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG - Clima e Tempo","y":19},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG - Energia El\u00e9trica","y":5},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG - Malote","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - GO","name":"Enem Reaplicacao e PPL - GO","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - GO - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - GO - Malote","y":3}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PR","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PR","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PA","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA - Conduta irregular","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - BA","name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RN","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RN","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RN - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - DF","name":"Enem Reaplicacao e PPL - DF","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - DF - Energia El\u00e9trica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PI","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PI","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - PB","name":"Enem Reaplicacao e PPL - PB","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PB - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PB - Malote","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - AP","name":"Enem Reaplicacao e PPL - AP","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AP - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Abastecimento de \u00c1gua","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Malote","y":2},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - CE","name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE - Energia El\u00e9trica","y":2},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - AC","name":"Enem Reaplicacao e PPL - AC","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AC - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RS","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS - Malote","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - AL","name":"Enem Reaplicacao e PPL - AL","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AL - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AL - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - AM","name":"Enem Reaplicacao e PPL - AM","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RR","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RR","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RR - Energia El\u00e9trica","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RO","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RO","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RO - Conduta irregular","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RO","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AC","y":2,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - AC"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AL","y":5,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - AL"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AM","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - AM"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - AP","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - AP"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - BA","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - BA"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - CE","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - CE"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - DF","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - DF"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - ES","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - ES"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - GO","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - GO"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MA","y":5,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - MA"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MG","y":29,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - MG"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS","y":6,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - MS"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PA","y":5,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PA"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PB","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PB"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PI","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PI"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - PR","y":2,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - PR"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","y":10,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RN","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RN"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RO","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RO"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RR","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RR"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RS","y":6,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RS"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","y":8,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SC"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SE","y":4,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SE"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","y":8,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Clima e Tempo - Tempestade","y":19},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":18},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":12},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":8},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":7},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":7},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":6},{"name":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","y":5},{"name":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":4},{"name":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","y":4}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves","y":69},{"name":"Flavia Freitas","y":36},{"name":"Valdirene Oliveira","y":10},{"name":"dgp.monitoramento","y":1},{"name":"Priscila Assis de Abreu","y":6},{"name":"Gizane Pereira da Silva","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":97,"RNC":26},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":96},{"name":"Arquivados","y":5}],"uf_nivel_categoria":["AC","AL","AM","AP","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MS","PA","PB","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[0,3,0,2,3,2,0,3,1,2,23,1,3,1,0,0,1,1,1,1,3,1,2,1]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[2,2,1,2,1,2,1,1,3,3,6,5,2,3,1,2,9,3,0,0,3,7,2,7]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua","Clima e Tempo","Conduta irregular","Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Energia El\u00e9trica","Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Malote","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":3,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,3],"color":"#2b908f"}},{"y":23,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,23],"color":"#90ee7e"}},{"y":15,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Conduta irregular","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,15],"color":"#f45b5b"}},{"y":4,"color":"#7798BF","drilldown":{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,4],"color":"#7798BF"}},{"y":30,"color":"#aaeeee","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,30],"color":"#aaeeee"}},{"y":7,"color":"#ff0066","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,7],"color":"#ff0066"}},{"y":15,"color":"#eeaaee","drilldown":{"name":"Malote","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,14],"color":"#eeaaee"}},{"y":16,"color":"#55BF3B","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,16],"color":"#55BF3B"}},{"y":10,"color":"#DF5353","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,10],"color":"#DF5353"}}]},"linha_tempo":1,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"4703","USUARIO":"dgp.monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 6.3; WOW64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/97.0.4692.99 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-03-22 11:35:37"}],"users_online_number":1,"eventos":[{"Assets":"ES - CASTELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641730333660-0300)\/","Description":"A igreja est\u00e1 tocando o sino, informando o risco de enchente, pois o rio da cidade j\u00e1 transbordou.","EndDate":"\/Date(1641753630447-0300)\/","EventID":"EVTD202201037457","Involveds":null,"LastProgressComment":"Foram 13 presentes e 31 ausentes (44 participantes). N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel afirmar que a absten\u00e7\u00e3o ocorreu porque o rio transbordou, pois a absten\u00e7\u00e3o foi alta em todo o Estado.","Latitude":-20.602065,"Longitude":-41.202213,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - CASTELO - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641753630447-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - CASTELO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O pessoal do Correios est\u00e1 em alerta e nos avisar\u00e1 em caso de problemas para entregar os malotes.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 09:12:13"},{"Assets":"ES - CASTELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641758569150-0300)\/","Description":"O rio da cidade transbordou. Fui informado de que isso n\u00e3o atrapalhar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o, mas seguiremos atentos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 opera\u00e7\u00e3o reversa, para saber se os Correios conseguir\u00e3o chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o para recolher os malotes.","EndDate":"\/Date(1641759047733-0300)\/","EventID":"EVTD202201037503","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fomos informados pela PM do munic\u00edpio de que n\u00e3o haver\u00e1 problema para o recolhimento dos malotes, tendo em vista que h\u00e1 uma rota alternativa, de forma que n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio passar perto de onde o rio transbordou.","Latitude":-20.602065,"Longitude":-41.202213,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - CASTELO - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641759047733-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - CASTELO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Capit\u00e3o Borlot, representante da PM no CICCR, entrou em contato com a PM de l\u00e1 para solicitar aten\u00e7\u00e3o a esta situa\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 17:02:49"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641735959537-0300)\/","Description":"A coordenadora relata que ter\u00e1 que encerrar as provas na unidade prisional \u00e0s16h30 em decorr\u00eancia de procedimentos da unidade n\u00e3o relatados.","EndDate":"\/Date(1641737189597-0300)\/","EventID":"EVTD202201037464","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00e3o ha provid\u00eancias a serem adotadas","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 60305 COMPLEXO PENIT ADVOGADO ANTONIO JACINTO FILHO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641737189597-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"60305 COMPLEXO PENIT ADVOGADO ANTONIO JACINTO FILHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Denys Cristiano de Oliveira Machado - denys.machado@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 10:45:59"},{"Assets":"MS - DOURADOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642365284120-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 80.685, localizada no bloco 1 do pr\u00e9dio, foi constatada a falta de fornecimento de energia el\u00e9trica das 12:10 \u00e0s 14:45 h. \nComo neste mesmo pr\u00e9dio o bloco 2 possui gerador, foi providenciada a transfer\u00eancia da equipe de aplica\u00e7\u00e3o e dos candidatos do bloco 1 para o 2, n\u00e3o tendo sido gerados quaisquer preju\u00edzos com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o da prova, seguindo-se normalmente com os procedimentos.","EndDate":"\/Date(1642365291547-0300)\/","EventID":"EVTD202201037568","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.227236,"Longitude":-54.811289,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - DOURADOS - 80685 UNIGRAN - CENTRO UNIVERSITARIO DA GRANDE DOURADOS - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642365291547-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80685 UNIGRAN - CENTRO UNIVERSITARIO DA GRANDE DOURADOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - DOURADOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"EDSON SANTANA BEZERRA - edsonbezerra@ufgd.edu.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 17:34:44"},{"Assets":"MS - SAO GABRIEL DO OESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641738201047-0300)\/","Description":"Comandante do pelot\u00e3o da cidade S\u00e3o Gabriel do Oeste - MS, tenente Josinval, determinou que dois policiais estaduais acompanhasse a abertura dos malotes nessa cidade.","EndDate":"\/Date(1641747578487-0300)\/","EventID":"EVTD202201037469","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ap\u00f3s comunica\u00e7\u00e3o com a unidade prisional, os envolvidos averiguaram que n\u00e3o era necess\u00e1rio esse acompanhamento.","Latitude":-19.395521,"Longitude":-54.564569,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - SAO GABRIEL DO OESTE - 60348 ESTABELEC PENAL FEMININO DE SAO GABRIEL DO OESTE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641747578487-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"60348 ESTABELEC PENAL FEMININO DE SAO GABRIEL DO OESTE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - SAO GABRIEL DO OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Liga\u00e7\u00e3o do Tenente C\u00e1ceres para  o tenente Josinval que determinou e \u00e9 o comandante do pelot\u00e3o da cidade para checar a informa\u00e7\u00e3o. Ele disse que era para garantir, \"pecar por excesso\", o bom andamento da aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:23:21"},{"Assets":"SC - MARAVILHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641751572020-0300)\/","Description":"Coordenadora informou que a data de nascimento de todos os candidatos estava incorreta.","EndDate":"\/Date(1641751579460-0300)\/","EventID":"EVTD202201037496","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-26.761624,"Longitude":-53.174819,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - MARAVILHA - 60530 UNIDADE PRISIONAL AVANCADA DE MARAVILHA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641751579460-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"60530 UNIDADE PRISIONAL AVANCADA DE MARAVILHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - MARAVILHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Registro em ata informando as datas corretas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Karla Christina Ferreira Costa - karla.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:06:12"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641730842333-0300)\/","Description":"Centro ressocializa\u00e7\u00e3o de Ribamar, Coordena\u00e7\u00e3o 1943, n\u00e3o foi recebido o malote pela Coordena\u00e7\u00e3o local, foi dada a informa\u00e7\u00e3o que os detentos n\u00e3o iriam comparecer para realizar a prova, mesmo assim a coordena\u00e7\u00e3o n\u00e3o teria que receber o malote ou estou enganado?","EndDate":"\/Date(1641747933483-0300)\/","EventID":"EVTD202201037459","Involveds":null,"LastProgressComment":"CL recebeu o malote.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 10214 CENTRO SOCIOEDUCATIVO DE INTERNA\u00c7\u00c3O S\u00c3O JOS\u00c9 DE RIBAMAR - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641747933483-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":"10214 CENTRO SOCIOEDUCATIVO DE INTERNA\u00c7\u00c3O S\u00c3O JOS\u00c9 DE RIBAMAR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Carteiro retornando a Unidade para entrega do malote a Coordenadora.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Clediston Rodrigues Freire - clediston.freire@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 09:20:42"},{"Assets":"RJ - SAO GONCALO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641736283553-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de provas \u00e0s 10:35.","EndDate":"\/Date(1641739815120-0300)\/","EventID":"EVTD202201037465","Involveds":null,"LastProgressComment":"A Coordenadora informou que a energia foi reestabelecida por volta das 11 horas.","Latitude":-22.827288,"Longitude":-43.063765,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - SAO GONCALO - 81015 CIEP 246 - PROFA ADALGISA CABRAL DE FARIA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641739815120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"81015 CIEP 246 - PROFA ADALGISA CABRAL DE FARIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - SAO GONCALO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 10:51:23"},{"Assets":"MG - INHAPIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641730834253-0300)\/","Description":"A defesa civil colocou todos em estado de alerta, pois j\u00e1 tem um grande volume de \u00e1gua na cidade vizinha. As duas pontes do munic\u00edpio de INHAPIM est\u00e3o debaixo d'\u00e1gua. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641769979780-0300)\/","EventID":"EVTD202201037458","Involveds":null,"LastProgressComment":"\r\nA equipe de aplica\u00e7\u00e3o conseguiu chegar ao local e os malotes foram entregues.","Latitude":-19.480333,"Longitude":-42.115117,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - INHAPIM - 30654 ESCOLA ESTADUAL ALBERTO AZEVEDO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769979780-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30654 ESCOLA ESTADUAL ALBERTO AZEVEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - INHAPIM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 09:20:34"},{"Assets":"ES - IUNA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641758487703-0300)\/","Description":"O rio da cidade transbordou. Fui informado de que isso n\u00e3o atrapalhar\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o, mas seguiremos atentos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 opera\u00e7\u00e3o reversa, para saber se os Correios conseguir\u00e3o chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o para recolher os malotes.","EndDate":"\/Date(1641759168197-0300)\/","EventID":"EVTD202201037501","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fomos informados pela PM do munic\u00edpio de que n\u00e3o haver\u00e1 problema para o recolhimento dos malotes, tendo em vista que o n\u00edvel da \u00e1gua do rio est\u00e1 abaixando e, al\u00e9m disso, ainda que n\u00e3o abaixe o suficiente, carros da PM com tra\u00e7\u00e3o 4x4 dar\u00e3o o apoio necess\u00e1rio.","Latitude":-20.3486,"Longitude":-41.532889,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - IUNA - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641759168197-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - IUNA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Capit\u00e3o Borlot, representante da PM no CICCR, entrou em contato com a PM de l\u00e1 para solicitar aten\u00e7\u00e3o a esta situa\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 17:01:27"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642332997040-0300)\/","Description":"Representante dos Correios informou que n\u00e3o havia coordenador no local para recep\u00e7\u00e3o dos malotes.","EndDate":"\/Date(1642334321903-0300)\/","EventID":"EVTD202201037524","Involveds":null,"LastProgressComment":"Malotes entregues.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 60544 INSTITUTO PENAL CANDIDO MENDES - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642334321903-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"60544 INSTITUTO PENAL CANDIDO MENDES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O representante dos Correios optou por seguir a rota e depois retornar ao local para tentar novamente a entrega. O representante no CICC da Funda\u00e7\u00e3o Cesgranrio est\u00e1 tentando entrar em contanto com o Coordenador de Local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 08:36:37"},{"Assets":"RJ - ITAPERUNA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641728876040-0300)\/","Description":"Devido \u00e0s constantes chuvas, h\u00e1 consider\u00e1vel risco de transbordamento do Rio Muria\u00e9. o que poderia prejudicar a coleta das provas no munic\u00edpio,","EndDate":"\/Date(1642370144560-0300)\/","EventID":"EVTD202201037455","Involveds":null,"LastProgressComment":"Sem chuvas nos \u00faltimos dias, n\u00e3o se vislumbra situa\u00e7\u00e3o de impossibilidade de tr\u00e1fego para a coleta das provas. Situa\u00e7\u00e3o est\u00e1vel para o recolhimento.","Latitude":-21.200081,"Longitude":-41.880233,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - ITAPERUNA - 70331 CE 10 DE MAIO - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642370144560-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"70331 CE 10 DE MAIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - ITAPERUNA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os Correios est\u00e3o em alerta quanto \u00e0 poss\u00edvel situa\u00e7\u00e3o. Inep e Aplicadora est\u00e3o foram avisadas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:47:56"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642363455967-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no Local de Aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642368176907-0300)\/","EventID":"EVTD202201037567","Involveds":null,"LastProgressComment":"Confirmada o restabelecimento de energia. N\u00e3o causou nenhum impacto aos participantes. A aplica\u00e7\u00e3o transcorreu normalmente at\u00e9 a volta da energia el\u00e9trica.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 81095 CE FRANCISCO CALDEIRA DE ALVARENGA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642368176907-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"81095 CE FRANCISCO CALDEIRA DE ALVARENGA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 17:04:15"},{"Assets":"SC - CONCORDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641760377383-0300)\/","Description":"Foi recebido junto ao malote da coordena\u00e7\u00e3o supracitada caderno de quest\u00f5es com o c\u00f3digo RN501294 referente \u00e0 sala 03, EE Conselheiro Brito Guerra, bloco 1, Areia Branca\/RN, 1 (uma) prova, volume 01\/01.","EndDate":"\/Date(1641761899820-0300)\/","EventID":"EVTD202201037505","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.233659,"Longitude":-52.023971,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - CONCORDIA - 80999 EEB PROF OLAVO CECCO RIGON - Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641761899820-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"80999 EEB PROF OLAVO CECCO RIGON","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SC - CONCORDIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Ocorr\u00eancia registrada e caderno de provas foi colocado junto aos n\u00e3o utilizados.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Karla Christina Ferreira Costa - karla.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 17:32:57"},{"Assets":"GO - MINEIROS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642097502000-0300)\/","Description":"A coleta do malote no local foi realizada sem a devida escolta da PM.","EndDate":"\/Date(1642097511967-0300)\/","EventID":"EVTD202201037519","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-17.566168,"Longitude":-52.554667,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - MINEIROS - 10173 UNIDADE PRISIONAL DE MINEIROS - Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642097511967-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10173 UNIDADE PRISIONAL DE MINEIROS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - MINEIROS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Representante dos Correios informou que pediu para a PM para verificar a integridade f\u00edsica dos lacres e que foi constatado que estava tudo correto.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Wanderson Cleuber da Silva - wanderson.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"dgp.monitoramento - dgp.monitoramento@inep.gov.br","data_criacao":"13\/01\/2022 15:11:42"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642348528033-0300)\/","Description":"Retorno da luz nesse momento 12'55","EndDate":"\/Date(1642350771637-0300)\/","EventID":"EVTD202201037547","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 30705 ESCOLA ESTADUAL PRESIDENTE DUTRA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642350771637-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30705 ESCOLA ESTADUAL PRESIDENTE DUTRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"GESSIMAR MENEZES DE BARROS FARIA LEITE - gessimar.leite@inss.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 12:55:28"},{"Assets":"PR - LONDRINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642358358983-0300)\/","Description":"A aplicadora da sala extra foi realocada a ser fiscal volante, por falta de candidato na sua sala. A mesma permaneceu na sala da coordena\u00e7\u00e3o fazendo uso de celular.","EndDate":"\/Date(1642365252343-0300)\/","EventID":"EVTD202201037560","Involveds":null,"LastProgressComment":"A CGLOG fez contato com a Coordenadora de Local e com a Certificadora. Coordenadora informou que a aplicadora foi designada a ajud\u00e1-la como assistente e que utilizou o celular para tratar da aplica\u00e7\u00e3o, mas a Certificadora informou que o celular n\u00e3o estava sendo utilizado exclusivamente para as atividades de aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-23.312156,"Longitude":-51.162773,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - LONDRINA - 80763 IEEL - INSTITUTO DE EDUCACAO ESTADUAL DE LONDRINA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642365252343-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80763 IEEL - INSTITUTO DE EDUCACAO ESTADUAL DE LONDRINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - LONDRINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MAJEANE ARAUJO DA SILVA MENEZES - majjeane@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 15:39:18"},{"Assets":"PA - SANTAREM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642351467187-0300)\/","Description":"Identifica\u00e7\u00e3o do fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio estipulado em Edital.  Coordena\u00e7\u00e3o 30117.\nO fechamento ocorreu as 13:02","EndDate":"\/Date(1642353676127-0300)\/","EventID":"EVTD202201037549","Involveds":null,"LastProgressComment":"Sem preju\u00edzo para a aplica\u00e7\u00e3o","Latitude":-2.436213,"Longitude":-54.71857,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - SANTAREM - 30117 EEEM DIOCESANA S\u00c3O FRANCISCO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642353676127-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"30117 EEEM DIOCESANA S\u00c3O FRANCISCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - SANTAREM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"MARIA INACIA MACIEL PIMENTEL - inaciamp@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 13:44:27"},{"Assets":"BA - JUAZEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641762123277-0300)\/","Description":"Defeito intempestivo ocasionado devido a p\u00e1ssaro na rede. Situa\u00e7\u00e3o ocorrida 14h44, equipe no local 15h31.","EndDate":"\/Date(1641762127207-0300)\/","EventID":"EVTD202201037508","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.410717,"Longitude":-40.503552,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - JUAZEIRO - 30431 CENTRO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL EM GEST\u00c3O E NEG\u00d3CIO DO NORTE BAIANO - CEEP - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641762127207-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30431 CENTRO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL EM GEST\u00c3O E NEG\u00d3CIO DO NORTE BAIANO - CEEP","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - JUAZEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A situa\u00e7\u00e3o foi normalizada 16h.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Natassia Costa Leite Bueno - natassia.bueno@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:02:03"},{"Assets":"MG - JUIZ DE FORA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642335722707-0300)\/","Description":"Falha de comunica\u00e7\u00e3o entre os Correios e a PM em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 rota de Juiz de Fora. Aguardando escolta.","EndDate":"\/Date(1642335729287-0300)\/","EventID":"EVTD202201037526","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.760924,"Longitude":-43.348817,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - JUIZ DE FORA - 30804 ESCOLA ESTADUAL SEBASTI\u00c3O PATRUS DE SOUSA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642335729287-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"30804 ESCOLA ESTADUAL SEBASTI\u00c3O PATRUS DE SOUSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - JUIZ DE FORA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Comunica\u00e7\u00e3o recente entre os 2 parceiros para realizar a escolta adequadamente.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 09:22:02"},{"Assets":"RN - SANTO ANTONIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641769963993-0300)\/","Description":"Som alto no estabelecimento ao lado da escola.","EndDate":"\/Date(1641769970733-0300)\/","EventID":"EVTD202201037515","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-6.305174,"Longitude":-35.475137,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - SANTO ANTONIO - 80508 EE FILOMENA DE AZEVEDO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769970733-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80508 EE FILOMENA DE AZEVEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - SANTO ANTONIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A pol\u00edcia foi acionada e o problema foi resolvido.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 20:12:43"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642342110777-0300)\/","Description":"As 10:55 houve um uma explos\u00e3o externa e a luz acabou","EndDate":"\/Date(1642347726827-0300)\/","EventID":"EVTD202201037539","Involveds":null,"LastProgressComment":"Luz reestabelecida 12:35.","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 30705 ESCOLA ESTADUAL PRESIDENTE DUTRA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642347726827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30705 ESCOLA ESTADUAL PRESIDENTE DUTRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"GESSIMAR MENEZES DE BARROS FARIA LEITE - gessimar.leite@inss.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 11:08:30"},{"Assets":"MA - IMPERATRIZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642353394027-0300)\/","Description":"Fechamento do port\u00e3o \u00e0s 13:10. Houve mudan\u00e7a do local de prova na sexta-feira, pois a escola virou abrigo para pessoas desabrigadas pela inunda\u00e7\u00e3o em Imperatriz-MA. O tempo adicional no port\u00e3o foi para a chegada de eventuais candidatos que fossem ao local previsto anteriormente. Apesar do tempo adicional, n\u00e3o chegou ningu\u00e9m fora do hor\u00e1rio e a entrega dos envelopes de prova e o inicio destas foi realizado dentro do hor\u00e1rio previsto.","EndDate":"\/Date(1642359962947-0300)\/","EventID":"EVTD202201037552","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-5.526524,"Longitude":-47.479811,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - IMPERATRIZ - 30186 ESCOLA MUNICIPAL WADY FIQUENE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642359962947-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"30186 ESCOLA MUNICIPAL WADY FIQUENE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - IMPERATRIZ","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"DANIEL LANGE DE LUNA - dlange.br@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 14:16:34"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641735543293-0300)\/","Description":"Relatos de quedas de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641736134540-0300)\/","EventID":"EVTD202201037463","Involveds":null,"LastProgressComment":"Servi\u00e7o de energia el\u00e9trica reestabelecido.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 30637 CED 619 DE SAMAMBAIA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641736134540-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30637 CED 619 DE SAMAMBAIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Ocorr\u00eancia encaminhada \u00e0 neoenergia. Aguardando atua\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Rita La\u00eds Carvalho Sena Santos - rita.santos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 10:39:03"},{"Assets":"RN - TIBAU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642353761987-0300)\/","Description":"Oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. Por enquanto n\u00e3o prejudica a aplica\u00e7\u00e3o do exame.","EndDate":"\/Date(1642357240483-0300)\/","EventID":"EVTD202201037553","Involveds":null,"LastProgressComment":"De acordo com o coordenador estadual, a energia el\u00e9trica foi normalizada. ","Latitude":-4.841437,"Longitude":-37.251303,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - TIBAU - 80486 EE RUI BARBOSA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642357240483-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80486 EE RUI BARBOSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - TIBAU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia el\u00e9trica foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"H\u00edllary Helga Ramos Behnke - hillary.behnke@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 14:22:41"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642338799293-0300)\/","Description":"Correios informou que entrega dos malotes em Florian\u00f3polis ir\u00e1 atrasar, pois escolta atrasou em 1h. Estima que ter\u00e1 conclu\u00eddo a entrega por volta das 11h30.","EndDate":"\/Date(1642342881297-0300)\/","EventID":"EVTD202201037531","Involveds":null,"LastProgressComment":"Apesar do atraso inicial, 100% dos malotes entregues \u00e0s 10h18.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - FLORIANOPOLIS - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642342881297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Karla Christina Ferreira Costa - karla.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:13:19"},{"Assets":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642375338750-0300)\/","Description":"O lacre pl\u00e1stico para devolu\u00e7\u00e3o do malote de n\u00ba IP032719408BR lacres: 19400 e 19399 precisaram ser substitu\u00eddos. O coordenador de local n\u00e3o havia virado o r\u00f3tulo do malote. Ent\u00e3o ele reabriu o malote, virou o r\u00f3tulo e colocou os lacres reserva de n\u00ba CX65614215-6 e CX65614216-0.","EndDate":"\/Date(1642375349140-0300)\/","EventID":"EVTD202201037575","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.822146,"Longitude":-49.243326,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - APARECIDA DE GOIANIA - 30323 COL\u00c9GIO ESTADUAL PETR\u00d4NIO PORTELLA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642375349140-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"30323 COL\u00c9GIO ESTADUAL PETR\u00d4NIO PORTELLA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"RAYSSA MILENA DE SOUZA COSTA - rayssamilenadesouza@gmail.com","usuario_triagem":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 20:22:18"},{"Assets":"MS - SAO GABRIEL DO OESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641762677397-0300)\/","Description":"N\u00e3o necessariamente essa subcategoria, essa \u00e9 a que mais se aproxima. Correios recolheu os malotes da opera\u00e7\u00e3o reversa sem escolta e antes do prazo programado.","EndDate":"\/Date(1641764701457-0300)\/","EventID":"EVTD202201037510","Involveds":null,"LastProgressComment":"A coordena\u00e7\u00e3o nacional dos correios foi informada.","Latitude":-19.395521,"Longitude":-54.564569,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - SAO GABRIEL DO OESTE - 60348 ESTABELEC PENAL FEMININO DE SAO GABRIEL DO OESTE - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641764701457-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"60348 ESTABELEC PENAL FEMININO DE SAO GABRIEL DO OESTE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - SAO GABRIEL DO OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:11:17"},{"Assets":"MG - ITABIRITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642340342043-0300)\/","Description":"PROCESSO: 23036.000361\/2022-68: A Penitenci\u00e1ria de Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es (0841541), o Pres\u00eddio de Conselheiro Pena e a APAC de Itabirito (0841544) solicitaram, via of\u00edcio, o cancelamento da aplica\u00e7\u00e3o das provas do Enem 2021 PPL no dia 16 de janeiro de 2021. O Inep solicitou, \u00e0 FGV e Correios, pelo Of\u00edcio DGP (0841556), a desmobiliza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o nessas unidades.","EndDate":"\/Date(1642351242013-0300)\/","EventID":"EVTD202201037536","Involveds":null,"LastProgressComment":"Confirmado pelos Correios que os malotes n\u00e3o foram entregues nos locais. ","Latitude":-20.254177,"Longitude":-43.802143,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ITABIRITO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642351242013-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ITABIRITO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:39:02"},{"Assets":"PI - PIRIPIRI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642366917147-0300)\/","Description":"Sala de aplica\u00e7\u00e3o de provas n\u00famero 02 ficou com um n\u00famero de candidatos menor que tr\u00eas no final da aplica\u00e7\u00e3o. Os tr\u00eas \u00faltimos candidatos n\u00e3o sa\u00edram juntos.","EndDate":"\/Date(1642370492647-0300)\/","EventID":"EVTD202201037571","Involveds":null,"LastProgressComment":"Contatamos a Coordenadora de Local e fomos informados que o fato n\u00e3o ocorreu. Em todas as salas os tr\u00eas \u00faltimos sa\u00edram juntos.","Latitude":-4.276069,"Longitude":-41.778505,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - PIRIPIRI - 30153 CETI JOS\u00c9 NARCISO DA ROCHA FILHO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642370492647-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30153 CETI JOS\u00c9 NARCISO DA ROCHA FILHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - PIRIPIRI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"FRANCISCO ELDER PEREIRA OLIVEIRA - elllderr@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 18:01:57"},{"Assets":"PB - GUARABIRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641738742407-0300)\/","Description":"Falta de Energia no local de aplica\u00e7\u00e3o (IFPB).","EndDate":"\/Date(1641748474123-0300)\/","EventID":"EVTD202201037473","Involveds":null,"LastProgressComment":"Houve a regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o.","Latitude":-6.852715,"Longitude":-35.489965,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - GUARABIRA - 70187 IFPB - CAMPUS GUARABIRA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641748474123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"70187 IFPB - CAMPUS GUARABIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - GUARABIRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A empresa Energiza foi acionada e deslocar\u00e1 profissionais para o reparo na rede.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Saulo Teixeira dos Santos - saulo.santos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:32:22"},{"Assets":"PR - LONDRINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642358339203-0300)\/","Description":"Um candidato que solicitou atendimento especializado, solicitou CALCULADORA, alegou ter autoriza\u00e7\u00e3o do MEC, mas n\u00e3o mostrou a autoriza\u00e7\u00e3o. A coordenadora entregou a m\u00e1quina ao candidato.","EndDate":"\/Date(1642365258240-0300)\/","EventID":"EVTD202201037559","Involveds":null,"LastProgressComment":"A CGLOG fez contato com a Coordenadora de Local que informou que o candidato tinha um laudo m\u00e9dico e um e-mail do MEC autorizando o uso da calculadora. Ela pediu orienta\u00e7\u00e3o da Coordenadora Estadual, que fez contato com a aplicadora e recebeu orienta\u00e7\u00e3o para disponibilizar a calculadora. Assim o fez e tirou c\u00f3pia dos documentos e registrou o ocorrido.","Latitude":-23.312156,"Longitude":-51.162773,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - LONDRINA - 80763 IEEL - INSTITUTO DE EDUCACAO ESTADUAL DE LONDRINA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642365258240-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80763 IEEL - INSTITUTO DE EDUCACAO ESTADUAL DE LONDRINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - LONDRINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MAJEANE ARAUJO DA SILVA MENEZES - majjeane@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 15:38:59"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642342992870-0300)\/","Description":"A coordenadora do local de aplica\u00e7\u00e3o da UEMA, nos informou que os \u00f4nibus que fazem a linha da mesma, n\u00e3o est\u00e3o fazendo a rota como \u00e9 feita durante a semana, sendo assim, os candidatos est\u00e3o com problema de acesso a este local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642352312980-0300)\/","EventID":"EVTD202201037541","Involveds":null,"LastProgressComment":"Feita comunica\u00e7\u00e3o com o Secret\u00e1rio de transporte, onde o mesmo designou um agente para solucionar o problema.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 30279 UEMA-PREDIO DE PEDAGOGIA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642352312980-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30279 UEMA-PREDIO DE PEDAGOGIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador Estadual falou com a coordena\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o da Secretaria de transportes,  onde os mesmos disseram que iriam resolver o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Clediston Rodrigues Freire - clediston.freire@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 11:23:12"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641759878020-0300)\/","Description":"Candidata fez anota\u00e7\u00f5es na m\u00e3o, foi orientada que n\u00e3o era permitido e que poderia ser eliminada. Ficou nervosa, rasgou o porta objetos, ligou o celular e come\u00e7ou a gravar. A pol\u00edcia foi acionada, foi registrado um boletim de ocorr\u00eancia e a candidata foi eliminada.","EndDate":"\/Date(1641759885653-0300)\/","EventID":"EVTD202201037504","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - FLORIANOPOLIS - 70235 IE DE EDUCACAO - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641759885653-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"70235 IE DE EDUCACAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Ap\u00f3s a chegada da pol\u00edcia, a candidata foi encaminhada \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o e eliminada pela \"cola manual\", al\u00e9m do fato de ter aberto o porta objetos, utilizado o celular em local de prova e perturbado o local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Karla Christina Ferreira Costa - karla.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 17:24:38"},{"Assets":"SC - ARARANGUA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641766713570-0300)\/","Description":"Falta de energia das 18:00 \u00e0s 18:16","EndDate":"\/Date(1641766722117-0300)\/","EventID":"EVTD202201037513","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-28.936119,"Longitude":-49.492301,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - ARARANGUA - 80957 EEB PROFA MARIA GARCIA PESSI - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641766722117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80957 EEB PROFA MARIA GARCIA PESSI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - ARARANGUA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A luz retornou e n\u00e3o prejudicou a aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 19:18:33"},{"Assets":"AP - SANTANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641744739610-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o das 11:50 ate 12:45.","EndDate":"\/Date(1641744744790-0300)\/","EventID":"EVTD202201037486","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":0.072828,"Longitude":-51.442133,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - SANTANA - 80013 EE PROF AFONSO ARINOS DE MELO FRANCO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641744744790-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80013 EE PROF AFONSO ARINOS DE MELO FRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - SANTANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Energia reestabelecida ao 12:45.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 13:12:19"},{"Assets":"MG - ITABIRITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641726544597-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. Estrada de Itabirito est\u00e1 bloqueada por barreira. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641769990950-0300)\/","EventID":"EVTD202201037451","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00e3o ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o por impossibilidade de entrega dos malotes.","Latitude":-20.254177,"Longitude":-43.802143,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ITABIRITO - 10247 APAC DE ITABIRITO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769990950-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10247 APAC DE ITABIRITO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ITABIRITO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:09:04"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641738529277-0300)\/","Description":"Centro ressocializa\u00e7\u00e3o de Ribamar, Coordena\u00e7\u00e3o 1943, Os \u00fanicos quatro detentos que iriam realizar a prova nessa coordena\u00e7\u00e3o mudaram de regime  e n\u00e3o far\u00e3o as provas, pois n\u00e3o est\u00e3o mais internado nessa unidade.","EndDate":"\/Date(1641768870327-0300)\/","EventID":"EVTD202201037471","Involveds":null,"LastProgressComment":"Resolvido","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 10219 PENITENCI\u00c1RIA REGIONAL DE S\u00c3O LU\u00cdS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641768870327-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"10219 PENITENCI\u00c1RIA REGIONAL DE S\u00c3O LU\u00cdS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Registrado em ata da aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Clediston Rodrigues Freire - clediston.freire@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:28:49"},{"Assets":"SP - JAGUARIUNA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641727827727-0300)\/","Description":"Agentes dos Correios deixaram a caixa de material administrativo e os malotes de prova no local, sem a presen\u00e7a e devido recebimento do Coordenador de Local.","EndDate":"\/Date(1641739228350-0300)\/","EventID":"EVTD202201037453","Involveds":null,"LastProgressComment":"Integridade do malote confirmada.","Latitude":-22.706782,"Longitude":-46.982343,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - JAGUARIUNA - 70474 COL OBJETIVO - Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641739228350-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"70474 COL OBJETIVO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - JAGUARIUNA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador de local verificar\u00e1 integridade dos malotes e representante dos Correios em SP est\u00e1 verificando o ocorrido.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:30:27"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641742384327-0300)\/","Description":"Estrada interditada por conta das chuvas.","EndDate":"\/Date(1641748375187-0300)\/","EventID":"EVTD202201037484","Involveds":null,"LastProgressComment":"ENTREGUE","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - DORES DO INDAIA - 10381 PRESIDIO DE DORES DO INDAI\u00c1 - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641748375187-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10381 PRESIDIO DE DORES DO INDAI\u00c1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - DORES DO INDAIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Rota alternativa.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 12:33:04"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641732009943-0300)\/","Description":"Foi reportado um poss\u00edvel problema em um transformador pr\u00f3ximo a escola, prejudicando o fornecimento de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641736315877-0300)\/","EventID":"EVTD202201037460","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia restabelecida neste momento","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 80343 UNIV ESTACIO DE SA - FIC VIA CORPVS - BLOCO E - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641736315877-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80343 UNIV ESTACIO DE SA - FIC VIA CORPVS - BLOCO E","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"ENEL est\u00e1 sendo acionada neste momento","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Fabricio Pereira Correia - fabricio.correia@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 09:40:09"},{"Assets":"MG - PARA DE MINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642339305613-0300)\/","Description":"No relat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o consta apenas o malote de IP n\u00b0 032743490BR. Portanto, conforme foto em anexo, registro o recebimento do malote de IP n\u00b0 032807155BR.","EndDate":"\/Date(1642341163050-0300)\/","EventID":"EVTD202201037534","Involveds":null,"LastProgressComment":"Se trata de 2 coordena\u00e7\u00f5es no mesmo local.","Latitude":-19.864738,"Longitude":-44.60538,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - PARA DE MINAS - 30672 ESCOLA MUNICIPAL DONA COTINHA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642341163050-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"30672 ESCOLA MUNICIPAL DONA COTINHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - PARA DE MINAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JESSICA COSTA DE FARIA - jessicacfaria@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:21:45"},{"Assets":"MG - SANTA LUZIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641737912773-0300)\/","Description":"O local precisou ser substitu\u00eddo pela ESCOLA ESTADUAL RAUL TEIXEIRA DA COSTA SOBRINHO. As pontes que d\u00e3o acesso a escola est\u00e3o interditadas impossibilitando a chegada neste local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641770006380-0300)\/","EventID":"EVTD202201037466","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.767617,"Longitude":-43.850007,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SANTA LUZIA - 30718 ESCOLA ESTADUAL GERALDO TEIXEIRA DA COSTA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641770006380-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30718 ESCOLA ESTADUAL GERALDO TEIXEIRA DA COSTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - SANTA LUZIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Ser\u00e3o disponibilizados transporte para os participantes pr\u00f3ximo ao local antigo.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:18:32"},{"Assets":"SC - BALNEARIO CAMBORIU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641744706973-0300)\/","Description":"Impedimento de candidato devido a cont\u00e1gio por COVID-19.","EndDate":"\/Date(1641749321007-0300)\/","EventID":"EVTD202201037485","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenadora local entrou em contato com a estadual, a qual orientou verificar com a aplicadora. Candidato foi impedido de realizar a prova por ter testado positivo para COVID-19.","Latitude":-26.991819,"Longitude":-48.634617,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - BALNEARIO CAMBORIU - 80969 EEB HIGINO JOAO PIO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641749321007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","codigo_processo":null,"coordenacao":"80969 EEB HIGINO JOAO PIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - BALNEARIO CAMBORIU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 13:11:46"},{"Assets":"AC - RIO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642346316333-0300)\/","Description":"Foi confirmado que hoje os profissionais do transporte p\u00fablico iniciaram uma paralisa\u00e7\u00e3o, portanto n\u00e3o est\u00e3o circulando \u00f4nibus em Rio Branco, assim, os candidatos est\u00e3o com problema de acesso ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642368698483-0300)\/","EventID":"EVTD202201037546","Involveds":null,"LastProgressComment":"Com a aplica\u00e7\u00e3o finalizando, essa situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o gera mais impacto pra aplica\u00e7\u00e3o. ","Latitude":-9.973437,"Longitude":-67.829853,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - 80025 ESTACIO UNIMETA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642368698483-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80025 ESTACIO UNIMETA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da prefeitura j\u00e1 est\u00e1 em contato com Sindicato tentando um acordo, segundo informa\u00e7\u00f5es que o CICCE nos encaminhou.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Rodrigo Passos - Rodrigo.Passos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 12:18:36"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641725780297-0300)\/","Description":"No estado da Para\u00edba ocorreram atrasos nas sa\u00eddas das rotas de provas por conta de atrasos nas escoltas da Pol\u00edcia Militar.","EndDate":"\/Date(1641748524043-0300)\/","EventID":"EVTD202201037448","Involveds":null,"LastProgressComment":"Apesar dos atrasos, todos os malotes foram entregues dentro da janela de distribui\u00e7\u00e3o.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - JOAO PESSOA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641748524043-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O fato relatado ao Comandante respons\u00e1vel pelas rotas, que prontamente foi nos atualizado quanto as sa\u00eddas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Saulo Teixeira dos Santos - saulo.santos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 07:56:20"},{"Assets":"RN - CAICO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642332410397-0300)\/","Description":"Devido \u00e0s fortes chuvas no munic\u00edpio de Caic\u00f3, houve um curto circuito no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642342672630-0300)\/","EventID":"EVTD202201037523","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia el\u00e9trica foi restabelecida. ","Latitude":-6.459139,"Longitude":-37.096489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - CAICO - 70205 EE PROFA CALPURNIA CALDAS DE AMORIM - EECCAM - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642342672630-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"70205 EE PROFA CALPURNIA CALDAS DE AMORIM - EECCAM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RN - CAICO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foram chamados eletricistas no intuito de resolver o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"H\u00edllary Helga Ramos Behnke - hillary.behnke@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 08:26:50"},{"Assets":"BA - CATU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641762104977-0300)\/","Description":"falta de energia no Ifbaiano na cidade de CATU","EndDate":"\/Date(1641770137123-0300)\/","EventID":"EVTD202201037507","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia foi restabelecida.","Latitude":-12.355187,"Longitude":-38.376294,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CATU - 30440 INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO - IFBAIANO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641770137123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30440 INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO - IFBAIANO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - CATU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe COELBA no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Natassia Costa Leite Bueno - natassia.bueno@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:01:44"},{"Assets":"SE - MARUIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641752314807-0300)\/","Description":"Som alto nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641753753657-0300)\/","EventID":"EVTD202201037498","Involveds":null,"LastProgressComment":"A PM foi ao local e determinou o desligamento do som.","Latitude":-10.731196,"Longitude":-37.085935,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - MARUIM - 80646 CE DR ALCIDES PEREIRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641753753657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80646 CE DR ALCIDES PEREIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - MARUIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Denys Cristiano de Oliveira Machado - denys.machado@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:18:34"},{"Assets":"SP - FRANCO DA ROCHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641738881230-0300)\/","Description":"Falta de agua \u00c0s 11:20 no local de prova.","EndDate":"\/Date(1641740234783-0300)\/","EventID":"EVTD202201037474","Involveds":null,"LastProgressComment":"Demanda j\u00e1 registrada e em tratamento.","Latitude":-23.320302,"Longitude":-46.727875,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - FRANCO DA ROCHA - 81287 EE PROFA IRACI SARTORI VIEIRA DA SILVA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641740234783-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"81287 EE PROFA IRACI SARTORI VIEIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - FRANCO DA ROCHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:34:41"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642337813673-0300)\/","Description":"Em consequ\u00eancia de reformas sendo realizadas na rodovia de acesso ao munic\u00edpio, existe a possibilidade de atrasos na rota de entrega dos malotes, estando fora da janela de entrega dos correios.","EndDate":"\/Date(1642351436327-0300)\/","EventID":"EVTD202201037530","Involveds":null,"LastProgressComment":"Apesar da ocorr\u00eancia, os malotes foram entregues sem preju\u00edzo \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o. ","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - TAPEROA - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642351436327-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - TAPEROA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Alinhamento das informa\u00e7\u00f5es juntamente com os representantes dos correios e PM.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Saulo Teixeira dos Santos - saulo.santos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 09:56:53"},{"Assets":"PB - PICUI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641751105293-0300)\/","Description":"Som muito alto perto do local de aplica\u00e7\u00e3o e atrapalhando muito a aolica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642345806303-0300)\/","EventID":"EVTD202201037491","Involveds":null,"LastProgressComment":"J\u00e1 encerrada a aplica\u00e7\u00e3o do primeiro dia.","Latitude":-6.510136,"Longitude":-36.347046,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - PICUI - 80580 EMEF PRES TANCREDO DE ALMEIDA NEVES - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642345806303-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80580 EMEF PRES TANCREDO DE ALMEIDA NEVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PB - PICUI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Solicitamos apoio da PM do local e a mesma ir\u00e1 interceder para a diminui\u00e7\u00e3o do som.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Saulo Teixeira dos Santos - saulo.santos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 14:58:25"},{"Assets":"MG - CARANGOLA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641727134967-0300)\/","Description":"Munic\u00edpio em estado de alagamento. A defesa Civil  solicitou que fiquem em casa. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641769973760-0300)\/","EventID":"EVTD202201037452","Involveds":null,"LastProgressComment":"\r\nA equipe de aplica\u00e7\u00e3o conseguiu chegar ao local e os malotes foram entregues.","Latitude":-20.732551,"Longitude":-42.032225,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CARANGOLA - 30821 ESCOLA ESTADUAL MELO VIANA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769973760-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30821 ESCOLA ESTADUAL MELO VIANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - CARANGOLA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:18:54"},{"Assets":"RS - SAPUCAIA DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642365316460-0300)\/","Description":"Devido a fortes ventos e raios na regiao, faltou energia na escola","EndDate":"\/Date(1642369660127-0300)\/","EventID":"EVTD202201037569","Involveds":null,"LastProgressComment":"Participantes terminaram a prova ainda com ilumina\u00e7\u00e3o natural. N\u00e3o foram prejudicados.","Latitude":-29.824868,"Longitude":-51.151875,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SAPUCAIA DO SUL - 70449 COL ULBRA SAO LUCAS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642369660127-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"70449 COL ULBRA SAO LUCAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - SAPUCAIA DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Feito contato com empresa de energia, e a mesma est\u00e1 se dirigindo para o local","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 17:35:16"},{"Assets":"AL - PILAR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641764179227-0300)\/","Description":"Som alto nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642353947100-0300)\/","EventID":"EVTD202201037512","Involveds":null,"LastProgressComment":"A situa\u00e7\u00e3o foi resolvida.","Latitude":-9.606894,"Longitude":-35.948518,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - PILAR - 80609 EE OLIVEIRA E SILVA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642353947100-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80609 EE OLIVEIRA E SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - PILAR","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A PM j\u00e1 foi ao local para solicitar o desligamento.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Marileila da Costa Pinto - marileila.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:36:19"},{"Assets":"RJ - BARRA MANSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642338828980-0300)\/","Description":"Foram entregue 2 malotes e no relat\u00f3rio digital s\u00f3 consta 1.\nMalote IP032790441BR - Lacre 051612 (consta no relat\u00f3rio digital)\nMalote IP032779485BR - Lacre 013881 (n\u00e3o consta no relat\u00f3rio digital)\nAmbos em perfeitas condi\u00e7\u00f5es.","EndDate":"\/Date(1642341233437-0300)\/","EventID":"EVTD202201037532","Involveds":null,"LastProgressComment":"se trata de 2 coordena\u00e7\u00f5es no mesmo local","Latitude":-22.540852,"Longitude":-44.17726,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - BARRA MANSA - 81103 CEI VIEIRA DA SILVA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642341233437-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"81103 CEI VIEIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - BARRA MANSA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"SEBASTIAO LUIS DE OLIVEIRA - sebastiao.oliveira@ifrj.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:13:48"},{"Assets":"MG - ITABIRITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641739353480-0300)\/","Description":"Pista de acesso ao pres\u00eddio bloqueado em raz\u00e3o das chuvas.","EndDate":"\/Date(1641768818113-0300)\/","EventID":"EVTD202201037476","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00c3O HOUVE APLICA\u00c7\u00c3O","Latitude":-20.254177,"Longitude":-43.802143,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ITABIRITO - 10247 APAC DE ITABIRITO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641768818113-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10247 APAC DE ITABIRITO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ITABIRITO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:42:33"},{"Assets":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641726272810-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. O rio que passa na cidade transbordou, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel chegar na Unidade pela via principal pois teve deslizamento e a via alternativa est\u00e1 interditada. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641770020967-0300)\/","EventID":"EVTD202201037449","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.063468,"Longitude":-44.266273,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS - 10269 PRESIDIO DE SAO JOAQUIM DE BICAS I - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641770020967-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10269 PRESIDIO DE SAO JOAQUIM DE BICAS I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:04:32"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642358693343-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 30578, ocorreu barulho externo de m\u00fasica, prejudicando a concentra\u00e7\u00e3o de candidatos.","EndDate":"\/Date(1642366186170-0300)\/","EventID":"EVTD202201037562","Involveds":null,"LastProgressComment":"O problema foi solucuinado.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 30578 COL\u00c9GIO MODELO LUIS EDUARDO MAGALH\u00c3ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642366186170-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30578 COL\u00c9GIO MODELO LUIS EDUARDO MAGALH\u00c3ES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ANDRE COUTINHO DA SILVA CERQUEIRA - andre.cerqueira@antt.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 15:44:53"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642367910847-0300)\/","Description":"PM\/SP recebeu informa\u00e7\u00e3o via liga\u00e7\u00e3o 190, \u00e0s 13:22, da Sra. Cl\u00e1udia, de que os port\u00f5es fecharam antes da hora.","EndDate":"\/Date(1642368365687-0300)\/","EventID":"EVTD202201037573","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenador de local informa que ocorr\u00eancia n\u00e3o procede.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 81320 EE MARTINHO DA SILVA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642368365687-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"81320 EE MARTINHO DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador de local, S\u00e9rgio, foi acionado e informou: \"Os port\u00f5es foram fechados \u00e0s 13h. Depois do fechamento, chegou uma viatura com 2 (duas) participantes dizendo que os port\u00f5es foram fechados antes. O coordenador ratifica que os port\u00f5es foram fechados","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 18:18:30"},{"Assets":"MS - DOURADOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642354554540-0300)\/","Description":"Participante, Kaio Vinicius, aguardando SAMU. Est\u00e1 passando mal, vomitando.","EndDate":"\/Date(1642356844927-0300)\/","EventID":"EVTD202201037555","Involveds":null,"LastProgressComment":"SAMU chegou e aferiu a press\u00e3o do candidato e informou que a causa prov\u00e1vel do candidato ter passado mal era a hipoglicemia. Candidato retornou a sala para terminar a prova. ","Latitude":-22.227236,"Longitude":-54.811289,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - DOURADOS - 80685 UNIGRAN - CENTRO UNIVERSITARIO DA GRANDE DOURADOS - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642356844927-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"80685 UNIGRAN - CENTRO UNIVERSITARIO DA GRANDE DOURADOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - DOURADOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A coordena\u00e7\u00e3o chamou o SAMU.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 14:35:54"},{"Assets":"MG - INHAPIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641729314017-0300)\/","Description":"A defesa civil colocou todos em estado de alerta, pois j\u00e1 tem um grande volume de \u00e1gua na cidade vizinha. A 2 pontes do munic\u00edpio de INHAPIM est\u00e3o debaixo d'\u00e1gua. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641733308003-0300)\/","EventID":"EVTD202201037456","Involveds":null,"LastProgressComment":"Duplicada","Latitude":-19.480333,"Longitude":-42.115117,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - INHAPIM - 30654 ESCOLA ESTADUAL ALBERTO AZEVEDO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641733308003-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30654 ESCOLA ESTADUAL ALBERTO AZEVEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - INHAPIM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:55:14"},{"Assets":"MG - OURO PRETO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641733753670-0300)\/","Description":"Caiu barreira na cidade na rede de alta tens\u00e3o e o local est\u00e1 sem energia desde 7h20 quando.","EndDate":"\/Date(1641769998547-0300)\/","EventID":"EVTD202201037461","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.386776,"Longitude":-43.506448,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - OURO PRETO - 30671 INSTITUTO FEDERAL DE MG - IFMG CAMPUS OURO PRETO (ANTIGO CEFET) - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769998547-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30671 INSTITUTO FEDERAL DE MG - IFMG CAMPUS OURO PRETO (ANTIGO CEFET)","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - OURO PRETO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Cia de luz est\u00e1 no local, mas a rede do bairro ainda n\u00e3o foi resolvida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 10:09:13"},{"Assets":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642338854220-0300)\/","Description":"Coordena\u00e7\u00e3o 80855, foi verificado que o lacre de a\u00e7o est\u00e1 com numera\u00e7\u00e3o divergente do Termo de Recebimento do Malote.","EndDate":"\/Date(1642340331793-0300)\/","EventID":"EVTD202201037533","Involveds":null,"LastProgressComment":"Registrado no relat\u00f3rio digital do Coordenador de Local","Latitude":-27.900621,"Longitude":-53.314954,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES - 80855 EE VILA VELHA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642340331793-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80855 EE VILA VELHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"JOVIANA LINSBINSKI POLIDORIO - joviana.polidorio@economia.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:14:14"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642357658927-0300)\/","Description":"O candidato Robert Magalh\u00e3es de Souza Batista de Carvalho, CPF 150.392.727-07, inscri\u00e7\u00e3o 215002512980, foi autorizado, pela Coordena\u00e7\u00e3o, a fazer a prova mesmo tendo apresentado apenas documento de identifica\u00e7\u00e3o em formato digital.","EndDate":"\/Date(1642366660400-0300)\/","EventID":"EVTD202201037557","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ser\u00e1 tratada na reversa.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 81039 COL PEDRO II - UNIDADE CENTRO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642366660400-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"81039 COL PEDRO II - UNIDADE CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MAURO LUCIO PASTOR CARNEIRO - engenheiro.mauro.carneiro@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 15:27:38"},{"Assets":"SP - FRANCO DA ROCHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641739398753-0300)\/","Description":"Coordenadora de local informa falta de \u00e1gua na rua inteira.","EndDate":"\/Date(1641742145673-0300)\/","EventID":"EVTD202201037479","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 regularizada pela Sabesp por meio de caminh\u00e3o pipa.","Latitude":-23.320302,"Longitude":-46.727875,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - FRANCO DA ROCHA - 70530 EE PROFA IRACI SARTORI VIEIRA DA SILVA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641742145673-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"70530 EE PROFA IRACI SARTORI VIEIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - FRANCO DA ROCHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"DAE foi acionado remotamente \u00e0s 11:40 - aguardamos retorno.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:43:18"},{"Assets":"MS - ANASTACIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641752987033-0300)\/","Description":"EM ANAST\u00c1CIO - COORD. 80667  - GIOVANA VASCONCELOS DA SILVA. INSC. 21.500488290 - CELULAR TOCOU - MOTIVO DA ELIMINA\u00c7\u00c3O","EndDate":"\/Date(1641752991293-0300)\/","EventID":"EVTD202201037499","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.48236,"Longitude":-55.804571,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - ANASTACIO - 80667 EE CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641752991293-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"80667 EE CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - ANASTACIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"CANDIDATA ELIMINADA","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:29:47"},{"Assets":"SC - BRUSQUE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642342141727-0300)\/","Description":"Estou com certificador, como na minha apresenta\u00e7\u00e3o ao coordenador n\u00e3o h\u00e1 descri\u00e7\u00e3o de Reaplica\u00e7\u00e3o ou Reabertura, a certifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo feita dos dois. Em anexo a foto do malote da reaplica\u00e7\u00e3o, no malote est\u00e1 o n\u00famero para o certificador, no caso da reabertura j\u00e1 foi feito no formul\u00e1rio on line. Quanto ao n\u00famero de faltantes tamb\u00e9m ser\u00e1 preenchido no on line pois o campo de preencher \u00e9 poss\u00edvel colocar.","EndDate":"\/Date(1642342514710-0300)\/","EventID":"EVTD202201037540","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.09831,"Longitude":-48.915163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - BRUSQUE - 80960 UNIASSELVI - SOC EDUC LEONARDO DA VINCI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642342514710-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80960 UNIASSELVI - SOC EDUC LEONARDO DA VINCI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - BRUSQUE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"HELIO MACIEL GOMES - helio.gomes@ifc.edu.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 11:09:01"},{"Assets":"RS - CAMAQUA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642362400943-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica na escola","EndDate":"\/Date(1642368707643-0300)\/","EventID":"EVTD202201037564","Involveds":null,"LastProgressComment":"Participante terminou a prova. N\u00e3o foi prejudicado pela aus\u00eancia de energia","Latitude":-30.850704,"Longitude":-51.814601,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - CAMAQUA - 80893 EEEF SAO BERNARDINO DE SENA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642368707643-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80893 EEEF SAO BERNARDINO DE SENA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - CAMAQUA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Por enquanto a aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 comprometida por existir claridade natural nas salas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 16:46:40"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641745834993-0300)\/","Description":"A certificadora est\u00e1 solicitando a abertura de portas e janelas. Tem ar condicionado nas salas e devido a isso tudo fica fechado.","EndDate":"\/Date(1642356002657-0300)\/","EventID":"EVTD202201037488","Involveds":null,"LastProgressComment":"Equipe do INEP tentou contato com a certificadora \u00e0s 13h55, mas n\u00e3o obteve sucesso. Liga\u00e7\u00e3o n\u00e3o completa.","Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 80604 EE PRINCESA ISABEL - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642356002657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"80604 EE PRINCESA ISABEL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Marileila da Costa Pinto - marileila.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 13:30:34"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641770404793-0300)\/","Description":"Aproximadamente \u00e0s 17h, durante a ronda, foi detectado que a chefe de sala da sala 52 estava fazendo uma das provas de ausente. Imediatamente a chefe de sala foi substitu\u00edda. Foi passado o detector de metal na colaboradora bem como em seus pertences. Foi verificado que o celular da colaboradora estava lacrado no porta objetos dentro da sala de coordena\u00e7\u00e3o. O caso foi registrado na Ata de Sala.","EndDate":"\/Date(1641773132420-0300)\/","EventID":"EVTD202201037518","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 30045 INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1 - CAMPUS BEL\u00c9M - IFPA - Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641773132420-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"30045 INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1 - CAMPUS BEL\u00c9M - IFPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 20:20:04"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641734919613-0300)\/","Description":"Instabilidade do fornecimento de energia el\u00e9trica no local de Aplica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1641740407667-0300)\/","EventID":"EVTD202201037462","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o normalizada","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 60121 PRES\u00cdDIO MILITAR - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641740407667-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"60121 PRES\u00cdDIO MILITAR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"ENEL foi acionada","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Fabricio Pereira Correia - fabricio.correia@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 10:28:39"},{"Assets":"MG - CONGONHAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641752246027-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. A cidade est\u00e1 intransit\u00e1vel.","EndDate":"\/Date(1641769853607-0300)\/","EventID":"EVTD202201037497","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.504643,"Longitude":-43.856893,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CONGONHAS - 30763 ESCOLA ESTADUAL LAMARTINE DE FREITAS - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769853607-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30763 ESCOLA ESTADUAL LAMARTINE DE FREITAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - CONGONHAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Nenhum participante chegou ao local de aplica\u00e7\u00e3o para realizar a prova. Os malotes foram recolhidos com seguran\u00e7a e o Coordenador de Local foi liberado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:17:26"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641769160210-0300)\/","Description":"Falta de luz 18:45. horas","EndDate":"\/Date(1641769166060-0300)\/","EventID":"EVTD202201037514","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 30706 ESCOLA ESTADUAL ASSIS CHATEAUBRIAND - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769166060-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30706 ESCOLA ESTADUAL ASSIS CHATEAUBRIAND","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Voltou 19 horas, A coordenadora estadual informou que ser\u00e1 dados 15 minutos de acr\u00e9scimo","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 19:59:20"},{"Assets":"MG - MATEUS LEME","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641751216273-0300)\/","Description":"Falta de Luz no per\u00edodo de 10:00 \u00c0s 14:00","EndDate":"\/Date(1641751226397-0300)\/","EventID":"EVTD202201037492","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.990868,"Longitude":-44.428991,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - MATEUS LEME - 30665 ESCOLA ESTADUAL DOMINGOS JUSTINO RIBEIRO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641751226397-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30665 ESCOLA ESTADUAL DOMINGOS JUSTINO RIBEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - MATEUS LEME","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Informa\u00e7\u00e3o da Coordenadora Estadual, n\u00e3o interferiu na aplica\u00e7\u00e3o da prova.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:00:16"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641740936220-0300)\/","Description":"Participante Tania Rubia Lima Gomes cpf 61866580310 ao chegar na escola informou ao coordenador de local que esta com covid 19.","EndDate":"\/Date(1641741602383-0300)\/","EventID":"EVTD202201037483","Involveds":null,"LastProgressComment":"Participante impedida de fazer a prova","Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - 80876 IERGS ZN - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641741602383-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","codigo_processo":null,"coordenacao":"80876 IERGS ZN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 12:08:56"},{"Assets":"MG - MURIAE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642362537240-0300)\/","Description":"O coordenador precisou fazer uma substitui\u00e7\u00e3o de chefe de sala por motivo de COVID. Tal substitui\u00e7\u00e3o ocorreu durante o processo. O coordenador havia dado presen\u00e7a para todos as fun\u00e7\u00f5es de forma equivocada. Ele entrou em contato com a FGV para solucionar o problema.E fez a altera\u00e7\u00e3o em sistema.","EndDate":"\/Date(1642362548410-0300)\/","EventID":"EVTD202201037566","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.132047,"Longitude":-42.361075,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - MURIAE - 30777 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR GON\u00c7ALVES COUTO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642362548410-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30777 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR GON\u00c7ALVES COUTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - MURIAE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"MARIANA SOARES CASTRO - marianacastro414@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 16:48:57"},{"Assets":"RJ - SAO GONCALO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642358116340-0300)\/","Description":"Constata\u00e7\u00e3o de participante se ausentando, em definitivo, da sala de provas, antes de decorridas 2 (duas) horas do in\u00edcio das provas.\nNa coordena\u00e7\u00e3o 81018 o participante David de Oliveira Braga, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 215002576803, ausentou-se em definitivo da sala de provas, antes de decorridas duas horas do in\u00edcio das provas. O participante estava claramente alterado e optou por sair e ser desclassificado.","EndDate":"\/Date(1642359300797-0300)\/","EventID":"EVTD202201037558","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia devidamente registrada no sistema.","Latitude":-22.827288,"Longitude":-43.063765,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - SAO GONCALO - 81018 CE DR ADINO XAVIER - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642359300797-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"81018 CE DR ADINO XAVIER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - SAO GONCALO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"ARIADNE PACHECO CLEMENTE - ariadne@if.ufrj.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 15:35:16"},{"Assets":"AC - RIO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641750417247-0300)\/","Description":"O telefone celular do participante tocou dentro do saco porta objetos.","EndDate":"\/Date(1641750421677-0300)\/","EventID":"EVTD202201037490","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.973437,"Longitude":-67.829853,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - 80024 ESTACIO UNIMETA - Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641750421677-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80024 ESTACIO UNIMETA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O participante foi eliminado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Rodrigo Passos - Rodrigo.Passos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 14:46:57"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642351425470-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 80128, a abertura do port\u00e3o ocorreu \u00e0s 11h30, antes das 12h, divergindo do estipulado em Edital.","EndDate":"\/Date(1642359227000-0300)\/","EventID":"EVTD202201037548","Involveds":null,"LastProgressComment":"Consta no local mais de 60 pessoas com atendimento especializado. Considerando essa situa\u00e7\u00e3o e para evitar aglomera\u00e7\u00f5es, justifica-se a abertura do port\u00e3o antes do hor\u00e1rio.","Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AM - MANAUS - 80128 FAC METROPOLITANA DE MANAUS - FAMETRO 5 - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642359232563-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"80128 FAC METROPOLITANA DE MANAUS - FAMETRO 5","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"YNARA PEREIRA DE LIMA - ynarapdlima@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 13:43:45"},{"Assets":"MG - ALVINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641751237053-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. A entrega dos malotes ocorreu \u00e0s 14:25.","EndDate":"\/Date(1641752773140-0300)\/","EventID":"EVTD202201037493","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.114763,"Longitude":-43.066083,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ALVINOPOLIS - 30666 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR C\u00c2NDIDO GOMES - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641752773140-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30666 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR C\u00c2NDIDO GOMES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ALVINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Todos os participantes aguardaram no local e as provas iniciaram \u00e0s 14:30.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:00:37"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642345432087-0300)\/","Description":"Segundo informa\u00e7\u00f5es do coordenador da Cesgranrio, Luciano, a abertura dos port\u00f5es aconteceu cerca de 11h45 em virtude da forte chuva. Os candidatos foram abrigados no p\u00e1tio interno do Campus por conta da forte chuva. Esclareceu que o p\u00e1tio interno n\u00e3o d\u00e1 acesso \u00e0s salas de prova, as quais para se chegar precisa-se passar por outro port\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642351544500-0300)\/","EventID":"EVTD202201037545","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 70176 IFCE - CAMPUS FORTALEZA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642351544500-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"70176 IFCE - CAMPUS FORTALEZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Cesgranrio permitiu a entrada antecipada dos candidatos ao p\u00e1tio interno do Campus.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Danusa Fernandes Rufino Gomes - danusa.gomes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 12:03:52"},{"Assets":"MG - ITABIRITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642340868830-0300)\/","Description":"Publica\u00e7\u00e3o do Decreto N 14147, de 09 de janeiro de 2022 (0841540) que declara estado de calamidade p\u00fablica no Munic\u00edpio de Itabirito\/MG, em raz\u00e3o dos graves danos causados pelas fortes chuvas ocorridas no munic\u00edpio. Enem PPL cancelado na APAC de Itabirito e monitoramento recomendado para a aplica\u00e7\u00e3o na ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR TIB\u00daRCIO","EndDate":"\/Date(1642369024453-0300)\/","EventID":"EVTD202201037538","Involveds":null,"LastProgressComment":"A aplica\u00e7\u00e3o na ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR TIB\u00daRCIO ocorreu bem e sem intercorr\u00eancias.","Latitude":-20.254177,"Longitude":-43.802143,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ITABIRITO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642369024453-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30662 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR TIB\u00daRCIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ITABIRITO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:47:48"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642358521523-0300)\/","Description":"A candidata Larissa Mendes, CPF 178.110.477-80, inscri\u00e7\u00e3o 215001936974 foi autorizada, pela Coordena\u00e7\u00e3o, a fazer a prova mesmo tendo apresentado apenas c\u00f3pia do RG.","EndDate":"\/Date(1642366645610-0300)\/","EventID":"EVTD202201037561","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ser\u00e1 tratada na reversa.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 81039 COL PEDRO II - UNIDADE CENTRO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642366645610-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"81039 COL PEDRO II - UNIDADE CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MAURO LUCIO PASTOR CARNEIRO - engenheiro.mauro.carneiro@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 15:42:01"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642339978167-0300)\/","Description":"PROCESSO: 23036.000155\/2022-58 - Inep recebeu o OF\u00cdCIO N\u00ba 330202.0076.1582.0019\/2022 DIRETOR - IAPEN solicitando a suspens\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o do ENEM PPL 2021 em todo o estado devido a dissemina\u00e7\u00e3o de Covid-19 na popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria. No dia 09\/01 as provas foram aplicadas no NUCLEO DE MEDIDA SOCIOEDUCAO DE INT MASC - CESEI e CENTRO DE CUST\u00d3DIA DO ESTADO DO AMAP\u00c1 - ZER\u00c3O. Inep solicitou manifesta\u00e7\u00e3o da IAPEN, no Of\u00edcio DGP (0841021), se a aplica\u00e7\u00e3o deve ser mantida no dia 16\/01 nas unidades mencionadas. Aguarda-se a manifesta\u00e7\u00e3o da IAPEN","EndDate":"\/Date(1642342769007-0300)\/","EventID":"EVTD202201037535","Involveds":null,"LastProgressComment":"Confirmada a realiza\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o em ambas as unidades, CESEI e Centro de Cust\u00f3dia.","Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642342769007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:32:58"},{"Assets":"RJ - SAO GONCALO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641739366990-0300)\/","Description":"Falta de energia no local de prova \u00e0s 10:35","EndDate":"\/Date(1641739826897-0300)\/","EventID":"EVTD202201037477","Involveds":null,"LastProgressComment":"A Coordenadora informou que a energia foi reestabelecida por volta das 11 horas.","Latitude":-22.827288,"Longitude":-43.063765,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - SAO GONCALO - 70309 CIEP 246 - PROFA ADALGISA CABRAL DE FARIA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641739826897-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"70309 CIEP 246 - PROFA ADALGISA CABRAL DE FARIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - SAO GONCALO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:42:46"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641762425827-0300)\/","Description":"Certificadora estava interferindo no procedimento realizado pelo Coordenador de Local alegando que os cadernos de quest\u00f5es deveriam voltar dentro dos malotes e que esse procedimento estava expl\u00edcito em sua capacita\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641762431800-0300)\/","EventID":"EVTD202201037509","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 30041 EEEFM BRIGADEIRO FONTENELLE - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641762431800-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"30041 EEEFM BRIGADEIRO FONTENELLE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A CGLOG foi comunicada para que entrasse em contato com a certificadora, por\u00e9m a mesma n\u00e3o atendeu \u00e0 liga\u00e7\u00e3o. Ao tempo que o coordenador foi orientado a desconsiderar tal orienta\u00e7\u00e3o e seguir o procedimento do manual e guardar os cadernos por 60 dias.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:07:05"},{"Assets":"SC - SAO JOSE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642362507367-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 80986, sala de prova 17, o Participante BRUNO KIRST CORR\u00caA, inscri\u00e7\u00e3o 215000833669, saiu da sala de prova (finalizou a prova), \u00e0s 15:35, levando a Folha de Rascunho.","EndDate":"\/Date(1642363738410-0300)\/","EventID":"EVTD202201037565","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenadora estadual e Cesgranrio cientes. Chefe de sal foi chamado aten\u00e7\u00e3o. Ocorr\u00eancia foi registrada em ata tamb\u00e9m.","Latitude":-27.610088,"Longitude":-48.642802,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - SAO JOSE - 80987 CM MARIA LUIZA DE MELO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642363738410-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"80987 CM MARIA LUIZA DE MELO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - SAO JOSE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"RICARDO CESAR DOS PASSOS - RICARDO@REITORIA.UFSC.BR","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 16:48:27"},{"Assets":"SP - PAULINIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642340626950-0300)\/","Description":"H\u00e1 previs\u00e3o de entrega somente do malote IP032794562BR, c\u00f3digo de certificador n\u00b0 163988, lacre n\u00b0  0518677, por\u00e9m foi entregue tamb\u00e9m o malote IP032799114BR, c\u00f3digo para o certificador n\u00b0 157163, lacre n\u00b0  0519276.","EndDate":"\/Date(1642341343263-0300)\/","EventID":"EVTD202201037537","Involveds":null,"LastProgressComment":"se trata de 2 projetos (reaplica\u00e7\u00e3o e reabertura) - 2 coordena\u00e7\u00f5es no mesmo local.","Latitude":-22.759922,"Longitude":-47.154386,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - PAULINIA - 81158 EE PADRE JOSE NARCISO VIEIRA EHRENBERG - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642341343263-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"81158 EE PADRE JOSE NARCISO VIEIRA EHRENBERG","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PAULINIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"RODRIGO GONCALVES LOPES - rlopes1979@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 10:43:46"},{"Assets":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641726519917-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. O rio que passa na cidade transbordou, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel chegar na Unidade pela via principal pois teve deslizamento e a via alternativa est\u00e1 interditada. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641770028547-0300)\/","EventID":"EVTD202201037450","Involveds":null,"LastProgressComment":"\r\nA equipe de aplica\u00e7\u00e3o conseguiu chegar ao local e os malotes foram entregues.","Latitude":-20.063468,"Longitude":-44.266273,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641770028547-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:08:39"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641762094087-0300)\/","Description":"A chefe de sala Pietra Ara\u00fajo, da sala 52 estava realizando a prova e anotando as respostas das quest\u00f5es num papel. O fato foi verificado pelo Inep ao passar pela porta das salas de aplica\u00e7\u00e3o. A chefe de sala alegou que estava fazendo a prova para passar o tempo.","EndDate":"\/Date(1641762099643-0300)\/","EventID":"EVTD202201037506","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 30045 INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1 - CAMPUS BEL\u00c9M - IFPA - Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641762099643-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"30045 INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1 - CAMPUS BEL\u00c9M - IFPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Solicitei que me entregasse o papel e o fato foi comunicado ao Coordenador de Local, Coordenadora Municipal e Representante da FGV presentes no local para provid\u00eancias cab\u00edveis. A colaboradora foi substitu\u00edda por uma das assistentes e n\u00e3o atuar\u00e1 no pr\u00f3xim","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:01:34"},{"Assets":"MG - CONGONHAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641725459337-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641748451813-0300)\/","EventID":"EVTD202201037447","Involveds":null,"LastProgressComment":"ENTREGUE","Latitude":-20.504643,"Longitude":-43.856893,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CONGONHAS - 30763 ESCOLA ESTADUAL LAMARTINE DE FREITAS - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641748451813-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30763 ESCOLA ESTADUAL LAMARTINE DE FREITAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - CONGONHAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 07:50:59"},{"Assets":"RS - MOSTARDAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642365482773-0300)\/","Description":"devido a  chuva com ventos fortes, faltou energia na escola. H\u00e1 apenas 1 participante realizando a prova no local","EndDate":"\/Date(1642367447977-0300)\/","EventID":"EVTD202201037570","Involveds":null,"LastProgressComment":"O Participante conseguiu finalizar a prova.","Latitude":-31.108225,"Longitude":-50.919159,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - MOSTARDAS - 80860 EMF DR DINARTE SILVEIRA MARTINS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642367447977-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80860 EMF DR DINARTE SILVEIRA MARTINS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - MOSTARDAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Empresa de energia informada, se dirigindo para o local para solucionar problema","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 17:38:02"},{"Assets":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641738330997-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. O rio que passa na cidade transbordou, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel chegar na Unidade pela via principal pois teve deslizamento e a via alternativa est\u00e1 interditada. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641770042087-0300)\/","EventID":"EVTD202201037470","Involveds":null,"LastProgressComment":"\r\nA equipe de aplica\u00e7\u00e3o conseguiu chegar ao local e os malotes foram entregues.","Latitude":-20.063468,"Longitude":-44.266273,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS - 10271 PRESIDIO DE SAO JOAQUIM DE BICAS II - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641770042087-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10271 PRESIDIO DE SAO JOAQUIM DE BICAS II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO JOAQUIM DE BICAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:25:30"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642359750973-0300)\/","Description":"Ao longo da aplica\u00e7\u00e3o da prova, alguns membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o, com a ci\u00eancia\/autoriza\u00e7\u00e3o da coordena\u00e7\u00e3o, tiveram acesso ao celular dentro da sala de coordena\u00e7\u00e3o. At\u00e9 onde eu entendi, n\u00e3o me pareceram casos de emerg\u00eancia. Os celulares em quest\u00e3o foram deslacrados pelos donos, utilizados por alguns minutos ainda dentro da sala da coordena\u00e7\u00e3o e novamente lacrados em novo saco. Essa pr\u00e1tica se repetiu com, no m\u00ednimo, tr\u00eas pessoas diferentes (n\u00e3o sendo repetido o ato pela mesma pessoa).","EndDate":"\/Date(1642369459243-0300)\/","EventID":"EVTD202201037563","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia finalizada.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 81038 UNIV ESTACIO DE SA - CAMPUS URUGUAIANA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642369459243-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"81038 UNIV ESTACIO DE SA - CAMPUS URUGUAIANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"BEATRIZ DA SILVA - beatrizdasilvaufrj@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 16:02:30"},{"Assets":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642375441883-0300)\/","Description":"O lacre pl\u00e1stico para devolu\u00e7\u00e3o do malote de n\u00ba IP032719408BR lacres: 19400 e 19399 precisaram ser substitu\u00eddos. O coordenador de local n\u00e3o havia virado o r\u00f3tulo do malote. Ent\u00e3o ele reabriu o malote, virou o r\u00f3tulo e colocou os lacres reserva de n\u00ba CX65614215-6 e CX65614216-0.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202201037576","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.822146,"Longitude":-49.243326,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - APARECIDA DE GOIANIA - 30323 COL\u00c9GIO ESTADUAL PETR\u00d4NIO PORTELLA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642375447657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"30323 COL\u00c9GIO ESTADUAL PETR\u00d4NIO PORTELLA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"RAYSSA MILENA DE SOUZA COSTA - rayssamilenadesouza@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 20:24:01"},{"Assets":"MA - ALCANTARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642345232077-0300)\/","Description":"O Instituto Federal vai realizar vestibular no munic\u00edpio de Alc\u00e2ntara - MA e foi avisado de uma portaria ou decreto municipal proibindo eventos por causa de surto de gripe.","EndDate":"\/Date(1642355509723-0300)\/","EventID":"EVTD202201037544","Involveds":"","LastProgressComment":"A aplica\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 normalmente.","Latitude":-2.348808,"Longitude":-44.437295,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - ALCANTARA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642355509723-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MA - ALCANTARA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Servidor respons\u00e1vel pela supervis\u00e3o e monitoramento no Estado do Maranh\u00e3o foi orientado, por e-mail, a monitorar e acompanhar chegada de algum expediente nesse sentido e caso ocorra, argumentar que o n\u00famero de participantes (25 inscritos) \u00e9 baixo e que o","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Suelma Cardoso Martins - suelma.martins@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 12:00:32"},{"Assets":"GO - POSSE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641727930593-0300)\/","Description":"A regi\u00e3o da cidade de Posse-GO est\u00e1 com falta de energia el\u00e9trica.","EndDate":"\/Date(1641738700817-0300)\/","EventID":"EVTD202201037454","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia restabelecida.","Latitude":-14.087734,"Longitude":-46.36201,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - POSSE - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641738700817-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"GO - POSSE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia de energia ENEL foi acionada e j\u00e1 est\u00e1 atuando em busca de restabelecer a eletricidade no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Wanderson Cleuber da Silva - wanderson.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 08:32:10"},{"Assets":"MG - ALVINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641751254760-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. A entrega dos malotes ocorreu \u00e0s 14:25.","EndDate":"\/Date(1641769863917-0300)\/","EventID":"EVTD202201037494","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.114763,"Longitude":-43.066083,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ALVINOPOLIS - 30666 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR C\u00c2NDIDO GOMES - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769863917-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30666 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR C\u00c2NDIDO GOMES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ALVINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Todos os participantes aguardaram no local e as provas iniciaram \u00e0s 14:30.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:00:54"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641745338110-0300)\/","Description":"Foram observados diversos problemas na execu\u00e7\u00e3o padronizada de procedimentos de aplica\u00e7\u00e3o, dentre os quais:\r\nErro no procedimento de identifica\u00e7\u00e3o de participantes em diversas salas, sem confer\u00eancia da fisionomia dos mesmos.\r\nParticipantes se dirigindo \u00e0s suas carteiras com o envelope porta-objetos aberto e por vezes com o celular ainda em m\u00e3os e rel\u00f3gio no pulso.\r\nChefe de sala almo\u00e7ando na sala ap\u00f3s a abertura dos port\u00f5es, na presen\u00e7a de participantes;\r\nFalta de fiscais volantes: quantidade insuficiente para atendimento \u00e0 quantidade de salas agravada pela disposi\u00e7\u00e3o das mesmas. Falta de fiscais orientando os participantes.\r\nParticipantes indo ao banheiro antes do fechamento dos port\u00f5es ainda sem acompanhamento de fiscais, por\u00e9m entrando em sala sem nova identifica\u00e7\u00e3o.\r\nChefes de sala se ausentando das salas e deixando os participantes sozinhos\r\nColaborador utilizando o celular no corredor e sem m\u00e1scara (relatou ser da equipe de apoio e depois fiscal de banheiro)","EndDate":"\/Date(1641769177120-0300)\/","EventID":"EVTD202201037487","Involveds":null,"LastProgressComment":"Refor\u00e7o dos procedimentos com a equipe e atua\u00e7\u00e3o da equipe especializada da FGV durante a semana ","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 30044 INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1 - CAMPUS BEL\u00c9M - IFPA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769177120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30044 INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1 - CAMPUS BEL\u00c9M - IFPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os fatos foram relatados imediatamente \u00e0 Coordenadora Municipal e \u00e0 representante da FGV, presentes no local, para corre\u00e7\u00e3o das condutas. Os coordenadores de local tamb\u00e9m foram informados para atua\u00e7\u00e3o junto \u00e0s suas equipes e refor\u00e7o dos procedimentos corr","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 13:22:18"},{"Assets":"RR - BOA VISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641758557873-0300)\/","Description":"Roraima Energia com programa\u00e7\u00e3o de realizar obras de melhoria e de manuten\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que poder\u00e1 afetar munic\u00edpios do estado com aplica\u00e7\u00e3o de prova.","EndDate":"\/Date(1641764246430-0300)\/","EventID":"EVTD202201037502","Involveds":null,"LastProgressComment":"Replanejamento das obras ","Latitude":2.816682,"Longitude":-60.670533,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RR - BOA VISTA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641764246430-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RR - BOA VISTA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"INEP fez contato com o Sr. Galdino em 07\/01\/2022 pela manh\u00e3 no n\u00famero (95) 98412-1430, informando que nos dias 09 e 16 de janeiro de 2022 haveria aplica\u00e7\u00e3o de provas do Enem e solicitando apoio para garantir o fornecimento de energia el\u00e9trica, tanto no di","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RR","usuario_cadastro":"Suelma Cardoso Martins - suelma.martins@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 17:02:37"},{"Assets":"SP - FRANCO DA ROCHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641739317990-0300)\/","Description":"Falta de agua no local de prova \u00e0s 11:20.","EndDate":"\/Date(1641740224360-0300)\/","EventID":"EVTD202201037475","Involveds":null,"LastProgressComment":"Demanda j\u00e1 registrada e em tratamento.","Latitude":-23.320302,"Longitude":-46.727875,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - FRANCO DA ROCHA - 70530 EE PROFA IRACI SARTORI VIEIRA DA SILVA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641740224360-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"70530 EE PROFA IRACI SARTORI VIEIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - FRANCO DA ROCHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:41:57"},{"Assets":"MG - ALVINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641750337080-0300)\/","Description":"Obstru\u00e7\u00e3o das vias por conta das chuvas","EndDate":"\/Date(1641750758080-0300)\/","EventID":"EVTD202201037489","Involveds":null,"LastProgressComment":"ENTREGUE","Latitude":-20.114763,"Longitude":-43.066083,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ALVINOPOLIS - 30666 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR C\u00c2NDIDO GOMES - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641750758080-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30666 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR C\u00c2NDIDO GOMES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ALVINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Tentativa de rotas alternativas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 14:45:37"},{"Assets":"AP - SANTANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641738716510-0300)\/","Description":"A escola est\u00e1 sem energia el\u00e9trica.","EndDate":"\/Date(1641749873097-0300)\/","EventID":"EVTD202201037472","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia restabelecida \u00e0s 12h45.","Latitude":0.072828,"Longitude":-51.442133,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - SANTANA - 80013 EE PROF AFONSO ARINOS DE MELO FRANCO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641749873097-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80013 EE PROF AFONSO ARINOS DE MELO FRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AP - SANTANA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:31:56"},{"Assets":"MG - CONGONHAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641739389360-0300)\/","Description":"A respons\u00e1vel da aplicadora n\u00e3o est\u00e1 no local (pres\u00eddio) para receber os malotes. A coordenadora estadual informou que a respons\u00e1vel est\u00e1 ilhada em sua casa.","EndDate":"\/Date(1641748421033-0300)\/","EventID":"EVTD202201037478","Involveds":null,"LastProgressComment":"ENTREGUE","Latitude":-20.504643,"Longitude":-43.856893,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CONGONHAS - 10313 PRESIDIO DE CONGONHAS - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641748421033-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10313 PRESIDIO DE CONGONHAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - CONGONHAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Est\u00e1 tentando meios alternativos para chegar.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:43:09"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641763675667-0300)\/","Description":"Aparelho celular tocou no envelope porta objetos, motivo da elimina\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641763683483-0300)\/","EventID":"EVTD202201037511","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 80680 UNIV CATOLICA DOM BOSCO - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641763683483-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"80680 UNIV CATOLICA DOM BOSCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Participante Matheus Martins Abdala eliminado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 18:27:55"},{"Assets":"SP - ITANHAEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641769975477-0300)\/","Description":"Som alto na casa ao lado prejudicando a aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641769984400-0300)\/","EventID":"EVTD202201037516","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-24.186121,"Longitude":-46.790991,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - ITANHAEM - 81337 EM PROFA EUGENIA PITTA RANGEL VELOSO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769984400-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"81337 EM PROFA EUGENIA PITTA RANGEL VELOSO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ITANHAEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A pol\u00edcia foi acionada e o problema foi resolvido.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"F\u00e1bio Prantera - fabio@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 20:12:55"},{"Assets":"MG - SABARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641753147077-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. A rua da escola e o entorno est\u00e3o alagados","EndDate":"\/Date(1641769798833-0300)\/","EventID":"EVTD202201037500","Involveds":null,"LastProgressComment":"O local precisou ser substitu\u00eddo pela local ME LIEE Professor Zoroastro Vianna Passos, vez que n\u00e3o havia condi\u00e7\u00f5es de entrar na escola. Os cinco participantes que chegaram no local foram levados para nova escola.","Latitude":-19.884526,"Longitude":-43.826722,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SABARA - 30734 ESCOLA ESTADUAL DONA BILU FIGUEIREDO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769798833-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30734 ESCOLA ESTADUAL DONA BILU FIGUEIREDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - SABARA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O local precisou ser substitu\u00eddo pela local ME LIEE Professor Zoroastro Vianna Passos, vez que n\u00e3o havia condi\u00e7\u00f5es de entrar na escola.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:32:27"},{"Assets":"RN - CAICO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642336662227-0300)\/","Description":"Devido \u00e0s fortes chuvas no munic\u00edpio de Caic\u00f3, houve um curto circuito no local de aplica\u00e7\u00e3o. Foram chamados eletricistas no intuito de resolver o problema.","EndDate":"\/Date(1642342707467-0300)\/","EventID":"EVTD202201037529","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia el\u00e9trica foi restabelecida. ","Latitude":-6.459139,"Longitude":-37.096489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - CAICO - 80472 EE PROFA CALPURNIA CALDAS DE AMORIM - EECCAM - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642342707467-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"80472 EE PROFA CALPURNIA CALDAS DE AMORIM - EECCAM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - CAICO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador informou que 8 salas est\u00e3o sem luz, por\u00e9m h\u00e1 boa ilumina\u00e7\u00e3o para que a prova transcorra normalmente. Coordenador Estadual devidamente informado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 09:37:42"},{"Assets":"AL - MARECHAL DEODORO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642351677413-0300)\/","Description":"Foi relatado pelo coordenador a ocorr\u00eancia de som alto na EM Dona Maria Ara\u00fajo Lobo, Marechal Deodoro, Bairro Taperagua.","EndDate":"\/Date(1642353408270-0300)\/","EventID":"EVTD202201037550","Involveds":null,"LastProgressComment":"A PM confirmou o desligamento do som.","Latitude":-9.707366,"Longitude":-35.898396,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MARECHAL DEODORO - 70094 EM DONA MARIA DE ARAUJO LOBO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642353408270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"70094 EM DONA MARIA DE ARAUJO LOBO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - MARECHAL DEODORO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A PM foi acionada e informou que j\u00e1 vai resolver a quest\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Marileila da Costa Pinto - marileila.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 13:47:57"},{"Assets":"ES - BAIXO GUANDU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641751275257-0300)\/","Description":"Faltou energia el\u00e9trica por aproximadamente 8 minutos.","EndDate":"\/Date(1641751280157-0300)\/","EventID":"EVTD202201037495","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.514246,"Longitude":-41.012068,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - BAIXO GUANDU - 30375 EEEFM DR JONES DOS SANTOS NEVES - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641751280157-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30375 EEEFM DR JONES DOS SANTOS NEVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - BAIXO GUANDU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aguardaram um pouco e a energia foi restabelecida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 15:01:15"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642343478613-0300)\/","Description":"A escola teve falta de energia por cerca de 10 minutos.","EndDate":"\/Date(1642344119783-0300)\/","EventID":"EVTD202201037542","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - 70001 EE CECILIA PINTO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642344119783-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"70001 EE CECILIA PINTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A energia j\u00e1 foi restabelecida sem impacto na aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 11:31:18"},{"Assets":"BA - LAURO DE FREITAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641740161337-0300)\/","Description":"O certificador ligou relatando falta de energia na cidade Lauro de Freitas-BA, ele est\u00e1 sem acesso \u00e0 internet por isso n\u00e3o fez ocorr\u00eancia.\r\nDemanda encaminhada por telefone pelo RNC.","EndDate":"\/Date(1641747800617-0300)\/","EventID":"EVTD202201037482","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia foi restabelecida. ","Latitude":-12.896718,"Longitude":-38.323462,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - LAURO DE FREITAS - 30538 COLEGIO ESTADUAL ALFREDO AGOSTINHO DE DEUS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641747800617-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"30538 COLEGIO ESTADUAL ALFREDO AGOSTINHO DE DEUS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - LAURO DE FREITAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:56:01"},{"Assets":"RO - PORTO VELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642344102170-0300)\/","Description":"Foi reportada a informa\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o houve a coleta dos aparelhos celulares da equipe de aplica\u00e7\u00e3o. No local h\u00e1 um port\u00e3o aberto, sem tranca (apenas encostado), sem vigil\u00e2ncia, que d\u00e1 a possibilidade de acesso de pessoas n\u00e3o envolvidas com a aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642351544250-0300)\/","EventID":"EVTD202201037543","Involveds":null,"LastProgressComment":"A Coordenadora de Local informou que j\u00e1 recolheu os aparelhos e fechou o port\u00e3o da garagem.","Latitude":-8.768892,"Longitude":-63.831446,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - PORTO VELHO - 80054 IEE CARMELA DUTRA - Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642351544250-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"80054 IEE CARMELA DUTRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RO - PORTO VELHO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 11:41:42"},{"Assets":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642334413897-0300)\/","Description":"Numero do Lacre diferente no termo de abertura ...(ultimo digito)\r\nLacre 0518283 - Termo de abertura 0518282","EndDate":"\/Date(1642335445100-0300)\/","EventID":"EVTD202201037525","Involveds":null,"LastProgressComment":"feito registro no relatorio digital","Latitude":-27.900621,"Longitude":-53.314954,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES - 70401 EE VILA VELHA - Malote - Danificado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642335445100-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"70401 EE VILA VELHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 09:00:13"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641739642363-0300)\/","Description":"A rota principal est\u00e1 interditada. Foi informado que vai atrasar a entrega.","EndDate":"\/Date(1641749851103-0300)\/","EventID":"EVTD202201037480","Involveds":null,"LastProgressComment":"ENTREGUE","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - DORES DO INDAIA - 10381 PRESIDIO DE DORES DO INDAI\u00c1 - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641749851103-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10381 PRESIDIO DE DORES DO INDAI\u00c1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - DORES DO INDAIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os correios est\u00e3o tentando uma rota alternativa.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa - jose.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:47:22"},{"Assets":"CE - SAO BENEDITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642352111627-0300)\/","Description":"Antes do in\u00edcio da prova, populares ligaram um som com volume que ocasionou reclama\u00e7\u00e3o dos candidatos. O coordenador prontamente solucionou o problema.","EndDate":"\/Date(1642352122517-0300)\/","EventID":"EVTD202201037551","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-4.044727,"Longitude":-40.86449,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - SAO BENEDITO - 80292 EEEP ISAIAS GONCALVES DAMASCENO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642352122517-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80292 EEEP ISAIAS GONCALVES DAMASCENO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - SAO BENEDITO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MIKAEL RITLAY NOGUEIRA DE ALMEIDA - mikaelritlay@gmail.com","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 13:55:11"},{"Assets":"SE - SAO CRISTOVAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642367129917-0300)\/","Description":"Foram entregues dois malotes, sendo um de reabertura IP 032695732BR, lacre 0518048 e outro de reaplica\u00e7\u00e3o com IP 032690868BR, lacre 0013628, todos em perfeitas condi\u00e7\u00f5es e integridade ok. No relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o s\u00f3 consta o n\u00famero do primeiro malote, de reabertura,  com c\u00f3digo para certificador 159000, utilizado no mesmo. O segundo malote, de reaplica\u00e7\u00e3o, possui outro c\u00f3digo 153281, n\u00e3o utilizado.","EndDate":"\/Date(1642367136533-0300)\/","EventID":"EVTD202201037572","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-11.012236,"Longitude":-37.205934,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - SAO CRISTOVAO - 80660 CE PROFA GLORITA PORTUGAL - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642367136533-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"80660 CE PROFA GLORITA PORTUGAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - SAO CRISTOVAO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"MARCOS AURELIO ALMEIDA - marcao2563@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 18:05:29"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641740034333-0300)\/","Description":"De acordo com o Coordenador Estadual a prisioneira tinha sido transferida e n\u00e3o manifestou interesse em realizar a prova.","EndDate":"\/Date(1641747717887-0300)\/","EventID":"EVTD202201037481","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00e3o h\u00e1 necessidade de avalia\u00e7\u00e3o.","Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 60221 UNIDADE DE INTERNACAO FEMININA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641747717887-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"60221 UNIDADE DE INTERNACAO FEMININA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Marileila da Costa Pinto - marileila.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 11:53:54"},{"Assets":"SE - INDIAROBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642353975523-0300)\/","Description":"Som alto pr\u00f3ximo ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1642353982170-0300)\/","EventID":"EVTD202201037554","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-11.518507,"Longitude":-37.515095,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - INDIAROBA - 80639 CE DIONIZIO MACHADO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642353982170-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"80639 CE DIONIZIO MACHADO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - INDIAROBA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Acionamento de guarni\u00e7\u00e3o militar para checar a ocorr\u00eancia.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Denys Cristiano de Oliveira Machado - denys.machado@inep.gov.br","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 14:26:15"},{"Assets":"AL - PENEDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642369558697-0300)\/","Description":"A energia caiu. No momento os alunos j\u00e1 estavam entregando a prova.","EndDate":"\/Date(1642369567587-0300)\/","EventID":"EVTD202201037574","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-10.29611,"Longitude":-36.58046,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - PENEDO - 70100 EE PROF ERNANI MERO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642369567587-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"70100 EE PROF ERNANI MERO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - PENEDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Logo a energia foi restabelecida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Marileila da Costa Pinto - marileila.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 18:45:58"},{"Assets":"SP - SOROCABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1642354812893-0300)\/","Description":"A banca organizadora n\u00e3o disponibilizou alcool gel em quantidade suficiente, sendo que cada aplicador trouxe  frasco proprio para deixar nas salas.","EndDate":"\/Date(1642357477513-0300)\/","EventID":"EVTD202201037556","Involveds":null,"LastProgressComment":"Informa\u00e7\u00e3o equivocada","Latitude":-23.499323,"Longitude":-47.457853,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SOROCABA - 81210 ANHANGUERA - UNIDADE SOROCABA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1642357477513-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"81210 ANHANGUERA - UNIDADE SOROCABA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SOROCABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"SAMIRA CRISTINA TRESSINO CONDE - sam.cris8@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"16\/01\/2022 14:40:12"},{"Assets":"MG - BRUMADINHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1641725288267-0300)\/","Description":"Situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica devido \u00e0s chuvas. As duas pontes de acesso no munic\u00edpio est\u00e3o interditadas. Equipe de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e1 tentando chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1641769959097-0300)\/","EventID":"EVTD202201037446","Involveds":null,"LastProgressComment":"\r\nA equipe de aplica\u00e7\u00e3o conseguiu chegar ao local e os malotes foram entregues.","Latitude":-20.144174,"Longitude":-44.200188,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BRUMADINHO - 30698 ESCOLA ESTADUAL PAULINA ALUOTTO FERREIRA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1641769959097-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"30698 ESCOLA ESTADUAL PAULINA ALUOTTO FERREIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - BRUMADINHO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Maria Ang\u00e9lica Barbosa Assad - maria.assad@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"09\/01\/2022 07:48:08"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":97},{"name":"2\u00b0 dia","y":26}]}}}