{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":18},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":2}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"Clima e Tempo","y":2,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Malote","y":17,"drilldown":"Malote"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AC","name":"AC","data":[{"name":"AC","y":1}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"AC","y":1,"drilldown":"AC"}]},{"id":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","data":[{"name":"AC","y":1},{"name":"DF","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":2,"drilldown":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova"}]},{"id":"Impossibilidade de entrega do malote","name":"Impossibilidade de entrega do malote","data":[{"name":"GO","y":2},{"name":"MA","y":1},{"name":"MG","y":3},{"name":"MT","y":1},{"name":"PA","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"PE","y":1},{"name":"RJ","y":3},{"name":"RN","y":1},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Perda ou extravio","name":"Perda ou extravio","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"Malote","name":"Malote","data":[{"name":"Impossibilidade de entrega do malote","y":16,"drilldown":"Impossibilidade de entrega do malote"},{"name":"Perda ou extravio","y":1,"drilldown":"Perda ou extravio"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AC","y":2,"drilldown":"AC"},{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"},{"name":"DF","y":1,"drilldown":"DF"},{"name":"GO","y":2,"drilldown":"GO"},{"name":"MA","y":1,"drilldown":"MA"},{"name":"MG","y":3,"drilldown":"MG"},{"name":"MT","y":1,"drilldown":"MT"},{"name":"PA","y":1,"drilldown":"PA"},{"name":"PB","y":1,"drilldown":"PB"},{"name":"PE","y":1,"drilldown":"PE"},{"name":"RJ","y":3,"drilldown":"RJ"},{"name":"RN","y":1,"drilldown":"RN"},{"name":"SE","y":1,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AC - Abastecimento de \u00c1gua","name":"AC - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"AC - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"AC - Clima e Tempo","name":"AC - Clima e Tempo","data":[{"name":"AC - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":1}]},{"id":"AC","name":"AC - Clima e Tempo","data":[{"name":"AC - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"AC - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"AC - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"AC - Clima e Tempo"}]},{"id":"BA - Malote","name":"BA - Malote","data":[{"name":"BA - Perda ou extravio","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Malote","data":[{"name":"BA - Malote","y":1,"drilldown":"BA - Malote"}]},{"id":"DF - Clima e Tempo","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":1}]},{"id":"DF","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"DF - Clima e Tempo"}]},{"id":"GO - Malote","name":"GO - Malote","data":[{"name":"GO - Impossibilidade de entrega do malote","y":2}]},{"id":"GO","name":"GO - Malote","data":[{"name":"GO - Malote","y":2,"drilldown":"GO - Malote"}]},{"id":"MA - Malote","name":"MA - Malote","data":[{"name":"MA - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA - Malote","data":[{"name":"MA - Malote","y":1,"drilldown":"MA - Malote"}]},{"id":"MG - Malote","name":"MG - Malote","data":[{"name":"MG - Impossibilidade de entrega do malote","y":3}]},{"id":"MG","name":"MG - Malote","data":[{"name":"MG - Malote","y":3,"drilldown":"MG - Malote"}]},{"id":"MT - Malote","name":"MT - Malote","data":[{"name":"MT - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"MT","name":"MT - Malote","data":[{"name":"MT - Malote","y":1,"drilldown":"MT - Malote"}]},{"id":"PA - Malote","name":"PA - Malote","data":[{"name":"PA - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"PA","name":"PA - Malote","data":[{"name":"PA - Malote","y":1,"drilldown":"PA - Malote"}]},{"id":"PB - Malote","name":"PB - Malote","data":[{"name":"PB - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"PB","name":"PB - Malote","data":[{"name":"PB - Malote","y":1,"drilldown":"PB - Malote"}]},{"id":"PE - Malote","name":"PE - Malote","data":[{"name":"PE - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"PE","name":"PE - Malote","data":[{"name":"PE - Malote","y":1,"drilldown":"PE - Malote"}]},{"id":"RJ - Malote","name":"RJ - Malote","data":[{"name":"RJ - Impossibilidade de entrega do malote","y":3}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Malote","data":[{"name":"RJ - Malote","y":3,"drilldown":"RJ - Malote"}]},{"id":"RN - Malote","name":"RN - Malote","data":[{"name":"RN - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"RN","name":"RN - Malote","data":[{"name":"RN - Malote","y":1,"drilldown":"RN - Malote"}]},{"id":"SE - Malote","name":"SE - Malote","data":[{"name":"SE - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE - Malote","data":[{"name":"SE - Malote","y":1,"drilldown":"SE - Malote"}]},{"id":"SP - Malote","name":"SP - Malote","data":[{"name":"SP - Impossibilidade de entrega do malote","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Malote","data":[{"name":"SP - Malote","y":1,"drilldown":"SP - Malote"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Encceja Nacional PPL","y":20,"drilldown":"Encceja Nacional PPL"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Encceja Nacional PPL - AC","name":"Encceja Nacional PPL - AC","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - AC - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Encceja Nacional PPL - AC - Clima e Tempo","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - PA","name":"Encceja Nacional PPL - PA","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - PA - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - BA","name":"Encceja Nacional PPL - BA","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - BA - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - DF","name":"Encceja Nacional PPL - DF","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - DF - Clima e Tempo","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - MA","name":"Encceja Nacional PPL - MA","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - MA - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - RJ","name":"Encceja Nacional PPL - RJ","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - RJ - Malote","y":3}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - PE","name":"Encceja Nacional PPL - PE","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - PE - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - GO","name":"Encceja Nacional PPL - GO","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - GO - Malote","y":2}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - PB","name":"Encceja Nacional PPL - PB","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - PB - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - SE","name":"Encceja Nacional PPL - SE","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - SE - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - SP","name":"Encceja Nacional PPL - SP","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - SP - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - MG","name":"Encceja Nacional PPL - MG","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - MG - Malote","y":3}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - MT","name":"Encceja Nacional PPL - MT","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - MT - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL - RN","name":"Encceja Nacional PPL - RN","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - RN - Malote","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL","name":"Encceja Nacional PPL - RN","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - AC","y":2,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - AC"},{"name":"Encceja Nacional PPL - BA","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - BA"},{"name":"Encceja Nacional PPL - DF","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - DF"},{"name":"Encceja Nacional PPL - GO","y":2,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - GO"},{"name":"Encceja Nacional PPL - MA","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - MA"},{"name":"Encceja Nacional PPL - MG","y":3,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - MG"},{"name":"Encceja Nacional PPL - MT","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - MT"},{"name":"Encceja Nacional PPL - PA","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - PA"},{"name":"Encceja Nacional PPL - PB","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - PB"},{"name":"Encceja Nacional PPL - PE","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - PE"},{"name":"Encceja Nacional PPL - RJ","y":3,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - RJ"},{"name":"Encceja Nacional PPL - RN","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - RN"},{"name":"Encceja Nacional PPL - SE","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - SE"},{"name":"Encceja Nacional PPL - SP","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","y":16},{"name":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":2},{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Malote - Perda ou extravio","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Leonardo Ferreira da Silva","y":18},{"name":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","y":2}],"origem_ocorrencia":{"RM":20},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":17},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["AC","BA","DF","GO","MA","MG","MT","PA","PB","PE","RJ","RN","SE","SP"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1,1,1,2,1,3,1,1,1,1,3,1,1,1]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua","Clima e Tempo","Malote"],"data":[{"y":1,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,1],"color":"#2b908f"}},{"y":2,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,2],"color":"#90ee7e"}},{"y":17,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Malote","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[16,1],"color":"#f45b5b"}}]},"linha_tempo":16,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"48","USUARIO":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 6.3; WOW64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/106.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-10-18 23:21:49"},{"ID":"53","USUARIO":"Leonardo Ferreira da Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_15_7) AppleWebKit\/605.1.15 (KHTML, like Gecko) Version\/16.0 Safari\/605.1.15","DATA_ACESSO":"2022-10-18 23:21:02"}],"users_online_number":2,"eventos":[{"Assets":"AC - RIO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666029975437-0300)\/","Description":"teste","EndDate":"\/Date(1666059979577-0300)\/","EventID":"EVTD202210037578","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.97343719016406,"Longitude":-67.8298530625,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - 10016 UNIDADE DE REGIME FECHADO N 3 DE RIO BRANCO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666059979577-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"10016 UNIDADE DE REGIME FECHADO N 3 DE RIO BRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 15:06:15"},{"Assets":"PA - ANANINDEUA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060395780-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037588","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-1.36871356822433,"Longitude":-48.372066654168,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - ANANINDEUA - 10608 CENTRO DE ATENDIMENTO EM SEMILIBERDADE FEMININO  CASF - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060397327-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10608 CENTRO DE ATENDIMENTO EM SEMILIBERDADE FEMININO  CASF","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - ANANINDEUA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:33:15"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666038442080-0300)\/","Description":"Teste","EndDate":"\/Date(1666059996627-0300)\/","EventID":"EVTD202210037581","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.9906865792986,"Longitude":-38.4894342910156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 10091 PRESIDIO SALVADOR - Malote - Perda ou extravio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666059996627-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Perda ou extravio","codigo_processo":null,"coordenacao":"10091 PRESIDIO SALVADOR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Teste","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira - PauloG.Oliveira@inep.gov.br","usuario_triagem":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira - PauloG.Oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 17:27:22"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666037814703-0300)\/","Description":"Aplica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1666060001573-0300)\/","EventID":"EVTD202210037580","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.7942287,"Longitude":-47.8821658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 10130 PENITENCI\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL II  PDFII - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060001573-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"10130 PENITENCI\u00c1RIA DO DISTRITO FEDERAL II  PDFII","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira - PauloG.Oliveira@inep.gov.br","usuario_triagem":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira - PauloG.Oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 17:16:54"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060207260-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037582","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-2.531885985,"Longitude":-44.2979185642444,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SAO LUIS - 10302 UPR DE Z\u00c9 DOCA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060210897-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10302 UPR DE Z\u00c9 DOCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:30:07"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060584887-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037595","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.8361572211111,"Longitude":-43.16743575,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 10912 PRES\u00cdDIO JO\u00c3O CARLOS DA SILVA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060586977-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10912 PRES\u00cdDIO JO\u00c3O CARLOS DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:36:24"},{"Assets":"PE - LIMOEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060390117-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037587","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.88019799974339,"Longitude":-35.4552610509597,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PE - LIMOEIRO - 10763 PENITENCI\u00c1RIA DR EDVALDO GOMES - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060391850-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10763 PENITENCI\u00c1RIA DR EDVALDO GOMES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PE - LIMOEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:33:10"},{"Assets":"GO - GOIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666062446493-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037596","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - GOIAS - 10239 UNIDADE PRISIONAL DE URUANA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666062449190-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10239 UNIDADE PRISIONAL DE URUANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"18\/10\/2022 00:07:26"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666062549283-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037598","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PB - SAO JOAO DO CARIRI - 10706 CENTRO DE REEDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DES FRANCISCO ESP\u00cdNOLA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666062550747-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10706 CENTRO DE REEDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL DES FRANCISCO ESP\u00cdNOLA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PB - SAO JOAO DO CARIRI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"18\/10\/2022 00:09:09"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060533217-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037593","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-10.21,"Longitude":-37.42,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA - 10007 PRES\u00cdDIO SEMIABERTO DE AREIA BRANCA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060535107-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10007 PRES\u00cdDIO SEMIABERTO DE AREIA BRANCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:35:33"},{"Assets":"SP - DRACENA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060538867-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037594","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.4861375343563,"Longitude":-51.5340496600627,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - DRACENA - 11349 PENITENCI\u00c1RIA DE PARAGUA\u00c7U PAULISTA  SA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060540817-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"11349 PENITENCI\u00c1RIA DE PARAGUA\u00c7U PAULISTA  SA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - DRACENA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:35:38"},{"Assets":"MG - BARAO DE COCAIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060359127-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037583","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.9358474336638,"Longitude":-43.4848824690371,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BARAO DE COCAIS - 10324 APAC ITABIRA I - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060361170-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10324 APAC ITABIRA I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - BARAO DE COCAIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:32:39"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666062452857-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037597","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - BRAZABRANTES - 10238 UNIDADE PRISIONAL DE ITAU\u00c7U - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666062454620-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10238 UNIDADE PRISIONAL DE ITAU\u00c7U","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"GO - BRAZABRANTES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"18\/10\/2022 00:07:32"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060424423-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037591","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.8361572211111,"Longitude":-43.16743575,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 10917 CADEIA P\u00daBLICA CONSTANTINO COKOT\u00d3S - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060426607-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10917 CADEIA P\u00daBLICA CONSTANTINO COKOT\u00d3S","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:33:44"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060417760-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037590","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.8361572211111,"Longitude":-43.16743575,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 10916 PENITENCI\u00c1RIA MILTON DIAS MOREIRA - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060419413-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10916 PENITENCI\u00c1RIA MILTON DIAS MOREIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:33:37"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060375023-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037585","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.9375242931696,"Longitude":-43.9264531735305,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 10377 PRES\u00cdDIO DE NOVO CRUZEIRO - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060376523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10377 PRES\u00cdDIO DE NOVO CRUZEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:32:55"},{"Assets":"MT - CUIABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060382910-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037586","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.5699890126321,"Longitude":-56.0732520381911,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - CUIABA - 10569 COMPLEXO PENITENCI\u00c1RIO AHMENON LEMON DANTAS - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060384703-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10569 COMPLEXO PENITENCI\u00c1RIO AHMENON LEMON DANTAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MT - CUIABA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:33:02"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060430053-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037592","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RN - PAU DOS FERROS - 10982 COMPLEXO PENAL ESTADUAL AGR\u00cdCOLA M\u00c1RIO NEG\u00d3CIO FEMININO - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060431317-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10982 COMPLEXO PENAL ESTADUAL AGR\u00cdCOLA M\u00c1RIO NEG\u00d3CIO FEMININO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RN - PAU DOS FERROS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:33:50"},{"Assets":"AC - RIO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666029985453-0300)\/","Description":"teste","EndDate":"\/Date(1666059990217-0300)\/","EventID":"EVTD202210037579","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.97343719016406,"Longitude":-67.8298530625,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - 10018 UNIDADE DE REGIME SEMIABERTO N 1 DE RIO BRANCO - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666059990217-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"10018 UNIDADE DE REGIME SEMIABERTO N 1 DE RIO BRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"teste","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 15:06:25"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666060369113-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia do Munic\u00edpio da unidade prisional impactando na entrega do malote por parte dos Correios","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037584","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.9375242931696,"Longitude":-43.9264531735305,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 10376 PRESIDIO DE INHAPIM - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666060370733-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"10376 PRESIDIO DE INHAPIM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios avisado do DE-PARA no dia 15\/10","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ferreira da Silva - leonardof.silva@inep.gov.br","data_criacao":"17\/10\/2022 23:32:49"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":19},{"name":"2\u00b0 dia","y":1}]}}}