{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":1,"sem-localidade":1},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":0},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":1}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"Clima e Tempo"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"DF","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Tempestade","y":1,"drilldown":"Tempestade"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"DF","y":1,"drilldown":"DF"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"DF - Clima e Tempo","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Tempestade","y":1}]},{"id":"DF","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"DF - Clima e Tempo"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enade","y":1,"drilldown":"Enade"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enade - DF","name":"Enade - DF","data":[{"name":"Enade - DF - Clima e Tempo","y":1}]},{"id":"Enade","name":"Enade - DF","data":[{"name":"Enade - DF","y":1,"drilldown":"Enade - DF"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Clima e Tempo - Tempestade","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Rubens Rego","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":1},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":1},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["DF"],"uf_nivel":[{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Clima e Tempo"],"data":[{"y":1,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,0],"color":"#2b908f"}}]},"linha_tempo":1,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,-3,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,103,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"1140","USUARIO":"Guilherme Euquerio","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/131.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:08:46"},{"ID":"1141","USUARIO":"Leonardo Ferreira da Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:10:07"},{"ID":"1145","USUARIO":"Rubens Rego","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:10:54"},{"ID":"1146","USUARIO":"Michelle Pereira de Sousa Santos","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:10:49"},{"ID":"1150","USUARIO":"Claudson Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64; rv:124.0) Gecko\/20100101 Firefox\/124.0","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:01:39"},{"ID":"1151","USUARIO":"Painel Monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:10:49"},{"ID":"1152","USUARIO":"Adriana Leal","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/131.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-24 09:10:25"}],"users_online_number":7,"eventos":[{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1732379525517-0300)\/","Description":"Diversos alertas meteorol\u00f3gicos foram emitidos pelo INMET abrangendo diversas regi\u00f5es do Brasil. Avisos de chuvas intensas indicam acumula\u00e7\u00f5es de at\u00e9 100 mm\/dia \u200b\u200be ventos fortes (60-100 km\/h), com riscos de alagamentos, quedas de \u00e1rvores e descargas el\u00e9tricas, enquanto ventos costeiros podem causar deslocamento de dunas em \u00e1reas litor\u00e2neas. Alertas de baixa umidade, com \u00edndices entre 20% e 30%, aumentam o risco de inc\u00eandios florestais e problemas adversos. Al\u00e9m disso, h\u00e1 registros de acumula\u00e7\u00f5es de chuva acima de 100 mm\/dia \u200b\u200bem \u00e1reas de maior vulnerabilidade, com risco de enchentes e penetra\u00e7\u00f5es. As regi\u00f5es afetadas incluem estados do Norte, Nordeste, Centro-Oeste, Sudeste e Sul, com maior concentra\u00e7\u00e3o no Rio Grande do Sul, Minas Gerais, Goi\u00e1s e Tocantins.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411047926","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.7795,"Longitude":-47.9297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1732379527827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enade","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/11\/2024 13:32:05"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":1}]}}}