{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":2},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":6}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Clima e Tempo","y":2,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":6,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"RS","y":1},{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Tempestade","y":2,"drilldown":"Tempestade"}]},{"id":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","data":[{"name":"MG","y":1},{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","name":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","data":[{"name":"MT","y":1},{"name":"SC","y":1},{"name":"SP","y":2}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":4,"drilldown":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)"},{"name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2,"drilldown":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"MG","y":1,"drilldown":"MG"},{"name":"MT","y":1,"drilldown":"MT"},{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"},{"name":"RS","y":1,"drilldown":"RS"},{"name":"SC","y":2,"drilldown":"SC"},{"name":"SP","y":2,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MG - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"MG","name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MT - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1}]},{"id":"MT","name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RJ - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RS - Clima e Tempo","name":"RS - Clima e Tempo","data":[{"name":"RS - Tempestade","y":1}]},{"id":"RS","name":"RS - Clima e Tempo","data":[{"name":"RS - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"RS - Clima e Tempo"}]},{"id":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SC - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1}]},{"id":"SC - Clima e Tempo","name":"SC - Clima e Tempo","data":[{"name":"SC - Tempestade","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC - Clima e Tempo","data":[{"name":"SC - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"SC - Clima e Tempo"},{"name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":2}]},{"id":"SP","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem","y":8,"drilldown":"Enem"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem - RJ","name":"Enem - RJ","data":[{"name":"Enem - RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - SC","name":"Enem - SC","data":[{"name":"Enem - SC - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - RS","name":"Enem - RS","data":[{"name":"Enem - RS - Clima e Tempo","y":1}]},{"id":"Enem - MG","name":"Enem - MG","data":[{"name":"Enem - MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - SP","name":"Enem - SP","data":[{"name":"Enem - SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - MT","name":"Enem - MT","data":[{"name":"Enem - MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem","name":"Enem - MT","data":[{"name":"Enem - MG","y":1,"drilldown":"Enem - MG"},{"name":"Enem - MT","y":1,"drilldown":"Enem - MT"},{"name":"Enem - RJ","y":1,"drilldown":"Enem - RJ"},{"name":"Enem - RS","y":1,"drilldown":"Enem - RS"},{"name":"Enem - SC","y":2,"drilldown":"Enem - SC"},{"name":"Enem - SP","y":2,"drilldown":"Enem - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":4},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2},{"name":"Clima e Tempo - Tempestade","y":2}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Rubens Rego","y":8}],"origem_ocorrencia":{"RM":8},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":10},{"name":"Arquivados","y":3}],"uf_nivel_categoria":["MG","MT","RJ","RS","SC","SP"],"uf_nivel":[{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[1,1,1,1,2,2]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Clima e Tempo","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":2,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[2,0],"color":"#2b908f"}},{"y":6,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[6,0],"color":"#90ee7e"}}]},"linha_tempo":8,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"20","USUARIO":"Rubens Rego","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-10-29 13:16:01"}],"users_online_number":1,"eventos":[{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729861525757-0300)\/","Description":"O Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2024 est\u00e1 programado para os dias 3 e 10 de novembro, coincidindo com as finais da Copa do Brasil entre Flamengo e Atl\u00e9tico-MG. Essa sobreposi\u00e7\u00e3o de datas, especialmente nas cidades de Belo Horizonte e Rio de Janeiro, levanta preocupa\u00e7\u00f5es log\u00edsticas, como congestionamentos e a agita\u00e7\u00e3o de torcedores, que podem impactar o deslocamento dos candidatos e o ambiente de realiza\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042158","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729861610687-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Monitorar a situa\u00e7\u00e3o e considerar planos de conting\u00eancia para mitigar os efeitos adversos, incluindo a comunica\u00e7\u00e3o com autoridades locais e a avalia\u00e7\u00e3o de alternativas para facilitar o acesso aos locais de prova. Al\u00e9m disso, aguardar a resposta da Confede","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"25\/10\/2024 10:05:25"},{"Assets":"SC - CONCORDIA (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729696953627-0300)\/","Description":"A BR-153\/RS ser\u00e1 bloqueada totalmente, nos dois sentidos, na altura do km 2, no trajeto entre Conc\u00f3rdia (SC) e Erechim (RS), no per\u00edodo das 11h \u00e0s 13h.\r\nDe acordo com o Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT), respons\u00e1vel pela rodovia, a interdi\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria para a execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para estabilizar o trecho. O local estar\u00e1 devidamente sinalizado, alertando os usu\u00e1rios para os servi\u00e7os. Em caso de chuva, a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 adiada.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042149","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-27.233659,"Longitude":-52.023971,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - CONCORDIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729697511397-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CONCORDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/10\/2024 12:22:33"},{"Assets":"SC - CHAPECO (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729696975887-0300)\/","Description":"INMET publica aviso iniciando em: 23\/10\/2024 12:00. Chuva entre 30 e 60 mm\/h ou 50 e 100 mm\/dia, ventos intensos (60-100 km\/h), e queda de granizo. Risco de corte de energia el\u00e9trica, estragos em planta\u00e7\u00f5es, queda de \u00e1rvores e de alagamentos.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042153","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-27.100934,"Longitude":-52.615699,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - CHAPECO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729697396670-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CHAPECO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/10\/2024 12:22:55"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729696970647-0300)\/","Description":"A Defesa Civil de Porto Alegre emitiu um alerta para risco de tempestades entre o in\u00edcio da tarde de quarta-feira (23) e o final da manh\u00e3 de sexta-feira (25). Durante esse per\u00edodo, s\u00e3o esperadas chuvas fortes, com rajadas de vento intensas e risco de alagamentos pontuais, inunda\u00e7\u00f5es em c\u00f3rregos e arroios e transtornos no per\u00edmetro urbano da Capital. O alerta da Defesa Civil se baseia no boletim meteorol\u00f3gico da Sala de Situa\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual do Meio Ambiente e Infraestrutura (Sema).","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042152","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - PORTO ALEGRE - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729697420603-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/10\/2024 12:22:50"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729861532450-0300)\/","Description":"O Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) 2024 est\u00e1 programado para os dias 3 e 10 de novembro, coincidindo com as finais da Copa do Brasil entre Flamengo e Atl\u00e9tico-MG. Essa sobreposi\u00e7\u00e3o de datas, especialmente nas cidades de Belo Horizonte e Rio de Janeiro, levanta preocupa\u00e7\u00f5es log\u00edsticas, como congestionamentos e a agita\u00e7\u00e3o de torcedores, que podem impactar o deslocamento dos candidatos e o ambiente de realiza\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042159","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BELO HORIZONTE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729861587723-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Monitorar a situa\u00e7\u00e3o e considerar planos de conting\u00eancia para mitigar os efeitos adversos, incluindo a comunica\u00e7\u00e3o com autoridades locais e a avalia\u00e7\u00e3o de alternativas para facilitar o acesso aos locais de prova. Al\u00e9m disso, aguardar a resposta da Confede","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"25\/10\/2024 10:05:32"},{"Assets":"SP - PORTO FERREIRA (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729696965297-0300)\/","Description":"O acesso da Via Anhanguera (SP-330), no km 227, em Porto Ferreira (SP), ser\u00e1 interditado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o, de acordo com a concession\u00e1ria respons\u00e1vel.\r\nAinda de acordo com a empresa, o bloqueio tempor\u00e1rio ser\u00e1 em uma das al\u00e7as da rotat\u00f3ria, pista sentido interior, e tem como objetivo dar mais seguran\u00e7a aos usu\u00e1rios.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042151","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-21.858363,"Longitude":-47.48141,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - PORTO FERREIRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729697449367-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PORTO FERREIRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/10\/2024 12:22:45"},{"Assets":"MT - NOVA MUTUM (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729696959697-0300)\/","Description":"Chuvas forte e falha no sistema de drenagem provocaram a interdi\u00e7\u00e3o da pista sentido Cuiab\u00e1 (MT), da BR-163, na regi\u00e3o de Nova Mutum, em Mato Grosso, por v\u00e1rias horas.\r\nPor conta disso, formou-se um grande congestionamento na pista, o que obrigou a concession\u00e1ria Nova Rota do Oeste, respons\u00e1vel pelas obras na rodovia, a implantar m\u00e3o dupla na pista contr\u00e1ria, no trecho pr\u00f3ximo ao Rio dos Patos.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042150","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-13.817931,"Longitude":-56.085554,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - NOVA MUTUM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729697486623-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - NOVA MUTUM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/10\/2024 12:22:39"},{"Assets":"SP - PRESIDENTE VENCESLAU (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1729696946527-0300)\/","Description":"A partir das 7h30 desta quarta-feira (23), o tr\u00e1fego na Rodovia Raposo Tavares SP-270, em Presidente Venceslau (SP), ir\u00e1 operar no sistema \u2018Pare-e-Siga\u2019, at\u00e9 as 18h, por conta de obras na altura do km 618.\r\nDe acordo com a concession\u00e1ria respons\u00e1vel pela rodovia, a interdi\u00e7\u00e3o parcial ser\u00e1 no viaduto, que ter\u00e1 o tr\u00e1fego fluindo por uma pista enquanto a outra \u200epermanecer\u00e1 \u200einterditada, alternando o fluxo de ve\u00edculos.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202410042148","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-21.87594,"Longitude":-51.840259,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - PRESIDENTE VENCESLAU - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1729697581707-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PRESIDENTE VENCESLAU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"23\/10\/2024 12:22:26"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":2},{"name":"2\u00b0 dia","y":6}]}}}