{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":3,"sem-localidade":3},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":35},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":0}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Energia El\u00e9trica","y":8,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":9,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":18,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL","y":2},{"name":"PB","y":2},{"name":"RJ","y":3},{"name":"RO","y":1}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":8,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"DF","name":"DF","data":[{"name":"DF","y":2}]},{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":2}]},{"id":"PB","name":"PB","data":[{"name":"PB","y":1}]},{"id":"CE","name":"CE","data":[{"name":"CE","y":2}]},{"id":"SP","name":"SP","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE","data":[{"name":"SE","y":1}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE","y":2,"drilldown":"CE"},{"name":"DF","y":2,"drilldown":"DF"},{"name":"PB","y":1,"drilldown":"PB"},{"name":"RJ","y":2,"drilldown":"RJ"},{"name":"SE","y":1,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},{"id":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP","y":2},{"name":"CE","y":1},{"name":"MS","y":1},{"name":"RN","y":1},{"name":"RR","y":1}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP","y":1},{"name":"DF","y":2},{"name":"RN","y":2},{"name":"RO","y":1},{"name":"RS","y":2}]},{"id":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI","y":1},{"name":"RN","y":1}]},{"id":"Quantidade de material administrativo insuficiente","name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","data":[{"name":"RN","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":6,"drilldown":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":8,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","y":2,"drilldown":"Quantidade de material administrativo insuficiente"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AL","y":2,"drilldown":"AL"},{"name":"AP","y":3,"drilldown":"AP"},{"name":"CE","y":3,"drilldown":"CE"},{"name":"DF","y":4,"drilldown":"DF"},{"name":"MS","y":1,"drilldown":"MS"},{"name":"PB","y":3,"drilldown":"PB"},{"name":"PI","y":1,"drilldown":"PI"},{"name":"RJ","y":5,"drilldown":"RJ"},{"name":"RN","y":5,"drilldown":"RN"},{"name":"RO","y":2,"drilldown":"RO"},{"name":"RR","y":1,"drilldown":"RR"},{"name":"RS","y":2,"drilldown":"RS"},{"name":"SE","y":1,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":2,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AL - Energia El\u00e9trica","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"AL","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"AL - Energia El\u00e9trica"}]},{"id":"AP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"AP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"AP - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AP","name":"AP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"AP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"CE","name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"DF - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"DF - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"DF","name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"DF - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MS - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MS","name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB - Energia El\u00e9trica","name":"PB - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PB - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"PB","name":"PB - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PB - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"PB - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PI","name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Energia El\u00e9trica","name":"RJ - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RJ - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RJ - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"RJ - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RN - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RN - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RN - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"RN - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"RN - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"RN - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1}]},{"id":"RN","name":"RN - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RN - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":5,"drilldown":"RN - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RO - Energia El\u00e9trica","name":"RO - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RO - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RO - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RO","name":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RO - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"RO - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RR - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RR","name":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RS - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RS","name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1}]},{"id":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes","y":35,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Pr\u00eamio Capes - DF","name":"Pr\u00eamio Capes - DF","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - DF - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Pr\u00eamio Capes - DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - RJ","name":"Pr\u00eamio Capes - RJ","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - RJ - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - AL","name":"Pr\u00eamio Capes - AL","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - AL - Energia El\u00e9trica","y":2}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - PB","name":"Pr\u00eamio Capes - PB","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - PB - Energia El\u00e9trica","y":2},{"name":"Pr\u00eamio Capes - PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - AP","name":"Pr\u00eamio Capes - AP","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - AP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - RS","name":"Pr\u00eamio Capes - RS","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - RR","name":"Pr\u00eamio Capes - RR","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - PI","name":"Pr\u00eamio Capes - PI","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - MS","name":"Pr\u00eamio Capes - MS","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - RN","name":"Pr\u00eamio Capes - RN","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - RN - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":5}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - CE","name":"Pr\u00eamio Capes - CE","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - CE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Pr\u00eamio Capes - CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - RO","name":"Pr\u00eamio Capes - RO","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - RO - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - SP","name":"Pr\u00eamio Capes - SP","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Pr\u00eamio Capes - SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - SE","name":"Pr\u00eamio Capes - SE","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes","name":"Pr\u00eamio Capes - SE","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - AL","y":2,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - AL"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - AP","y":3,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - AP"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - CE","y":3,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - CE"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - DF","y":4,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - DF"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - MS","y":1,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - MS"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - PB","y":3,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - PB"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - PI","y":1,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - PI"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RJ","y":5,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - RJ"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RN","y":5,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - RN"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RO","y":2,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - RO"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RR","y":1,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - RR"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RS","y":2,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - RS"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - SE","y":1,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - SE"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - SP","y":2,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":9},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":8},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":8},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":6},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":2}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Guilherme Euquerio","y":18},{"name":"Maria Cristina Moura","y":6},{"name":"Rubens Rego","y":9},{"name":"Samuel Souza","y":2}],"origem_ocorrencia":{"RM":35},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":36},{"name":"Arquivados","y":2}],"uf_nivel_categoria":["AL","AP","CE","DF","MS","PB","PI","RJ","RN","RO","RR","RS","SE","SP"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[2,0,0,0,0,1,1,3,1,1,0,0,1,0]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[0,3,3,4,1,2,0,2,4,1,1,2,0,2]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Energia El\u00e9trica","Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"],"data":[{"y":8,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,8],"color":"#2b908f"}},{"y":9,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,9],"color":"#90ee7e"}},{"y":18,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,18],"color":"#f45b5b"}}]},"linha_tempo":0,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,-3,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,103,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"149","USUARIO":"Rubens Rego","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/138.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2025-07-15 10:07:28"}],"users_online_number":1,"eventos":[{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748191652547-0300)\/","Description":"O espa\u00e7o entre as fileiras de computadores era reduzido, o que poderia comprometer a execu\u00e7\u00e3o de procedimentos operacionais durante a aplica\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o das dimens\u00f5es das cabines. Entre esses procedimentos, destacam-se: condu\u00e7\u00e3o do candidato ao computador designado, acompanhamento em eventuais sa\u00eddas para o banheiro e a circula\u00e7\u00e3o entre as mesas para confer\u00eancia da assinatura na folha de rascunho.\r\n\r\nAs fileiras foram afastadas e utilizou-se fita adesiva para dobrar as bordas das cabines, reduzindo o espa\u00e7o por elas ocupado. A medida resultou em uma melhora relativa para a circula\u00e7\u00e3o e para a execu\u00e7\u00e3o dos procedimentos durante a aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1748191656280-0300)\/","EventID":"EVTD202505057958","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 40023 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS 4R - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748191656280-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40023 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS 4R","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 13:47:32"},{"Assets":"RJ - CAMPOS DOS GOYTACAZES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733074699440-0300)\/","Description":"Falta de internet por rompimento da fibra \u00f3tica pr\u00f3ximo ao local de aplica\u00e7\u00e3o. O Coordenador de Local entrou em contato com a operadora de internet, que est\u00e1 efetuando reparos na rede, por\u00e9m sem previs\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1739373082260-0300)\/","EventID":"EVTD202412047977","Involveds":null,"LastProgressComment":"Eventos finalizados","Latitude":-21.76269,"Longitude":-41.318488,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - CAMPOS DOS GOYTACAZES - 40151 UNIVERSO - CAMPUS CAMPOS DOS GOYTACAZES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1739373064120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40151 UNIVERSO - CAMPUS CAMPOS DOS GOYTACAZES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - CAMPOS DOS GOYTACAZES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os 13 Candidatos presentes est\u00e3o sendo deslocados para um local de aplica\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo, coordena\u00e7\u00e3o 40152, no qual h\u00e1 computadores reserva e de ausentes suficientes para realizarem a prova.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 14:38:19"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748202407233-0300)\/","Description":"Falta de energia em alguns laborat\u00f3rios da institui\u00e7\u00e3o, t\u00e9cnicos no local tentando reestabelecer. Ser\u00e1 dado tempo adicional no fim da prova.","EndDate":"\/Date(1748202413313-0300)\/","EventID":"EVTD202505057969","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 40062 CESMAC CAMPUS II - ED PROF ALBERTO ANTUNES - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748202413313-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40062 CESMAC CAMPUS II - ED PROF ALBERTO ANTUNES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 16:46:47"},{"Assets":"PB - CAMPINA GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733073602267-0300)\/","Description":"Roubo de cabos de internet pr\u00f3ximo \u00e0 escola. A operadora de internet n\u00e3o realiza reparos no final de semana.","EndDate":"\/Date(1733074757317-0300)\/","EventID":"EVTD202412047975","Involveds":null,"LastProgressComment":"Candidatos transferidos para novo local de aplica\u00e7\u00e3o","Latitude":-7.221497,"Longitude":-35.883859,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CAMPINA GRANDE - 40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733074757317-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CAMPINA GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Outro laborat\u00f3rio est\u00e1 sendo preparado em local pr\u00f3ximo, na UFCG. Duas vans est\u00e3o prontas para deslocar os 14 Candidatos para o local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 14:20:02"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748185113510-0300)\/","Description":"Alguns procedimentos n\u00e3o est\u00e3o sendo seguidos: \r\n* N\u00e3o h\u00e1 auxiliar TI do sexo feminino \r\n* As chefes de laborat\u00f3rios que passar\u00e3o o detector de metal\r\n* N\u00e3o havia fiscal volante na capacita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s minha pergunta sobre a aus\u00eancia, me relataram que n\u00e3o haveria, pois seriam somente tr\u00eas laborat\u00f3rios e eles mesmos fariam o acompanhamento. Depois da capacita\u00e7\u00e3o, apareceu uma\u00a0fiscal\u00a0volante.","EndDate":"\/Date(1748209644530-0300)\/","EventID":"EVTD202505057953","Involveds":null,"LastProgressComment":"Foram chamados auxiliares reserva. H\u00e1 um surto de gripe avi\u00e1ria no munic\u00edpio e os auxiliares e algumas das pessoas da equipe ficaram doentes.","Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - 40015 FAC ANHANGUERA DE MACAPA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209644530-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40015 FAC ANHANGUERA DE MACAPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 11:58:33"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733059204977-0300)\/","Description":"Informado pela Cesgranrio sobre a falta de energia nessa unidade","EndDate":"\/Date(1733059496107-0300)\/","EventID":"EVTD202412047974","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733059496107-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Tentativa de acionar o gerador da institui\u00e7\u00e3o e, acionando a empresa de energia el\u00e9trica para reparar o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 10:20:04"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748197271353-0300)\/","Description":"N\u00e3o foi realizado o procedimento de passar o detector de metais nos colaboradores.","EndDate":"\/Date(1748197275337-0300)\/","EventID":"EVTD202505057967","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - 40083 UNIRITTER - FAPA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748197275337-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40083 UNIRITTER - FAPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 15:21:11"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748184279567-0300)\/","Description":"As chefes de laborat\u00f3rio foram designadas para a atividade de utiliza\u00e7\u00e3o do detector de metal, o que caracteriza ac\u00famulo ou desvio de fun\u00e7\u00e3o, comprometendo a separa\u00e7\u00e3o de responsabilidades e a imparcialidade no processo de seguran\u00e7a\u00a0da\u00a0aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1748184285663-0300)\/","EventID":"EVTD202505057950","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748184285663-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 11:44:39"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733059200077-0300)\/","Description":"Foi constato que os laborat\u00f3rios de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e3o montados com a quantidade de m\u00e1quina na quantidade de candidatos e, n\u00e3o apresenta nenhuma m\u00e1quina extra no caso de problema com alguma m\u00e1quina no caso de n\u00e3o termos ausentes.","EndDate":"\/Date(1739373082260-0300)\/","EventID":"EVTD202412047973","Involveds":null,"LastProgressComment":"Eventos finalizados","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 40153 IBMEC - CENTRO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1739373062370-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40153 IBMEC - CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Monitoramento da situa\u00e7\u00e3o junto aos envolvidos","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 10:20:00"},{"Assets":"RR - BOA VISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748173283367-0300)\/","Description":"Supervisor de Tecnologia est\u00e1 hospitalizado e teve que ser\u00a0substitu\u00eddo.","EndDate":"\/Date(1748173290120-0300)\/","EventID":"EVTD202505057944","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":2.816682,"Longitude":-60.670533,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RR - BOA VISTA - 40007 IF EDUC CIENCIA E TEC DE RORAIMA - IFRR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748173290120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40007 IF EDUC CIENCIA E TEC DE RORAIMA - IFRR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RR - BOA VISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RR","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 08:41:23"},{"Assets":"RJ - SEROPEDICA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748189941057-0300)\/","Description":"Pico de energia. Dura\u00e7\u00e3o menos de 5 minutos.","EndDate":"\/Date(1748189944307-0300)\/","EventID":"EVTD202505057956","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.769165,"Longitude":-43.69508,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - SEROPEDICA - 40104 FAETEC SEROPEDICA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748189944307-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40104 FAETEC SEROPEDICA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - SEROPEDICA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Energia restabelecida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","data_criacao":"25\/05\/2025 13:19:01"},{"Assets":"PB - CAMPINA GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748183277733-0300)\/","Description":"Falta de energia Eletrica no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1748188714707-0300)\/","EventID":"EVTD202505057949","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida no local.","Latitude":-7.221497,"Longitude":-35.883859,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CAMPINA GRANDE - 40047 UFCG - CAMPUS CAMPINA GRANDE - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748188714707-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40047 UFCG - CAMPUS CAMPINA GRANDE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CAMPINA GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"H\u00e1 gerador no local e a reitoria j\u00e1 est\u00e1 se movimento para solucionar o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 11:27:57"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733059194040-0300)\/","Description":"Queda de energia \u00e0s 9h55 no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1733059483423-0300)\/","EventID":"EVTD202412047972","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733059483423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador est\u00e1 verificando a possibilidade de acionar o gerador do local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 10:19:54"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748193258513-0300)\/","Description":"Dois participantes compareceram \u00e0 UFPI, acreditando ser esse o local de aplica\u00e7\u00e3o, conforme informado em seus cart\u00f5es de confirma\u00e7\u00e3o, que indicavam \u201cCCN 2 da UFPI\u201d e \u201cCCE\u201d. No entanto, o local correto era o CEUT, situado em outro ponto da cidade. A coordenadora local entrou em contato com a Cesgranrio, que confirmou a designa\u00e7\u00e3o correta como CEUT, indicando falha na comunica\u00e7\u00e3o ao participante, gerando deslocamento incorreto e risco de aus\u00eancia na aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1748209683080-0300)\/","EventID":"EVTD202505057959","Involveds":null,"LastProgressComment":"A equipe orientar\u00e1 os estudantes a realizarem a prova em local reserva para mitigar o impacto.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - TERESINA - 40026 UNIV FEDERAL DO PIAUI - UFPI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209683080-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40026 UNIV FEDERAL DO PIAUI - UFPI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 14:14:18"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748185006907-0300)\/","Description":"Foi identificada uma poss\u00edvel falha na aloca\u00e7\u00e3o ou designa\u00e7\u00e3o de fiscais em locais de aplica\u00e7\u00e3o, conforme relatos da equipe de supervis\u00e3o. Durante a etapa de capacita\u00e7\u00e3o, houve registro da presen\u00e7a de profissionais em fun\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, no momento da execu\u00e7\u00e3o, nenhum colaborador se apresentou formalmente como fiscal. Em Campo Grande, observou-se uma situa\u00e7\u00e3o at\u00edpica na qual o coordenador local teria atribu\u00eddo ao chefe de laborat\u00f3rio a fun\u00e7\u00e3o de acompanhamento ao banheiro, pr\u00e1tica que pode gerar riscos operacionais e comprometer a conformidade com os procedimentos de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1748209662423-0300)\/","EventID":"EVTD202505057952","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 40017 UNIDERP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209662423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40017 UNIDERP","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 11:56:46"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748196564193-0300)\/","Description":"A candidata Andr\u00e9ia Martins da Silva Lima, CPF 493.199.301-04, chegou ao local de prova aproximadamente cinco minutos ap\u00f3s o fechamento dos port\u00f5es, alegando ter se dirigido ao campus do UniCEUB, conforme constava em seu cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o. A coordenadora de local verificou, por meio do aplicativo oficial, que o endere\u00e7o do local de aplica\u00e7\u00e3o estava correto, embora divergente do informado no cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Diante disso, colheu a evid\u00eancia da situa\u00e7\u00e3o e dispensou a candidata por atraso.","EndDate":"\/Date(1748196570257-0300)\/","EventID":"EVTD202505057963","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 40024 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS I - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748196570257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40024 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 15:09:24"},{"Assets":"PB - CAMPINA GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733073608553-0300)\/","Description":"Devido ao roubo de cabo de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi poss\u00edvel realizar a prova no local selecionado.","EndDate":"\/Date(1733074766663-0300)\/","EventID":"EVTD202412047976","Involveds":null,"LastProgressComment":"Candidatos transferidos para novo local de aplica\u00e7\u00e3o","Latitude":-7.221497,"Longitude":-35.883859,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CAMPINA GRANDE - 40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733074766663-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PB - CAMPINA GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Cesgranrio direcionou a aplica\u00e7\u00e3o para local pr\u00f3ximo, as sala de aplica\u00e7\u00e3o foi remontada e ser\u00e1 disponibilizado duas vans para o transporte dos candidatos. Nesse local as provas ser\u00e3o iniciadas ap\u00f3s o hor\u00e1rio previsto e ter\u00e3o tempo adicional.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 14:20:08"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748203498317-0300)\/","Description":"Em dois laborat\u00f3rios, constatou-se que o chefe de laborat\u00f3rio n\u00e3o havia colhido a assinatura da testemunha na ata no momento adequado, e os candidatos j\u00e1 se encontravam de posse das folhas de rascunho. Ap\u00f3s a observa\u00e7\u00e3o feita \u00e0 equipe de aplica\u00e7\u00e3o, uma testemunha foi chamada para assinar a ata de forma intempestiva.","EndDate":"\/Date(1748203503803-0300)\/","EventID":"EVTD202505057972","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748203503803-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40023 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS 4R","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Colhimento de assinatura de forma intempestiva.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 17:04:58"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748215786703-0300)\/","Description":"Relatado problemas no desligamento de alguns participantes ausentes.","EndDate":"\/Date(1748215792453-0300)\/","EventID":"EVTD202505057975","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748215792453-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Cesgranrio entrou em contato e est\u00e3o resolvendo com a equipe local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 20:29:46"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748202423627-0300)\/","Description":"Pela manh\u00e3 o auxiliar de tecnologia havia informado que estar havendo falha de conectividade nos servidores do local de aplica\u00e7\u00e3o com o servidor da Cesgranrio.","EndDate":"\/Date(1748202427297-0300)\/","EventID":"EVTD202505057971","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - 40081 CE PROTASIO ALVES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748202427297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40081 CE PROTASIO ALVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Depois de minutos de ter me informado afirmou que conseguiram conectar.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 16:47:03"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748202415767-0300)\/","Description":"Na aplica\u00e7\u00e3o da Est\u00e1cio, Campus Via Corpus, Bloco B, ocorreu a substitui\u00e7\u00e3o intempestiva de chefe de laborat\u00f3rio na data da aplica\u00e7\u00e3o. A chefe de laborat\u00f3rio Maria Benilde Mesquita da Silva, alegou problemas de sa\u00fade e informou na data da aplica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o poderia trabalhar. A mesma foi substitu\u00edda por Lucas Gir\u00e3o Oliveira, que participou da capacita\u00e7\u00e3o realizada pela coordenadora, \u00e0s 10:30 do dia da aplica\u00e7\u00e3o, junto a outra chefe de sala e fiscais.","EndDate":"\/Date(1748202420297-0300)\/","EventID":"EVTD202505057970","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 40036 ESTACIO - VIA CORPUS - BLOCOS A E B - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748202420297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40036 ESTACIO - VIA CORPUS - BLOCOS A E B","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A coordenadora Maria do Carmo Sousa Bezerra informou que o chefe de laborat\u00f3rio substituto, Lucas Gir\u00e3o Oliveira possu\u00eda a experi\u00eancia necess\u00e1ria para atuar no posto, assim ele participou da capacita\u00e7\u00e3o, bem como de todos os procedimentos preparat\u00f3rios ao","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 16:46:55"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748193458577-0300)\/","Description":"Uma participante originalmente vinculada ao Instituto Federal do Rio Grande do Norte (IFRN), e que este ano est\u00e1 vinculada ao IFPB, foi alocada incorretamente para realiza\u00e7\u00e3o da prova em Jo\u00e3o Pessoa - PB, enquanto se encontrava em Natal - RN no dia da aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1748209671980-0300)\/","EventID":"EVTD202505057960","Involveds":null,"LastProgressComment":"A equipe orientar\u00e1 os estudantes a realizarem a prova em local reserva para mitigar o impacto.","Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209671980-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 14:17:38"},{"Assets":"RO - PORTO VELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748208841093-0300)\/","Description":"Laborat\u00f3rio 4, Porto Velho, teve uma queda de energia, 3 alunos v\u00e3o ter 15 min de tempo\u00a0adicional!","EndDate":"\/Date(1748209704303-0300)\/","EventID":"EVTD202505057974","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-8.768892,"Longitude":-63.831446,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - PORTO VELHO - 40001 FAC SAO LUCAS - UNIDADE II - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209704303-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40001 FAC SAO LUCAS - UNIDADE II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RO - PORTO VELHO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"3 alunos v\u00e3o ter 15 min de tempo\u00a0adicional!","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 18:34:01"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748184948233-0300)\/","Description":"Foi identificada uma poss\u00edvel falha na aloca\u00e7\u00e3o ou designa\u00e7\u00e3o de fiscais em locais de aplica\u00e7\u00e3o, conforme relatos da equipe de supervis\u00e3o. Durante a etapa de capacita\u00e7\u00e3o, houve registro da presen\u00e7a de profissionais em fun\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, no momento da execu\u00e7\u00e3o, nenhum colaborador se apresentou formalmente como fiscal.","EndDate":"\/Date(1748209698960-0300)\/","EventID":"EVTD202505057951","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209698960-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 11:55:48"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748177281987-0300)\/","Description":"Diversos laborat\u00f3rios relataram falhas de conectividade e autentica\u00e7\u00e3o no sistema da Cesgranrio, incluindo queda total no FAC S\u00e3o Lucas Campus II (Porto Velho\/RO) e instabilidade em Curitiba\/PR, com ind\u00edcios de problemas no servidor. A aplicadora foi comunicada, informando que ir\u00e1 solucionar o caso em 10 minutos.","EndDate":"\/Date(1748190319973-0300)\/","EventID":"EVTD202505057945","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ap\u00f3s os computadores serem reiniciados, normalizaram o funcionamento, tanto o homologado alocado quanto o reserva.","Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748190319973-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 09:48:01"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748196586120-0300)\/","Description":"A aplica\u00e7\u00e3o da prova ocorreu no 1\u00ba andar da Universidade Est\u00e1cio, Campus Via Corpus, que disp\u00f5e de 2 elevadores. No in\u00edcio da manh\u00e3 verificou-se que os elevadores estavam parados, foi informado que \u00e0s 10 horas o respons\u00e1vel da Universidade Est\u00e1cio chegaria e os equipamentos seriam colocados em funcionamento. Todavia, ao chegar o respons\u00e1vel informou que os 2 elevadores estavam quebrados, o que causou preocupa\u00e7\u00e3o, pois t\u00ednhamos uma pessoa escrita com mobilidade reduzida. Al\u00e9m do elevador, o espa\u00e7o conta com acesso por escada e rampa.","EndDate":"\/Date(1748196589760-0300)\/","EventID":"EVTD202505057965","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 40032 ESTACIO - CENTRO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748196589760-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40032 ESTACIO - CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A equipe se colocou a postos para orientar os candidatos em rela\u00e7\u00e3o ao acesso e apoiar a chegada do candidato com mobilidade reduzida, que infelizmente n\u00e3o compareceu. Todavia, na escolha do local para a prova, certamente contou-se como ponto positivo o a","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 15:09:46"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748203506897-0300)\/","Description":"No Laborat\u00f3rio 7, a chefe de laborat\u00f3rio procedeu \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o das folhas de rascunho em desacordo com o previsto no manual de aplica\u00e7\u00e3o. Na ocasi\u00e3o, retirou da sequ\u00eancia os materiais correspondentes aos candidatos ausentes, na tentativa de agilizar o processo. Tal pr\u00e1tica, al\u00e9m de gerar inseguran\u00e7a \u00e0 pr\u00f3pria colaboradora, poderia resultar na entrega equivocada de material aos candidatos presentes.","EndDate":"\/Date(1748203510333-0300)\/","EventID":"EVTD202505057973","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 40023 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS 4R - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748203510333-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40023 UDF - CENTRO UNIVERSITARIO - CAMPUS 4R","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"N\u00e3o houve tratamento adequado, o que resultou em atraso no procedimento, com tempo superior ao previsto para a distribui\u00e7\u00e3o padronizada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 17:05:06"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748198144493-0300)\/","Description":"\u00c0s 15h30 foi registrada queda de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o, ocasionando a reinicializa\u00e7\u00e3o de todos os computadores.","EndDate":"\/Date(1748198432963-0300)\/","EventID":"EVTD202505057968","Involveds":null,"LastProgressComment":"Pico de energia solucionado\r\n","Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - MACEIO - 40062 CESMAC CAMPUS II - ED PROF ALBERTO ANTUNES - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748198432963-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40062 CESMAC CAMPUS II - ED PROF ALBERTO ANTUNES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 15:35:44"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748193911710-0300)\/","Description":"Os avisos obrigat\u00f3rios n\u00e3o foram escritos nos quadros e n\u00e3o houve disponibiliza\u00e7\u00e3o de pinc\u00e9is para essa finalidade.","EndDate":"\/Date(1748193915837-0300)\/","EventID":"EVTD202505057962","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 40121 UNIV CRUZEIRO DO SUL - LIBERDADE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748193915837-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"40121 UNIV CRUZEIRO DO SUL - LIBERDADE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 14:25:11"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748197203037-0300)\/","Description":"N\u00e3o foi realizado o procedimento de passar o detector de metais nos colaboradores.","EndDate":"\/Date(1748197208680-0300)\/","EventID":"EVTD202505057966","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - 40015 FAC ANHANGUERA DE MACAPA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748197208680-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40015 FAC ANHANGUERA DE MACAPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 15:20:03"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748191537997-0300)\/","Description":"Estamos tendo problemas nas m\u00e1quinas da sala 804.","EndDate":"\/Date(1748209604560-0300)\/","EventID":"EVTD202505057957","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 40121 UNIV CRUZEIRO DO SUL - LIBERDADE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748209604560-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40121 UNIV CRUZEIRO DO SUL - LIBERDADE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 13:45:37"},{"Assets":"RO - PORTO VELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748180651190-0300)\/","Description":"Em Porto Velho\/RO, foi informado que foi liberado para a equipe de aplica\u00e7\u00e3o chegar 10h, no hor\u00e1rio\u00a0local,\u00a0ao inv\u00e9s do hor\u00e1rio de Bras\u00edlia.","EndDate":"\/Date(1748188743680-0300)\/","EventID":"EVTD202505057946","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenador estadual est\u00e1 no local e informou que a equipe chegou 9h hor\u00e1rio local (10h hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).","Latitude":-8.768892,"Longitude":-63.831446,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - PORTO VELHO - 40001 FAC SAO LUCAS - UNIDADE II - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748188743680-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40001 FAC SAO LUCAS - UNIDADE II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO - PORTO VELHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 10:44:11"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748189925057-0300)\/","Description":"Supervisora in loco relatou que um dos computadores n\u00e3o iniciou corretamente, o que levou a equipe de suporte a fazer a configura\u00e7\u00e3o do computador reserva. O laborat\u00f3rio possui 29 computadores, sendo que 28 deles est\u00e3o ocupados. O computador reserva tamb\u00e9m n\u00e3o finalizou ainda a configura\u00e7\u00e3o, o que pode afetar a prova do candidato nele alocado.","EndDate":"\/Date(1748190249173-0300)\/","EventID":"EVTD202505057955","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os computadores, ap\u00f3s reiniciarem, foram configurados com sucesso.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 40065 SENAI - CETAF - AJU - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748190249173-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40065 SENAI - CETAF - AJU","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","usuario_triagem":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","data_criacao":"25\/05\/2025 13:18:45"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748196575977-0300)\/","Description":"O bebedouro do 1\u00ba andar, do Bloco B, em que ocorre a aplica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1 funcionando. No in\u00edcio da manh\u00e3 quando verificou-se o problema foi informado que \u00e0s 10 horas o respons\u00e1vel da Universidade Est\u00e1cio chegaria e o bebedouro seria ligado. Todavia, ao chegar o respons\u00e1vel informou que o bebedouro estava quebrado, solicitando que fosse utilizado os bebedouros do andar t\u00e9rreo e do 2\u00ba andar. O que ocasionou em mais tempo para o deslocamento dos candidatos para tomar \u00e1gua e dificultando a acessibilidade pelos candidatos terem de descer ou subir a escada\/rampa. Cumpre informar que os elevadores tamb\u00e9m n\u00e3o estavam funcionando.","EndDate":"\/Date(1748196579523-0300)\/","EventID":"EVTD202505057964","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 40032 ESTACIO - CENTRO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748196579523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40032 ESTACIO - CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A equipe se adaptou, boa parte estava sua garrafa para armazenar \u00e1gua e foi orientado aos candidatos que estavam com garrafas de \u00e1gua para enxerem antes de entrar na sala. Todavia ter o bebedouro \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o e de forma acess\u00edvel, sem ter de subir escadas","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 15:09:35"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1748193901850-0300)\/","Description":"Os avisos obrigat\u00f3rios n\u00e3o foram escritos nos quadros e n\u00e3o houve disponibiliza\u00e7\u00e3o de pinc\u00e9is para essa finalidade.","EndDate":"\/Date(1748193906743-0300)\/","EventID":"EVTD202505057961","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1748193906743-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2025","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"40039 IFRN - CAMPUS CENTRAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"25\/05\/2025 14:25:01"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":35}]}}}