{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":1},{"name":"Em Tratamento","y":0},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":0}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"BA","name":"BA","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"BA - Abastecimento de \u00c1gua"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem","y":1,"drilldown":"Enem"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem - BA","name":"Enem - BA","data":[{"name":"Enem - BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"Enem","name":"Enem - BA","data":[{"name":"Enem - BA","y":1,"drilldown":"Enem - BA"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"teste","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":1},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":0},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["BA"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua"],"data":[{"y":1,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,0],"color":"#2b908f"}}]},"linha_tempo":1,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"1189","USUARIO":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 16:02:15"},{"ID":"1222","USUARIO":"Leonardo Ferreira da Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_15_7) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 16:00:33"},{"ID":"1224","USUARIO":"Fabricio Pereira Correia","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 16:00:09"},{"ID":"1230","USUARIO":"D\u00e9bora Gon\u00e7alves de Lima","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/118.0.2088.76","DATA_ACESSO":"2023-10-31 15:52:48"},{"ID":"1232","USUARIO":"Ricardo Cezar Blezer","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 16:02:21"},{"ID":"1233","USUARIO":"Edivan Moreira Aredes","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 15:27:31"},{"ID":"1234","USUARIO":"Fabio Ferreira Berrogain","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 15:44:58"},{"ID":"1235","USUARIO":"Lilian dos Santos Lopes","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 15:59:15"},{"ID":"1236","USUARIO":"Jose Fernandes de Lima Junior","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2023-10-31 15:55:13"},{"ID":"1237","USUARIO":"teste","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_15_7) AppleWebKit\/605.1.15 (KHTML, like Gecko) Version\/17.0 Safari\/605.1.15","DATA_ACESSO":"2023-10-31 16:01:46"},{"ID":"1238","USUARIO":"Dayanne Rousei de Oliveira Amaral","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/118.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/118.0.2088.76","DATA_ACESSO":"2023-10-31 15:57:44"}],"users_online_number":11,"eventos":[{"Assets":"BA - FEIRA DE SANTANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1698778905857-0300)\/","Description":"Isso \u00e9 um teste","EndDate":null,"EventID":"EVTD202310039163","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.229284,"Longitude":-38.960033,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - 6954 UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA - UFRB - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1698778909537-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2023","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"6954 UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA - UFRB","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - FEIRA DE SANTANA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Empresa de abastecimento foi informada.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"teste - leo.lfs27@gmail.com","usuario_triagem":"teste - leo.lfs27@gmail.com","data_criacao":"31\/10\/2023 16:01:45"}],"dia_aplicacao":[{"name":"2\u00b0 dia","y":1}]}}}