{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":193},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":301}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":11,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"Clima e Tempo","y":6,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Conduta irregular","y":141,"drilldown":"Conduta irregular"},{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":12,"drilldown":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"Energia El\u00e9trica","y":96,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":28,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Inc\u00eandio","y":2,"drilldown":"Inc\u00eandio"},{"name":"Malote","y":63,"drilldown":"Malote"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":57,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":78,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"","name":"","data":[{"name":"","y":5}]},{"id":"SE","name":"SE","data":[{"name":"SE","y":2}]},{"id":"BA","name":"BA","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"TO","name":"TO","data":[{"name":"TO","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA","data":[{"name":"MA","y":1}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"","y":5,"drilldown":""},{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"},{"name":"MA","y":1,"drilldown":"MA"},{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"},{"name":"SE","y":2,"drilldown":"SE"},{"name":"TO","y":1,"drilldown":"TO"}]},{"id":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","data":[{"name":"","y":1},{"name":"AL","y":3}]},{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"AL","y":1},{"name":"TO","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":4,"drilldown":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova"},{"name":"Tempestade","y":2,"drilldown":"Tempestade"}]},{"id":"Comportamento inadequado do certificador","name":"Comportamento inadequado do certificador","data":[{"name":"","y":2},{"name":"CE","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"GO","y":1}]},{"id":"Comportamento inadequado do aplicador","name":"Comportamento inadequado do aplicador","data":[{"name":"","y":10},{"name":"BA","y":2},{"name":"MG","y":3},{"name":"PB","y":3},{"name":"PE","y":2},{"name":"PR","y":3},{"name":"RS","y":1},{"name":"SE","y":5},{"name":"SP","y":7}]},{"id":"Consulta de material","name":"Consulta de material","data":[{"name":"","y":5},{"name":"AM","y":1},{"name":"AP","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","name":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","data":[{"name":"","y":2},{"name":"SE","y":1}]},{"id":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","name":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","data":[{"name":"","y":4},{"name":"AC","y":1},{"name":"BA","y":1},{"name":"DF","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"GO","y":1},{"name":"MA","y":2},{"name":"MG","y":2},{"name":"MS","y":2},{"name":"PA","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"PE","y":1},{"name":"PR","y":2},{"name":"RJ","y":6},{"name":"RS","y":1},{"name":"SP","y":4}]},{"id":"Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","name":"Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","data":[{"name":"","y":2},{"name":"MG","y":1},{"name":"RN","y":1},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","name":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":4},{"name":"AL","y":1},{"name":"BA","y":2},{"name":"CE","y":1},{"name":"GO","y":2},{"name":"MG","y":6},{"name":"PE","y":1},{"name":"RJ","y":2},{"name":"RS","y":1},{"name":"SC","y":2},{"name":"SP","y":4}]},{"id":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","name":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","data":[{"name":"","y":7},{"name":"CE","y":2},{"name":"MA","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"PR","y":1},{"name":"RS","y":4},{"name":"SP","y":1},{"name":"TO","y":1}]},{"id":"Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","name":"Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","data":[{"name":"AP","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"MG","y":1}]},{"id":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","name":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","data":[{"name":"CE","y":1},{"name":"SC","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","name":"Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","data":[{"name":"RN","y":1},{"name":"TO","y":1}]},{"id":"Tentativa ou sa\u00edda com Caderno de Quest\u00f5es antes do hor\u00e1rio permitido","name":"Tentativa ou sa\u00edda com Caderno de Quest\u00f5es antes do hor\u00e1rio permitido","data":[{"name":"PR","y":1}]},{"id":"Conduta irregular","name":"Conduta irregular","data":[{"name":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":31,"drilldown":"Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)"},{"name":"Comportamento inadequado do aplicador","y":36,"drilldown":"Comportamento inadequado do aplicador"},{"name":"Comportamento inadequado do certificador","y":5,"drilldown":"Comportamento inadequado do certificador"},{"name":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":3,"drilldown":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)"},{"name":"Consulta de material","y":8,"drilldown":"Consulta de material"},{"name":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","y":3,"drilldown":"Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida"},{"name":"Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","y":5,"drilldown":"Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital"},{"name":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":26,"drilldown":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","y":2,"drilldown":"Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta"},{"name":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":18,"drilldown":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido"},{"name":"Tentativa ou sa\u00edda com Caderno de Quest\u00f5es antes do hor\u00e1rio permitido","y":1,"drilldown":"Tentativa ou sa\u00edda com Caderno de Quest\u00f5es antes do hor\u00e1rio permitido"},{"name":"Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","y":3,"drilldown":"Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento"}]},{"id":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","name":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","data":[{"name":"","y":4},{"name":"BA","y":1},{"name":"CE","y":1},{"name":"GO","y":1},{"name":"RJ","y":2},{"name":"SC","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","name":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","data":[{"name":"PB","y":1}]},{"id":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","y":1,"drilldown":"Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)"},{"name":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":11,"drilldown":"Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial"}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":4},{"name":"AL","y":3},{"name":"AM","y":1},{"name":"BA","y":2},{"name":"DF","y":1},{"name":"GO","y":1},{"name":"MG","y":5},{"name":"MT","y":1},{"name":"PA","y":3},{"name":"PE","y":1},{"name":"PI","y":6},{"name":"PR","y":13},{"name":"RS","y":1},{"name":"TO","y":1}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":5},{"name":"AL","y":3},{"name":"BA","y":7},{"name":"CE","y":2},{"name":"DF","y":2},{"name":"ES","y":4},{"name":"GO","y":4},{"name":"MA","y":1},{"name":"MG","y":2},{"name":"MT","y":2},{"name":"PA","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"PE","y":4},{"name":"PI","y":1},{"name":"PR","y":2},{"name":"RJ","y":2},{"name":"RN","y":1},{"name":"SE","y":2},{"name":"SP","y":4},{"name":"TO","y":3}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":43,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":53,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"","name":"","data":[{"name":"","y":12}]},{"id":"ES","name":"ES","data":[{"name":"ES","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE","data":[{"name":"SE","y":4}]},{"id":"MT","name":"MT","data":[{"name":"MT","y":1}]},{"id":"RN","name":"RN","data":[{"name":"RN","y":2}]},{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"PB","name":"PB","data":[{"name":"PB","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA","data":[{"name":"MA","y":1}]},{"id":"MG","name":"MG","data":[{"name":"MG","y":1}]},{"id":"AL","name":"AL","data":[{"name":"AL","y":3}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":12,"drilldown":""},{"name":"AL","y":3,"drilldown":"AL"},{"name":"ES","y":1,"drilldown":"ES"},{"name":"MA","y":1,"drilldown":"MA"},{"name":"MG","y":1,"drilldown":"MG"},{"name":"MT","y":1,"drilldown":"MT"},{"name":"PB","y":1,"drilldown":"PB"},{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"},{"name":"RN","y":2,"drilldown":"RN"},{"name":"SE","y":4,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},{"id":"RN","name":"RN","data":[{"name":"RN","y":2}]},{"id":"Inc\u00eandio","name":"Inc\u00eandio","data":[{"name":"RN","y":2,"drilldown":"RN"}]},{"id":"Integridade do lacre met\u00e1lico","name":"Integridade do lacre met\u00e1lico","data":[{"name":"","y":5},{"name":"AP","y":1},{"name":"CE","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"RO","y":1},{"name":"SP","y":3}]},{"id":"Quantidade entregue diferente do previsto","name":"Quantidade entregue diferente do previsto","data":[{"name":"","y":7},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Abertura indevida","name":"Abertura indevida","data":[{"name":"","y":18},{"name":"BA","y":1},{"name":"RS","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Impossibilidade de entrega do malote","name":"Impossibilidade de entrega do malote","data":[{"name":"RJ","y":2},{"name":"SE","y":1}]},{"id":"Danificado","name":"Danificado","data":[{"name":"","y":4},{"name":"AP","y":1},{"name":"DF","y":1},{"name":"MA","y":1},{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Vulnerabilidade na guarda do malote","name":"Vulnerabilidade na guarda do malote","data":[{"name":"","y":8}]},{"id":"Agente dos correios sem lacre reserva","name":"Agente dos correios sem lacre reserva","data":[{"name":"CE","y":1}]},{"id":"Perda ou extravio","name":"Perda ou extravio","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Malote","name":"Malote","data":[{"name":"Abertura indevida","y":21,"drilldown":"Abertura indevida"},{"name":"Agente dos correios sem lacre reserva","y":1,"drilldown":"Agente dos correios sem lacre reserva"},{"name":"Danificado","y":8,"drilldown":"Danificado"},{"name":"Impossibilidade de entrega do malote","y":3,"drilldown":"Impossibilidade de entrega do malote"},{"name":"Integridade do lacre met\u00e1lico","y":12,"drilldown":"Integridade do lacre met\u00e1lico"},{"name":"Perda ou extravio","y":1,"drilldown":"Perda ou extravio"},{"name":"Quantidade entregue diferente do previsto","y":9,"drilldown":"Quantidade entregue diferente do previsto"},{"name":"Vulnerabilidade na guarda do malote","y":8,"drilldown":"Vulnerabilidade na guarda do malote"}]},{"id":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","data":[{"name":"","y":1}]},{"id":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":2}]},{"id":"Quantidade de material administrativo insuficiente","name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","data":[{"name":"","y":2},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":12},{"name":"BA","y":2},{"name":"CE","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"MA","y":2},{"name":"MG","y":3},{"name":"MS","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"PI","y":1},{"name":"RR","y":2},{"name":"RS","y":4},{"name":"SP","y":3}]},{"id":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","name":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","data":[{"name":"","y":1}]},{"id":"Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","name":"Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","data":[{"name":"","y":1},{"name":"MG","y":1},{"name":"RO","y":1},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Falha no Atendimento Especializado","name":"Falha no Atendimento Especializado","data":[{"name":"PA","y":1},{"name":"PE","y":1},{"name":"RO","y":1},{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Quantidade de provas insuficiente","name":"Quantidade de provas insuficiente","data":[{"name":"","y":1},{"name":"PE","y":1}]},{"id":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"","y":2},{"name":"ES","y":1},{"name":"MG","y":1}]},{"id":"Envelope de provas violado","name":"Envelope de provas violado","data":[{"name":"ES","y":2}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1,"drilldown":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio"},{"name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Envelope de provas violado","y":2,"drilldown":"Envelope de provas violado"},{"name":"Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","y":5,"drilldown":"Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial"},{"name":"Falha no Atendimento Especializado","y":4,"drilldown":"Falha no Atendimento Especializado"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":33,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","y":1,"drilldown":"Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)"},{"name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","y":3,"drilldown":"Quantidade de material administrativo insuficiente"},{"name":"Quantidade de provas insuficiente","y":2,"drilldown":"Quantidade de provas insuficiente"}]},{"id":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","name":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","data":[{"name":"DF","y":1}]},{"id":"Outras ocorr\u00eancias relevantes","name":"Outras ocorr\u00eancias relevantes","data":[{"name":"","y":2},{"name":"BA","y":1},{"name":"CE","y":1},{"name":"DF","y":2},{"name":"MA","y":1},{"name":"MS","y":1},{"name":"RJ","y":2},{"name":"RS","y":2},{"name":"SC","y":2},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","data":[{"name":"","y":16},{"name":"AL","y":2},{"name":"BA","y":4},{"name":"CE","y":2},{"name":"DF","y":5},{"name":"ES","y":2},{"name":"GO","y":1},{"name":"MA","y":1},{"name":"MG","y":4},{"name":"MS","y":4},{"name":"MT","y":2},{"name":"PA","y":2},{"name":"PR","y":1},{"name":"RJ","y":1},{"name":"RS","y":4},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":6}]},{"id":"Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","name":"Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","data":[{"name":"","y":1},{"name":"MG","y":1}]},{"id":"Manifesta\u00e7\u00f5es","name":"Manifesta\u00e7\u00f5es","data":[{"name":"","y":1},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","y":2,"drilldown":"Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)"},{"name":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1,"drilldown":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)"},{"name":"Manifesta\u00e7\u00f5es","y":2,"drilldown":"Manifesta\u00e7\u00f5es"},{"name":"Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":15,"drilldown":"Outras ocorr\u00eancias relevantes"},{"name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":58,"drilldown":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"","y":151,"drilldown":""},{"name":"AC","y":1,"drilldown":"AC"},{"name":"AL","y":16,"drilldown":"AL"},{"name":"AM","y":2,"drilldown":"AM"},{"name":"AP","y":4,"drilldown":"AP"},{"name":"BA","y":24,"drilldown":"BA"},{"name":"CE","y":14,"drilldown":"CE"},{"name":"DF","y":13,"drilldown":"DF"},{"name":"ES","y":15,"drilldown":"ES"},{"name":"GO","y":11,"drilldown":"GO"},{"name":"MA","y":11,"drilldown":"MA"},{"name":"MG","y":31,"drilldown":"MG"},{"name":"MS","y":8,"drilldown":"MS"},{"name":"MT","y":6,"drilldown":"MT"},{"name":"PA","y":8,"drilldown":"PA"},{"name":"PB","y":9,"drilldown":"PB"},{"name":"PE","y":11,"drilldown":"PE"},{"name":"PI","y":8,"drilldown":"PI"},{"name":"PR","y":23,"drilldown":"PR"},{"name":"RJ","y":21,"drilldown":"RJ"},{"name":"RN","y":7,"drilldown":"RN"},{"name":"RO","y":3,"drilldown":"RO"},{"name":"RR","y":2,"drilldown":"RR"},{"name":"RS","y":22,"drilldown":"RS"},{"name":"SC","y":7,"drilldown":"SC"},{"name":"SE","y":18,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":40,"drilldown":"SP"},{"name":"TO","y":8,"drilldown":"TO"}]},"drilldown":{"series":[{"id":" - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":" - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":" - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":12}]},{"id":" - Malote","name":" - Malote","data":[{"name":" - Abertura indevida","y":18},{"name":" - Danificado","y":4},{"name":" - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":5},{"name":" - Quantidade entregue diferente do previsto","y":7},{"name":" - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":8}]},{"id":" - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":" - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":" - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1},{"name":" - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":" - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":" - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","y":1},{"name":" - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":12},{"name":" - Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","y":1},{"name":" - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":2},{"name":" - Quantidade de provas insuficiente","y":1}]},{"id":" - Clima e Tempo","name":" - Clima e Tempo","data":[{"name":" - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":1}]},{"id":" - Energia El\u00e9trica","name":" - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":" - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":" - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":5}]},{"id":" - Conduta irregular","name":" - Conduta irregular","data":[{"name":" - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":4},{"name":" - Comportamento inadequado do aplicador","y":10},{"name":" - Comportamento inadequado do certificador","y":2},{"name":" - Consulta de material","y":5},{"name":" - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","y":2},{"name":" - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","y":2},{"name":" - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":" - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":7}]},{"id":" - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":" - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":" - Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","y":1},{"name":" - Manifesta\u00e7\u00f5es","y":1},{"name":" - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":2},{"name":" - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":16}]},{"id":" - Abastecimento de \u00c1gua","name":" - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":" - Abastecimento de \u00c1gua","y":5}]},{"id":" - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":" - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":" - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":4}]},{"id":"","name":" - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":" - Abastecimento de \u00c1gua","y":5,"drilldown":" - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":" - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":" - Clima e Tempo"},{"name":" - Conduta irregular","y":36,"drilldown":" - Conduta irregular"},{"name":" - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":4,"drilldown":" - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":" - Energia El\u00e9trica","y":9,"drilldown":" - Energia El\u00e9trica"},{"name":" - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":12,"drilldown":" - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":" - Malote","y":42,"drilldown":" - Malote"},{"name":" - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":22,"drilldown":" - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":" - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":20,"drilldown":" - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"AC - Conduta irregular","name":"AC - Conduta irregular","data":[{"name":"AC - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1}]},{"id":"AC","name":"AC - Conduta irregular","data":[{"name":"AC - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"AC - Conduta irregular"}]},{"id":"AL - Energia El\u00e9trica","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"AL - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"AL - Clima e Tempo","name":"AL - Clima e Tempo","data":[{"name":"AL - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":3},{"name":"AL - Tempestade","y":1}]},{"id":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AL - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"AL - Conduta irregular","name":"AL - Conduta irregular","data":[{"name":"AL - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"AL","name":"AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL - Clima e Tempo","y":4,"drilldown":"AL - Clima e Tempo"},{"name":"AL - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"AL - Conduta irregular"},{"name":"AL - Energia El\u00e9trica","y":6,"drilldown":"AL - Energia El\u00e9trica"},{"name":"AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"AM - Energia El\u00e9trica","name":"AM - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AM - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AM - Conduta irregular","name":"AM - Conduta irregular","data":[{"name":"AM - Consulta de material","y":1}]},{"id":"AM","name":"AM - Conduta irregular","data":[{"name":"AM - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"AM - Conduta irregular"},{"name":"AM - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"AM - Energia El\u00e9trica"}]},{"id":"AP - Conduta irregular","name":"AP - Conduta irregular","data":[{"name":"AP - Consulta de material","y":1},{"name":"AP - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","y":1}]},{"id":"AP - Malote","name":"AP - Malote","data":[{"name":"AP - Danificado","y":1},{"name":"AP - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"AP","name":"AP - Malote","data":[{"name":"AP - Conduta irregular","y":2,"drilldown":"AP - Conduta irregular"},{"name":"AP - Malote","y":2,"drilldown":"AP - Malote"}]},{"id":"BA - Energia El\u00e9trica","name":"BA - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"BA - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"BA - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":7}]},{"id":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"BA - Conduta irregular","name":"BA - Conduta irregular","data":[{"name":"BA - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1},{"name":"BA - Comportamento inadequado do aplicador","y":2},{"name":"BA - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"BA - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1},{"name":"BA - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":4}]},{"id":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"BA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"BA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"BA - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1}]},{"id":"BA - Malote","name":"BA - Malote","data":[{"name":"BA - Abertura indevida","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Malote","data":[{"name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"BA - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"BA - Conduta irregular","y":5,"drilldown":"BA - Conduta irregular"},{"name":"BA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"BA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"BA - Energia El\u00e9trica","y":9,"drilldown":"BA - Energia El\u00e9trica"},{"name":"BA - Malote","y":1,"drilldown":"BA - Malote"},{"name":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5,"drilldown":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"CE - Energia El\u00e9trica","name":"CE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"CE - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"CE - Conduta irregular","name":"CE - Conduta irregular","data":[{"name":"CE - Comportamento inadequado do certificador","y":1},{"name":"CE - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":1},{"name":"CE - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"CE - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":2}]},{"id":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"CE - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1},{"name":"CE - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"CE - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"CE - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"CE - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1}]},{"id":"CE - Malote","name":"CE - Malote","data":[{"name":"CE - Agente dos correios sem lacre reserva","y":1},{"name":"CE - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"CE","name":"CE - Malote","data":[{"name":"CE - Conduta irregular","y":5,"drilldown":"CE - Conduta irregular"},{"name":"CE - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"CE - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"CE - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"CE - Energia El\u00e9trica"},{"name":"CE - Malote","y":2,"drilldown":"CE - Malote"},{"name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"DF - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1},{"name":"DF - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":2},{"name":"DF - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":5}]},{"id":"DF - Energia El\u00e9trica","name":"DF - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"DF - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"DF - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"DF - Conduta irregular","name":"DF - Conduta irregular","data":[{"name":"DF - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1}]},{"id":"DF - Malote","name":"DF - Malote","data":[{"name":"DF - Danificado","y":1}]},{"id":"DF","name":"DF - Malote","data":[{"name":"DF - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"DF - Conduta irregular"},{"name":"DF - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"DF - Energia El\u00e9trica"},{"name":"DF - Malote","y":1,"drilldown":"DF - Malote"},{"name":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":8,"drilldown":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"ES - Conduta irregular","name":"ES - Conduta irregular","data":[{"name":"ES - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1},{"name":"ES - Comportamento inadequado do certificador","y":1},{"name":"ES - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","y":1}]},{"id":"ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"ES - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"ES - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"ES - Envelope de provas violado","y":2},{"name":"ES - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"ES - Energia El\u00e9trica","name":"ES - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"ES - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4}]},{"id":"ES - Malote","name":"ES - Malote","data":[{"name":"ES - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"ES","name":"ES - Malote","data":[{"name":"ES - Conduta irregular","y":3,"drilldown":"ES - Conduta irregular"},{"name":"ES - Energia El\u00e9trica","y":4,"drilldown":"ES - Energia El\u00e9trica"},{"name":"ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"ES - Malote","y":1,"drilldown":"ES - Malote"},{"name":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"GO - Conduta irregular","name":"GO - Conduta irregular","data":[{"name":"GO - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1},{"name":"GO - Comportamento inadequado do certificador","y":1},{"name":"GO - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"GO - Energia El\u00e9trica","name":"GO - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"GO - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"GO - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4}]},{"id":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"GO - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"GO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"GO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"GO - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"GO - Conduta irregular","y":4,"drilldown":"GO - Conduta irregular"},{"name":"GO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"GO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"GO - Energia El\u00e9trica","y":5,"drilldown":"GO - Energia El\u00e9trica"},{"name":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MA - Energia El\u00e9trica","name":"MA - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MA - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MA - Conduta irregular","name":"MA - Conduta irregular","data":[{"name":"MA - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":2},{"name":"MA - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MA - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1},{"name":"MA - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"MA - Abastecimento de \u00c1gua","name":"MA - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"MA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MA - Malote","name":"MA - Malote","data":[{"name":"MA - Danificado","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA - Malote","data":[{"name":"MA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"MA - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"MA - Conduta irregular","y":3,"drilldown":"MA - Conduta irregular"},{"name":"MA - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"MA - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MA - Malote","y":1,"drilldown":"MA - Malote"},{"name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MG - Energia El\u00e9trica","name":"MG - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MG - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":5},{"name":"MG - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MG - Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","y":1},{"name":"MG - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":4}]},{"id":"MG - Conduta irregular","name":"MG - Conduta irregular","data":[{"name":"MG - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":2},{"name":"MG - Comportamento inadequado do aplicador","y":3},{"name":"MG - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","y":1},{"name":"MG - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":6},{"name":"MG - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","y":1}]},{"id":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"MG - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","y":1},{"name":"MG - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MG","name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Conduta irregular","y":13,"drilldown":"MG - Conduta irregular"},{"name":"MG - Energia El\u00e9trica","y":7,"drilldown":"MG - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":5,"drilldown":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5,"drilldown":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MS - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1},{"name":"MS - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":4}]},{"id":"MS - Conduta irregular","name":"MS - Conduta irregular","data":[{"name":"MS - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":2}]},{"id":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MS - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MS","name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MS - Conduta irregular","y":2,"drilldown":"MS - Conduta irregular"},{"name":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5,"drilldown":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MT - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"MT - Energia El\u00e9trica","name":"MT - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MT - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"MT - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MT","name":"MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"MT - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PA - Energia El\u00e9trica","name":"PA - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PA - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"PA - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PA - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2}]},{"id":"PA - Conduta irregular","name":"PA - Conduta irregular","data":[{"name":"PA - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1}]},{"id":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PA - Falha no Atendimento Especializado","y":1}]},{"id":"PA","name":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PA - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"PA - Conduta irregular"},{"name":"PA - Energia El\u00e9trica","y":4,"drilldown":"PA - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PB - Energia El\u00e9trica","name":"PB - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PB - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PB - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"PB - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"PB - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","y":1}]},{"id":"PB - Conduta irregular","name":"PB - Conduta irregular","data":[{"name":"PB - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1},{"name":"PB - Comportamento inadequado do aplicador","y":3},{"name":"PB - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB","name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB - Conduta irregular","y":5,"drilldown":"PB - Conduta irregular"},{"name":"PB - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"PB - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"PB - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"PB - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"PB - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PB - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PE - Energia El\u00e9trica","name":"PE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PE - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"PE - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4}]},{"id":"PE - Conduta irregular","name":"PE - Conduta irregular","data":[{"name":"PE - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1},{"name":"PE - Comportamento inadequado do aplicador","y":2},{"name":"PE - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE - Falha no Atendimento Especializado","y":1},{"name":"PE - Quantidade de provas insuficiente","y":1}]},{"id":"PE","name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE - Conduta irregular","y":4,"drilldown":"PE - Conduta irregular"},{"name":"PE - Energia El\u00e9trica","y":5,"drilldown":"PE - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PI - Energia El\u00e9trica","name":"PI - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PI - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":6},{"name":"PI - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PI","name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Energia El\u00e9trica","y":7,"drilldown":"PI - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PR - Energia El\u00e9trica","name":"PR - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PR - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":13},{"name":"PR - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"PR - Conduta irregular","name":"PR - Conduta irregular","data":[{"name":"PR - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":2},{"name":"PR - Comportamento inadequado do aplicador","y":3},{"name":"PR - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1},{"name":"PR - Tentativa ou sa\u00edda com Caderno de Quest\u00f5es antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PR - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"PR","name":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PR - Conduta irregular","y":7,"drilldown":"PR - Conduta irregular"},{"name":"PR - Energia El\u00e9trica","y":15,"drilldown":"PR - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RJ - Malote","name":"RJ - Malote","data":[{"name":"RJ - Danificado","y":1},{"name":"RJ - Impossibilidade de entrega do malote","y":2},{"name":"RJ - Perda ou extravio","y":1}]},{"id":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RJ - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":2},{"name":"RJ - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"RJ - Energia El\u00e9trica","name":"RJ - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RJ - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Conduta irregular","name":"RJ - Conduta irregular","data":[{"name":"RJ - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":6},{"name":"RJ - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RJ - Abastecimento de \u00c1gua","name":"RJ - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"RJ - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"RJ - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"RJ - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"RJ - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":2}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"RJ - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"RJ - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"RJ - Conduta irregular","y":8,"drilldown":"RJ - Conduta irregular"},{"name":"RJ - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":2,"drilldown":"RJ - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"RJ - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"RJ - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RJ - Malote","y":4,"drilldown":"RJ - Malote"},{"name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RN - Energia El\u00e9trica","name":"RN - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RN - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RN - Inc\u00eandio","name":"RN - Inc\u00eandio","data":[{"name":"RN - Inc\u00eandio","y":2}]},{"id":"RN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RN - Conduta irregular","name":"RN - Conduta irregular","data":[{"name":"RN - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","y":1},{"name":"RN - Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","y":1}]},{"id":"RN","name":"RN - Conduta irregular","data":[{"name":"RN - Conduta irregular","y":2,"drilldown":"RN - Conduta irregular"},{"name":"RN - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"RN - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RN - Inc\u00eandio","y":2,"drilldown":"RN - Inc\u00eandio"}]},{"id":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RO - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","y":1},{"name":"RO - Falha no Atendimento Especializado","y":1}]},{"id":"RO - Malote","name":"RO - Malote","data":[{"name":"RO - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"RO","name":"RO - Malote","data":[{"name":"RO - Malote","y":1,"drilldown":"RO - Malote"},{"name":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RR - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RR","name":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RS - Energia El\u00e9trica","name":"RS - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RS - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RS - Conduta irregular","name":"RS - Conduta irregular","data":[{"name":"RS - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":1},{"name":"RS - Comportamento inadequado do aplicador","y":1},{"name":"RS - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","y":1},{"name":"RS - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"RS - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":4}]},{"id":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RS - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"RS - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1}]},{"id":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RS - Manifesta\u00e7\u00f5es","y":1},{"name":"RS - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":2},{"name":"RS - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":4}]},{"id":"RS - Malote","name":"RS - Malote","data":[{"name":"RS - Abertura indevida","y":1}]},{"id":"RS","name":"RS - Malote","data":[{"name":"RS - Conduta irregular","y":8,"drilldown":"RS - Conduta irregular"},{"name":"RS - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"RS - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RS - Malote","y":1,"drilldown":"RS - Malote"},{"name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":5,"drilldown":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":7,"drilldown":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC - Falha no Atendimento Especializado","y":1}]},{"id":"SC - Conduta irregular","name":"SC - Conduta irregular","data":[{"name":"SC - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":1},{"name":"SC - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SC - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":2}]},{"id":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"SC - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"SC - Conduta irregular","y":3,"drilldown":"SC - Conduta irregular"},{"name":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SE - Malote","name":"SE - Malote","data":[{"name":"SE - Impossibilidade de entrega do malote","y":1},{"name":"SE - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"SE - Abastecimento de \u00c1gua","name":"SE - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"SE - Abastecimento de \u00c1gua","y":2}]},{"id":"SE - Energia El\u00e9trica","name":"SE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"SE - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4}]},{"id":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SE - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"SE - Conduta irregular","name":"SE - Conduta irregular","data":[{"name":"SE - Comportamento inadequado do aplicador","y":5},{"name":"SE - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","y":1}]},{"id":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Abastecimento de \u00c1gua","y":2,"drilldown":"SE - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"SE - Conduta irregular","y":6,"drilldown":"SE - Conduta irregular"},{"name":"SE - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"SE - Energia El\u00e9trica"},{"name":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SE - Malote","y":2,"drilldown":"SE - Malote"},{"name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SP - Malote","name":"SP - Malote","data":[{"name":"SP - Abertura indevida","y":1},{"name":"SP - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":3},{"name":"SP - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"SP - Energia El\u00e9trica","name":"SP - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"SP - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4}]},{"id":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Outras ocorr\u00eancias relevantes","y":1},{"name":"SP - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":6}]},{"id":"SP - Conduta irregular","name":"SP - Conduta irregular","data":[{"name":"SP - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":4},{"name":"SP - Comportamento inadequado do aplicador","y":7},{"name":"SP - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":1},{"name":"SP - Consulta de material","y":1},{"name":"SP - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"SP - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","y":1},{"name":"SP - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SP - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"SP - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"SP - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"SP - Conduta irregular","y":18,"drilldown":"SP - Conduta irregular"},{"name":"SP - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"SP - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"SP - Energia El\u00e9trica","y":4,"drilldown":"SP - Energia El\u00e9trica"},{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Malote","y":5,"drilldown":"SP - Malote"},{"name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":7,"drilldown":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"TO - Clima e Tempo","name":"TO - Clima e Tempo","data":[{"name":"TO - Tempestade","y":1}]},{"id":"TO - Energia El\u00e9trica","name":"TO - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"TO - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"TO - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"TO - Abastecimento de \u00c1gua","name":"TO - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"TO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"TO - Conduta irregular","name":"TO - Conduta irregular","data":[{"name":"TO - Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","y":1},{"name":"TO - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"TO","name":"TO - Conduta irregular","data":[{"name":"TO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"TO - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"TO - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"TO - Clima e Tempo"},{"name":"TO - Conduta irregular","y":2,"drilldown":"TO - Conduta irregular"},{"name":"TO - Energia El\u00e9trica","y":4,"drilldown":"TO - Energia El\u00e9trica"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem","y":494,"drilldown":"Enem"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem - AL","name":"Enem - AL","data":[{"name":"Enem - AL - Clima e Tempo","y":4},{"name":"Enem - AL - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem - AL - Energia El\u00e9trica","y":6},{"name":"Enem - AL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"Enem - AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - PI","name":"Enem - PI","data":[{"name":"Enem - PI - Energia El\u00e9trica","y":7},{"name":"Enem - PI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem - RS","name":"Enem - RS","data":[{"name":"Enem - RS - Conduta irregular","y":8},{"name":"Enem - RS - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - RS - Malote","y":1},{"name":"Enem - RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":5},{"name":"Enem - RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":7}]},{"id":"Enem - GO","name":"Enem - GO","data":[{"name":"Enem - GO - Conduta irregular","y":4},{"name":"Enem - GO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - GO - Energia El\u00e9trica","y":5},{"name":"Enem - GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - DF","name":"Enem - DF","data":[{"name":"Enem - DF - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem - DF - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem - DF - Malote","y":1},{"name":"Enem - DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":8}]},{"id":"Enem - ","name":"Enem - ","data":[{"name":"Enem -  - Abastecimento de \u00c1gua","y":5},{"name":"Enem -  - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem -  - Conduta irregular","y":36},{"name":"Enem -  - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":4},{"name":"Enem -  - Energia El\u00e9trica","y":9},{"name":"Enem -  - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":12},{"name":"Enem -  - Malote","y":42},{"name":"Enem -  - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":22},{"name":"Enem -  - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":20}]},{"id":"Enem - PE","name":"Enem - PE","data":[{"name":"Enem - PE - Conduta irregular","y":4},{"name":"Enem - PE - Energia El\u00e9trica","y":5},{"name":"Enem - PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem - SP","name":"Enem - SP","data":[{"name":"Enem - SP - Conduta irregular","y":18},{"name":"Enem - SP - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - SP - Energia El\u00e9trica","y":4},{"name":"Enem - SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SP - Malote","y":5},{"name":"Enem - SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"Enem - SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":7}]},{"id":"Enem - SE","name":"Enem - SE","data":[{"name":"Enem - SE - Abastecimento de \u00c1gua","y":2},{"name":"Enem - SE - Conduta irregular","y":6},{"name":"Enem - SE - Energia El\u00e9trica","y":2},{"name":"Enem - SE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"Enem - SE - Malote","y":2},{"name":"Enem - SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - PA","name":"Enem - PA","data":[{"name":"Enem - PA - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem - PA - Energia El\u00e9trica","y":4},{"name":"Enem - PA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - RN","name":"Enem - RN","data":[{"name":"Enem - RN - Conduta irregular","y":2},{"name":"Enem - RN - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - RN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - RN - Inc\u00eandio","y":2}]},{"id":"Enem - ES","name":"Enem - ES","data":[{"name":"Enem - ES - Conduta irregular","y":3},{"name":"Enem - ES - Energia El\u00e9trica","y":4},{"name":"Enem - ES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - ES - Malote","y":1},{"name":"Enem - ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":4},{"name":"Enem - ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - RJ","name":"Enem - RJ","data":[{"name":"Enem - RJ - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Enem - RJ - Conduta irregular","y":8},{"name":"Enem - RJ - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":2},{"name":"Enem - RJ - Energia El\u00e9trica","y":2},{"name":"Enem - RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - RJ - Malote","y":4},{"name":"Enem - RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - BA","name":"Enem - BA","data":[{"name":"Enem - BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Enem - BA - Conduta irregular","y":5},{"name":"Enem - BA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - BA - Energia El\u00e9trica","y":9},{"name":"Enem - BA - Malote","y":1},{"name":"Enem - BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5}]},{"id":"Enem - MA","name":"Enem - MA","data":[{"name":"Enem - MA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Enem - MA - Conduta irregular","y":3},{"name":"Enem - MA - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - MA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - MA - Malote","y":1},{"name":"Enem - MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - MG","name":"Enem - MG","data":[{"name":"Enem - MG - Conduta irregular","y":13},{"name":"Enem - MG - Energia El\u00e9trica","y":7},{"name":"Enem - MG - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":5},{"name":"Enem - MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5}]},{"id":"Enem - MS","name":"Enem - MS","data":[{"name":"Enem - MS - Conduta irregular","y":2},{"name":"Enem - MS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5}]},{"id":"Enem - TO","name":"Enem - TO","data":[{"name":"Enem - TO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Enem - TO - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - TO - Conduta irregular","y":2},{"name":"Enem - TO - Energia El\u00e9trica","y":4}]},{"id":"Enem - MT","name":"Enem - MT","data":[{"name":"Enem - MT - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem - MT - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - SC","name":"Enem - SC","data":[{"name":"Enem - SC - Conduta irregular","y":3},{"name":"Enem - SC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - AM","name":"Enem - AM","data":[{"name":"Enem - AM - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem - AM - Energia El\u00e9trica","y":1}]},{"id":"Enem - CE","name":"Enem - CE","data":[{"name":"Enem - CE - Conduta irregular","y":5},{"name":"Enem - CE - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - CE - Energia El\u00e9trica","y":2},{"name":"Enem - CE - Malote","y":2},{"name":"Enem - CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - PB","name":"Enem - PB","data":[{"name":"Enem - PB - Conduta irregular","y":5},{"name":"Enem - PB - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - PB - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - PB - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem - PR","name":"Enem - PR","data":[{"name":"Enem - PR - Conduta irregular","y":7},{"name":"Enem - PR - Energia El\u00e9trica","y":15},{"name":"Enem - PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - AC","name":"Enem - AC","data":[{"name":"Enem - AC - Conduta irregular","y":1}]},{"id":"Enem - AP","name":"Enem - AP","data":[{"name":"Enem - AP - Conduta irregular","y":2},{"name":"Enem - AP - Malote","y":2}]},{"id":"Enem - RR","name":"Enem - RR","data":[{"name":"Enem - RR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem - RO","name":"Enem - RO","data":[{"name":"Enem - RO - Malote","y":1},{"name":"Enem - RO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enem","name":"Enem - RO","data":[{"name":"Enem - ","y":151,"drilldown":"Enem - "},{"name":"Enem - AC","y":1,"drilldown":"Enem - AC"},{"name":"Enem - AL","y":16,"drilldown":"Enem - AL"},{"name":"Enem - AM","y":2,"drilldown":"Enem - AM"},{"name":"Enem - AP","y":4,"drilldown":"Enem - AP"},{"name":"Enem - BA","y":24,"drilldown":"Enem - BA"},{"name":"Enem - CE","y":14,"drilldown":"Enem - CE"},{"name":"Enem - DF","y":13,"drilldown":"Enem - DF"},{"name":"Enem - ES","y":15,"drilldown":"Enem - ES"},{"name":"Enem - GO","y":11,"drilldown":"Enem - GO"},{"name":"Enem - MA","y":11,"drilldown":"Enem - MA"},{"name":"Enem - MG","y":31,"drilldown":"Enem - MG"},{"name":"Enem - MS","y":8,"drilldown":"Enem - MS"},{"name":"Enem - MT","y":6,"drilldown":"Enem - MT"},{"name":"Enem - PA","y":8,"drilldown":"Enem - PA"},{"name":"Enem - PB","y":9,"drilldown":"Enem - PB"},{"name":"Enem - PE","y":11,"drilldown":"Enem - PE"},{"name":"Enem - PI","y":8,"drilldown":"Enem - PI"},{"name":"Enem - PR","y":23,"drilldown":"Enem - PR"},{"name":"Enem - RJ","y":21,"drilldown":"Enem - RJ"},{"name":"Enem - RN","y":7,"drilldown":"Enem - RN"},{"name":"Enem - RO","y":3,"drilldown":"Enem - RO"},{"name":"Enem - RR","y":2,"drilldown":"Enem - RR"},{"name":"Enem - RS","y":22,"drilldown":"Enem - RS"},{"name":"Enem - SC","y":7,"drilldown":"Enem - SC"},{"name":"Enem - SE","y":18,"drilldown":"Enem - SE"},{"name":"Enem - SP","y":40,"drilldown":"Enem - SP"},{"name":"Enem - TO","y":8,"drilldown":"Enem - TO"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":58},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":53},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":43},{"name":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","y":36},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":33},{"name":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","y":31},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":28},{"name":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","y":26},{"name":"Malote - Abertura indevida","y":21},{"name":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":18}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra","y":8},{"name":"Gizane Pereira da Silva","y":2},{"name":"Flavia Freitas","y":204},{"name":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior","y":92},{"name":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves","y":122},{"name":"Valdirene Oliveira","y":65},{"name":"Priscila Assis de Abreu","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":120,"RNC":374},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":0},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["","AC","AL","AM","AP","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MS","MT","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[0,0,10,1,0,8,1,8,5,2,0,7,3,1,2,1,0,5,9,0,0,0,0,3,0,4,3,4]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[151,1,6,1,4,16,13,5,10,9,11,24,5,5,6,8,11,3,14,21,7,3,2,19,7,14,37,4]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua","Clima e Tempo","Conduta irregular","Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Energia El\u00e9trica","Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Inc\u00eandio","Malote","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":11,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,11],"color":"#2b908f"}},{"y":6,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,6],"color":"#90ee7e"}},{"y":141,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Conduta irregular","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,141],"color":"#f45b5b"}},{"y":12,"color":"#7798BF","drilldown":{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,12],"color":"#7798BF"}},{"y":96,"color":"#aaeeee","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,96],"color":"#aaeeee"}},{"y":28,"color":"#ff0066","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,28],"color":"#ff0066"}},{"y":2,"color":"#eeaaee","drilldown":{"name":"Inc\u00eandio","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,2],"color":"#eeaaee"}},{"y":63,"color":"#55BF3B","drilldown":{"name":"Malote","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,63],"color":"#55BF3B"}},{"y":57,"color":"#DF5353","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,56],"color":"#DF5353"}},{"y":78,"color":"#7798BF","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,78],"color":"#7798BF"}}]},"linha_tempo":1,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"3795","USUARIO":"dgp.monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/96.0.4664.45 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2021-11-30 16:39:26"},{"ID":"3796","USUARIO":"Marina Monteiro Branco","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/95.0.4638.69 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2021-11-30 16:42:56"}],"users_online_number":2,"eventos":[{"Assets":"AL - GIRAU DO PONCIANO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638092801247-0300)\/","Description":"Munic\u00edpio est\u00e1 sem energia desde ontem a noite devido \u00e0s fortes chuvas.","EndDate":"\/Date(1638101412137-0300)\/","EventID":"EVTD202111036916","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida no Municio \u00e0s 08h47.","Latitude":-9.887364,"Longitude":-36.830314,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - GIRAU DO PONCIANO - 52642 EEB PROF JOSE ENOQUE DE BARROS - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638101412137-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52642 EEB PROF JOSE ENOQUE DE BARROS - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - GIRAU DO PONCIANO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe da Equatorial j\u00e1 est\u00e1 ciente e trabalhando para o restabelecimento antes do in\u00edcio das provas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 06:46:41"},{"Assets":"AL - GIRAU DO PONCIANO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638092820573-0300)\/","Description":"Munic\u00edpio est\u00e1 sem energia desde ontem a noite devido \u00e0s fortes chuvas.","EndDate":"\/Date(1638101419423-0300)\/","EventID":"EVTD202111036917","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida no Municio \u00e0s 08h47.","Latitude":-9.887364,"Longitude":-36.830314,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - GIRAU DO PONCIANO - 52644 EM MAJOR VICENTE RAMOS - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638101419423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52644 EM MAJOR VICENTE RAMOS - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - GIRAU DO PONCIANO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe da Equatorial j\u00e1 est\u00e1 ciente e trabalhando para o restabelecimento antes do in\u00edcio das provas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 06:47:00"},{"Assets":"AL - GIRAU DO PONCIANO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638092834303-0300)\/","Description":"Munic\u00edpio est\u00e1 sem energia desde ontem a noite devido \u00e0s fortes chuvas.","EndDate":"\/Date(1638101401013-0300)\/","EventID":"EVTD202111036918","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida no Municio \u00e0s 08h47.","Latitude":-9.887364,"Longitude":-36.830314,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - GIRAU DO PONCIANO - 52643 EMEB GOV GERALDO BULHOES - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638101401013-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52643 EMEB GOV GERALDO BULHOES - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - GIRAU DO PONCIANO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe da Equatorial j\u00e1 est\u00e1 ciente e trabalhando para o restabelecimento antes do in\u00edcio das provas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 06:47:14"},{"Assets":"PI - UNIAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638097183600-0300)\/","Description":"Em um dos blocos est\u00e1 faltando energia.","EndDate":"\/Date(1638098366093-0300)\/","EventID":"EVTD202111036919","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema solucionado.","Latitude":-4.586018,"Longitude":-42.86293,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - UNIAO - 01738 UNIDADE ESCOLAR BENEDITO MOURA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638098366093-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01738 UNIDADE ESCOLAR BENEDITO MOURA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - UNIAO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Companhia de energia (Equatorial) est\u00e1 a caminho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Danusa Fernandes Rufino Gomes - danusa.gomes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 07:59:43"},{"Assets":"RS - PELOTAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638097204457-0300)\/","Description":"Escola sem sem energia el\u00e9trica, Toda o bairro onde se encontra a escola est\u00e1 sem energia","EndDate":"\/Date(1638101339127-0300)\/","EventID":"EVTD202111036920","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-31.749965,"Longitude":-52.34432,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PELOTAS - 54151 EEEM AREAL - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638101339127-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54151 EEEM AREAL - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - PELOTAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Gizane Pereira da Silva - gizane.silva@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:00:04"},{"Assets":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638098789497-0300)\/","Description":"Dois certificadores com Of\u00edcio compareceram nessa Coordena\u00e7\u00e3o. Rayssa Milena de Souza e Reinner Alves de Moraes.","EndDate":"\/Date(1638098794677-0300)\/","EventID":"EVTD202111036921","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.822146,"Longitude":-49.243326,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - APARECIDA DE GOIANIA - 03693 COL\u00c9GIO ESTADUAL VILLA LOBOS - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638098794677-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"03693 COL\u00c9GIO ESTADUAL VILLA LOBOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - APARECIDA DE GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi verificado que o Of\u00edcio da Rayssa Milena era o correto, pois estava com a data de 28\/11\/2021. O of\u00edcio do Sr. Reinner Alves de Moraes estava com data de 21\/11, portanto, ele foi informado pela Coordenadora do Local que n\u00e3o havia demanda para ele naque","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Wanderson Cleuber da Silva - wanderson.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:26:29"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638099394067-0300)\/","Description":"Corrida de rua est\u00e1 impedindo o acesso da equipe de aplica\u00e7\u00e3o \u00e0 escola.","EndDate":"\/Date(1638104678270-0300)\/","EventID":"EVTD202111036923","Involveds":null,"LastProgressComment":"Resolvido","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02584 CEFAB - CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL ATHOS BULC\u00c3O - CRUZEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638104678270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":"02584 CEFAB - CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL ATHOS BULC\u00c3O - CRUZEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi solicitado ao Detran o envio de uma viatura para libera\u00e7\u00e3o da passagem da equipe de aplica\u00e7\u00e3o. O evento est\u00e1 cadastrado no SGO e previsto para acabar \u00e0s 10h.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:36:34"},{"Assets":"PR - LONDRINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638099417857-0300)\/","Description":"Cheguei ao local por volta das 7h55 e n\u00e3o consigo acesso a escola. Os tr\u00eas port\u00f5es encontram-se trancados e n\u00e3o vejo nenhuma movimenta\u00e7\u00e3o dentro da escola ou algu\u00e9m que possa abrir o port\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036924","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.312156,"Longitude":-51.162773,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       LONDRINA - 40410 \r\n      CEEP PROFA MARIA DO ROSARIO CASTALDI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143040217-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40410 \r\n      CEEP PROFA MARIA DO ROSARIO CASTALDI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       LONDRINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"GABRIELLE DIAS BASILIO - gabrielle.basilio91@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:36:57"},{"Assets":"PR - LONDRINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638099495280-0300)\/","Description":"Cheguei ao local por volta das 7h55 e n\u00e3o consigo acesso a escola. Os tr\u00eas port\u00f5es encontram-se trancados e n\u00e3o vejo nenhuma movimenta\u00e7\u00e3o dentro da escola ou algu\u00e9m que possa abrir o port\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036925","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.312156,"Longitude":-51.162773,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       LONDRINA - 40410 \r\n      CEEP PROFA MARIA DO ROSARIO CASTALDI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143024073-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40410 \r\n      CEEP PROFA MARIA DO ROSARIO CASTALDI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       LONDRINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"GABRIELLE DIAS BASILIO - gabrielle.basilio91@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:38:15"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638099829373-0300)\/","Description":"Informa\u00e7\u00e3o urgente:\r\n\r\nUFPE-NIATE-CCEN-CTG\r\n\r\nAcabo de ser informada que vai ser desligada a sub-esta\u00e7ao pr\u00f3ximo ao pr\u00e9dio para retirada de ninho de passarinho em \u00e1rvore.","EndDate":"\/Date(1638108129560-0300)\/","EventID":"EVTD202111036927","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema resolvido.","Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - RECIFE - 53430 UFPE - CCEN - CENTRO DE CIENCIAS EXATAS E NATUREZA - PR\u00c9DIO: AREA II - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638108129560-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53430 UFPE - CCEN - CENTRO DE CIENCIAS EXATAS E NATUREZA - PR\u00c9DIO: AREA II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Solicita\u00e7\u00e3o \u00e0 Companhia de Energia que reestabele\u00e7a o fornecimento com anteced\u00eancia razo\u00e1vel ao hor\u00e1rio da aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Helvecio Pacheco  - helvecio.pacheco@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:43:49"},{"Assets":"GO - TRINDADE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100257100-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local da aplica\u00e7\u00e3o. Foi relatado que h\u00e1 um curto-circuito no padr\u00e3o de energia.","EndDate":"\/Date(1638103934627-0300)\/","EventID":"EVTD202111036928","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia El\u00e9trica Restabelecida.","Latitude":-16.65535,"Longitude":-49.489099,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - TRINDADE - 04018 ESCOLA ESTADUAL 16 DE JULHO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638103934627-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"04018 ESCOLA ESTADUAL 16 DE JULHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"GO - TRINDADE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Conforme relato da Coordenadora Estadual, a Companhia de Energia Enel foi acionada para verificar a ocorr\u00eancia.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Wanderson Cleuber da Silva - wanderson.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:50:57"},{"Assets":"SP - GUARUJA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100322013-0300)\/","Description":"Coordenador relata malote que chegou ao local de aplica\u00e7\u00e3o com lacre rompido. Trata-se codigo IP 414039170BR, lacre 518787. Foi encaminhado v\u00eddeo que mostra que o malote possui 2 envelopes de provas LACRADOS (sala 14C e 14B)","EndDate":"\/Date(1638102815077-0300)\/","EventID":"EVTD202111036929","Involveds":null,"LastProgressComment":"28\/11\/2021 09:29:01 Gabriel da Cesgranrio confirmou que este malote realmente s\u00f3 possui 2 (dois) pacotes.","Latitude":-23.995149,"Longitude":-46.249034,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - GUARUJA - 56376 UNAERP - UNIV DE RIBEIRAO PRETO - PR\u00c9DIO: PAVIMENTO A - Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638102815077-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56376 UNAERP - UNIV DE RIBEIRAO PRETO - PR\u00c9DIO: PAVIMENTO A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - GUARUJA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Apesar do lacre de malote rompido, video mostra integridade de 2 envelopes de prova!","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:52:02"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100520743-0300)\/","Description":"Foram entregue 4 malotes \r\nIP030989668BR\r\nIP030989654BR\r\nIP030989645BR\r\nIP030989637BR","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036930","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP -\r\n       MACAPA - 50259 \r\n      EE DEUSOLINA SALLES FARIAS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142683427-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"50259 \r\n      EE DEUSOLINA SALLES FARIAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP -\r\n       MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"FLAVIO TAVARES DOS SANTOS - flavioprof1983@outlook.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:55:20"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100582333-0300)\/","Description":"Cheguei ao local 07:50h, s\u00e3o 08:35h e ainda n\u00e3o tem nenhum respons\u00e1vel no local","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036931","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS - 54875 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142671290-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"54875 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"CATIA SALINO - catia.salino@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:56:22"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100614530-0300)\/","Description":"Os malotes contendo os pendrives e os envelopes das fichas t\u00e9cnicas dos laborat\u00f3rios de inform\u00e1tica foram abertos 07:35, n\u00e3o sendo poss\u00edvel eu avaliar todas as quest\u00f5es referentes \u00e0 integridade e abertura dos malotes. Segundo a coordenadora do local, houve um problema com os pendrives, havendo troca de malote no dia de ontem. Desta forma, todos os coordenadores foram orientados a chegar no local de aplica\u00e7\u00e3o e fazer a abertura dos malotes \u00e0s 07 horas, para dar tempo de reprogramar os computadores. Sendo assim, n\u00e3o consigo avaliar os itens da LETRA C do relat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o. Fico no aguardo de um retorno sobre como proceder. Obrigada","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036932","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40440 \r\n      GRAU TECNICO - CURITIBA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143026397-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40440 \r\n      GRAU TECNICO - CURITIBA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"INAJARA ROTTA - inarotta@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:56:54"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100773527-0300)\/","Description":"Possibilidade de queda de \u00e1rvore pr\u00f3ximo \u00e0 entrada dos participantes.","EndDate":"\/Date(1638106215497-0300)\/","EventID":"EVTD202111036934","Involveds":null,"LastProgressComment":"Demanda resolvida","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02585 CE. GISNO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638106215497-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"02585 CE. GISNO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Enviada equipe do CBMDF para atendimento.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 08:59:33"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100893587-0300)\/","Description":"Coordenador de Local n\u00e3o estava no local para receber os malotes \u00e0s 8h.","EndDate":"\/Date(1638104763167-0300)\/","EventID":"EVTD202111036935","Involveds":null,"LastProgressComment":"Malote foi entregue ao final da rota, por volta das 9:22.","Latitude":-10.853164,"Longitude":-37.126979,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO - 52956 CE JUSCELINO KUBITSCHECK - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638104763167-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"52956 CE JUSCELINO KUBITSCHECK - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Ros\u00e1ria Duarte Melo - rosaria.melo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:01:33"},{"Assets":"BA - ILHEUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638100958810-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 361679, foi verificado a inunda\u00e7\u00e3o do local de aplica\u00e7\u00e3o, impactando a aplica\u00e7\u00e3o das provas. A equipe de coordena\u00e7\u00e3o encontrou a salas inundadas por conta das fortes chuvas da noite anterior, problema resolvido com deslocamento dos candidatos para outras salas do mesmo pr\u00e9dio.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036936","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-14.79332,"Longitude":-39.043184,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       ILHEUS - 731 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSOR PAULO FREIRE - Clima e Tempo","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143043277-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"731 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSOR PAULO FREIRE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       ILHEUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"RAPHAELA MATOS SILVA - raphasinha@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:02:38"},{"Assets":"PA - TAILANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638101058263-0300)\/","Description":"H\u00e1 energia mas est\u00e1 apenas em uma fase, o que pode afetar o ar condicionado do local.","EndDate":"\/Date(1638104676117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036937","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema resolvido","Latitude":-2.937079,"Longitude":-48.951282,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - TAILANDIA - 02320 E.E.E.M S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638104676117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02320 E.E.E.M S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - TAILANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O respons\u00e1vel da Equatorial (Companhia de Energia) j\u00e1 foi alertado da situa\u00e7\u00e3o e est\u00e1 tomando as devidas provid\u00eancias.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Fabio Ferreira Berrogain - fabio.berrogain@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:04:18"},{"Assets":"BA - CATU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638101335180-0300)\/","Description":"H\u00e1 diverg\u00eancia entre o n. do lacre informado no site do INEP (5965960) e o n\u00famero do lacre informado no malote (000596), no entanto, certifico que a integridade do lacre est\u00e1 perfeita, tendo a diverg\u00eancia sido registrada no relat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036938","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.355187,"Longitude":-38.376294,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       CATU - 407 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROF. RAIMUNDO MATA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143138827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"407 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROF. RAIMUNDO MATA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       CATU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ANDERSON FELIPE FERREIRA LOPES - andfelipelopes@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:08:55"},{"Assets":"RN - JARDIM DE PIRANHAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638101705593-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50638 um bloco com 5 salas de aplica\u00e7\u00e3o encontra- se sem energia el\u00e9trica desde as 08:00, o problema foi resolvido por alguns minutos apenas mas retornou.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036939","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.380098,"Longitude":-37.349218,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN -\r\n       JARDIM DE PIRANHAS - 50638 \r\n      EM MONSENHOR WALFREDO GURGEL - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143093227-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50638 \r\n      EM MONSENHOR WALFREDO GURGEL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN -\r\n       JARDIM DE PIRANHAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"PRISCILA DE MELO EVANGELISTA MAIA - prycillademaia@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:15:05"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638101749413-0300)\/","Description":"Coordenador Local de Aplica\u00e7\u00e3o abriu sem querer malote Preto em vez do Cinza, os malotes s\u00e3o bem parecidos mesmos dif\u00edcil de identificar pela cor.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036940","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI -\r\n       TERESINA - 40166 \r\n      UNIV FEDERAL DO PIAUI - UFPI - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142678967-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40166 \r\n      UNIV FEDERAL DO PIAUI - UFPI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI -\r\n       TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"JOSE MARIA CARDOSO FILHO - filhojmc@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:15:49"},{"Assets":"RN - MOSSORO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638101822593-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o. Por enquanto n\u00e3o impacta a aplica\u00e7\u00e3o, pois est\u00e3o tomando as devidas provid\u00eancias para solucionar o problema antes da abertura dos port\u00f5es.","EndDate":"\/Date(1638105849750-0300)\/","EventID":"EVTD202111036942","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia el\u00e9trica foi restabelecida.  ","Latitude":-5.193801,"Longitude":-37.356874,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - MOSSORO - 50675 UNP - UNIV POTIGUAR - CAMPUS MOSSORO - PR\u00c9DIO: BLOCO A - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638105849750-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50675 UNP - UNIV POTIGUAR - CAMPUS MOSSORO - PR\u00c9DIO: BLOCO A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - MOSSORO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia de energia el\u00e9trica foi acionada e um gerador est\u00e1 sendo utilizado, mas esse gerador n\u00e3o consegue atender todo o local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"H\u00edllary Helga Ramos Behnke - hillary.behnke@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:17:02"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638101937333-0300)\/","Description":"Abertura (n.1) dos malotes cinzas (IP031352356BR e IP414059599BR) antes do hor\u00e1rio previsto, prejudicando a certifica\u00e7\u00e3o do item C e subitens de 12 a 26 (integridade, abertura dos malotes de n.1 cinzas e distribui\u00e7\u00e3o de material). Segundo a coordenadora, os malotes foram abertos as 07h15min, por orienta\u00e7\u00e3o da CESGRANRIO que solicitou aos colaboradores a chegada ao local de aplica\u00e7\u00e3o as 7h.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036943","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40435 \r\n      PUC PR - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143088797-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40435 \r\n      PUC PR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"DIOLENO ZELLA ZIELINSKI - diolenoz@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:18:57"},{"Assets":"SP - ORLANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102072167-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55971, um malote estava com a numera\u00e7\u00e3o divergente do termo de Recebimento no Malote.  N\u00famero do IP do malote: IP 414025428BR, novo lacre: 0015003.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036945","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.71754,"Longitude":-47.885819,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       ORLANDIA - 55971 \r\n      EMEB ARTHUR OLIVA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143033323-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"55971 \r\n      EMEB ARTHUR OLIVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       ORLANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"LUCIANA APARECIDA TEREZAN DE SOUZA - luluterezan@bol.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:21:12"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102091337-0300)\/","Description":"Foi entregue outro malote cinza pelo coordenador do munic\u00edpio no dia 27\/11 ao local de aplica\u00e7\u00e3o, em substitui\u00e7\u00e3o ao malote cinza entregue anteriormente, em raz\u00e3o de ter apresentado problemas no pen drive no munic\u00edpio no primeiro dia de provas. A substitui\u00e7\u00e3o foi registrada na ata da coordena\u00e7\u00e3o do local. O novo malote n\u00e3o consta c\u00f3digo para o certificador.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036946","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       FLORIANOPOLIS - 40505 \r\n      EBM PROFA HERONDINA MEDEIROS ZEFERINO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142663457-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"40505 \r\n      EBM PROFA HERONDINA MEDEIROS ZEFERINO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"CAIO CESAR PRADO GOMES - caio_cprado@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:21:31"},{"Assets":"SC - CRICIUMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102099480-0300)\/","Description":"Malote com avaria. Descosturado na parte de baixo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036947","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-28.673572,"Longitude":-49.36594,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       CRICIUMA - 53666 \r\n      UNIV DO EXTREMO SUL CATARINENSE - UNESC - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143012683-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"53666 \r\n      UNIV DO EXTREMO SUL CATARINENSE - UNESC","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       CRICIUMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"JOSE HENRIQUE MARTINS DE ARAUJO - jose.mdearaujo@inss.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:21:39"},{"Assets":"SP - FERRAZ DE VASCONCELOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102185390-0300)\/","Description":"Fia\u00e7\u00e3o roubada que compromete 3 (tres) salas de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638106996863-0300)\/","EventID":"EVTD202111036948","Involveds":null,"LastProgressComment":"\u00e0s 10:43 - Coordenador estadual (Mario) informou que os participantes ser\u00e3o remanejados de salas e que n\u00e3o haver\u00e1 impacto para a aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-23.528796,"Longitude":-46.364493,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - FERRAZ DE VASCONCELOS - 56423 EMEB ANTONIO BERNARDINO CORREA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638106996863-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56423 EMEB ANTONIO BERNARDINO CORREA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - FERRAZ DE VASCONCELOS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Arsesp enviar\u00e1 tecnico ao local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:23:05"},{"Assets":"MG - ALFENAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102207870-0300)\/","Description":"Ao chegar ao local de aplica\u00e7\u00e3o (07:40) foi observado que o padr\u00e3o de energia estava violado. \r\nForam furtados fios que alimentavam a energia local, impedindo o uso da energia el\u00e9trica. At\u00e9 o momento o problema n\u00e3o foi solucionado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036949","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.428178,"Longitude":-45.948918,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       ALFENAS - 5206 \r\n      ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR VIANA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143061137-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"5206 \r\n      ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR VIANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       ALFENAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ALEXANDER LUIS DOS SANTOS - alexander.luis@outlook.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:23:27"},{"Assets":"ES - VITORIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102324887-0300)\/","Description":"O Certificador chegou ao local de aplica\u00e7\u00e3o usando bermuda.","EndDate":"\/Date(1638102330190-0300)\/","EventID":"EVTD202111036950","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.320154,"Longitude":-40.322209,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - VITORIA - 00236 CET FAESA - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638102330190-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"00236 CET FAESA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - VITORIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Entramos em contato com a CGLOG e fomos orientados a dizer \u00e0 Coordenadora de Local para impedir a atua\u00e7\u00e3o do Certificador.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:25:24"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102396930-0300)\/","Description":"Alguns aplicadores, auxiliares de tecnologia, apesar de portarem mascaras, n\u00e3o estava usando durante a prepara\u00e7\u00e3o dos laborat\u00f3rios ou na sala da coordena\u00e7\u00e3o (extrapolou o bom senso de n\u00e3o utilizar em pequenos per\u00edodos para hidrata\u00e7\u00e3o ou alimenta\u00e7\u00e3o).","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036951","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40435 \r\n      PUC PR - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143076520-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"40435 \r\n      PUC PR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"DIOLENO ZELLA ZIELINSKI - diolenoz@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:26:36"},{"Assets":"BA - CAETITE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102570247-0300)\/","Description":"Malote guardado na mesma sala da Coordena\u00e7\u00e3o, com tr\u00e2nsito de algumas pessoas, para dialogar com o coordenador. Coordenador, embora esteja na sala da coordena\u00e7\u00e3o, ao lado do malote na maior parte do tempo, n\u00e3o permitiu a presen\u00e7a do certificador na sala da coordena\u00e7\u00e3o, onde o malote est\u00e1.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036952","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-14.066754,"Longitude":-42.485711,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       CAETITE - 475 \r\n      UNEB - UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA - CAMPUS VI - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142653927-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"475 \r\n      UNEB - UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA - CAMPUS VI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       CAETITE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"DANILO DA SILVA OLIVEIRA - dsoliveira.ba@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:29:30"},{"Assets":"RS - SANTA MARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102608437-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40487, pr\u00e9dio 13, o malote preto foi aberto antes do hor\u00e1rio previsto; o hor\u00e1rio da abertura foi as 8h15.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036953","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.690439,"Longitude":-53.809876,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS -\r\n       SANTA MARIA - 40487 \r\n      UNIV FRANCISCANA - CONJUNTO III - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143032027-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40487 \r\n      UNIV FRANCISCANA - CONJUNTO III","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS -\r\n       SANTA MARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"RODRIGO CHAGAS MENEZES - rcmenezesinfo@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:30:08"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638102846230-0300)\/","Description":"Falta de energia, ainda sem previs\u00e3o de retorno.","EndDate":"\/Date(1638104979057-0300)\/","EventID":"EVTD202111036954","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fornecimento de energia restabelecido. ","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02636 CEM JK - CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO JULIA KUBITSCHEK - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638104979057-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02636 CEM JK - CENTRO DE ENSINO M\u00c9DIO JULIA KUBITSCHEK","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Respons\u00e1vel da NEO Energia foi comunicado, ainda est\u00e3o verificando a causa.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:34:06"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638103035960-0300)\/","Description":"Malote com id 0213125 2\/7 teve seu lacre substitu\u00eddo pelo 15033. Segundo instru\u00e7\u00f5es  da coordena\u00e7\u00e3o durante o manuseio o lacre se rompeu e este foi substitu\u00eddo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036955","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 54633 \r\n      UNICESUMAR DE CURITIBA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143099123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"54633 \r\n      UNICESUMAR DE CURITIBA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"ADRIANA REGINA VECOSKI - adrianavecoski@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:37:15"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638103156130-0300)\/","Description":"No momento da entrega dos malotes hoje, n\u00e3o havia coordenador para a recep\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638103162653-0300)\/","EventID":"EVTD202111036956","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55440 UNIV CASTELO BRANCO REALENGO - PR\u00c9DIO: CECB - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638103162653-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"55440 UNIV CASTELO BRANCO REALENGO - PR\u00c9DIO: CECB","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os Correios retornaram em outro momento e entregaram as provas. Ocorr\u00eancia resolvida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:39:16"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638103458883-0300)\/","Description":"O COORDENADOR DO LOCAL DE APLICA\u00c7\u00c3O ABRIU O MALOTE CINZA SEM A MINHA PRESEN\u00c7A. DIANTE DISTO, CONSIDEREI O LACRE VIOLADO. O MALOTE PRETO EST\u00c1 EM PERFEITO ESTADO E LACRADO CORRETAMENTE .","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036957","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       BELO HORIZONTE - 40315 \r\n      SENAC MINAS - UNIDADE VENDA NOVA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143082947-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40315 \r\n      SENAC MINAS - UNIDADE VENDA NOVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JULIANO COSTA NEGRO DIAS - jcndias@me.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:44:18"},{"Assets":"RO - JARU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638103485217-0300)\/","Description":"Lacre substitu\u00eddo pelos Correios","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036958","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.435949,"Longitude":-62.476231,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO -\r\n       JARU - 50511 \r\n      EEEFM PROFA DAYSE MARA DE OLIVEIRA MARTINS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143121120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50511 \r\n      EEEFM PROFA DAYSE MARA DE OLIVEIRA MARTINS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO -\r\n       JARU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"ANDRE RODRIGUES RIBEIRO - andre.ribeiro@ifro.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:44:45"},{"Assets":"ES - PEDRO CANARIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638103614853-0300)\/","Description":"Este local de aplica\u00e7\u00e3o foi interditado pela vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria no dia 26\/11 (sexta-feira) por suspeita de Covid-19.","EndDate":"\/Date(1638108336823-0300)\/","EventID":"EVTD202111036959","Involveds":null,"LastProgressComment":"A situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido resolvida. Foi s\u00f3 para registro mesmo.","Latitude":-18.297192,"Longitude":-39.954937,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - PEDRO CANARIO - 00079 E.E.E.F.PEDRO CANARIO RIBEIRO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638108336823-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00079 E.E.E.F.PEDRO CANARIO RIBEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - PEDRO CANARIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi feito um \"DE PARA\" afim de trocar o local de aplica\u00e7\u00e3o. L\u00e1, colocaram faixa indicativa do novo local de aplica\u00e7\u00e3o e um \u00f4nibus \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para transportar os participantes. Cabe ressaltar que neste local de aplica\u00e7\u00e3o foram ensalados apenas 120 partic","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:46:54"},{"Assets":"BA - IBICARAI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638103630267-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica.","EndDate":"\/Date(1638129707480-0300)\/","EventID":"EVTD202111036960","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia estabilizada","Latitude":-14.865763,"Longitude":-39.591541,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - IBICARAI - 00764 COL\u00c9GIO ESTADUAL DO CAJUEIRO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638129707480-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00764 COL\u00c9GIO ESTADUAL DO CAJUEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - IBICARAI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coelba foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Marina Monteiro Branco - marina.branco@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:47:10"},{"Assets":"SP - SAO JOSE DO RIO PRETO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104132093-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56122 apartir das 9h30 foi notado um fluxo intenso de pessoas na sala de guarda de malotes que se encontra aberta.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036961","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.811761,"Longitude":-49.376227,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO JOSE DO RIO PRETO - 56122 \r\n      UNIRP - CENTRO UNIVERSITARIO DE RIO PRETO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142668310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"56122 \r\n      UNIRP - CENTRO UNIVERSITARIO DE RIO PRETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO JOSE DO RIO PRETO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"RODRIGO CESAR PERISSINI - rodrigoo_sjrp@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:55:32"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104254883-0300)\/","Description":"Os Correios est\u00e3o no local. Nenhum respons\u00e1vel dispon\u00edvel para recep\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638105047947-0300)\/","EventID":"EVTD202111036962","Involveds":null,"LastProgressComment":"Malote entregue. Coordenador estava em capacita\u00e7\u00e3o.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 54988 EM HENRIQUE DODSWORTH - PR\u00c9DIO: UNICO - Malote - Impossibilidade de entrega do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638105047947-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de entrega do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"54988 EM HENRIQUE DODSWORTH - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi reportado ao ponto focal do CICC a ocorr\u00eancia. Ele est\u00e1 em contato com o Coordenador.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:57:34"},{"Assets":"SC - CHAPECO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104276443-0300)\/","Description":"Malote cinza, IP 031354096BR, lacre 0082453 - 0082454. Estavam em coordena\u00e7\u00e3o diferente desta demanda. Ap\u00f3s esta coordena\u00e7\u00e3o identificar onde estava o malote, o mesmo foi entregue. Porem, com os lacres violados por \u00e0quela  coordena\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036963","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.100934,"Longitude":-52.615699,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       CHAPECO - 40515 \r\n      UNOCHAPECO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143110607-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"40515 \r\n      UNOCHAPECO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       CHAPECO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"ILSON DOS SANTOS - ilson.santos@uffs.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:57:56"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104311447-0300)\/","Description":"Ao chegar no local de prova \u00e0s 7:57h identifiquei que a equipe de TI j\u00e1 estava presente configurando os computadores. Fui informado que a Cesgranrio instruiu a equipe de aplica\u00e7\u00e3o (coordenador, supervisor e auxiliares de tecnologia) a chegarem \u00e0s 7h e iniciarem as configura\u00e7\u00f5es de computadores. Sendo assim os malotes com pen drives foram abertos \u00e0s 7:50h antes da chegada do certificador. Os lacres pl\u00e1sticos rompidos foram conferidos com os n\u00fameros do termo dos malotes.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036964","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       FLORIANOPOLIS - 40501 \r\n      IE DE EDUCACAO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143034367-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40501 \r\n      IE DE EDUCACAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"GUILHERME RANZOLIN PIAZZETTA - guipiazzetta@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 09:58:31"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104423660-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40233, o rompimento do lacre do malote preto ocorreu \u00e0s 08:19, antes do \r\nhor\u00e1rio previsto, pois o coordenador de local se confundiu com a cor. O malote preto n\u00e3o chegou a ser aberto ap\u00f3s o rompimento do lacre, pois o coordenador de local percebeu o engano, guardou o malote preto em uma caixa que ficou fechada na sala da coordena\u00e7\u00e3o e abriu o malote cinza corretamente as 08:21.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036965","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       RECIFE - 40233 \r\n      UNICAP - UNIV CATOLICA DE PERNAMBUCO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143076207-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40233 \r\n      UNICAP - UNIV CATOLICA DE PERNAMBUCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"FILIPE DE FRANCA MONTEIRO VASCONCELOS - lipe.mrc@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:00:23"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104730890-0300)\/","Description":"Desde as 9 horas (horario de Bras\u00edlia) o bairro onde est\u00e1 localizada esta demanda est\u00e1 sem energia.\r\nIsto pode prejudicar os procedimentos de prepara\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas para a aplica\u00e7\u00e3o do enem digital.\r\nCoordenador da escola j\u00e1 entrou em contato com a concession\u00e1ria de fornecimento de energia el\u00e9trica, todavia esta situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 dura mais de uma hora.\r\nTenho receio que atrase a aplica\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036966","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AM -\r\n       MANAUS - 40118 \r\n      CENTRO LITERATUS - UNID PARA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143079077-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40118 \r\n      CENTRO LITERATUS - UNID PARA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM -\r\n       MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"ADAM MARCEL ALMEIDA PINTO - adam.rulez1985@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:05:30"},{"Assets":"ES - VILA VELHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104837970-0300)\/","Description":"Alguns aplicadores, antes do in\u00edcio das provas conversaram pr\u00f3ximos e sem m\u00e1scara ou com utiliza\u00e7\u00e3o no queixo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036967","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.338374,"Longitude":-40.293957,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES -\r\n       VILA VELHA - 218 \r\n      UMEF ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143016350-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"218 \r\n      UMEF ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES -\r\n       VILA VELHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"MICHEL EDUARDO TEIXEIRA CRISTO - michelcristo.jus@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:07:17"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104871900-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local. Aparentemente, trata-se de problema interno do local, cujo fornecimento de energia n\u00e3o \u00e9 suficiente para que todos os equipamentos el\u00e9tricos funcionem ao mesmo tempo","EndDate":"\/Date(1638107673347-0300)\/","EventID":"EVTD202111036968","Involveds":null,"LastProgressComment":"Equipe da cia el\u00e9trica compareceu ao local e resolveu o problema","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 03415 UFMA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O - COLUN - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638107673347-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"03415 UFMA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O - COLUN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Cia el\u00e9trica est\u00e1 ciente do problema. Tamb\u00e9m foi enviado um eletricista ao local","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Douglas Estev\u00e3o Morais de Souza - douglas.souza@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:07:51"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638104977390-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 02585 houve a queda de uma grande \u00e1rvore e havia o receio de que outra pudesse cair sobre os banheiros. Os bombeiros foram chamados e solicitaram que o banheiro fosse inutilizado, caso houvesse chuva forte.  A \u00e1rea perto das \u00e1rvore foi isolada.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036969","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF -\r\n       BRASILIA - 2585 \r\n      CE. GISNO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143048970-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"2585 \r\n      CE. GISNO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF -\r\n       BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"PRISCILA MUNIZ FRANCO - francopri@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:09:37"},{"Assets":"SP - GUARUJA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105163217-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56377, foi verificado na entrega dos malotes pelos correios (acompanhados pela pol\u00edcia militar e coordenadora Amabel Sim\u00f5es), que um malote encontrava-se com o lacre de a\u00e7o rompido, sendo assim o mesmo estava aberto. O lacre com numera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel ao malote estava presente, por\u00e9m estava preso a al\u00e7a do malote, conforme mostra imagem em anexo. O c\u00f3digo IP do malote \u00e9: 414039170BR.\r\nFoi realizada an\u00e1lise do conte\u00fado do malote pelo representante dos correios e coordenadoras; e ao constatar por eles que as provas estavam lacradas e com a quantidade de envelopes corretas, efetuaram assim, o fechamento com dois lacres de pl\u00e1sticos de c\u00f3digos: CX080432815 e CX080432807.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036971","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.995149,"Longitude":-46.249034,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       GUARUJA - 56377 \r\n      UNAERP - UNIV DE RIBEIRAO PRETO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142681057-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56377 \r\n      UNAERP - UNIV DE RIBEIRAO PRETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       GUARUJA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"WANDREILLA MOREIRA GARCIA - wan_moreira@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:12:43"},{"Assets":"PE - CABO DE SANTO AGOSTINHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105400730-0300)\/","Description":"Eu e outra certificadora fomos cadastradas no mesmo local.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036972","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.289864,"Longitude":-35.038489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       CABO DE SANTO AGOSTINHO - 53560 \r\n      EREM EMIDIO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143071543-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"53560 \r\n      EREM EMIDIO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       CABO DE SANTO AGOSTINHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"RITA DE CASSIA NEVES LEITE - rita.leite@cabo.ifpe.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:16:40"},{"Assets":"MG - LAVRAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105408297-0300)\/","Description":"A pessoa respons\u00e1vel por abrir o pr\u00e9dio n\u00e3o estava com a chave. Foi necess\u00e1rio chamar o chaveiro. Fiz um print da foto original porque o arquivo ficou grande.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036973","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.24287,"Longitude":-44.999931,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       LAVRAS - 4692 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL DOUTORA D\u00c2MINA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143095957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4692 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL DOUTORA D\u00c2MINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       LAVRAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"DIRCE DE CASSIA CORREA MACEDO - dircemacedo@ufla.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:16:48"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105723170-0300)\/","Description":"Ao me apresentar na coordena\u00e7\u00e3o n\u00b052627 para atendimento da demanda, fui informado que a coordenadora MARIA GENILDA LESSA DOS SANTOS foi substitu\u00edda pela Sra. FABIANI ANDRESSA BISPO COSTA LIMA, CPF 03332140485.\r\n\r\nEm contaton telefonico com a equipe de plant\u00e3o  do INEP, \u00e0s 10:05, fui orientado a registrar esta ocorr\u00eancia.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036974","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL -\r\n       ARAPIRACA - 52627 \r\n      EEF TIBURCIO VALERIANO DA SILVA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142664333-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52627 \r\n      EEF TIBURCIO VALERIANO DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL -\r\n       ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"FELIPE MAIA NOGUEIRA - mnogueira.felipe@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:22:03"},{"Assets":"PB - ITABAIANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105747070-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo a coordena\u00e7\u00e3o 51782 foi verificado a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica alta","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036975","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.685716,"Longitude":-37.426861,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB -\r\n       ITABAIANA - 51785 \r\n      COL E CURSO DOM BOSCO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143095147-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"51785 \r\n      COL E CURSO DOM BOSCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB -\r\n       ITABAIANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"JULIO CESAR COUTINHO JUNIOR - junior-cesar57@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:22:27"},{"Assets":"PA - MARABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105795820-0300)\/","Description":"No Coordena\u00e7\u00e3o 2422, faltou adesivos de identifica\u00e7\u00e3o de fiscais. A coordenadora local utilizou adesivos de chefe de sala para a identifica\u00e7\u00e3o dos fiscais.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036976","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.352606,"Longitude":-49.142025,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA -\r\n       MARABA - 2422 \r\n      EEEM PROF ANISIO TEIXEIRA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143057003-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"2422 \r\n      EEEM PROF ANISIO TEIXEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA -\r\n       MARABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"FERNANDA GONSALVES DE ANDRADE - fernanda.gonsalves@unifesspa.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:23:15"},{"Assets":"PE - ESCADA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105811063-0300)\/","Description":"Problemas internos na bomba d'\u00e1gua .O Coordenador de Local providenciou de imediato a repara\u00e7\u00e3o e o problema foi resolvido sem qualquer preju\u00edzo ao andamento das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036977","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.362522,"Longitude":-35.236157,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       ESCADA - 52001 \r\n      EREM PROF ERALDO CAMPOS - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143108093-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"52001 \r\n      EREM PROF ERALDO CAMPOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       ESCADA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"REJANE DE ARRUDA DO NASCIMENTO - rejane_fortaleza@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:23:31"},{"Assets":"SE - POCO REDONDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105830000-0300)\/","Description":"Segundo o Coordenador Municipal, foi informado pela Coordenadora de Local que em raz\u00e3o de problemas estruturais da escola a coordena\u00e7\u00e3o est\u00e1 sem \u00e1gua.","EndDate":"\/Date(1638110177177-0300)\/","EventID":"EVTD202111036978","Involveds":null,"LastProgressComment":"Caminh\u00e3o pipa chegou ao local e est\u00e1 realizando o reabastecimento de \u00e1gua (informa\u00e7\u00e3o recebida \u00e0s 11:30),.","Latitude":-9.822267,"Longitude":-37.723768,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - POCO REDONDO - 52969 CM MENINO DEUS - PR\u00c9DIO: UNICO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638110177177-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"52969 CM MENINO DEUS - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - POCO REDONDO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador de Municipal entrou em contato com a coordena\u00e7\u00e3o da ADESO e est\u00e1 aguardando o caminh\u00e3o pipa para que o problema de fornecimento seja solucionado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Ros\u00e1ria Duarte Melo - rosaria.melo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:23:50"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638105923103-0300)\/","Description":"No bairro varjota, foi verificado a interrupcao do fornecimento de energia eletrica as 07:15, podendo impactar a aplicacao das provas, no momento os computadores estao funcionando atraves de gerador, disponibilizado pelo colegio.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036979","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       FORTALEZA - 40098 \r\n      COL FARIAS BRITO - ALDEOTA - UNID I ODILON BRAVEZA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143069220-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40098 \r\n      COL FARIAS BRITO - ALDEOTA - UNID I ODILON BRAVEZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"CLAUDIA DE LIMA SILVA GONCALVES - clsg_clau@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:25:23"},{"Assets":"MA - ANAJATUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638106025220-0300)\/","Description":"A energia esta fraca.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036980","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.257555,"Longitude":-44.62067,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA -\r\n       ANAJATUBA - 3061 \r\n      UNIDADE INTEGRADA MARIA RABELO BOGEA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143009423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3061 \r\n      UNIDADE INTEGRADA MARIA RABELO BOGEA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA -\r\n       ANAJATUBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"MORGANA PASSOS DOS SANTOS OLIVEIRA - morganaerafa@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:27:05"},{"Assets":"SP - VARGEM GRANDE PAULISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638106289333-0300)\/","Description":"Segundo a coordenadora Jecely Ellen Bacan Silva que entrou em contato com a Cesgranrio, na aplica\u00e7\u00e3o anterior (21\/11\/2021) relatando sobre a quantidade incorreta de malotes. Na aplica\u00e7\u00e3o de hoje (28\/11) chegaram 7 malotes, tr\u00eas corretos e  QUATRO malotes incorretos com a descri\u00e7\u00e3o(IP 414034314- lacre 518301 IP 414034328 -lacre 5\/18302 -IP 414034331 Lacre 518331 IP  414034345-Lacre 518304). Esses quatro malotes n\u00e3o ser\u00e3o utilizados e ser\u00e3o devolvidos intactos (sem rompimento do lacre) para a CESGRANRIO. O procedimento ser\u00e1  o mesmo da 1a aplica\u00e7\u00e3o (21\/11\/2021) e o supervisor do Municipio est\u00e1 ciente. E, os demais tr\u00eas malotes que chegaram para essa aplica\u00e7\u00e3o est\u00e3o corretos, exceto divergencia que ser\u00e1 relatado na outra ocorrencia, para aplica\u00e7\u00e3o de hoje (28\/11\/2021).","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036981","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.615302,"Longitude":-47.019648,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       VARGEM GRANDE PAULISTA - 56766 \r\n      EE BEL ELIAS ALVES DA COSTA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142661257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"56766 \r\n      EE BEL ELIAS ALVES DA COSTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       VARGEM GRANDE PAULISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"MARIO NOBUYUKI NAKASHIMA - mario.nakashima@uol.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:31:29"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638106393557-0300)\/","Description":"Segundo o Coordenador Estadual, cinco salas apresentaram problemas de energia el\u00e9trica, aparentemente de ordem estrutural da escola (instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica).","EndDate":"\/Date(1638108254330-0300)\/","EventID":"EVTD202111036982","Involveds":null,"LastProgressComment":"Foi solicitada a presen\u00e7a de suporte t\u00e9cnico que conseguiu restabelecer a energia nas cinco salas de aplica\u00e7\u00e3o (informa\u00e7\u00e3o prestada pelo Coordenador Estadual  \u00e0s 10:58).","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 52807 CE TOBIAS BARRETO - PR\u00c9DIO: \u00daNICO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638108254330-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52807 CE TOBIAS BARRETO - PR\u00c9DIO: \u00daNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O coordenador estadual se dirigiu ao local de aplica\u00e7\u00e3o para verificar a situa\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Ros\u00e1ria Duarte Melo - rosaria.melo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:33:13"},{"Assets":"PE - GOIANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638106424740-0300)\/","Description":"Os correios entregaram dois malotes de 08:19, depois retornaram de 10:08 para entregar o 3\u00b0 malote que haviam esquecido de entregar.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036983","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-7.559232,"Longitude":-34.998376,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       GOIANA - 52007 \r\n      EREM AUGUSTO GONDIM - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142669073-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"52007 \r\n      EREM AUGUSTO GONDIM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       GOIANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"GESICLEIDE ALBUQUERQUE MACHADO DE SOUZA - gessyeducadora@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:33:44"},{"Assets":"PE - CABO DE SANTO AGOSTINHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638106435770-0300)\/","Description":"Recebi uma demanda para trabalhar na escola Em\u00eddio Cavalcanti e outra certificadora tamb\u00e9m recebeu outra demanda para a mesma escola. Como faremos agora? Apenas ela consegue registrar as informa\u00e7\u00f5es no relat\u00f3rio. Eu n\u00e3o consigo. Gostaria de saber o que fazer. Recebemos a orienta\u00e7\u00e3o de ficar no mesmo local as duas. A coordenadora do Enem me cadastrou como certificadora. Gostaria de saber o que fa\u00e7o?","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036984","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.289864,"Longitude":-35.038489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       CABO DE SANTO AGOSTINHO - 53560 \r\n      EREM EMIDIO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143054227-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"53560 \r\n      EREM EMIDIO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       CABO DE SANTO AGOSTINHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ANA KARLA DA SILVA FREIRE - akarlasf@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:33:55"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638106451027-0300)\/","Description":"Certificador do ENEM impresso da mesma escola em que estou certificando o ENEM digital, EEEF profa Maria Geny de Sousa Timoteo, em Jo\u00e3o Pessoa, PB, n\u00e3o est\u00e1 guardando os malotes amarelos, que est\u00e3o numa sala que funciona como coordena\u00e7\u00e3o local e n\u00e3o \u00e9 fechada. Eu s\u00f3 a vi na chegada fos malotes e n\u00e3o consegui obter seu nome.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036985","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB -\r\n       JOAO PESSOA - 40567 \r\n      EEEF PROFA MARIA GENY DE SOUSA TIMOTEO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142683053-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"40567 \r\n      EEEF PROFA MARIA GENY DE SOUSA TIMOTEO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB -\r\n       JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"LUCIANO SIMOES CORREA DE ARAUJO - luciano.simoes@virtual.ufpb.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:34:11"},{"Assets":"MG - ALFENAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107172660-0300)\/","Description":"Roubaram a fia\u00e7\u00e3o de luz interna e externa.","EndDate":"\/Date(1638107922187-0300)\/","EventID":"EVTD202111036986","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta duplicado. Situa\u00e7\u00e3o resolvida","Latitude":-21.428178,"Longitude":-45.948918,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ALFENAS - 05206 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR VIANA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638107922187-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"05206 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR VIANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ALFENAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A CEMIG foi acionada e est\u00e1 realizando o reparo externo e interno da unidade escolar.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marina Monteiro Branco - marina.branco@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:46:12"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107183113-0300)\/","Description":"O malote do ENEM digital foi aberto antes das 8:15. O certificador, eu, Mateus Bento de Andrade, me apresentei \u00e0s 8:05 diante da coordenadora e j\u00e1 havia sido aberto. De acordo com a coordenadora foi aberto \u00e0s 8:03.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036987","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO -\r\n       GOIANIA - 40397 \r\n      FASAM - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143020453-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40397 \r\n      FASAM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO -\r\n       GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"MATEUS BENTO DE ANDRADE - mateusbioufg@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:46:23"},{"Assets":"MG - ITABIRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107203330-0300)\/","Description":"A coordenadora de local cortou o lacre no momento da entrega do malote pelos correios.  Nenhum envolpe foi retirado do malote, e este est\u00e1 trancado em uma sala.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036988","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-19.638169,"Longitude":-43.223952,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       ITABIRA - 4128 \r\n      ESCOLA ESTADUAL DONA ELEONORA NUNES PEREIRA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142661680-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"4128 \r\n      ESCOLA ESTADUAL DONA ELEONORA NUNES PEREIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       ITABIRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"MANOEL JABOUR FILHO - manoeljabour@unifei.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:46:43"},{"Assets":"MG - ALFENAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107215437-0300)\/","Description":"O problema do fornecimento de energia foi solucionado! A CEMIG esteve presente ao local de aplica\u00e7\u00e3o refazendo a fia\u00e7\u00e3o de forma provis\u00f3ria atendendo a necessidade local.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036989","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-21.428178,"Longitude":-45.948918,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       ALFENAS - 5206 \r\n      ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR VIANA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142685297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"5206 \r\n      ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR VIANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       ALFENAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ALEXANDER LUIS DOS SANTOS - alexander.luis@outlook.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:46:55"},{"Assets":"MG - MONTES CLAROS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107226277-0300)\/","Description":"Primeiramente esclare\u00e7o que a op\u00e7\u00e3o \"Abertura indevida\" foi escolhida em raz\u00e3o de n\u00e3o haver a op\u00e7\u00e3o pertinente \u00e0 ocorr\u00eancia. O malote cinza foi aberto pelo Coordenador de Local antes das 8h15. A abertura ocorreu \u00e0s 07h21, conforme orienta\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Cesgranrio, que instruiu os Coordenadores que adiantassem a abertura do malote cinza. Sendo assim, N\u00c3O \u00e9 poss\u00edvel considerar a abertura indevida, visto que o Coordenador de Local cumpriu a orienta\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel pelo Enem.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036990","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.722707,"Longitude":-43.865422,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       MONTES CLAROS - 40366 \r\n      FUNORTE - CAMPUS JK - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143029983-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40366 \r\n      FUNORTE - CAMPUS JK","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       MONTES CLAROS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ANA LUIZA DURAES VELOSO - anaduraesveloso@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:47:06"},{"Assets":"SC - MAFRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107248133-0300)\/","Description":"Os malotes foram mantidos na sala de xerox, ao sair trancam as portas. Fecham as janelas mas uma janela \u00e9 poss\u00edvel ser aberta por fora. Na sala ao lado permanece a diretora do col\u00e9gio, se algu\u00e9m abrir a janela ela perceberia facilmente, por\u00e9m a diretora n\u00e3o faz parte oficialmente da equipe atuante do Enem. Fiz um v\u00eddeo e tirei foto mostrando que consigo abrir a janela, por\u00e9m o limite de anexo para upload \u00e9 de 2 mb e a foto mesmo sendo jpg n\u00e3o foi aceita pelo sistema.\r\nDurante a guarda outra janela para os malotes \u00e9 inacess\u00edvel por uma porta, por\u00e9m quando o port\u00e3o for aberto aos alunos, h\u00e1 outra janela com mesmo problema.\r\nDurante a guarda n\u00e3o vi ningu\u00e9m chegar nos malotes, mas \u00e9 uma vulnerabilidade que acredito dever ser ressaltada para os pr\u00f3ximos anos.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036991","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-26.115228,"Longitude":-49.801038,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       MAFRA - 53659 \r\n      EEB SANTO ANTONIO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142659463-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"53659 \r\n      EEB SANTO ANTONIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       MAFRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"ROGER FERNANDO DE SA - roger_dsa2@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:47:28"},{"Assets":"SP - VARZEA PAULISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107268320-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55763, \u00e0s 10h37 foi constatado que o malote ficou exposto a todos os que trabalharam no Enem pois ficou na sala de treinamento, ficando em alguns momentos sozinho na sala, sem a devia supervis\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036992","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.214466,"Longitude":-46.82989,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       VARZEA PAULISTA - 55763 \r\n      EE MITIHARU TANAKA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143057533-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"55763 \r\n      EE MITIHARU TANAKA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       VARZEA PAULISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"TANIA MARTINS ANTUNES - ta_ma3@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:47:48"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107544817-0300)\/","Description":"Guerra de fac\u00e7\u00f5es.","EndDate":"\/Date(1638115687957-0300)\/","EventID":"EVTD202111036993","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechados os port\u00f5es, n\u00e3o houve nenhum incidente na entrada dos participantes. A viatura permanecer\u00e1 no local para refor\u00e7ar a seguran\u00e7a.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55112 EM JOAO MARQUES DOS REIS - PR\u00c9DIO: UNICO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638115687957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"55112 EM JOAO MARQUES DOS REIS - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi solicitado pelo representante da Cesgranrio a interven\u00e7\u00e3o militar no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:52:24"},{"Assets":"BA - EUNAPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107554990-0300)\/","Description":"Um tromba d'\u00e1gua na cidade ocasionou o estouro de canos da escola.","EndDate":"\/Date(1638108074133-0300)\/","EventID":"EVTD202111036994","Involveds":null,"LastProgressComment":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual junto com a Embasa foram acionadas e verificaram a situa\u00e7\u00e3o. Os canos que estouraram foram internos e a ocorr\u00eancia j\u00e1 foi sanada pela pr\u00f3pria administra\u00e7\u00e3o da escola.","Latitude":-16.375167,"Longitude":-39.584172,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - EUNAPOLIS - 00574 ESCOLA MUNICIPAL AN\u00c9SIA GUIMAR\u00c3ES - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638108074133-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"00574 ESCOLA MUNICIPAL AN\u00c9SIA GUIMAR\u00c3ES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - EUNAPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Est\u00e3o sendo realizados reparos nos canos para voltar a \u00e1gua paras os banheiros da institui\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 comprado gal\u00e3o de \u00e1gua pot\u00e1vel.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Marina Monteiro Branco - marina.branco@fgv.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:52:34"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107572820-0300)\/","Description":"Coordenador foi orientado pela Cesgranrio a abrir o malote contendo os pendrives  mais cedo, para preparar os computadores com anteced\u00eancia e evitar poss\u00edveis problemas relacionados a inform\u00e1tica.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036995","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40448 \r\n      UNIV POSITIVO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143126143-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40448 \r\n      UNIV POSITIVO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"GUSTAVO DE BRITO DOS SANTOS - gustbrito@outlook.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:52:52"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107622680-0300)\/","Description":"A descri\u00e7\u00e3o do malote IK03135249IP contendo os  lacres 82120 e 82119 n\u00e3o consta no sistema. Este foi recebido para substituir o malote IPO31352492BR o qual pendrives apresentaram problemas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036996","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40448 \r\n      UNIV POSITIVO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143035350-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40448 \r\n      UNIV POSITIVO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"GUSTAVO DE BRITO DOS SANTOS - gustbrito@outlook.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:53:42"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107671977-0300)\/","Description":"Cometi um engano em rela\u00e7\u00e3o ao local de aplica\u00e7\u00e3o, ao chegar no local correto as 10:25h fui recebida pelo coordenador municipal Cl\u00f3vis Bergamini de Souza Filho, que ligou para coordenadora estadual, que informou que n\u00e3o poderei mais acompanhar os procedimentos no local de aplica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111036997","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS - 54875 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143092963-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54875 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"CATIA SALINO - catia.salino@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:54:31"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107715937-0300)\/","Description":"Os lacres eletr\u00f4nicos foram rompidos no momento da entrega realizada pelos correios e escolta policial, mas o cinto do malote n\u00e3o foi aberto.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111036998","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS -\r\n       PORTO ALEGRE - 54007 \r\n      PUC - RS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142662803-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"54007 \r\n      PUC - RS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS -\r\n       PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"VALESCA MORRUDO FERREIRA - valesca.ferreira.1983@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:55:15"},{"Assets":"SE - ITABAIANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107915400-0300)\/","Description":"O forro do teto de uma das salas no local de aplica\u00e7\u00e3o desabou.","EndDate":"\/Date(1638108241193-0300)\/","EventID":"EVTD202111036999","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-10.685716,"Longitude":-37.426861,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ITABAIANA - 52911 CE DR AUGUSTO CESAR LEITE - PR\u00c9DIO: UNICO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638108241193-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52911 CE DR AUGUSTO CESAR LEITE - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ITABAIANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador de local informou que remanejou a sala de aplica\u00e7\u00e3o para a sala ao lado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:58:35"},{"Assets":"SE - ITABAIANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638107990873-0300)\/","Description":"O forro do teto de uma das salas no local de aplica\u00e7\u00e3o desabou.","EndDate":"\/Date(1638108932253-0300)\/","EventID":"EVTD202111037000","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-10.685716,"Longitude":-37.426861,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ITABAIANA - 52911 CE DR AUGUSTO CESAR LEITE - PR\u00c9DIO: UNICO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638108932253-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52911 CE DR AUGUSTO CESAR LEITE - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ITABAIANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador de local informou que remanejou a sala de aplica\u00e7\u00e3o para a sala ao lado.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 10:59:50"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638108076863-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 40278 o malote cinza foi aberto \u00e0s  07:20, por isso o lacre j\u00e1  estava rompido durante a certifica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037001","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE -\r\n       ARACAJU - 40278 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA - Malote - Abertura indevida","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143125737-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40278 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE -\r\n       ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"ROSIANE DOS SANTOS - rosianebeth@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:01:16"},{"Assets":"PI - AGUA BRANCA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638108079467-0300)\/","Description":"Falta de energia. Companhia de energia (Equatorial) est\u00e1 a caminho.","EndDate":"\/Date(1638115543903-0300)\/","EventID":"EVTD202111037002","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema solucionado \u00e0s 11h50 aproximadamente,","Latitude":-5.888951,"Longitude":-42.637341,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - AGUA BRANCA - 01538 ESCOLA MUNICIPAL MARIA DO CARMO ENNES FONSECA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638115543903-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01538 ESCOLA MUNICIPAL MARIA DO CARMO ENNES FONSECA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - AGUA BRANCA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Danusa Fernandes Rufino Gomes - danusa.gomes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:01:19"},{"Assets":"PE - CABO DE SANTO AGOSTINHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638108100170-0300)\/","Description":"N\u00e3o consigo responder o bloco de quest\u00f5es do relat\u00f3rio. Chegou email para mim quinta dia 25\/11\/21 e aceitei,  por\u00e9m as data de prazo para aceite e data de atua\u00e7\u00e3o estavam trocadas. A data de atua\u00e7\u00e3o tava como dia 21\/11 e o prazo de aceite tava dia 28\/11. Aguardo a libera\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio para eu preencher. A coordenadora Fernanda Maria Oliveira Lobler j\u00e1 preencheu meus dados no APP dela. Fico aguardando para eu preencher.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037003","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.289864,"Longitude":-35.038489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       CABO DE SANTO AGOSTINHO - 53560 \r\n      EREM EMIDIO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143037207-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"53560 \r\n      EREM EMIDIO CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       CABO DE SANTO AGOSTINHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ANA KARLA DA SILVA FREIRE - akarlasf@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:01:40"},{"Assets":"PE - VICENCIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638108376120-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52071, foi verificado que uma parte externa do malote estava descosturada, mas sem exposi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037005","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.652959,"Longitude":-35.320301,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       VICENCIA - 52071 \r\n      EM LUIZ MARANHAO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143063523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"52071 \r\n      EM LUIZ MARANHAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       VICENCIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ANTONIO CARLOS MAGNO GUEDES DE ANDRADE LIMA - carloslimaajn@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:06:16"},{"Assets":"RO - PORTO VELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638108446697-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40032 (FAC S\u00e3o Lucas - Unidade II, Porto Velho\/Rond\u00f4nia), a abertura do \r\nmalote de Cor CINZA (ENEM Digital) ocorreu \u00e0s 07h10, antes do hor\u00e1rio previsto.\r\nRessalto que os malotes de Cor PRETA est\u00e3o \u00edntegros e com os lacres em conformidade (inviolados e conferem com os dados do malote).","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037006","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-8.768892,"Longitude":-63.831446,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO -\r\n       PORTO VELHO - 40032 \r\n      FAC SAO LUCAS - UNIDADE II - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142662553-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40032 \r\n      FAC SAO LUCAS - UNIDADE II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO -\r\n       PORTO VELHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"FILIPE DIONE SOUZA GORZA - filipe.gorza@unir.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:07:26"},{"Assets":"MT - RONDONOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638108894047-0300)\/","Description":"Constata\u00e7\u00e3o de abertura do malote cinza antes das 08:15 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Mediante a solicita\u00e7\u00e3o via e-mail da Funda\u00e7\u00e3o CESGRANRIO para o coordenador municipal e coordenador local que fosse realizado esse procedimento uma hora antes do previsto em edital, \u00e0s 07:15, para a Enem digital na cidade de Rondon\u00f3polis. No entanto, n\u00e3o houve comunica\u00e7\u00e3o com o certificador de tal procedimento em hor\u00e1rio diferente ao previsto.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037008","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.470163,"Longitude":-54.633587,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT -\r\n       RONDONOPOLIS - 40153 \r\n      UNIASSELVI RONDONOPOLIS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143068547-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40153 \r\n      UNIASSELVI RONDONOPOLIS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT -\r\n       RONDONOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"FLAVIANA DEMENECH - flavianademenech@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:14:54"},{"Assets":"MG - MONTES CLAROS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638109028740-0300)\/","Description":"Al\u00e9m dos malotes informados no Relat\u00f3rio de Certifica\u00e7\u00e3o, conforme o Coordenador de Local a coordena\u00e7\u00e3o 40366 tamb\u00e9m recebeu o malote IP414059497BR contendo pendrives, devido \u00e0 problema de configura\u00e7\u00e3o dos pendrives registrado no primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o do Enem na referida coordena\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037009","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-16.722707,"Longitude":-43.865422,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       MONTES CLAROS - 40366 \r\n      FUNORTE - CAMPUS JK - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142662133-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"40366 \r\n      FUNORTE - CAMPUS JK","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       MONTES CLAROS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ANA LUIZA DURAES VELOSO - anaduraesveloso@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:17:08"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638109127863-0300)\/","Description":"N\u00e3o foi poss\u00edvel Certificar a entrega dos malotes, pois os Correios entregou as 07:30, de acordo com a coordenadora. No per\u00edodo de 07:30 as 8:00, hor\u00e1rio da minha chegada ao local, os malotes ficaram sob a guarda da coordenadora na sala de coordena\u00e7\u00e3o. Realizei os procedimentos de integridade dos malotes assim que cheguei ao local e coletei as informa\u00e7\u00f5es sobre a entrega com a coordenadora. \r\nObs.: Devido a oscila\u00e7\u00e3o do sistema e tentativas de preenchimento, o item 5 do bloco A foi com dados errados. Onde se l\u00ea: 07:00 leia-se 07:30. Solicitei por email a reabertura do bloco para corre\u00e7\u00e3o, por\u00e9m se n\u00e3o for poss\u00edvel, estou registrando o ocorrido por este canal.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037010","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA -\r\n       SAO LUIS - 3334 \r\n      CENTRO EDUCA MAIS  ALMIRANTE TAMANDARE - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142663083-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"3334 \r\n      CENTRO EDUCA MAIS  ALMIRANTE TAMANDARE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA -\r\n       SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"DIANA SILVA DE ARAUJO - diana.silva@ifma.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:18:47"},{"Assets":"SP - BAURU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638109891367-0300)\/","Description":"Os malotes foram guardados em um sala que \u00e9 o acesso para o banheiro feminino da sala da coordena\u00e7\u00e3o , as fiscais femininas toda vez que precisavam usar o banheiro, passavam pelos malotes , n\u00e3o tinha outro acesso ao banheiro feminino que n\u00e3o fosse passando pelos malotes","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037012","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.325122,"Longitude":-49.083001,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       BAURU - 55544 \r\n      CENTRO UNIVERSITARIO DE BAURU - ITE - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143017737-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"55544 \r\n      CENTRO UNIVERSITARIO DE BAURU - ITE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       BAURU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"RODRIGO UNIDA - rodrigo_unida@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:31:31"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638109996840-0300)\/","Description":"Mandado de pris\u00e3o da Pol\u00edcia Federal contra o participante JOAIR DE OLIVEIRA PEREIRA na Universidade Cat\u00f3lica Don Bosco, Bloco A, sala A 107, em Campo Grande.","EndDate":"\/Date(1638114800510-0300)\/","EventID":"EVTD202111037013","Involveds":null,"LastProgressComment":"Pol\u00edcia Federal ir\u00e1 fazer as tratativas necess\u00e1rias. ","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 50062 UNIV CATOLICA DOM BOSCO - PR\u00c9DIO: BLOCO - A - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638114800510-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"50062 UNIV CATOLICA DOM BOSCO - PR\u00c9DIO: BLOCO - A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:33:16"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110027290-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638115434343-0300)\/","EventID":"EVTD202111037014","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechados os port\u00f5es, n\u00e3o houve nenhum incidente na entrada dos participantes. A viatura permanecer\u00e1 no local para refor\u00e7ar a seguran\u00e7a.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55012 COL CEOM - PREDIO NACIONAL - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638115434343-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55012 COL CEOM - PREDIO NACIONAL - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador de local informou que a empresa de energia el\u00e9trica se encontra no local efetuando a troca de um poste. Previs\u00e3o de retorno da energia \u00e0s 12:30.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:33:47"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110129050-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40083, a abertura do \r\nmalote ocorreu \u00e0s 11h00, antes do \r\nhor\u00e1rio previsto.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037015","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       FORTALEZA - 40075 \r\n      UNIV ESTACIO DE SA - FIC VIA CORPVS - BLOCO E - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143027410-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40075 \r\n      UNIV ESTACIO DE SA - FIC VIA CORPVS - BLOCO E","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MARK ALISSON GONCALVES LIMA - mark.alisson@ifce.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:35:29"},{"Assets":"MG - SANTA BARBARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110147477-0300)\/","Description":"Assaltantes invadiram o local e roubaram celulares e outros bens dos colaboradores. Os malotes est\u00e3o intactos e seguros.","EndDate":"\/Date(1638111765247-0300)\/","EventID":"EVTD202111037016","Involveds":null,"LastProgressComment":"A FGV confirmou a informa\u00e7\u00e3o. PM est\u00e1 no local. Os assaltantes pularam o muro dos fundos e levaram um celular e uma bolsinha de dinheiro. A equipe estava na capacita\u00e7\u00e3o e eles ainda n\u00e3o haviam entregue os celulares. Um participante foi ao banheiro e constatou a movimenta\u00e7\u00e3o dos assaltantes. Todos j\u00e1 est\u00e3o mais calmos e est\u00e1 tudo ocorrendo normalmente.","Latitude":-19.965591,"Longitude":-43.405221,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SANTA BARBARA - 04259 ESCOLA MUNICIPAL MARPHIZA MAGALH\u00c3ES SANTOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638111765247-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"04259 ESCOLA MUNICIPAL MARPHIZA MAGALH\u00c3ES SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - SANTA BARBARA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Tanto a pol\u00edcia quanto a Coordenadora Municipal foram chamados para ir at\u00e9 o local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marina Monteiro Branco - marina.branco@fgv.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:35:47"},{"Assets":"CE - MAURITI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110236457-0300)\/","Description":"Malote com o Fundo Descosido - Os malotes foram entregue pelos agentes dos correios, escoltado por policiais, porem um dos malotes encontra-se com o fundo descosido. O agente dos correios informou que o malote possui tres camadas e que apenas uma estava rompida. Estou registrando que esse dano se deu antes de chegar a escola. Como os malotes ainda n\u00e3o foram abertos, n\u00e3o se sabe se houve acesso aos cadernos, se foi uma tentativa ou se o rompimento da costura se deu de forma natural. Tentei marcar no relat\u00f3rio a op\u00e7\u00e3o danificado, mas como eram dois malotes, marcando apenas um como danificado ele muda automaticamente para n\u00e3o danificado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037017","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.387398,"Longitude":-38.772795,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       MAURITI - 50878 \r\n      CEDUC DE MAURITI - CEM - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143117937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"50878 \r\n      CEDUC DE MAURITI - CEM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       MAURITI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"DOMINGOS SAVIO PEREIRA DE SOUSA - domingosadm2011@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:37:16"},{"Assets":"PE - PETROLINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110671237-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638111035937-0300)\/","EventID":"EVTD202111037018","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia j\u00e1 foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-9.397376,"Longitude":-40.499999,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - PETROLINA - 53336 EREM PROF OTACILIO NUNES DE SOUZA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638111035937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53336 EREM PROF OTACILIO NUNES DE SOUZA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - PETROLINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A energia j\u00e1 foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:44:31"},{"Assets":"PE - PETROLINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110714700-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638111041273-0300)\/","EventID":"EVTD202111037019","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia j\u00e1 foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-9.397376,"Longitude":-40.499999,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - PETROLINA - 53338 CENTRO DE ENSINO GRAU TECNICO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638111041273-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53338 CENTRO DE ENSINO GRAU TECNICO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - PETROLINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A energia j\u00e1 foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:45:14"},{"Assets":"PE - PETROLINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110789253-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638111046703-0300)\/","EventID":"EVTD202111037020","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia j\u00e1 foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-9.397376,"Longitude":-40.499999,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - PETROLINA - 53305 EM PROFA ELIETE ARAUJO DE SOUZA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638111046703-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53305 EM PROFA ELIETE ARAUJO DE SOUZA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - PETROLINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A energia j\u00e1 foi reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:46:29"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638110902260-0300)\/","Description":"Policia Federal entrou em contato com a coordenadora de local para realizar mandado de pris\u00e3o do participante Matheus Alexandre Gomes de Morais. Procedimento ser\u00e1 realizado ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638110911200-0300)\/","EventID":"EVTD202111037022","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56547 UNICSUL - LIBERDADE - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638110911200-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"56547 UNICSUL - LIBERDADE - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:48:22"},{"Assets":"PB - CABEDELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638111129023-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51597 foi identificado que os malotes n\u00e3o foram guardados em local exclusivo para essa finalidade, sendo utilizada a sala da coordena\u00e7\u00e3o que havia grande fluxo de pessoas, como aplicadores, fiscais, assistente, chefe de sala.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037024","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.966983,"Longitude":-34.83943,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB -\r\n       CABEDELO - 51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143069517-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB -\r\n       CABEDELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"BARBARA MARIA DE OLIVEIRA BORGES - bborges1992@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:52:09"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638111154313-0300)\/","Description":"Ao chegar no local de aplica\u00e7\u00e3o foram identificados 2 malotes cinzas: IP031353881BR (recebido na semana anterior) e IP414059948BR (recebido nesta semana). Apenas o primeiro consta no sistema do INEP. Fui informado que a Cesgranrio enviou um novo malote com 2 novos pen drives para corrigir problemas da semana anterior. Esse novo malote (final948) veio sem as fichas e por essa raz\u00e3o ambos foram abertos. As aberturas aconteceram \u00e0s 7:50h, portanto, antes da chegada do avaliador.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037025","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       FLORIANOPOLIS - 40501 \r\n      IE DE EDUCACAO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142664643-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"40501 \r\n      IE DE EDUCACAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"GUILHERME RANZOLIN PIAZZETTA - guipiazzetta@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:52:34"},{"Assets":"RN - EXTREMOZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638111544147-0300)\/","Description":"Inc\u00eandio nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o. Ainda n\u00e3o compromete a aplica\u00e7\u00e3o, pois est\u00e3o tomando as devidas provid\u00eancias.","EndDate":"\/Date(1638118389783-0300)\/","EventID":"EVTD202111037026","Involveds":null,"LastProgressComment":"O inc\u00eandio foi controlado. ","Latitude":-5.70271,"Longitude":-35.314025,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - EXTREMOZ - 50697 CEDUC EDUCAR PARA VIDA - PR\u00c9DIO: A - Inc\u00eandio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638118389783-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Inc\u00eandio","codigo_processo":null,"coordenacao":"50697 CEDUC EDUCAR PARA VIDA - PR\u00c9DIO: A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - EXTREMOZ","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Corpo de Bombeiros foi acionado e j\u00e1 est\u00e1 a caminho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"H\u00edllary Helga Ramos Behnke - hillary.behnke@inep.gov.br","usuario_triagem":"Priscila Assis de Abreu - priscila.abreu@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 11:59:04"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638111768740-0300)\/","Description":"Bom dia.  Os vasos sanit\u00e1rios dos  banheiros que v\u00e3o ser utilizados pelos alunos do ENEM , n\u00e3o tem descarga interna.  As cordinhas que acionam (por dentro)  os vasos foram todas retiradas  (como pode ser constatado na foto em anexo. Quando os alunos usam o banheiro quem dar a descarga \u00e9 o fiscal do banheiro (por fora) .","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037027","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB -\r\n       JOAO PESSOA - 53212 \r\n      EMEIEF INTEGRAL DEP EDME TAVARES DE ALBUQUERQUE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143098110-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53212 \r\n      EMEIEF INTEGRAL DEP EDME TAVARES DE ALBUQUERQUE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB -\r\n       JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"ARINALDO ALVES DE SOUSA JUNIOR - arijr1@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:02:48"},{"Assets":"RN - EXTREMOZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638111804293-0300)\/","Description":"Inc\u00eandio nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o. Ainda n\u00e3o compromete a aplica\u00e7\u00e3o, pois est\u00e3o tomando as devidas provid\u00eancias.","EndDate":"\/Date(1638116010180-0300)\/","EventID":"EVTD202111037028","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-5.70271,"Longitude":-35.314025,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - EXTREMOZ - 50697 CEDUC EDUCAR PARA VIDA - PR\u00c9DIO: A - Inc\u00eandio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638116010180-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Inc\u00eandio","codigo_processo":null,"coordenacao":"50697 CEDUC EDUCAR PARA VIDA - PR\u00c9DIO: A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - EXTREMOZ","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Corpo de Bombeiros foi acionado e j\u00e1 est\u00e1 a caminho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"H\u00edllary Helga Ramos Behnke - hillary.behnke@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:03:24"},{"Assets":"BA - SENHOR DO BONFIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638112023523-0300)\/","Description":"Devido a chuva forte ocorrida nas \u00faltimas horas, houve infiltra\u00e7\u00e3o no telhado em alguns pontos da escola, inclusive em algumas salas, mas j\u00e1 foi resolvido, n\u00e3o prejudicar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037029","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.456771,"Longitude":-40.189985,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       SENHOR DO BONFIM - 1250 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSORA N\u00cdVEA SEIXAS - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143051013-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1250 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSORA N\u00cdVEA SEIXAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       SENHOR DO BONFIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"FABIO JOSE DE LIMA - fabiojoselima80@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:07:03"},{"Assets":"MS - COXIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638112109697-0300)\/","Description":"Fui informado pelo coordenador estadual que na cidade de Coxim est\u00e1 previsto uma festa, no per\u00edodo da noite, organizada pela prefeitura municipal perto do local de aplica\u00e7\u00e3o EE Pedro Mendes Fontoura. N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o tempo adicional aos participantes nessa localidade.","EndDate":"\/Date(1638113319117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037030","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo a secret\u00e1rio municipal de gest\u00e3o, eles v\u00e3o passar o som somente depois de terminado as provas.","Latitude":-18.508411,"Longitude":-54.758056,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - COXIM - 50025 EE PEDRO MENDES FONTOURA - PR\u00c9DIO: \u00daNICO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638113319117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50025 EE PEDRO MENDES FONTOURA - PR\u00c9DIO: \u00daNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - COXIM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenadora municipal entrando em contato com a prefeitura, prefeito, alertando do hor\u00e1rio de aplica\u00e7\u00e3o do Enem, pois caso a prefeitura confirme que o hor\u00e1rio de in\u00edcio da festa seja depois do exame, n\u00e3o impactar\u00e1.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:08:29"},{"Assets":"CE - BARBALHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638112582307-0300)\/","Description":"O coordenador n\u00e3o fez a capacita\u00e7\u00e3o dos aplicadores e n\u00e3o recolheu os aparelhos celulares dos mesmos, o que resultou em uma aplicadores publicando uma foto da sala e dos materiais de aplica\u00e7\u00e3o antes do hor\u00e1rio de abertura dos port\u00f5es","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037031","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.307172,"Longitude":-39.302316,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       BARBALHA - 51253 \r\n      EEM VIRGILIO TAVORA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143088330-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"51253 \r\n      EEM VIRGILIO TAVORA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       BARBALHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"SAMUEL OLIVEIRA LIMAVERDE - samuca.biologando@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:16:22"},{"Assets":"PA - MOCAJUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638112607017-0300)\/","Description":"Falta de energia no Munic\u00edpio inteiro.","EndDate":"\/Date(1638112903467-0300)\/","EventID":"EVTD202111037033","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema resolvido, j\u00e1 h\u00e1 energia nos locais novamente","Latitude":-2.582873,"Longitude":-49.509023,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - MOCAJUBA - 02250 EMEF PROFESSORA REGINA SAB\u00c1 COSTA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638112903467-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02250 EMEF PROFESSORA REGINA SAB\u00c1 COSTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - MOCAJUBA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Representante da Equatorial (Companhia de Energia) j\u00e1 est\u00e1 ciente e est\u00e3o redirecionando a rede.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Fabio Ferreira Berrogain - fabio.berrogain@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:16:47"},{"Assets":"SP - PIRACICABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638112651257-0300)\/","Description":"Foi constatado que a entrada da escola se da pela Rua madre cecilia, ouseja, o endere\u00e7o de demanda divergente com de entrada, o que causou meu atraso de chegada e n\u00e3o pude acompanhar a entrega dos malote e n\u00e3o pude confirmar por mim algumas quest\u00f5es do relat\u00f3rio.Quanto ao cart\u00e3o de candidato, n\u00e3o posso confirmar se endereco divergente tamb\u00e9m.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037034","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.723722,"Longitude":-47.646846,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       PIRACICABA - 55783 \r\n      EE DR JORGE COURY - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143073087-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55783 \r\n      EE DR JORGE COURY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       PIRACICABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"CINTHIA BOMTORIN ARANHA - cinthiaab@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:17:31"},{"Assets":"CE - PACATUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638112971687-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51418, foi constado venda de \u00e1gua e refei\u00e7\u00e3o no interior da escola.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037035","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.4499,"Longitude":-36.647986,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       PACATUBA - 51418 \r\n      EEEP PROFA LUIZA DE TEODORO VIEIRA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143031170-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51418 \r\n      EEEP PROFA LUIZA DE TEODORO VIEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       PACATUBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"WESLEY OLIVEIRA SILVA - wesley@virtual.ufc.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:22:51"},{"Assets":"MG - NOVA LIMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638113011450-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4406, constatado posse e uso de celular pelo porteiro do local de aplica\u00e7\u00e3o e por 02 fiscais, por ocasi\u00e3o da abertura dos port\u00f5es - 12 horas e ap\u00f3s os procedimentos de prepara\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037036","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.983893,"Longitude":-43.849783,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       NOVA LIMA - 4406 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL EMILIA DE LIMA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143096377-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4406 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL EMILIA DE LIMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       NOVA LIMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"HELIO DO PILAR PEREIRA - helio.hpp@pf.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:23:31"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638113507257-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 2164, \u00e0s 11:59 at\u00e9  12:17 foi verificado que o local de guarda de malote foi deixado com a porta entreaberta, sem chave, em ambiente de grande circula\u00e7\u00e3o de pessoas (participantes entrando em 3 salas muito pr\u00f3ximas ) e sem um seguran\u00e7a para bloquear o acesso das pessoas n\u00e3o  autorizadas e sem a presen\u00e7a  de ningu\u00e9m da equipe da coordena\u00e7\u00e3o \/aplica\u00e7\u00e3o que tenha sido destinado a vigiar","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037037","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA -\r\n       BELEM - 2164 \r\n      ASLAN- UNIDADE AUGUSTO MONTENEGRO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143108717-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"2164 \r\n      ASLAN- UNIDADE AUGUSTO MONTENEGRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA -\r\n       BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"CAMILA PONTES BRITO DA COSTA - camila.pontes@ufra.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:31:47"},{"Assets":"RJ - NITEROI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638113848323-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40668, a abertura do \r\nmalote PRETO ocorreu \u00e0s 08h14, antes do \r\nhor\u00e1rio previsto.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037038","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.885898,"Longitude":-43.115221,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       NITEROI - 40668 \r\n      UFF - CAMPUS PRAIA VERMELHA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143090933-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40668 \r\n      UFF - CAMPUS PRAIA VERMELHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       NITEROI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"ROSIMERY DOS SANTOS FERREIRA DA CRUZ - LORENAMCK2@HOTMAIL.COM","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:37:28"},{"Assets":"SP - DIADEMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114110000-0300)\/","Description":"Foi verificada a ocorr\u00eancia na EE Professora Maria Carolina Cassini Cardim de musica alta em excesso, tendo sido, entretanto ,acionado uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037039","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.689295,"Longitude":-46.623381,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       DIADEMA - 56282 \r\n      EE PROFA MARIA CAROLINA CASINI CARDIM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142674567-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56282 \r\n      EE PROFA MARIA CAROLINA CASINI CARDIM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       DIADEMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"VANESSA SOUSA SANTOS - vanessasousa.tb21@bol.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:41:50"},{"Assets":"MG - SANTA BARBARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114183443-0300)\/","Description":"Por volta das 10:45, uma pessoa, n\u00e3o identificada, adentrou-se no pr\u00e9dio enquanto os colaboradores almo\u00e7avam. O suspeito furtou 1 celular, 330,00 em esp\u00e9cie e uma bolsa com os documentos de 3 colaboradoras, que estavam nas salas de aplica\u00e7\u00e3o. A pol\u00edcia foi acionada imediatamente. Pelas c\u00e2meras do pr\u00e9dio foi poss\u00edvel visualizar o suspeito na hora do ato. Em seguida, a pol\u00edcia iniciou-se a busca pelo suspeito. N\u00e3o houve danos ao malote de aplica\u00e7\u00e3o, que estava guardado na sala da secretaria, que encontra-se trancada. Portanto, a aplica\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 normalmente.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037040","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.965591,"Longitude":-43.405221,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       SANTA BARBARA - 4259 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARPHIZA MAGALH\u00c3ES SANTOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143100153-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"4259 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARPHIZA MAGALH\u00c3ES SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       SANTA BARBARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"EVERTON PALMEIRA MIRANDA - everton.miranda@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:43:03"},{"Assets":"GO - NOVO GAMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114500363-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 3557, foi constatada a indisponibilidade de m\u00e1scaras para 5 membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid-19.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037041","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.056078,"Longitude":-48.037211,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO -\r\n       NOVO GAMA - 3557 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL LUCIMAR LOPES SANTANA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143001733-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Indisponibilidade de insumos para preven\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o por Covid 19 (\u00c1lcool em gel, m\u00e1scaras, sab\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"3557 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL LUCIMAR LOPES SANTANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO -\r\n       NOVO GAMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"FRANKLIN LIMA DE CARVALHO - franklin.lc@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:48:20"},{"Assets":"MT - CACERES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114513777-0300)\/","Description":"Sem fornecimento de \u00e1gua da rua.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037042","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-16.074096,"Longitude":-57.674762,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT -\r\n       CACERES - 50319 \r\n      EE UNIAO E FORCA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142672147-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"50319 \r\n      EE UNIAO E FORCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT -\r\n       CACERES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"FABIANO DA GUIA ROCHA - ENG.FABIANOROCHA@GMAIL.COM","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:48:33"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114564900-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 3409 a abertura dos malotes ocorreu antes do hor\u00e1rio previsto. Os mesmos foram abertos as 12 horas e 38 minutos, ocorrendo antes do fechamento dos port\u00f5es.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037043","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA -\r\n       SAO LUIS - 3409 \r\n      CENTRO EDUCA MAIS DESEMBARGADOR SARNEY - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143015943-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3409 \r\n      CENTRO EDUCA MAIS DESEMBARGADOR SARNEY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA -\r\n       SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"ELIENE PINHEIRO DE SOUSA - eliene.sousa@ifma.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:49:24"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114585167-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 2164, a fiscal Cleiciane chegou pr\u00f3ximo das 11:30, n\u00e3o  recebeu o treinamento e n\u00e3o  passou pelo detector de metais","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037044","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA -\r\n       BELEM - 2164 \r\n      ASLAN- UNIDADE AUGUSTO MONTENEGRO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143011577-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"2164 \r\n      ASLAN- UNIDADE AUGUSTO MONTENEGRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA -\r\n       BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"CAMILA PONTES BRITO DA COSTA - camila.pontes@ufra.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:49:45"},{"Assets":"SE - POCO REDONDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114614273-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52968 nas Salas 5 e 6 foi observado que o chefe de sala N\u00c3O pedia para o participante retirar a M\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o a COVID-19 afim de fazer a identifica\u00e7\u00e3o visual. No Edital 10.6 Durante a identifica\u00e7\u00e3o do participante, ser\u00e1 necess\u00e1ria a retirada da m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 COVID-19...","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037045","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.822267,"Longitude":-37.723768,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE -\r\n       POCO REDONDO - 52968 \r\n      CE PROF JUSTINIANO DE MELO E SILVA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143039610-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52968 \r\n      CE PROF JUSTINIANO DE MELO E SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE -\r\n       POCO REDONDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"MARCOS BISPO DA PAIXAO - marcosbispop@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:50:14"},{"Assets":"BA - CURACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114892583-0300)\/","Description":"Falta energia na escola. A Coelba j\u00e1 foi acionada e est\u00e1 tomando provid\u00eancias.","EndDate":"\/Date(1638117056187-0300)\/","EventID":"EVTD202111037047","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-8.989032,"Longitude":-39.908081,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CURACA - 00358 ESCOLA MUNICIPAL PROF\u00aa TEREZA CRISTINA GOMES DE MIRANDA (ANTIGA ESCOLA MUNICIPAL DR. SCIPI\u00c3O TORRES) - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638117056187-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00358 ESCOLA MUNICIPAL PROF\u00aa TEREZA CRISTINA GOMES DE MIRANDA (ANTIGA ESCOLA MUNICIPAL DR. SCIPI\u00c3O TORRES)","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - CURACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Eduardo Almeida de Paula Ribeiro - eduardo.ribeiro@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:54:52"},{"Assets":"BA - CURACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114908680-0300)\/","Description":"Falta energia na escola. A Coelba j\u00e1 foi acionada e est\u00e1 tomando provid\u00eancias.","EndDate":"\/Date(1638117044270-0300)\/","EventID":"EVTD202111037048","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-8.989032,"Longitude":-39.908081,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CURACA - 00359 ESCOLA MUNICIPAL CAMINHOS DO APRENDIZ - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638117044270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00359 ESCOLA MUNICIPAL CAMINHOS DO APRENDIZ","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - CURACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O representante foi acionado no Centro de Controle","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Eduardo Almeida de Paula Ribeiro - eduardo.ribeiro@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:55:08"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638114970053-0300)\/","Description":"abertura do malote preto (Enem digital; IP031346452) antes das 13:00 (aberto 12:09), apesar do registro no termo de abertura constar 13:09.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037050","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40435 \r\n      PUC PR - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143075630-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40435 \r\n      PUC PR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"DIOLENO ZELLA ZIELINSKI - diolenoz@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 12:56:10"},{"Assets":"BA - CURACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638115229983-0300)\/","Description":"Falta energia na escola. A Coelba j\u00e1 foi acionada e est\u00e1 tomando provid\u00eancias.","EndDate":"\/Date(1638117050103-0300)\/","EventID":"EVTD202111037051","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-8.989032,"Longitude":-39.908081,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CURACA - 00360 ESCOLA MUNICIPAL CAMINHO DA CIDADANIA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638117050103-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00360 ESCOLA MUNICIPAL CAMINHO DA CIDADANIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - CURACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O representantio foi acionado no Centro de Controle","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Eduardo Almeida de Paula Ribeiro - eduardo.ribeiro@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:00:29"},{"Assets":"TO - PALMAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638115247050-0300)\/","Description":"O representante da Energisa informou que uma descarga atmosf\u00e9rica est\u00e1 se aproximando do estado do Tocantins.","EndDate":"\/Date(1638138257703-0300)\/","EventID":"EVTD202111037052","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00e3o houve registros de impacto das chuvas nos locais de aplica\u00e7\u00e3o do estado.","Latitude":-10.230299,"Longitude":-48.317036,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - PALMAS - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638138257703-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"TO - PALMAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia est\u00e1 acompanhando o fen\u00f4meno para minimizar ou resolver problemas de falta de energia que possam ocorrer durante a aplica\u00e7\u00e3o, ocasionados pelas chuvas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Alani Coelho de Souza - alani.miguel@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:00:47"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638115353100-0300)\/","Description":"A Coordenadora de Local de Aplica\u00e7\u00e3o disse ter recebido um comunicado para a equipe de aplica\u00e7\u00e3o chegar uma hora antes do previsto (07:00) e proceder com a utiliza\u00e7\u00e3o dos pendrives para adiantar os procedimentos e evitar transtornos. Deste modo, em suas palavras, o malote cinza foi aberto, \u00e0s 07:30, na presen\u00e7a dos Supervisores de Tecnologia e dos Auxiliares de Tecnologia, ou seja, antes do hor\u00e1rio previsto para a chegada do Certificador. Cabe esclarecer, ainda, que durante a semana a mesma recebeu um novo malote cinza (IP414060019BR) com itens a substituir o anterior que j\u00e1 estava em sua posse.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037054","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS - 40624 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143025273-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40624 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"EVANDRO HENRIQUES FERNANDES - evandroh.fernandes@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:02:33"},{"Assets":"BA - PINDOBACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638115667070-0300)\/","Description":"Faltou energia.","EndDate":"\/Date(1638117266570-0300)\/","EventID":"EVTD202111037055","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-10.745721,"Longitude":-40.364405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - PINDOBACU - 01239 COL\u00c9GIO MUNICIPAL FAUSTINO DIAS LIMA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638117266570-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01239 COL\u00c9GIO MUNICIPAL FAUSTINO DIAS LIMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - PINDOBACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O representante da COEBA informou no centro que em cerca de 30 minutos a energia seria reestabelecida","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Eduardo Almeida de Paula Ribeiro - eduardo.ribeiro@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:07:47"},{"Assets":"PA - MOCAJUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638115941400-0300)\/","Description":"A energia voltou a cair na regi\u00e3o. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: A energia est\u00e1 faltando em todo o munic\u00edpio","EndDate":"\/Date(1638118319723-0300)\/","EventID":"EVTD202111037057","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia j\u00e1 foi normalizada na regi\u00e3o, conforme informa\u00e7\u00f5es do representante da Equatorial","Latitude":-2.582873,"Longitude":-49.509023,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - MOCAJUBA - 02248 EMEF DEP. ABEL FIGUEIREDO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638118319723-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02248 EMEF DEP. ABEL FIGUEIREDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - MOCAJUBA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Equatorial (companhia el\u00e9trica) j\u00e1 est\u00e1 ciente e trabalhando na quest\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Fabio Ferreira Berrogain - fabio.berrogain@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:12:21"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638116400810-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 40833, Enem Digital, o participante Gabriel Kennuy de Assis Malta Peruso, CPF n\u00ba 330503428-97, inscri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 211022560984, realizou a prova mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do BO n\u00ba 002172191\/2021, por ter perdido o RG.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037061","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO PAULO - 40833 \r\n      UNIV ANHEMBI MORUMBI - UNIDADE I - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143126877-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40833 \r\n      UNIV ANHEMBI MORUMBI - UNIDADE I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ROBERTA MENDES DE SA - roberta.msa@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:20:00"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638116523410-0300)\/","Description":"Informo que meu c\u00f3digo de certificador  \u00e9 610364 e n\u00e3o a que coloquei no sistema. Meu CPF 37852396534.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037062","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       SALVADOR - 1036 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL SENHOR DO BONFIM - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143064367-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1036 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL SENHOR DO BONFIM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ANTONIO SERGIO CONCEICAO - peusergio@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:22:03"},{"Assets":"MT - VARZEA GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638116531663-0300)\/","Description":"Barulho externo no local de aplica\u00e7\u00e3o. A pol\u00edcia foi acionada.","EndDate":"\/Date(1638119002403-0300)\/","EventID":"EVTD202111037063","Involveds":null,"LastProgressComment":"Todas as m\u00e1quinas reiniciaram.","Latitude":-15.658065,"Longitude":-56.144664,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT - VARZEA GRANDE - 50381 EE DOM BOSCO - PR\u00c9DIO: UNICO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638119002403-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50381 EE DOM BOSCO - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MT - VARZEA GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Nathalia Bueno Povoa - nathalia.povoa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:22:11"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638116808287-0300)\/","Description":"A Coordenadora de Local de Aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o encontrou em seu aplicativo Relat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00e3o Digital a op\u00e7\u00e3o para registrar o C\u00f3digo para o Coordenador de Local do Certificador.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037064","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS - 40624 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143118623-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","codigo_processo":null,"coordenacao":"40624 \r\n      UNIGRANRIO - CAMPUS JOSE DE SOUZA HERDY","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"EVANDRO HENRIQUES FERNANDES - evandroh.fernandes@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:26:48"},{"Assets":"ES - VILA VELHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638116845960-0300)\/","Description":"Est\u00e1 havendo um churrasco com m\u00fasica alta nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638121379837-0300)\/","EventID":"EVTD202111037065","Involveds":null,"LastProgressComment":"A PM foi ao local e solicitou que reduzissem o volume do som, o que foi feito. Para garantir que n\u00e3o voltem a aumentar o volume, a Guarda Municipal foi acionada e permanece pr\u00f3xima ao local do churrasco.","Latitude":-20.338374,"Longitude":-40.293957,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - VILA VELHA - 00208 UMEF IRMA FELICIANA GARCIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638121379837-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"00208 UMEF IRMA FELICIANA GARCIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - VILA VELHA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Por ser \u00e1rea de risco, n\u00e3o foi poss\u00edvel a ida at\u00e9 o local para conversar com os respons\u00e1veis pelo churrasco. Apenas acionaram o 190.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:27:25"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638116979217-0300)\/","Description":"Falta de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1638119638407-0300)\/","EventID":"EVTD202111037066","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fornecimento de energia restabelecido.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02633 ESCOLA CLASSE 04 DO N\u00daCLEO BANDEIRANTE - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638119638407-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02633 ESCOLA CLASSE 04 DO N\u00daCLEO BANDEIRANTE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Representante da NEO Energia foi acionado para verificar o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:29:39"},{"Assets":"MG - JUIZ DE FORA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117021960-0300)\/","Description":"Local sem energia devido a um acidente na rua,","EndDate":"\/Date(1638118285183-0300)\/","EventID":"EVTD202111037067","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia j\u00e1 foi restabelecida.","Latitude":-21.760924,"Longitude":-43.348817,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - JUIZ DE FORA - 04922 ESCOLA ESTADUAL ALMIRANTE BARROSO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638118285183-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"04922 ESCOLA ESTADUAL ALMIRANTE BARROSO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - JUIZ DE FORA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Cemig j\u00e1 foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcela Guimaraes Cortes - MarcelaG.Cortes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:30:21"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117081193-0300)\/","Description":"Houve um malote cinza extra com identifica\u00e7\u00e3o IP414059537BR contendo pen drive em raz\u00e3o do malote original registrado no relat\u00f3rio IP31352299BR ter apresentado falhas. Foi utilizado o conte\u00fado do malote extra IP414059537BR para configura\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas. Como o endere\u00e7amento est\u00e1 correto, os lacres conferem com a identifica\u00e7\u00e3o da etiqueta, n\u00e3o h\u00e1 sinais de viola\u00e7\u00e3o do malote extra, entende-se como resolvido. Apenas para conhecimento.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037068","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       CURITIBA - 40429 \r\n      UNIV ESTACIO DE SA - CAMPUS RADIAL - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142678373-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"40429 \r\n      UNIV ESTACIO DE SA - CAMPUS RADIAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"ALVARO MASSAHARU KOMIYA - alvaro.komiya@ifpr.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:31:21"},{"Assets":"RJ - ANGRA DOS REIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117258397-0300)\/","Description":"Devido a uma obra no pr\u00e9dio vizinho ao local de aplica\u00e7\u00e3o foi necess\u00e1rio transferir os candidatos da sala n\u00famero 16, para outra sala onde fosse vi\u00e1vel realizar o exame.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037069","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.005804,"Longitude":-44.315791,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       ANGRA DOS REIS - 54811 \r\n      EM PREF JOSE LUIS RIBEIRO RESECK - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143105957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54811 \r\n      EM PREF JOSE LUIS RIBEIRO RESECK","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       ANGRA DOS REIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"DARIANA NOGUEIRA DE ABREU - dariabreu@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:34:18"},{"Assets":"SP - SOROCABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117390093-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 55903, foi verificado que uma parte externa do malote estava descosturada.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037070","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.499323,"Longitude":-47.457853,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SOROCABA - 55903 \r\n      UNISO - CAMPUS TRUJILLO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142663787-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"55903 \r\n      UNISO - CAMPUS TRUJILLO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SOROCABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"FABRICIO SANTUCCI - fab.sp3@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:36:30"},{"Assets":"MG - ALEM PARAIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117447330-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4633 foi aberta sala extra para a participante Ana Clara Lopes, inscri\u00e7\u00e3o 211000381726, pois a mesma apresentou instabilidade emocional, chorando muito. A participante solicitou que pudesse fazer a prova sozinha. Como havia disponibilidade de salas foi liberada e ser\u00e1 informado na ATA da sala.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037071","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.876804,"Longitude":-42.695947,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       ALEM PARAIBA - 4633 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL LA-FAYETTE C\u00d4RTES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143085957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4633 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL LA-FAYETTE C\u00d4RTES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       ALEM PARAIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"WILKER RODRIGUES ZAMBONI PEREIRA - wilker.pereira@iff.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:37:27"},{"Assets":"RJ - SAO GONCALO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117489543-0300)\/","Description":"Participante foi eliminada por levar documento inv\u00e1lido. Pediu para ir ao banheiro logo em seguida e se trancou e quebrou todo o banheiro. A Diretora da escola autorizou arrombar a porta do banheiro. No entanto, a participante n\u00e3o quer sair do local e est\u00e1 causando perturba\u00e7\u00e3o ao ambiente de provas.","EndDate":"\/Date(1638120543387-0300)\/","EventID":"EVTD202111037072","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia resolvida.","Latitude":-22.827288,"Longitude":-43.063765,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - SAO GONCALO - 54794 CIEP 239 - PROFA ELZA VIANNA FIALHO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638120543387-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54794 CIEP 239 - PROFA ELZA VIANNA FIALHO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - SAO GONCALO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A pol\u00edcia foi acionada para dar o apoio para a retirada da participante.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:38:09"},{"Assets":"SC - SAO LOURENCO DO OESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117527657-0300)\/","Description":"Participante est\u00e1 com dedos da m\u00e3o imobilizados. N\u00e3o solicitou transcritor e tamb\u00e9m n\u00e3o tem um profissional dispon\u00edvel na localidade. O participante ir\u00e1 tentar a fazer a prova e, caso n\u00e3o consiga, ir\u00e1 solicitar reaplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638119576020-0300)\/","EventID":"EVTD202111037073","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-26.354526,"Longitude":-52.852705,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - SAO LOURENCO DO OESTE - 53857 EEB SOROR ANGELICA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638119576020-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","codigo_processo":null,"coordenacao":"53857 EEB SOROR ANGELICA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - SAO LOURENCO DO OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Karla Christina Ferreira Costa - karla.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:38:47"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117551680-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52960, foi verificado a\r\nfalta de fornecimento de \u00e1gua, de 10:45\r\n\u00e0s 13:15, n\u00e3o impactou a aplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037074","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-10.853164,"Longitude":-37.126979,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE -\r\n       NOSSA SENHORA DO SOCORRO - 52960 \r\n      EE PROFA MARIA HERMINIA CALDAS - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142673613-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"52960 \r\n      EE PROFA MARIA HERMINIA CALDAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE -\r\n       NOSSA SENHORA DO SOCORRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"HERALDO DAS VIRGENS LIMA JUNIOR - heraldovljr@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:39:11"},{"Assets":"PR - LAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117563567-0300)\/","Description":"Candidato Gilberto do Nascimento Bueno, RG: 975863-4, inscri\u00e7\u00e3o 2110322671219, invadiu o col\u00e9gio as 13:10, pulou o muro, n\u00e3o autorizado a fazer a prova, devido ao hor\u00e1rio.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037075","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.765102,"Longitude":-49.718596,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       LAPA - 54668 \r\n      EE CIVICO MILITAR MANOEL ANTONIO DA CUNHA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143111683-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Atentados contra locais de Exame (invas\u00e3o \/ inc\u00eandio \/ depreda\u00e7\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54668 \r\n      EE CIVICO MILITAR MANOEL ANTONIO DA CUNHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       LAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MARILIZA PEDRO ALAIKO - mary.alaiko@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:39:23"},{"Assets":"SP - ITAPEVI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117602957-0300)\/","Description":"Celular tocou na sala antes da prova desligado","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037076","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.546934,"Longitude":-46.933373,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       ITAPEVI - 56198 \r\n      EE PADRE ROMEO MECCA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143092433-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"56198 \r\n      EE PADRE ROMEO MECCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       ITAPEVI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"MARCIA MARIA DA MOTTA TOLEDO - marciammotta2@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:40:02"},{"Assets":"SP - DIADEMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638117603940-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 56287, foi verificado a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica alta e gritaria em excesso , tendo sido, entretanto, acionado uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037077","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.689295,"Longitude":-46.623381,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       DIADEMA - 56287 \r\n      EE ORIGENES LESSA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143032730-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56287 \r\n      EE ORIGENES LESSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       DIADEMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"RODRIGO COSTA ALVES - rodrigoalves_84@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:40:03"},{"Assets":"CE - GUARACIABA DO NORTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118199197-0300)\/","Description":"Na sala extra foi observado o aplicador vendo \u00e1lbum de fotografia.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037078","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-4.162451,"Longitude":-40.752633,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       GUARACIABA DO NORTE - 50998 \r\n      COL ORIENTO - ANEXO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143047363-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"50998 \r\n      COL ORIENTO - ANEXO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       GUARACIABA DO NORTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"RONALDO RIBEIRO DA COSTA - ronaldo@crateus.ufc.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:49:59"},{"Assets":"AP - PORTO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118364980-0300)\/","Description":"Falta de e energia a partir das 13:20. In\u00edcio das provas normais as 13:32","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037079","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":0.709929,"Longitude":-51.410037,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP -\r\n       PORTO GRANDE - 50278 \r\n      EE MARIA CRISTINA BOTELHO - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143094180-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50278 \r\n      EE MARIA CRISTINA BOTELHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP -\r\n       PORTO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"MERCEDES CAMPOS DE FIGUEIREDO - mercedes.figueiredo@ifap.edu.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:52:44"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118377803-0300)\/","Description":"Polui\u00e7\u00e3o sonora ocasionada por um evento de dan\u00e7a pr\u00f3ximo ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638124648293-0300)\/","EventID":"EVTD202111037080","Involveds":null,"LastProgressComment":"Evento deslocado para o Centro Ol\u00edmpico de Brazl\u00e2ndia.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02734 CENTRO EDUCACIONAL 02 DE BRAZL\u00c2NDIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638124648293-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"02734 CENTRO EDUCACIONAL 02 DE BRAZL\u00c2NDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Policial no local tentou conversar, o som foi diminu\u00eddo por\u00e9m o barulho da torcida continuou comprometendo. Dessa forma, foi gerada ocorr\u00eancia policial pelo CIOB para interrup\u00e7\u00e3o do evento.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:52:57"},{"Assets":"SP - JABOTICABAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118455163-0300)\/","Description":"Coordenadora de local relata falta de energia.","EndDate":"\/Date(1638118899660-0300)\/","EventID":"EVTD202111037081","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida \u00e0s 14:00.","Latitude":-21.254471,"Longitude":-48.32035,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - JABOTICABAL - 55966 FAC DE EDUCACAO SAO LUIS - PR\u00c9DIO: B - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638118899660-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55966 FAC DE EDUCACAO SAO LUIS - PR\u00c9DIO: B","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - JABOTICABAL","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"ARSESP e CPFL foram acionadas \u00e0s 13:40 para verificar a situa\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:54:15"},{"Assets":"AM - TABATINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118474883-0300)\/","Description":"Foi relatada falta de energia em todo munic\u00edpio de Tabatinga - AM.","EndDate":"\/Date(1638130638593-0300)\/","EventID":"EVTD202111037082","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia foi reestabelecida no munic\u00edpio.","Latitude":-4.231884,"Longitude":-69.946244,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AM - TABATINGA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638130638593-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AM - TABATINGA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Respons\u00e1vel pela companhia el\u00e9trica do AM presente no CICCR est\u00e1 entrando em contato com a equipe na cidade para verificar a situa\u00e7\u00e3o e prov\u00e1veis medidas a serem tomadas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Rafael dos Santos Silva - rafael.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:54:34"},{"Assets":"SP - JABOTICABAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118490903-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638118854887-0300)\/","EventID":"EVTD202111037083","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida \u00e0s 14:00.","Latitude":-21.254471,"Longitude":-48.32035,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - JABOTICABAL - 55964 FAC DE EDUCACAO SAO LUIS - PR\u00c9DIO: E - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638118854887-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55964 FAC DE EDUCACAO SAO LUIS - PR\u00c9DIO: E","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - JABOTICABAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador de local j\u00e1 acionou a companhia de energia el\u00e9trica.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:54:50"},{"Assets":"SC - PALHOCA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118529310-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53778, dois candidatos foram impedidos de entrar por estarem atrasados e ambos come\u00e7aram a bater repetidamente no port\u00e3o ap\u00f3s o in\u00edcio da prova, causando barulho que atrapalhou a concentra\u00e7\u00e3o dos demais candidatos. A coordenadora de local conversou com os dois e ambos se retiraram do local ap\u00f3s isso.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037084","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.647044,"Longitude":-48.670288,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       PALHOCA - 53778 \r\n      UNISUL - CAMPUS PALHOCA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143138063-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Manifesta\u00e7\u00f5es","codigo_processo":null,"coordenacao":"53778 \r\n      UNISUL - CAMPUS PALHOCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       PALHOCA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"LEANDRO CORREA - le_correa92@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:55:29"},{"Assets":"BA - JUAZEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118552227-0300)\/","Description":"Um colaborador rasgou o saco pl\u00e1stico lacrado que comportava as provas antes de chegar a sala de aula. O coordenador local acompanhou ent\u00e3o a entrega de todas as provas ainda invioladas \u00e0 sala 17 e explicou ao chefe de sala e a todos os participantes o ocorrido. Ressalto que nenhuma prova foi aberta ou violada, apenas o saco pl\u00e1stico que as comporta foi rasgado.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037085","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-9.410717,"Longitude":-40.503552,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       JUAZEIRO - 372 \r\n      CENTRO TERRITORIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DO SERT\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO - CETEP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142677297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"372 \r\n      CENTRO TERRITORIAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL DO SERT\u00c3O DO S\u00c3O FRANCISCO - CETEP","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       JUAZEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"LAUDIR DE CASTRO FERREIRA NETO - laudirdecastro@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:55:52"},{"Assets":"PR - ROLANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118604770-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54451, sala 52, h\u00e1 um candidato do g\u00eanero masculino, nome e n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o identificado por mim, realizando a prova portando bon\u00e9. O mesmo est\u00e1 prestando a prova normalmente.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037086","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.313592,"Longitude":-51.36278,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       ROLANDIA - 54451 \r\n      FAC PARANAENSE - FACCAR - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142657437-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","codigo_processo":null,"coordenacao":"54451 \r\n      FAC PARANAENSE - FACCAR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       ROLANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"CLAUDIO JORGE GOMES DA ROCHA JUNIOR - claudiojunior.agro@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:56:44"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118634287-0300)\/","Description":"Participante chegou sem documento alegando ter sido assaltada. No entanto, n\u00e3o apresentou o boletim de ocorr\u00eancia. Policial foi at\u00e9 o local com ela e disse que n\u00e3o conseguia registrar o boletim e quis impor a entrada da participante na sala de provas.","EndDate":"\/Date(1638118639840-0300)\/","EventID":"EVTD202111037087","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55357 EM ITALIA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638118639840-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"55357 EM ITALIA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordenadora explicou o procedimento aos dois demonstrando no edital o processo correto. Os \u00e2nimos se acalmaram ap\u00f3s a explana\u00e7\u00e3o da coordenadora. Ocorr\u00eancia resolvida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Naeem Hussain Shakir  - naeem.shakir@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:57:14"},{"Assets":"MS - NAVIRAI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118652553-0300)\/","Description":"Malote (Amarelo) entrega 28\/11\/2021 \r\nC\u00f3digo Coordenador: 595.\r\nID: 0200301\r\nVolume: 3\/3\r\nLacre: 500301\r\nAo abrir o Malote juntamente com as testemunhas participantes acompanhadas pelo Certificador, foi encontrado um Lacre de metal rompido com n\u00famero 501942 no interior do Malote com as Provas do ENEM.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037088","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.062277,"Longitude":-54.199969,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS -\r\n       NAVIRAI - 50095 \r\n      EE EURICO GASPAR DUTRA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143124443-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"50095 \r\n      EE EURICO GASPAR DUTRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS -\r\n       NAVIRAI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"PLINIO DOS SANTOS PAVAO - plinio.pavao@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:57:32"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118712893-0300)\/","Description":"Metade do local de provas disp\u00f5e de energia e a outra n\u00e3o. No momento, as salas t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de aplica\u00e7\u00e3o com a luz natural.","EndDate":"\/Date(1638120943563-0300)\/","EventID":"EVTD202111037089","Involveds":null,"LastProgressComment":"O problema de energia era interno devido as fortes chuvas e a prefeitura j\u00e1 providenciou o reparo. As provas n\u00e3o ser\u00e3o impactadas. ","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 52609 EEFTI MARIA CLEONICE BARBOSA DE ALMEIDA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638120943563-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52609 EEFTI MARIA CLEONICE BARBOSA DE ALMEIDA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe Equatorial foi acionada para verificar o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 13:58:32"},{"Assets":"MG - BETIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118845323-0300)\/","Description":"Telefone da candidata tocou na sala de aplica\u00e7\u00e3o 6. Candidata eliminada.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037090","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.965379,"Longitude":-44.197551,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       BETIM - 4296 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA JOS\u00c9 CAMPOS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143093867-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"4296 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA JOS\u00c9 CAMPOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       BETIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"FELIPE SILVEIRA SANTOS - felipe.santos@ifmg.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:00:45"},{"Assets":"MG - MONTES CLAROS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638118895697-0300)\/","Description":"O celular de uma participante tocou dentro do saco lacrado, minutos antes do in\u00edcio das provas. A mesma foi eliminada pela coordena\u00e7\u00e3o local.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037091","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.722707,"Longitude":-43.865422,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       MONTES CLAROS - 5157 \r\n      COL\u00c9GIO PADR\u00c3O INTERNACIONAL - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143083820-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"5157 \r\n      COL\u00c9GIO PADR\u00c3O INTERNACIONAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       MONTES CLAROS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JEAN CARLO LAUGHTON DE SOUSA - jean.dtna@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:01:35"},{"Assets":"AC - RIO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119192460-0300)\/","Description":"Constata\u00e7\u00e3o de participante se ausentando, em definitivo da sala de provas, antes de decorridas 2 (duas) horas do in\u00edcio das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037092","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.973437,"Longitude":-67.829853,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AC -\r\n       RIO BRANCO - 50180 \r\n      EEEF REINALDO PEREIRA DA SILVA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143058157-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"50180 \r\n      EEEF REINALDO PEREIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC -\r\n       RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"ADRIANA ALBUQUERQUE DE MAGALHAES LIMA - adriana.albuquerquem@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:06:32"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119283330-0300)\/","Description":"Resid\u00eancia com som alto pr\u00f3ximo ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037093","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       FORTALEZA - 52363 \r\n      EM MARTHA DOS MARTINS COELHO GUILHERME - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143114257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"52363 \r\n      EM MARTHA DOS MARTINS COELHO GUILHERME","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"RENATO FERREIRA SILVA - rfsnato@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:08:03"},{"Assets":"MG - UBERLANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119316277-0300)\/","Description":"O coordenador de Local deu a ordem para o in\u00edcio das provas as 13:32h.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037094","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.918999,"Longitude":-48.27795,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       UBERLANDIA - 4974 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA - CAMPUS SANTA M\u00d4NICA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143065957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4974 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA - CAMPUS SANTA M\u00d4NICA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       UBERLANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"LARA CAROLINE BORGES MOREIRA MOTA - lara.moreira@ufu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:08:36"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119343360-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50062, a abertura dos malotes ocorreu antes do hor\u00e1rio previsto, e do fechamento dos port\u00f5es, \u00e0s 12:50.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037095","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS -\r\n       CAMPO GRANDE - 50062 \r\n      UNIV CATOLICA DOM BOSCO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143008080-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50062 \r\n      UNIV CATOLICA DOM BOSCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS -\r\n       CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"NATHALIA SANDIM MATOS - nathalia.smatos7@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:09:03"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119370613-0300)\/","Description":"Folha de rascunho da sala 10 aluna Jennifer faltando","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037096","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO PAULO - 56596 \r\n      EE PROF JAMIL PEDRO SAWAYA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143076817-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de provas insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"56596 \r\n      EE PROF JAMIL PEDRO SAWAYA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"JOAO RICARDO DA SILVA JUNIOR - jmaij1234amores@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:09:30"},{"Assets":"RS - ESPUMOSO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119474447-0300)\/","Description":"Foi constatado gritos com produ\u00e7\u00e3o de barulho nas proximidades dos locais de aplica\u00e7\u00e3o. Est\u00e1 ocorrendo um rodeio, com narra\u00e7\u00e3o efetuada com volume elevado, podendo perturbar e prejudicar os participantes durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037097","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-28.731445,"Longitude":-52.841927,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS -\r\n       ESPUMOSO - 54073 \r\n      EMEF ALEXANDRE TRAMONTINI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143051653-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"54073 \r\n      EMEF ALEXANDRE TRAMONTINI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS -\r\n       ESPUMOSO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"SALETE MARLISE SAND - salete_sand@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:11:14"},{"Assets":"MT - SORRISO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119511030-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50475, a participante Amanda Luiza Martini Bischoff, inscrita n\u00b0211031207817, ausentou-se em definitivo da sala de provas, antes de corridas duas horas do in\u00edcio das provas. O motivo \u00e9 que a mesma passou mal.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037098","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-12.551777,"Longitude":-55.725914,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT -\r\n       SORRISO - 50475 \r\n      EM AURELIANO PEREIRA DA SILVA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142670120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"50475 \r\n      EM AURELIANO PEREIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT -\r\n       SORRISO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"MIRZA NALESSO GOMES SANCHES - mirzanalesso@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:11:51"},{"Assets":"SC - SAO FRANCISCO DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119548750-0300)\/","Description":"\u00c0s 13h15, nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o 53754, Grupo Escolar Victor Konder, S\u00e3o Francisco do Sul - SC, foi verificada a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica alta e gritaria em excesso, perturbando os participantes durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova. Entretanto, foi acionada uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o. T\u00e9rmino da algazarra \u00e0s 13h32.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037099","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-26.244018,"Longitude":-48.637571,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       SAO FRANCISCO DO SUL - 53754 \r\n      GRUPO ESCOLAR VICTOR KONDER - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143077487-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"53754 \r\n      GRUPO ESCOLAR VICTOR KONDER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       SAO FRANCISCO DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"ANA PAULA ROTAVA VOSS - apbauhaus1@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:12:28"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119618627-0300)\/","Description":"A participante compareceu ao exame, sem documento valido, apresentando como tal uma carteira de estudante, foi encaminhada para a coordena\u00e7\u00e3o, que a instruiu a realiar um boletim de ocorr\u00eancia e apresentar em seguida antes das 13:00 horas(fechamento dos port\u00f5es), pois so assim faria o exame, a participante solicitou ao militar de plant\u00e3o para confeccionar o documento em quest\u00e3o no seu celular, o militar em vez de realizar a confec\u00e7\u00e3o do boletim de ocorr\u00eancia, baixou a carteira de identidade digital da avaliada, conforme preconiza no manual, n\u00e3o ser\u00e1 aceito qualquer documento de identifica\u00e7\u00e3o digital em equipamento eletr\u00f4nico, quanto ela foi informada de tal negativa, a participante saiu da sala da coordena\u00e7\u00e3o de forma grotesca, utilizando de palavras de baixo cal\u00e3o no corredor do pr\u00e9dio sendo ouvido por participantes da equipe de aplica\u00e7\u00e3o e avaliados, sendo convidada a se retirar . \r\nParticipante de nome: Natalia Kessia Pereira da silva, \r\nCPF 073.130.494-20 , Inscri\u00e7\u00e3o:211028171562","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037100","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       RECIFE - 53584 \r\n      UNIV CATOLICA DE PERNAMBUCO - UNICAP - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143112120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"53584 \r\n      UNIV CATOLICA DE PERNAMBUCO - UNICAP","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ANTONIO PEREIRA DA SILVA FILHO - kaleo02@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:13:38"},{"Assets":"RS - NOVA PRATA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119634910-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 53905, foi verificado a ocorr\u00eancia m\u00fasica alta e gritaria em excesso, tendo sido, entretanto, acionado uma viatura policial pelo coordenador de local por interm\u00e9dio da coordenadora municipal, para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037101","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-28.783945,"Longitude":-51.608996,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS -\r\n       NOVA PRATA - 53905 \r\n      EEEF REINALDO CHERUBINI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142674003-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"53905 \r\n      EEEF REINALDO CHERUBINI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS -\r\n       NOVA PRATA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"JULIANO TREVICHENSKI - juliano9615@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:13:54"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119687967-0300)\/","Description":"Ocorreu barulho de som vindo dos arredores da Escola, que estava perturbando os alunos.  A pol\u00edcia foi acionada e  o problema foi resolvido.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037102","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB -\r\n       JOAO PESSOA - 53212 \r\n      EMEIEF INTEGRAL DEP EDME TAVARES DE ALBUQUERQUE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143132463-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"53212 \r\n      EMEIEF INTEGRAL DEP EDME TAVARES DE ALBUQUERQUE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB -\r\n       JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"ARINALDO ALVES DE SOUSA JUNIOR - arijr1@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:14:47"},{"Assets":"MT - NOVA XAVANTINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119714440-0300)\/","Description":"Queda de luz na escola. O transformador da escola pegou fogo. A Companhia de energia foi acionada. Os Participantes n\u00e3o est\u00e3o reclamando, mas o coordenador de local informou que est\u00e1 quente no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638123397970-0300)\/","EventID":"EVTD202111037103","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida as 15:00","Latitude":-14.66918,"Longitude":-52.361193,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT - NOVA XAVANTINA - 50432 EE JUSCELINO KUBITSCHEK DE OLIVEIRA - PR\u00c9DIO: TER - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638123397970-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50432 EE JUSCELINO KUBITSCHEK DE OLIVEIRA - PR\u00c9DIO: TER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - NOVA XAVANTINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Nathalia Bueno Povoa - nathalia.povoa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:15:14"},{"Assets":"SP - JABOTICABAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119738277-0300)\/","Description":"Houve falta de energia el\u00e9trica das 13:15h \u00e0s 13:44h e a coordenadora local ligou na companhia de energia CPFL e solicitou um chamado de extrema urg\u00eancia cujo o protocolo \u00e9 n\u00famero \u00e9 9206549601.\r\nAlgumas salas de aplica\u00e7\u00e3o tiveram  que adiar o in\u00edcio da prova sendo reiniciado as 13:45h.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037104","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-21.254471,"Longitude":-48.32035,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       JABOTICABAL - 55964 \r\n      FAC DE EDUCACAO SAO LUIS - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142678077-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55964 \r\n      FAC DE EDUCACAO SAO LUIS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       JABOTICABAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"DANIEL MANDETTA DE SOUZA - pcpdanimandetta@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:15:38"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119740120-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 1067, o participante Tiago L\u00e1zaro Gon\u00e7alves dos Santos de Souza, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211036621699, ausentou-se em definitivo da sala de provas, antes de decorridas duas horas do in\u00edcio das provas. Saiu as 13:58.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037105","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       SALVADOR - 1067 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL G\u00d3ES CALMON - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142679260-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"1067 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL G\u00d3ES CALMON","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"FLAMILSON SOUZA DE JESUS - flamilson@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:15:40"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119741023-0300)\/","Description":"Tem uma resid\u00eancia nas imedia\u00e7\u00f5es do local de prova que est\u00e1 com som muito alto e os participantes est\u00e3o reclamando. Ent\u00e3o a coordenadora pediu aos policiais que uma viatura fosse l\u00e1 pedir pra baixar, e como n\u00e3o veio a viatura a coordenadora foi l\u00e1","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037106","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA -\r\n       BELEM - 2171 \r\n      EEEFM PROF SANTANA MARQUES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143003153-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"2171 \r\n      EEEFM PROF SANTANA MARQUES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA -\r\n       BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"DANILO ANDERSON PALHANO PINTO - daniloapp@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:15:41"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638119764317-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 74494 o participante Gabriel Cerqueira da Silva inscri\u00e7\u00e3o 211012736131 ausentou-se em definitivo da sala de provas 42 , antes de decorrido duas horas do in\u00edcio da prova, por motivo de ter alegado estar passando mal. Foi solicitado a presen\u00e7a  do pai para acompanhar a sa\u00edda do candidato do local de aplica\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037107","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO PAULO - 56742 \r\n      ETEC PROFA DRA DOROTI QUIOMI KANASHIRO TOYOHARA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142679900-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"56742 \r\n      ETEC PROFA DRA DOROTI QUIOMI KANASHIRO TOYOHARA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"YASKO KODAMA - yasko.kodama@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:16:04"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120117037-0300)\/","Description":"Candidato Paulo Matheus Silva, CPF 13407364466, saiu da escola 14:15h e foi eliminado.\r\nAfirma que somente veio para justificar aus\u00eancia no trabalho.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037108","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL -\r\n       MACEIO - 52726 \r\n      EE PROFA IRENE GARRIDO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142652587-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"52726 \r\n      EE PROFA IRENE GARRIDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL -\r\n       MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"CHARLENE TENYLLE SOUZA GUIMARAES - charlenetenylle@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:21:57"},{"Assets":"SE - POCO REDONDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120194677-0300)\/","Description":"Aus\u00eancia de APLICADORES no Enem Impresso.\r\nNa coordena\u00e7\u00e3o 52967 foi constatado em todas as salas a aus\u00eancia de Aplicadores prejudicando a aplica\u00e7\u00e3o da prova. Sem o aux\u00edlio do aplicador, sobrecarrega o chefe de sala na identifica\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do participantes.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037109","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.822267,"Longitude":-37.723768,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE -\r\n       POCO REDONDO - 52968 \r\n      CE PROF JUSTINIANO DE MELO E SILVA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143087253-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52968 \r\n      CE PROF JUSTINIANO DE MELO E SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE -\r\n       POCO REDONDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"MARCOS BISPO DA PAIXAO - marcosbispop@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:23:14"},{"Assets":"RS - PELOTAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120222257-0300)\/","Description":"Fiscal volante veio at\u00e9 a sala da coordena\u00e7\u00e3o com um pacote Porta objetos de um participante, que estava com o celular tocando. Segundo a fiscal, o pacote n\u00e3o tocou na sala, o participante teria entregue tal saco porta objetos para a mesma trazer antes que tocasse. Achei a situa\u00e7\u00e3o suspeita e por isso quis registrar. O participante continua fazendo a prova e o telefone est\u00e1 tocando de vez enquanto, por\u00e9m, dentro do porta objetos na sala da coordena\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037110","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-31.749965,"Longitude":-52.34432,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS -\r\n       PELOTAS - 54133 \r\n      IEE ASSIS BRASIL - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143091293-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54133 \r\n      IEE ASSIS BRASIL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS -\r\n       PELOTAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"DIONATA OLIVEIRA LOPES - dionatahl@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:23:42"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120394250-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 01081 foi verificado a ocorr\u00eancia de m\u00fasica alta proveniente de som automotivo, causando reclama\u00e7\u00e3o entre os candidatos, tendo sido acionada a autoridade policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, at\u00e9 o presente momento, per.anece o problema.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037111","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       SALVADOR - 1081 \r\n      CENTRO EDUCACIONAL CARNEIRO RIBEIRO - ESCOLA CLASSE I - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143103040-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1081 \r\n      CENTRO EDUCACIONAL CARNEIRO RIBEIRO - ESCOLA CLASSE I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"RICARDO DE ARAUJO SANTIAGO - ricardoaraujosantiago@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:26:34"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120413687-0300)\/","Description":"Som atrapalhando candidatos a fazer prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037112","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO PAULO - 56569 \r\n      UNIV ANHEMBI MORUMBI - BRESSER - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143006910-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56569 \r\n      UNIV ANHEMBI MORUMBI - BRESSER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ANDERSON DO BOMFIM GONZAGA - andbomgon2@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:26:53"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120579563-0300)\/","Description":"Casa pr\u00f3xima ao local fazendo uma festa com som alto que est\u00e1 atrapalhando os participantes.","EndDate":"\/Date(1638127202170-0300)\/","EventID":"EVTD202111037113","Involveds":null,"LastProgressComment":"A mesma ocorr\u00eancia da coord. 50040 - Fac Est\u00e1cio de S\u00e1.  A PM chegou e o som j\u00e1 estava desligado. Os respons\u00e1veis disseram que n\u00e3o iriam voltar a ligar o som at\u00e9 a conclus\u00e3o das provas.","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 50040 FAC ESTACIO DE SA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638127202170-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50040 FAC ESTACIO DE SA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"PM foi acionada. Est\u00e3o aguardando uma viatura para ir a resid\u00eancia e resolver a quest\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:29:39"},{"Assets":"BA - IBOTIRAMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120703150-0300)\/","Description":"O aplicador da sala de n\u00famero 12, encontrar frequentemente retirando a m\u00e1scara n\u00e3o s\u00f3 beber \u00e1gua  mas tamb\u00e9m para assoar o nariz, expondo os participantes a riscos inadequado. Tal fato fora presenciado por mim, mais de duas vezes na aplica\u00e7\u00e3o da prova no dia de hoje.\r\nOu quando n\u00e3o bebe \u00e1gua ou assoa o nariz a m\u00e1scara n\u00e3o cobre toda a superf\u00edcie do nariz e boca.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037114","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.184014,"Longitude":-43.218696,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       IBOTIRAMA - 300 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL PROFESSORA ODONTINA LARANJEIRA DE SOUZA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143133600-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"300 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL PROFESSORA ODONTINA LARANJEIRA DE SOUZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       IBOTIRAMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ELISEU RODRIGUES DA SILVA - eliseurs@outlook.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:31:43"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120714257-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 3334 sala 17 foi verificado durante duas rondas que a chefe de sala est\u00e1 dormindo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037115","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA -\r\n       SAO LUIS - 3334 \r\n      CENTRO EDUCA MAIS  ALMIRANTE TAMANDARE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143075100-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"3334 \r\n      CENTRO EDUCA MAIS  ALMIRANTE TAMANDARE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA -\r\n       SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"DIANA SILVA DE ARAUJO - diana.silva@ifma.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:31:54"},{"Assets":"MG - ALEM PARAIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120725597-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4633, sala 04, a participante J\u00falia C\u00e9lia dos Santos, inscri\u00e7\u00e3o n \r\n211003620823, estava utilizando rel\u00f3gio de pulso durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037116","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.876804,"Longitude":-42.695947,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       ALEM PARAIBA - 4633 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL LA-FAYETTE C\u00d4RTES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143121463-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","codigo_processo":null,"coordenacao":"4633 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL LA-FAYETTE C\u00d4RTES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       ALEM PARAIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"WILKER RODRIGUES ZAMBONI PEREIRA - wilker.pereira@iff.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:32:05"},{"Assets":"MT - PEDRA PRETA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120739170-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50451, por volta das 14:20, na data de 28\/11\/2021, observou-se que o porteiro estava utilizando um aparelho celular, pr\u00f3ximo \u00e0 cantina. O mesmo, aparentemente,  estava assistindo um v\u00eddeo com um volume aud\u00edvel.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037117","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.62221,"Longitude":-54.471396,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT -\r\n       PEDRA PRETA - 50451 \r\n      EE DEZ DE DEZEMBRO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143002387-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50451 \r\n      EE DEZ DE DEZEMBRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT -\r\n       PEDRA PRETA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"JUCILENE PRIEBE - jucilene.priebe@ifmt.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:32:19"},{"Assets":"SP - OSASCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120775800-0300)\/","Description":"Sala 63, candidato  Guilherme dos Santos Araujo realizava a prova portando bon\u00e9. Foi solicitada a retirada e guarda do item","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037118","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.533612,"Longitude":-46.78881,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       OSASCO - 56215 \r\n      UNIFIEO - CENTRO UNIVERSITARIO FIEO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143021827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"56215 \r\n      UNIFIEO - CENTRO UNIVERSITARIO FIEO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       OSASCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ELISANGELA BARDI DA FONSECA - lisabardi@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:32:55"},{"Assets":"MG - CONGONHAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120866593-0300)\/","Description":"A candidata Frenese dos Santos Ladeira, CPF 167.631.926-30 permaneceu no local da aplica\u00e7\u00e3o sem documento de identifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lido nos termos dos itens 10.2 e 10.4 do edital. A coordenadora solicitou a sa\u00edda da participante antes das 13h30min. Sem maiores transtornos.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037119","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.504643,"Longitude":-43.856893,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       CONGONHAS - 4650 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ENGENHEIRO OSCAR WEINSCHENCK - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142652820-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"4650 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ENGENHEIRO OSCAR WEINSCHENCK","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       CONGONHAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"SAMUEL PAULO ROSA - samuel.rosa@educacao.mg.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:34:26"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638120930350-0300)\/","Description":"Som alto vindo de resid\u00eancia. \u00c9 uma resid\u00eancia de esquina com caixa de som e v\u00e1rios auto- falantes. H\u00e1 momentos em que o abaixam um pouco o volume e outros que aumentam exageradamente.","EndDate":"\/Date(1638124676980-0300)\/","EventID":"EVTD202111037120","Involveds":null,"LastProgressComment":"Resolvido.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02669 CEF 11 DE CEIL\u00c2NDIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638124676980-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"02669 CEF 11 DE CEIL\u00c2NDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aberta ocorr\u00eancia e solicitada interfer\u00eancia policial.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:35:30"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121010520-0300)\/","Description":"A participante solicitou sua sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037121","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI -\r\n       TERESINA - 1744 \r\n      EST\u00c1CIO CEUT TERESINA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143095507-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"1744 \r\n      EST\u00c1CIO CEUT TERESINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI -\r\n       TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"JOSELIA DOS REIS PINTO DOS SANTOS - profjoseliareis@outlook.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:36:50"},{"Assets":"PE - PAULISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121335440-0300)\/","Description":"Participante colocou o celular no porta objetos e o celular tocou durante a prova. Participante eliminado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037122","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.91819,"Longitude":-34.82076,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       PAULISTA - 53564 \r\n      UNINASSAU - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143112540-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"53564 \r\n      UNINASSAU","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       PAULISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"KELLY DE LIMA AZEVEDO SPINELLI - kellylimaazevedo@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:42:15"},{"Assets":"MG - UBERLANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121471160-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4959, foi constatado que a participante Manuella Dias Passos, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o 211009635098, saiu antes do hor\u00e1rio de sigilo as 14:30, por motivo de queda de press\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037123","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.918999,"Longitude":-48.27795,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       UBERLANDIA - 4959 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSOR OT\u00c1VIO BATISTA COELHO FILHO - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143004417-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"4959 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSOR OT\u00c1VIO BATISTA COELHO FILHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       UBERLANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"VITOR ALVES REZENDE - vitor.alves18@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:44:31"},{"Assets":"PR - MARINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121557523-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54457, foi constatado que o participante Lohoan Terceiro Garcia, inscri\u00e7\u00e3o 211040296595 desmaiou durante a realiza\u00e7\u00e3o do exame e n\u00e3o houve atendimento m\u00e9dico emerg\u00eancial.  A ocorr\u00eancia ocorreu por volta das 14:18 onde a coordena\u00e7\u00e3o ligou para o Samu entretanto n\u00e3o houve o atendimento, o inscrito foi trazido para a sala da coordena\u00e7\u00e3o at\u00e9 melhorar","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037124","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.42228,"Longitude":-51.939882,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       MARINGA - 54457 \r\n      CE DR GASTAO VIDIGAL - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143054960-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"54457 \r\n      CE DR GASTAO VIDIGAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       MARINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"HARIM ELIEZER TORAL - harim_toral@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:45:57"},{"Assets":"SP - SAO CAETANO DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121662870-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56359, uma das salas de aplica\u00e7\u00e3o estava extremamente abafada e os fios do ventilador estavam cortados. Participantes reclamaram de calor. A Coordenadora de Local constatou ser necess\u00e1rio fazer a mudan\u00e7a de sala para que os participantes n\u00e3o tivessem o desempenho interferido nem emerg\u00eancias m\u00e9dicas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037125","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.614705,"Longitude":-46.571515,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO CAETANO DO SUL - 56359 \r\n      EMEF OSWALDO SAMUEL MASSEI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143079657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56359 \r\n      EMEF OSWALDO SAMUEL MASSEI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO CAETANO DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"NATALIA ALBERTO RAINERI - nati.raineri@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:47:42"},{"Assets":"GO - PIRES DO RIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121676087-0300)\/","Description":"Veiculo automotivo com som alto (m\u00fasica e discurso), festejando anivers\u00e1rio, em resid\u00eancia pr\u00f3xima da realiza\u00e7\u00e3o do Exame, por volta das 13:25 horas. Policial designado para o local do exame, resolveu o problema.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037126","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-17.300581,"Longitude":-48.280293,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO -\r\n       PIRES DO RIO - 3661 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL RODRIGO RODRIGUES DA CUNHA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143013353-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"3661 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL RODRIGO RODRIGUES DA CUNHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO -\r\n       PIRES DO RIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"ROBERTO TAKASHI SANDA - rtsanda@uol.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:47:56"},{"Assets":"RJ - SAO GONCALO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121767407-0300)\/","Description":"A participante Ysis Policarpo de Freitas e Silva, inscri\u00e7\u00e3o 211012675693 teve um mal s\u00fabito e foi atendida pela equipe at\u00e9 a chegada do seu esposo.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037127","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-22.827288,"Longitude":-43.063765,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ -\r\n       SAO GONCALO - 54775 \r\n      CE WALTER ORLANDINE - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142654643-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"54775 \r\n      CE WALTER ORLANDINE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ -\r\n       SAO GONCALO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MARCELI MAGALHAES DOS SANTOS - li197120.mms@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:49:27"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121770980-0300)\/","Description":"Som de uma festa de vizinhos est\u00e1 atrapalhando a concentra\u00e7\u00e3o dos candidatos. Coordenador local j\u00e1 acionou as autoridades policiais mas n\u00e3o foi resolvido. Problema persiste a mais de 30 min.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037128","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS -\r\n       CAMPO GRANDE - 40008 \r\n      FAC ESTACIO DE SA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143080717-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40008 \r\n      FAC ESTACIO DE SA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS -\r\n       CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"AMILCAR MACHULEK JUNIOR - amilcar.junior@ufms.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:49:30"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121799170-0300)\/","Description":"\u00c0s 14h25 houve troca de todos participantes de uma sala para outra devido a pane no ar condicionado. O procedimento teve dura\u00e7\u00e3o de 2 min.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037129","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO -\r\n       ESPIGAO D OESTE - 50501 \r\n      EEEF FERNANDA SOUZA DE PAULA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143001047-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50501 \r\n      EEEF FERNANDA SOUZA DE PAULA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO -\r\n       ESPIGAO D OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"REJANE SOLANGE LINK - rejanesolange@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:49:59"},{"Assets":"PB - ITABAIANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121905080-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51785 as 13:54 foi observado que os fiscais volante n\u00e3o levam os participantes at\u00e9 a presen\u00e7a do fiscal de banheiro.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037130","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.685716,"Longitude":-37.426861,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB -\r\n       ITABAIANA - 51785 \r\n      COL E CURSO DOM BOSCO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143012327-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"51785 \r\n      COL E CURSO DOM BOSCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB -\r\n       ITABAIANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"JULIO CESAR COUTINHO JUNIOR - junior-cesar57@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:51:45"},{"Assets":"CE - BREJO SANTO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121921240-0300)\/","Description":"Nessa coordena\u00e7\u00e3o veio apenas dois detectores de metal, sendo que os dois n\u00e3o est\u00e3o em plenas condi\u00e7\u00f5es de uso. N\u00e3o detectam com facilidade objetos met\u00e1licos. N\u00e3o foi enviado detector de metal reserva.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037131","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-7.491638,"Longitude":-38.985514,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       BREJO SANTO - 50872 \r\n      EEF PROF PEDRO GOMES DA SILVA BASILIO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142676547-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"50872 \r\n      EEF PROF PEDRO GOMES DA SILVA BASILIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       BREJO SANTO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"FRANCISCO SANTOS MONTEIRO JUNIOR - jnrmonteiro@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:52:01"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638121993830-0300)\/","Description":"Os computadores estavam devidamente conectados \u00e0 internet \u00e0s 9:30 hs. A Funda\u00e7\u00e3o Cesgranrio efetuou aproximadamente 15 liga\u00e7\u00f5es ordenando que reiniciasse todos os computadores, sob o argumento que n\u00e3o estavam logados no sistema (servidor) As 11:40 hs a funda\u00e7\u00e3o ligou pedindo desculpas, sendo que essa sequencia de liga\u00e7\u00f5es enviando informa\u00e7\u00f5es erroneamente causou problemas t\u00e9cnicos","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037132","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP -\r\n       SAO PAULO - 40776 \r\n      IF - CAMPUS SAO PAULO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143134177-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40776 \r\n      IF - CAMPUS SAO PAULO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP -\r\n       SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ANDRE GONCALVES RAMOS - andregr_sp@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:53:13"},{"Assets":"MG - IPATINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122182793-0300)\/","Description":"Show\/m\u00fasica de um Grupo de Pagode tocando no campo em frente a escola - Coordena\u00e7\u00e3o acionou a pol\u00edcia militar, mas at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o compareceram e o som permanece.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037133","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.481032,"Longitude":-42.520351,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       IPATINGA - 4233 \r\n      ESCOLA ESTADUAL HAYD\u00c9E MARIA IMACULADA SCHITTINI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143010360-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"4233 \r\n      ESCOLA ESTADUAL HAYD\u00c9E MARIA IMACULADA SCHITTINI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       IPATINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"DAURIENE MOREIRA DA SILVA - daurienemoreira@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:56:22"},{"Assets":"MG - UBERLANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122193980-0300)\/","Description":"O local de aplica\u00e7\u00e3o possui 2 andares, tendo apenas 3 fiscais volantes. No corredor superior ficou apenas 1 fiscal volante, n\u00e3o conseguindo suprir a demanda de solicita\u00e7\u00f5es em momentos de pico.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037134","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.918999,"Longitude":-48.27795,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       UBERLANDIA - 4974 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA - CAMPUS SANTA M\u00d4NICA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143027877-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4974 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA - CAMPUS SANTA M\u00d4NICA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       UBERLANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"LARA CAROLINE BORGES MOREIRA MOTA - lara.moreira@ufu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:56:33"},{"Assets":"CE - MARACANAU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122266973-0300)\/","Description":"Assistente de local de aplica\u00e7\u00e3o fazendo uso de celular em sala de aplica\u00e7\u00e3o no momento em que estava substituindo o chefe de sala que estava almo\u00e7ando.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037135","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.876964,"Longitude":-38.624419,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       MARACANAU - 51389 \r\n      EEMTI CARNEIRO DE MENDONCA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143002137-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"51389 \r\n      EEMTI CARNEIRO DE MENDONCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       MARACANAU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MARIA JOSIMEIRE BATISTA - josimeire@unilab.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:57:46"},{"Assets":"MG - FRUTAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122310840-0300)\/","Description":"A participante Paloma Cristina Ferreira Silva, CPF. 063.306.776-89, n\u00b0 de inscri\u00e7\u00e3o 211026312192, apresentou um quadro de estresse emotivo, n\u00e3o sendo controlado. A participante ausentou do local de provas em definitivo antes de decorridas 2 (horas) do in\u00edcio das provas.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037136","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.025898,"Longitude":-48.939154,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       FRUTAL - 4679 \r\n      E.E. LAURISTON SOUZA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142668763-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"4679 \r\n      E.E. LAURISTON SOUZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       FRUTAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"GEZIEL GARCIA ANDRADE - geziel_andrade@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:58:30"},{"Assets":"CE - MORADA NOVA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122366360-0300)\/","Description":"Falta de Energia no local de provas","EndDate":"\/Date(1638122677193-0300)\/","EventID":"EVTD202111037137","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia restabelecida","Latitude":-5.096952,"Longitude":-38.364907,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - MORADA NOVA - 51080 CEB CEL JOSE EPIFANIO DAS CHAGAS - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638122677193-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51080 CEB CEL JOSE EPIFANIO DAS CHAGAS - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"CE - MORADA NOVA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Por enquanto os participantes est\u00e3o conseguindo fazer as provas, gra\u00e7as a luz natural. ENEL foi informada para sanar o problema","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Fabricio Pereira Correia - fabricio.correia@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:59:26"},{"Assets":"ES - CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122384053-0300)\/","Description":"As 14:30 faltou energia em algumas salas, os candidatos que estavam em salas sem energia foram encaminhados para outras salas vazias do pr\u00e9dio.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037138","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.850112,"Longitude":-41.111919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES -\r\n       CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM - 18 \r\n      IPE - INSTITUTO DE PESQUISAS EDUCACIONAIS - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143007567-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"18 \r\n      IPE - INSTITUTO DE PESQUISAS EDUCACIONAIS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES -\r\n       CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"SCHEILA GOMES DA COSTA - scheilagcosta1980@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 14:59:44"},{"Assets":"BA - VERA CRUZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122562330-0300)\/","Description":"Chefe de Sala 10 colocou na  porta dois sacos de guarda celular e deu aos candidatos os sacos de guarda celular que foram pendurados na frente das cadeiras como porta lixo","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037140","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-12.628948,"Longitude":-41.042464,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       VERA CRUZ - 1324 \r\n      COLEGIO ESTADUAL DESEMBARGADOR JULIO VIRGILIO DE SANTANA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142667280-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"1324 \r\n      COLEGIO ESTADUAL DESEMBARGADOR JULIO VIRGILIO DE SANTANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       VERA CRUZ","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"NEUSA ALVES DA SILVA - neusalvesilva20@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:02:42"},{"Assets":"MG - ALEM PARAIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122578320-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo a Coordena\u00e7\u00e3o local 4637, constatou-se um estrondo de artefato explosivo, causando leve impacto emocional para os participantes.Diante do ocorrido,a Coordenadora local solicitou a presen\u00e7a de policiais,em que os mesmos compareceram no local, colocando a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer incidente semelhante.Ressalto que o ocorrido n\u00e3o prejudicou o andamento da aplica\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037141","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.876804,"Longitude":-42.695947,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       ALEM PARAIBA - 4637 \r\n      ESCOLA ESTADUAL SANTA RITA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143037893-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"4637 \r\n      ESCOLA ESTADUAL SANTA RITA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       ALEM PARAIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"FABIANA ALVES FIRMINO - fabianaalvesfirmino@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:02:58"},{"Assets":"PA - TUCURUI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122664700-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 2500, a participante Bruna Luana Santos da Silva, inscri\u00e7\u00e3o n\u00famero 211005619781, sala 8, come\u00e7ou a passar mal, fez v\u00f4mito. Ficou sentada pelo lado de fora da sala na companhia da Coordena\u00e7\u00e3o. Se recuperou satisfatoriamente, mas decidiu n\u00e3o continuar a realiza\u00e7\u00e3o da prova: foi embora (\u00e0s 14h:15min) antes de decorridas as duas horas do in\u00edcio da prova. A coordena\u00e7\u00e3o ligou para o respons\u00e1vel buscar a candidata.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037142","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-3.766889,"Longitude":-49.667184,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA -\r\n       TUCURUI - 2500 \r\n      IFPA CAMPUS TUCURU\u00cd - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142682553-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"2500 \r\n      IFPA CAMPUS TUCURU\u00cd","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA -\r\n       TUCURUI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"EBER SILVA SAMPAIO - sampaiomineiro@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:04:24"},{"Assets":"CE - ITAPIPOCA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122788940-0300)\/","Description":"Participante Victor Hugo Rodrigues, N\u00b0 de inscri\u00e7\u00e3o 10068229330, portando fone de ouvido e rel\u00f3gio digital na sa\u00edda do banheiro.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037143","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-3.499435,"Longitude":-39.583482,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE -\r\n       ITAPIPOCA - 51041 \r\n      CE MARIA MAGALHAES VIANA AZEVEDO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142669853-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51041 \r\n      CE MARIA MAGALHAES VIANA AZEVEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE -\r\n       ITAPIPOCA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"PAULO CESAR TELES CORREIA JUNIOR - enfp.c.junior@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:06:28"},{"Assets":"BA - EUNAPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638122836877-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s  a minha chegada pude notar que a coordena\u00e7\u00e3o percebeu que estava sem \u00e1gua na unidade, um cano estava quebrado. Contudo, conseguiram  consertar a tempo. \r\n\r\nMas h\u00e1 uns 50 minutos que est\u00e1 sem \u00e1gua novamente, constataram que houve entrada de ar nos canos.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037144","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.375167,"Longitude":-39.584172,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       EUNAPOLIS - 574 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL AN\u00c9SIA GUIMAR\u00c3ES - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143017130-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"574 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL AN\u00c9SIA GUIMAR\u00c3ES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       EUNAPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"TAMIRES RIGOTI NUNES - tamiresrigoti@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:07:16"},{"Assets":"SC - JOINVILLE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123229190-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53748, sala E-408, chefe de sala ou aplicador portando livro, possivelmente lendo. Livro encontra-se aberto em sua mesa no momento da constata\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037146","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-26.304518,"Longitude":-48.849409,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC -\r\n       JOINVILLE - 53748 \r\n      UNIVILLE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143055257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"53748 \r\n      UNIVILLE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC -\r\n       JOINVILLE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"BERNARDO HORN - bernardo.horn.ufsc@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:13:49"},{"Assets":"BA - ILHEUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123241500-0300)\/","Description":"Est\u00e1 tendo um campeonato de futebol ao lado do col\u00e9gio, ocasionando muito barulho e gritaria. Foi informado a coordena\u00e7\u00e3o local, mas sem solu\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037147","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-14.79332,"Longitude":-39.043184,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA -\r\n       ILHEUS - 729 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL HEITOR DIAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142680760-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"729 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL HEITOR DIAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA -\r\n       ILHEUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"WAGNER SILVA SA - wagnersilvasa@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:14:01"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123253917-0300)\/","Description":"Inunda\u00e7\u00e3o em algumas salas de prova.","EndDate":"\/Date(1638127903913-0300)\/","EventID":"EVTD202111037148","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 52632 IF DE ALAGOAS CAMPUS ARAPIRACA - PR\u00c9DIO: A - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638127903913-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"52632 IF DE ALAGOAS CAMPUS ARAPIRACA - PR\u00c9DIO: A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador de local est\u00e1 tentando remanejar os Participantes para outra sala e o tempo ser\u00e1 adicionado ao final do prova.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:14:13"},{"Assets":"MG - PASSOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123291170-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4754, por volta das 14:01h, foi verificado a ocorr\u00eancia de m\u00fasica alta, acionado uma viatura policial e regularizado a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037149","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.719212,"Longitude":-46.611413,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG -\r\n       PASSOS - 4754 \r\n      INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE  MINAS GERAIS - IFSUL CAMPUS PASSOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142657937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"4754 \r\n      INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE  MINAS GERAIS - IFSUL CAMPUS PASSOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG -\r\n       PASSOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"LUDMILA ANDRADE SILVEIRA ACORINTI - ludmila.acorinti@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:14:51"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123313947-0300)\/","Description":"Inunda\u00e7\u00e3o em algumas salas de prova.","EndDate":"\/Date(1638127939590-0300)\/","EventID":"EVTD202111037150","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 52632 IF DE ALAGOAS CAMPUS ARAPIRACA - PR\u00c9DIO: A - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638127939590-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"52632 IF DE ALAGOAS CAMPUS ARAPIRACA - PR\u00c9DIO: A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador de local est\u00e1 tentando remanejar os Participantes para outra sala e o tempo ser\u00e1 adicionado ao final do prova.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:15:13"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123466487-0300)\/","Description":"Inunda\u00e7\u00e3o em algumas salas de prova.","EndDate":"\/Date(1638128355443-0300)\/","EventID":"EVTD202111037151","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenador de Local conseguiu reverter a situa\u00e7\u00e3o sem ter que realocar os Participantes para uma outra sala. Aplica\u00e7\u00e3o segue dentro da normalidade. ","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 52632 IF DE ALAGOAS CAMPUS ARAPIRACA - PR\u00c9DIO: A - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638128355443-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"52632 IF DE ALAGOAS CAMPUS ARAPIRACA - PR\u00c9DIO: A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador de local est\u00e1 tentando remanejar os Participantes para outra sala e o tempo ser\u00e1 adicionado ao final do prova.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:17:46"},{"Assets":"SE - MARUIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123568557-0300)\/","Description":"Relatado pela coordena\u00e7\u00e3o de local que h\u00e1 problema de som alto nas proximidades do CE Dr. Alcides Pereira.","EndDate":"\/Date(1638126645697-0300)\/","EventID":"EVTD202111037152","Involveds":null,"LastProgressComment":"Equipe da Pol\u00edcia Militar da regi\u00e3o foi devidamente comunicada e compareceu ao local atuando para que desligassem o som alto.","Latitude":-10.731196,"Longitude":-37.085935,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - MARUIM - 52937 CE DR ALCIDES PEREIRA - PR\u00c9DIO: UNICO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638126645697-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"52937 CE DR ALCIDES PEREIRA - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SE - MARUIM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Comunicado \u00e0 equipe da Pol\u00edcia Militar para as provid\u00eancias pertinentes.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Ros\u00e1ria Duarte Melo - rosaria.melo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:19:28"},{"Assets":"PR - COLOMBO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638123613377-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 54593, foi verificado a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica alta e gritaria em excesso, jogo de futebol com bastante fogos de artificio, muito barulho, tendo sido, entretanto, acionado uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037153","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-25.29434,"Longitude":-49.227438,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR -\r\n       COLOMBO - 54593 \r\n      EM AGRIPINO JOAO TOSIN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142651650-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"54593 \r\n      EM AGRIPINO JOAO TOSIN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR -\r\n       COLOMBO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"GIOVANNI ALLAM TABORDA - giovanniallam@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:20:13"},{"Assets":"MS - PARANAIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124085220-0300)\/","Description":"Participante se comportou de modo inadequado, jogando \u00e1gua no chefe de sala, rasgou a prova e direcionou palavras de baixo escal\u00e3o \u00e0 equipe de sala.","EndDate":"\/Date(1638126416887-0300)\/","EventID":"EVTD202111037155","Involveds":null,"LastProgressComment":"A mesma ocorr\u00eancia da coord. 50110 UFMS. Os pais do aluno foram busc\u00e1-lo. ","Latitude":-19.677372,"Longitude":-51.188708,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - PARANAIBA - 50110 UFMS - CAMPUS DE PARANA\u00cdBA DR. RAMEZ TEBET - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638126416887-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"50110 UFMS - CAMPUS DE PARANA\u00cdBA DR. RAMEZ TEBET - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - PARANAIBA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi feito o processo de elimina\u00e7\u00e3o, conduzido para fora da sala at\u00e9 a coordena\u00e7\u00e3o e est\u00e1 sendo acompanhado por policiais.\r\nPor ser aparentemente um descontrole, surto, e o candidato ser menor de idade, ele est\u00e1 sob a responsabilidade da coordena\u00e7\u00e3o local ","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Vinicius Cardoso  - Vinicius.Cardoso@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:28:05"},{"Assets":"PB - UIRAUNA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124111863-0300)\/","Description":"Falta de luz no local de aplica\u00e7\u00e3o","EndDate":"\/Date(1638125622803-0300)\/","EventID":"EVTD202111037156","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia restabelecida. N\u00e3o prejudicou a aplica\u00e7\u00e3o, que continuou com luz natural.","Latitude":-6.524927,"Longitude":-38.407027,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - UIRAUNA - 51745 EMEIF BENEVENUTO MARIANO - PR\u00c9DIO: 01 - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638125622803-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51745 EMEIF BENEVENUTO MARIANO - PR\u00c9DIO: 01","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PB - UIRAUNA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Energisa j\u00e1 foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Renato Carvalho da Cruz - renato.cruz@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:28:31"},{"Assets":"PE - BOM CONSELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124121583-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o da Escola Estadual Coronel Jos\u00e9 Abilio, foi verificado a falta de fornecimento de \u00e1gua, de 08:30 \u00e0s 13:30, n\u00e3o impactando \r\na aplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037157","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.163383,"Longitude":-36.679314,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE -\r\n       BOM CONSELHO - 51932 \r\n      EE CORONEL JOSE ABILIO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143028393-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"51932 \r\n      EE CORONEL JOSE ABILIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE -\r\n       BOM CONSELHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"JOSE PEDRO FERNANDES DE SOUSA - p6edro@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:28:41"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124139353-0300)\/","Description":"V\u00e1rios aplicadores e ou chefes de sala acessaram seus celulares durante o intervalo para o lanche, dentro da sala da coordena\u00e7\u00e3o, que foi tamb\u00e9m o momento de pagamento deles. Eles mandaram \u00e1udios, fizeram liga\u00e7\u00f5es, ouviram \u00e1udios, entraram em redes sociais. Tal conduta foi registrada em fotos nas quais evitei mostrar o rosto dos aplicadores, para n\u00e3o incorrer em nenhum tipo de crime, como direito de imagem, por exemplo. A foto colocada aqui \u00e9 apenas um exemplo do ocorrido. Informei previamente que tal comportamento era temer\u00e1rio, pois pode colocar em risco a idoneidade do processo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037158","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - RECIFE - 53602 \r\n      UNIBRA IBGM - CAMPUS II - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143044257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"53602 \r\n      UNIBRA IBGM - CAMPUS II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ALEXANDRE CORREIA DA ROCHA - acr.ufpe@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:28:59"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124162627-0300)\/","Description":"Foi constatada a falta de energia \u00e0s 14h56  no bairro Monsenhor na Cidade de Foz do Igua\u00e7u. At\u00e9 o momento nenhum participante saiu da sala e alguns participantes tiveram que ser remanejados de sala para n\u00e3o prejudicar a realiza\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037159","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54538 \r\n      CE MONS GUILHERME - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143045023-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54538 \r\n      CE MONS GUILHERME","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MAX KOCH - max.koch@inss.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:29:22"},{"Assets":"ES - IUNA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124165170-0300)\/","Description":"A Coordenadora de Local enviou os Materiais Administrativos (Lista de Presen\u00e7a, Ata de Sala) do 2\u00ba dia no malote do 1\u00ba dia. Os chefes de sala fizeram a identifica\u00e7\u00e3o olhando os nomes na Folha de Rascunho do 2\u00ba dia.","EndDate":"\/Date(1638127388827-0300)\/","EventID":"EVTD202111037160","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os Materiais Administrativos foram impressos e entregues aos chefes de sala.","Latitude":-20.3486,"Longitude":-41.532889,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - IUNA - 00097 EMEF DELFINO BATISTA VIEIRA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638127388827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00097 EMEF DELFINO BATISTA VIEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - IUNA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O representante da FGV no CICCE foi acionado e entrou em contato com a empresa. Eles ficaram de mandar para o local os referidos Materiais Administrativos, para que seja impresso e utilizado no local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:29:25"},{"Assets":"MG - CONTAGEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124175450-0300)\/","Description":"Participante foi pego com celular na perna.","EndDate":"\/Date(1638128544970-0300)\/","EventID":"EVTD202111037161","Involveds":null,"LastProgressComment":"Participante encaminhado \u00e0 delegacia","Latitude":-19.943446,"Longitude":-44.066345,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CONTAGEM - 04483 COL\u00c9GIO TIRADENTES JOS\u00c9 MAURO DE VASCONCELOS - Conduta irregular - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638128544970-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","codigo_processo":null,"coordenacao":"04483 COL\u00c9GIO TIRADENTES JOS\u00c9 MAURO DE VASCONCELOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CONTAGEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A pol\u00edcia est\u00e1 no local e constatou que \u00e9 uso de ponto eletr\u00f4nico. Ser\u00e1 feita elimina\u00e7\u00e3o dele.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcela Guimaraes Cortes - MarcelaG.Cortes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:29:35"},{"Assets":"MT - CACERES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124180083-0300)\/","Description":"Devido a problemas na ilumina\u00e7\u00e3o da sala 14, os candidatos foram remanejados para sala extra.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037162","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.074096,"Longitude":-57.674762,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT - CACERES - 50319 \r\n      EE UNIAO E FORCA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143127377-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50319 \r\n      EE UNIAO E FORCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - CACERES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"FABIANO DA GUIA ROCHA - ENG.FABIANOROCHA@GMAIL.COM","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:29:40"},{"Assets":"ES - CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124188353-0300)\/","Description":"Na demanda 67464 (coordena\u00e7\u00e3o 21), faltou 01 LEDOR, tendo sido substitu\u00eddo por 01 chefe de sala (havia 01 extra devido \u00e0 n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o da sala extra). O item 48 foi marcado errado (o certo \u00e9 N\u00c3O). E no item 64, a quantidade correta \u00e9 03.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037163","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.850112,"Longitude":-41.111919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM - 21 \r\n      CEEFMTI LICEU MUNIZ FREIRE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142671557-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"21 \r\n      CEEFMTI LICEU MUNIZ FREIRE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"CARLOS PAULINO AGRIZZI - carlospa@ifes.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:29:48"},{"Assets":"ES - ITAPEMIRIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124188400-0300)\/","Description":"Faltou energia el\u00e9trica neste local de prova, mas a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 causando problemas na aplica\u00e7\u00e3o porque ainda est\u00e1 claro.","EndDate":"\/Date(1638125136953-0300)\/","EventID":"EVTD202111037164","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o resolvida. Energia el\u00e9trica restabelecida.","Latitude":-20.899934,"Longitude":-40.781793,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - ITAPEMIRIM - 00034 EEEFM LEOPOLDINO ROCHA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638125136953-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00034 EEEFM LEOPOLDINO ROCHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - ITAPEMIRIM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordenadora Estadual j\u00e1 est\u00e1 entrando em contato com a Empresa de Energia (EDP) para maiores esclarecimentos.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:29:48"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124304307-0300)\/","Description":"Foi constatada a falta de energia \u00e0s 14h56  no bairro Monsenhor na Cidade de Foz do Igua\u00e7u. At\u00e9 o momento nenhum participante saiu da sala e alguns participantes tiveram que ser remanejados de sala para n\u00e3o prejudicar a realiza\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037165","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54538 \r\n      CE MONS GUILHERME - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143113913-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54538 \r\n      CE MONS GUILHERME","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MAX KOCH - max.koch@inss.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:31:44"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124365397-0300)\/","Description":"M\u00fasica alta ao lado.","EndDate":"\/Date(1638131758667-0300)\/","EventID":"EVTD202111037166","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o resolvida. Era uma festa no Clube dos Oficiais","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 04342 FACULDADE PROMOVE - UNIDADE PRADO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638131758667-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"04342 FACULDADE PROMOVE - UNIDADE PRADO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"PM j\u00e1 foi ao local 3 vezes para pedir para baixar o som, mas n\u00e3o teve impacto.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcela Guimaraes Cortes - MarcelaG.Cortes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:32:45"},{"Assets":"CE - CANINDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124515393-0300)\/","Description":"Estudante saiu do Local de prova \u00e0s 14:14, ou seja, antes do hor\u00e1rio permitido!","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037167","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-4.358087,"Longitude":-39.313786,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - CANINDE - 50925 \r\n      EEEP JOSE VIDAL ALVES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142675377-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"50925 \r\n      EEEP JOSE VIDAL ALVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - CANINDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"LUIS MARCELO SANTOS ROCHA - marceloluisparamoti@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:35:15"},{"Assets":"SP - VARGEM GRANDE PAULISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124614377-0300)\/","Description":"Os lacres dos quatro malotes que vieram incorretamente (IP4140343314; IP414034328; IP 4140343331;IP414034345) foram rompidos pela coordenadora local Jecely conforme orienta\u00e7\u00e3o e acompanhamento do coordenador Municipal (Sr Modesto) que por sua vez recebeu orienta\u00e7\u00e3o da CESGRANRIO. Foram lacrados novamente, no mesmo instante que foi rompido lacre, com o lacre de retorno. Ser\u00e1 enviado junto com o malote dos malotes corretos.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037168","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.615302,"Longitude":-47.019648,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - VARGEM GRANDE PAULISTA - 56766 \r\n      EE BEL ELIAS ALVES DA COSTA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143023213-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"56766 \r\n      EE BEL ELIAS ALVES DA COSTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - VARGEM GRANDE PAULISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"MARIO NOBUYUKI NAKASHIMA - mario.nakashima@uol.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:36:54"},{"Assets":"RS - SANTO ANGELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124646450-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54215, na sala 10, a participante \r\nLarissa Cristina Buzatto, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211037897108, foi eliminada, por volta das 15h25min. \r\nO telefone celular da candidata tocou dentro do envelope lacrado. Situa\u00e7\u00e3o registrada em ata.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037169","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-28.301938,"Longitude":-54.264143,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTO ANGELO - 54215 \r\n      EEEM DR AUGUSTO DO NASCIMENTO E SILVA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143020733-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54215 \r\n      EEEM DR AUGUSTO DO NASCIMENTO E SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTO ANGELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ELIAS ADAMS - ELIASADAMS.EA@GMAIL.COM","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:37:26"},{"Assets":"BA - IBICARAI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124699977-0300)\/","Description":"A PARTICIPANTE MELISSA SILVA LINS, INSCRI\u00c7\u00c3O No 211010013921,  ONDE FAZIA A PROVA NA SALA 02 ,NA COORDENA\u00c7\u00c3O 00758 NA CIDADE DE IBICARA\u00cd, COLEGIO ESTADUAL LUIS EDUARDO MAGALH\u00c3ES, DURANTE A EXECU\u00c7\u00c3O DA SUA PROVA O CELULAR DA PARTICIPANTE J\u00c1 DENTRO DO ENVELOPE (PORTA OBJETOS) E COM  CELULAR DESLIGADO, O ALARME DO REFERIDO APARELHO DISPAROU DENTRO DO ENVELOPE PORTA OBJETO. FATO OCORRIDO POR VOLTA DAS 15h10min DA TARDE. SEGUE FOTO DO PORTA OBJETO ONDE ESTAVA O CELUAR DA CANDIDATA.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037171","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-14.865763,"Longitude":-39.591541,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - IBICARAI - 758 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL LUIS EDUARDO MAGALH\u00c3ES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143005757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"758 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL LUIS EDUARDO MAGALH\u00c3ES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - IBICARAI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"GENIVALDO PEREIRA DOS SANTOS - genivaldopsantos@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:38:19"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124719053-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 2741, na sala C4, o celular da \r\nparticipante Stella Vieira Lins da Silva, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211032219720, por \r\nvolta das 14:30, emitiu som e toque dentro do envelope porta-objetos, por isso, segundo normas do edital, foi eliminada.\r\nConforme Edital Enem impresso n\u00ba 28\/2021 e Edital Enem \r\ndigital n\u00ba 29\/2021:\r\n12.1.20.1 Se o aparelho eletr\u00f4nico, ainda que dentro do envelope porta-objetos, emitir qualquer tipo de som, como toque ou alarme, o participante ser\u00e1 eliminado do Exame, citados no item 12.1.20.1.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037172","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 2741 \r\n      CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 01 DE SOBRADINHO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142670930-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"2741 \r\n      CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 01 DE SOBRADINHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"LARISSA SILVA NASCIMENTO - larissa.silvanascimento@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:38:39"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124719507-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 50040, foi \r\nverificado a ocorr\u00eancia de festa com \r\nm\u00fasica excessivamente alta, tendo \r\nsido, entretanto, acionado uma viatura \r\npolicial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o. A primeira liga\u00e7\u00e3o foi feita \u00e0s 14:03 e a equipe chegou \u00e0s 15:09.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037173","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 50040 \r\n      FAC ESTACIO DE SA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143128733-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50040 \r\n      FAC ESTACIO DE SA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"ANA CAROLINA PEREIRA PRAXEDES DA SILVA - carolppraxedes@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:38:39"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124729413-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56576, na sala 503 C, o participante Luiz Henrique Souza  Arauc, inscri\u00e7\u00e3o  211033520969, por volta das 15h10,  foi eliminado da prova, devido a seu aparelho celular ter tocado em meio ao Exame.\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o:Conforme Edital Enem impresso n\u00b028\/2021 e edital Enem Digital n\u00b029\/2021:\r\n11.1.10 Guardar, antes de entrar na sala de provas, em envelope porta-objetos, a Declara\u00e7\u00e3o de Comparecimento impressa, o telefone celular e quaisquer outros equipamentos eletr\u00f4nicos desligados, al\u00e9m  de outros pertences n\u00e3o  permitidos,citados no item 11.1.12.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037174","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56576 \r\n      UNIV SAO JUDAS TADEU - MOOCA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143102213-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56576 \r\n      UNIV SAO JUDAS TADEU - MOOCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"VANESSA CRISTINA MOREIRA DE JESUS - vanessa.kcau@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:38:49"},{"Assets":"MA - IMPERATRIZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124924133-0300)\/","Description":"Participante saiu do local de aplica\u00e7\u00e3o \u00e0s 15 horas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037175","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.526524,"Longitude":-47.479811,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - IMPERATRIZ - 2860 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA DAS NEVES MARQUES DE SOUSA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143125347-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"2860 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA DAS NEVES MARQUES DE SOUSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - IMPERATRIZ","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"ARITHANA DUARTE LUZ - arithanaluz@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:42:04"},{"Assets":"TO - TOCANTINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124933213-0300)\/","Description":"Houve uma queda de energia no munic\u00edpio que durou 9 (nove) minutos (das 14h10 \u00e0s 14h19).","EndDate":"\/Date(1638125406943-0300)\/","EventID":"EVTD202111037176","Involveds":null,"LastProgressComment":"O Coordenador Estadual comunicou que n\u00e3o houve impacto nos locais de aplica\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o h\u00e1 Enem digital nesse munic\u00edpio.","Latitude":-6.324747,"Longitude":-47.429498,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - TOCANTINOPOLIS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638125406943-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"TO - TOCANTINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Segundo a companhia de energia, Energisa, houve apenas um troca de fase no munic\u00edpio e por essa raz\u00e3o reestabelecimento foi autom\u00e1tico.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Alani Coelho de Souza - alani.miguel@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:42:13"},{"Assets":"PE - PAULISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124939470-0300)\/","Description":"Candidata colocou seu celular dentro do porta objetos ligado e seu celular tocou. Candidata foi eliminada \u00e0s 14:58. A canditada alegou que n\u00e3o foi avisada que deveria desligar.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037177","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.91819,"Longitude":-34.82076,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - PAULISTA - 53564 \r\n      UNINASSAU - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143111183-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"53564 \r\n      UNINASSAU","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - PAULISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"KELLY DE LIMA AZEVEDO SPINELLI - kellylimaazevedo@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:42:19"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124964913-0300)\/","Description":"Na Universidade Estacio, as 13h 33, um pico de energia impactou na continua\u00e7\u00e3o da prova do Enem digital, a sala B405 retornou a fazer a prova somente as 14h 30.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037178","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 40038 \r\n      UNIV ESTACIO - IESAM - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143036270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40038 \r\n      UNIV ESTACIO - IESAM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"IZABELLE AIRES MUINHOS NOGUEIRA - izabelleaires@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:42:44"},{"Assets":"ES - ANCHIETA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124987173-0300)\/","Description":"Faltou energia el\u00e9trica neste local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638125841220-0300)\/","EventID":"EVTD202111037179","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia el\u00e9trica restabelecida.","Latitude":-20.800699,"Longitude":-40.6445,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - ANCHIETA - 00109 EMEF MANOEL DE PAULA SERR\u00c3O - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638125841220-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00109 EMEF MANOEL DE PAULA SERR\u00c3O","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - ANCHIETA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Nenhuma, pois a energia el\u00e9trica j\u00e1 foi restabelecida.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:43:07"},{"Assets":"ES - SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638124995303-0300)\/","Description":"Falta de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638136908583-0300)\/","EventID":"EVTD202111037180","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia el\u00e9trica foi restabelecida rapidamente. Demorei a fechar esse alerta porque essa informa\u00e7\u00e3o s\u00f3 chegou agora, embora a Assistente da Coordenadora Estadual tenha cobrado a tarde inteira.","Latitude":-20.15677,"Longitude":-40.275217,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - SERRA - 00182 CEEFMTI  JOAQUIM BEATO - ESCOLA VIVA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136908583-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00182 CEEFMTI  JOAQUIM BEATO - ESCOLA VIVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordenadora Estadual j\u00e1 est\u00e1 acionando a EDP.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:43:15"},{"Assets":"CE - MORADA NOVA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125009327-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o no per\u00edodo de 14:41 \u00e0 14:47. (6 minutos).","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037181","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.096952,"Longitude":-38.364907,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - MORADA NOVA - 51080 \r\n      CEB CEL JOSE EPIFANIO DAS CHAGAS - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143124910-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51080 \r\n      CEB CEL JOSE EPIFANIO DAS CHAGAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - MORADA NOVA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"LIVIA MARIA DUARTE DE CASTRO - liviaant22@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:43:29"},{"Assets":"ES - SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125088980-0300)\/","Description":"Faltou energia el\u00e9trica neste local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638136921017-0300)\/","EventID":"EVTD202111037182","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia el\u00e9trica foi restabelecida rapidamente. Demorei a fechar esse alerta porque essa informa\u00e7\u00e3o s\u00f3 chegou agora, embora a Assistente da Coordenadora Estadual tenha cobrado a tarde inteira.","Latitude":-20.15677,"Longitude":-40.275217,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - SERRA - 00181 EEEFM PROFESSOR JO\u00c3O ANTUNES DAS DORES - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136921017-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"00181 EEEFM PROFESSOR JO\u00c3O ANTUNES DAS DORES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordenadora Estadual j\u00e1 est\u00e1 acionando a EDP.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:44:48"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125299193-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes estavam fazendo a prova com luz natural, por\u00e9m, tiveram que interromper a prova e tiveram o tempo interrompido devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma.\r\nA Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638132066117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037183","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia el\u00e9trica restabelecida. A aplicadora analisar\u00e1 a necessidade de concess\u00e3o de tempo adicional.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54542 CE ALMIRANTE TAMANDARE - PR\u00c9DIO: UNICO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132066117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54542 CE ALMIRANTE TAMANDARE - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:48:19"},{"Assets":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125307180-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53923, a participante Livia Bugs Souza, inscri\u00e7\u00e3o n\u00b0 211034703796, ausentou-se em definitivo da sala de provas, antes de decorridas duas horas do in\u00edcio das provas. Conf. Edital Enem impresso n\u00b0 28\/2021. 12.1.11","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037184","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.900621,"Longitude":-53.314954,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES - 53923 \r\n      UNIV FEDERAL DE SANTA MARIA - UFSM - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143044727-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"53923 \r\n      UNIV FEDERAL DE SANTA MARIA - UFSM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"JOVIANA LINSBINSKI POLIDORIO - joviana.polidorio@economia.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:48:27"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125362857-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes estavam fazendo a prova com luz natural, por\u00e9m, tiveram que interromper a prova e tiveram o tempo interrompido devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma.\r\nA Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638136947397-0300)\/","EventID":"EVTD202111037185","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os participantes realizaram a prova com luz natural e tiveram tempo estendido de acordo com o per\u00edodo de paralisa\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54551 CE PRES COSTA E SILVA - PR\u00c9DIO: B - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136947397-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54551 CE PRES COSTA E SILVA - PR\u00c9DIO: B","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:49:22"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125386227-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes estavam fazendo a prova com luz natural, por\u00e9m, tiveram que interromper a prova e tiveram o tempo interrompido devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638136935150-0300)\/","EventID":"EVTD202111037186","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os participantes realizaram a prova com luz natural e tiveram tempo estendido de acordo com o per\u00edodo de paralisa\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54554 CE PAULO FREIRE - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136935150-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54554 CE PAULO FREIRE - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:49:46"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125402733-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes estavam fazendo a prova com luz natural, por\u00e9m, tiveram que interromper a prova e tiveram o tempo interrompido devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638136911233-0300)\/","EventID":"EVTD202111037187","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os participantes realizaram a prova com luz natural e tiveram tempo estendido de acordo com o per\u00edodo de paralisa\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54544 CE DOM PEDRO II - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136911233-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54544 CE DOM PEDRO II - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:50:02"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125420533-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40083, foi observado que membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o (fiscal volante, por exemplo) acessam seus telefones m\u00f3veis na sala de coordena\u00e7\u00e3o durante as pausas. Os celulares ficam na coordena\u00e7\u00e3o, eles acessam durante as pausas e retornam ao trabalho sem os celulares. N\u00e3o h\u00e1 suspeita de fraude, por\u00e9m, \u00e9 conduta irregular, pois s\u00e3o pessoas al\u00e9m do coordenador e do supervisor de tecnologia.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037188","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 40083 \r\n      UNIATENEU - LAGOA DE MESSEJANA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143122633-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40083 \r\n      UNIATENEU - LAGOA DE MESSEJANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MARK ALISSON GONCALVES LIMA - mark.alisson@ifce.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:50:20"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125435883-0300)\/","Description":"O fiscal volante n\u00e3o teve o seu celular guardado no envelope porta-objetos pela coordena\u00e7\u00e3o de local e permaneceu usando-o normalmente durante todo o dia. Inclusive, fazendo o uso do celular dentro da sala de coordena\u00e7\u00e3o enquanto os malotes de prova ainda estavam nela guardados e lacrados e tamb\u00e9m posteriormente, durante o per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o das provas e lanche.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037189","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 52830 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143015133-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"52830 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"ALINE GARCIA ALVES OLIVEIRA - alinegao@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:50:35"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125449877-0300)\/","Description":"Cabo de energia rompido na frente da escola, sem comprometimento da energia no local, mas com risco de choque el\u00e9trico.","EndDate":"\/Date(1638130032713-0300)\/","EventID":"EVTD202111037190","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema resolvido. Equipe da Neo Energia no local.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02734 CENTRO EDUCACIONAL 02 DE BRAZL\u00c2NDIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638130032713-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"02734 CENTRO EDUCACIONAL 02 DE BRAZL\u00c2NDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"CBMDF far\u00e1 a preven\u00e7\u00e3o no local at\u00e9 a chegada da equipe da NEO Energia.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:50:49"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125495523-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes estavam fazendo a prova com luz natural, por\u00e9m, tiveram que interromper a prova e tiveram o tempo interrompido devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638138204380-0300)\/","EventID":"EVTD202111037191","Involveds":null,"LastProgressComment":"Todos os participantes deste local finalizaram a prova. Uns no tempo normal de prova, outros com tempo adicional.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54537 COL CAESP - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638138204380-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54537 COL CAESP - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:51:35"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125520530-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 03792, foi verificado a \r\nfalta de fornecimento de energia \r\nel\u00e9trica, de 15:20 \u00e0s 15:45, impactando a \r\naplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037192","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - 3792 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S - CENTRO DE AULAS AROEIRA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143115473-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3792 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S - CENTRO DE AULAS AROEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"MACKS MILLER LOPES CARDOSO - macksmiller84@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:52:00"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125538610-0300)\/","Description":"Houve corte de energia no local de prova e no bairro devido a forte chuva e tempestade.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037193","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54537 \r\n      COL CAESP - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143100730-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54537 \r\n      COL CAESP","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"CHRISTOPHER JONAS TELES - christopherteles@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:52:18"},{"Assets":"PR - SANTA TEREZINHA DE ITAIPU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125562633-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes tiveram que interromper a prova devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma com luz natural. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638132239717-0300)\/","EventID":"EVTD202111037194","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia el\u00e9trica restabelecida. A aplicadora analisar\u00e1 a necessidade de concess\u00e3o de tempo adicional.","Latitude":-25.442161,"Longitude":-54.399519,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - SANTA TEREZINHA DE ITAIPU - 54527 CE ANGELO ANTONIO BENEDET - PR\u00c9DIO: A\/B - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132239717-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54527 CE ANGELO ANTONIO BENEDET - PR\u00c9DIO: A\/B","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - SANTA TEREZINHA DE ITAIPU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:52:42"},{"Assets":"MS - PARANAIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125592790-0300)\/","Description":"O participante Moises Alves de Souza, CPF n\u00ba 065.019.241-97, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211016690615, foi eliminado por comportamento alterado, infringindo os itens 3; 11; 24; e 31, conforme Edital Enem impresso n\u00ba 28\/2021:\r\n12.1.3 Perturbar, de qualquer modo, a ordem no local de aplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037195","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.677372,"Longitude":-51.188708,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - PARANAIBA - 50110 \r\n      UFMS - CAMPUS DE PARANA\u00cdBA DR. RAMEZ TEBET - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143127827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"50110 \r\n      UFMS - CAMPUS DE PARANA\u00cdBA DR. RAMEZ TEBET","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - PARANAIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"ANGELICA NUNES FERREIRA - angeliccanunes@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:53:12"},{"Assets":"PR - SANTA TEREZINHA DE ITAIPU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125604443-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes tiveram que interromper a prova devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma com luz natural. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa de energia el\u00e9trica local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica no local.","EndDate":"\/Date(1638132248840-0300)\/","EventID":"EVTD202111037196","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia el\u00e9trica restabelecida. A aplicadora analisar\u00e1 a necessidade de concess\u00e3o de tempo adicional.","Latitude":-25.442161,"Longitude":-54.399519,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - SANTA TEREZINHA DE ITAIPU - 54526 CE DOM MANOEL KONNER - PR\u00c9DIO: 01 - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132248840-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54526 CE DOM MANOEL KONNER - PR\u00c9DIO: 01","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - SANTA TEREZINHA DE ITAIPU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:53:24"},{"Assets":"TO - AUGUSTINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125669260-0300)\/","Description":"Faltou \u00e1gua nos banheiros, mas improvisaram baldes para lavagem das m\u00e3os e para o vaso sanit\u00e1rio","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037197","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.469433,"Longitude":-47.887112,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - AUGUSTINOPOLIS - 53016 \r\n      CE MANOEL VICENTE DE SOUZA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143056410-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"53016 \r\n      CE MANOEL VICENTE DE SOUZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"TO - AUGUSTINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"ROMARIO BORGES SILVA - enfermeiroromario@ifto.edu.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:54:29"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125943497-0300)\/","Description":"Nas proximidades do local, est\u00e1 tocando m\u00fasica em volume elevado. A coordenadora de aplica\u00e7\u00e3o j\u00e1 solicitou apoio \u00e0 PM sobre o caso em tela.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037198","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 3410 \r\n      C. E. JOAO EVANGELISTA SERRA DOS SANTOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142675643-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"3410 \r\n      C. E. JOAO EVANGELISTA SERRA DOS SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"RONALD LIMA DOS REIS - ronald.rlr@pf.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:59:03"},{"Assets":"MG - BETIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638125983153-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 4297, sala de prova N\u00ba 9, a participante MARIANA ALVES DE ANDRADE COSTA, inscri\u00e7\u00e3o N\u00ba 211019931339, estava utilizando rel\u00f3gio durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037199","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.965379,"Longitude":-44.197551,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BETIM - 4297 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PRESIDENTE RAUL SOARES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143024867-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","codigo_processo":null,"coordenacao":"4297 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PRESIDENTE RAUL SOARES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BETIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"NATHANYEL RAYLSON SILVA SANTOS - nathanyel_rs@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 15:59:43"},{"Assets":"PR - SAO MIGUEL DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126140417-0300)\/","Description":"Devido a temporal na cidade e consequente falta de energia el\u00e9trica, os participantes tiveram que interromper a prova devido a falta de condi\u00e7\u00f5es de continuidade de realiza\u00e7\u00e3o da mesma com luz natural. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa respons\u00e1vel no local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica.","EndDate":"\/Date(1638132268700-0300)\/","EventID":"EVTD202111037200","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia el\u00e9trica restabelecida. A aplicadora analisar\u00e1 a necessidade de concess\u00e3o de tempo adicional.","Latitude":-25.348894,"Longitude":-54.242121,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - SAO MIGUEL DO IGUACU - 54529 CE DO CAMPO CASTELO BRANCO - PR\u00c9DIO: 02 - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132268700-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54529 CE DO CAMPO CASTELO BRANCO - PR\u00c9DIO: 02","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - SAO MIGUEL DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a empresa respons\u00e1vel no local para restabelecer o fornecimento de energia el\u00e9trica.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:02:20"},{"Assets":"PE - AFRANIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126197827-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51970 sala 02;03 caderno de prova do segundo dia veio a prova refernte ao 1\u00ba dia, cart\u00e3o resposta correto, percebi que este fato tamb\u00e9m aconteceu na sala em que a do estudante ampliada veio na integra referente ao 2\u00ba dia, por\u00e9m a do ledor veio a do 1\u00ba dia, informo que percebi este erro nos cadernos de prova do estudante da cor amarela. Saliento que a coordena\u00e7\u00e3o recolheu os cadernos e pegou nas salas regulares, orientando aos chefes de sala  a realizar registro em ata de aplica\u00e7\u00e3o. Sugiro ao INEP que possa disponibilizar aos certificadores um campo para observa\u00e7\u00f5es desta natureza.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037201","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.511091,"Longitude":-41.005797,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - AFRANIO - 51970 \r\n      EREM PROFA IRENE MARIA RAMOS COELHO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143066940-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","codigo_processo":null,"coordenacao":"51970 \r\n      EREM PROFA IRENE MARIA RAMOS COELHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - AFRANIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"LEIDIJANNE DE MACEDO CAVALCANTI - acavalvanti2010@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:03:17"},{"Assets":"PE - GRAVATA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126232210-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52022, foi constatada quantidade de provas inferior ao n\u00famero de participantes na sala de prova Audit\u00f3rio, 14 e 15 na cor amarela.\r\nSendo utilizadas as provas dos alunos ausentes de outras salas da mesma cor.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037202","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.205999,"Longitude":-35.571492,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - GRAVATA - 52022 \r\n      EREM DEVALDO BORGES - UNIV ABERTA DO BRASIL - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143013830-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de provas insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"52022 \r\n      EREM DEVALDO BORGES - UNIV ABERTA DO BRASIL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - GRAVATA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ROMULO FAGUNDES SANTIAGO - romulosantiago1986@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:03:52"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126257543-0300)\/","Description":"O CD de m\u00eddias para a prova em libras n\u00e3o estava na caixa no envelope lacrado. A equipe da atendimento especializado auxiliou o candidato.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037203","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - 54001 \r\n      CE FLORINDA TUBINO SAMPAIO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142674317-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"54001 \r\n      CE FLORINDA TUBINO SAMPAIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"LUCIANE ONGARATTO RAMOS - luoramos@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:04:17"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126394657-0300)\/","Description":"Transcorridos mais ou menos 25 minutos de prova, houve um desligamento acidental de 3 computadores. Dois deles foram restabelecidos e os candidatos retornaram a realiza\u00e7\u00e3o da prova normalmente no mesmo computador,\u00a0 e o tempo perdido foi concedido adicionalmente ao tempo total de prova. Por\u00e9m, houve demora no restabelecimento do computador de origem de uma candidata e ent\u00e3o o auxiliar de tecnologia, precipitadamente, trocou a candidata de computador. Quando a candidata foi retornar a prova, as respostas n\u00e3o haviam sido salvas (j\u00e1 que mudou de m\u00e1quina), logo, teve que reiniciar a prova do zero. A Cesgranrio orientou a coordena\u00e7\u00e3o local para que fosse dado tempo adicional proporcional ao tempo que a candidata demorou para poder retornar a realiza\u00e7\u00e3o da prova (onde a mesma teve que retornar do in\u00edcio, e n\u00e3o de onde parou, pois as respostas n\u00e3o foram salvas).","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037204","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40550 \r\n      SETOR DE AULAS IV - UFRN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143137297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40550 \r\n      SETOR DE AULAS IV - UFRN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"RAFAELA MANSUR MEDEIROS - discipula17@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:06:34"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126429277-0300)\/","Description":"Transcorridos mais ou menos 25 minutos de prova, houve um desligamento acidental de 3 computadores. Dois deles foram restabelecidos e os candidatos retornaram a realiza\u00e7\u00e3o da prova normalmente no mesmo computador,\u00a0 e o tempo perdido foi concedido adicionalmente ao tempo total de prova. Por\u00e9m, houve demora no restabelecimento do computador de origem de uma candidata e ent\u00e3o o auxiliar de tecnologia, precipitadamente, trocou a candidata de computador. Quando a candidata foi retornar a prova, as respostas n\u00e3o haviam sido salvas (j\u00e1 que mudou de m\u00e1quina), logo, teve que reiniciar a prova do zero. A Cesgranrio orientou a coordena\u00e7\u00e3o local para que fosse dado tempo adicional proporcional ao tempo que a candidata demorou para poder retornar a realiza\u00e7\u00e3o da prova (onde a mesma teve que retornar do in\u00edcio, e n\u00e3o de onde parou, pois as respostas n\u00e3o foram salvas).","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037205","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 40550 \r\n      SETOR DE AULAS IV - UFRN - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143105007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40550 \r\n      SETOR DE AULAS IV - UFRN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"RAFAELA MANSUR MEDEIROS - discipula17@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:07:09"},{"Assets":"RS - MONTENEGRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126462487-0300)\/","Description":"Cavalos no p\u00e1tio da escola, perturbando. Sanada a Irregularidade com aux\u00edlio da Brigada Militar orientando os donos a retirarem do local.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037206","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-29.688119,"Longitude":-51.461299,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - MONTENEGRO - 54290 \r\n      CE IVO BUHLER - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142676250-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"54290 \r\n      CE IVO BUHLER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - MONTENEGRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"EMILENE SILVA DE SOUZA PAPALIA - emipapalia@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:07:42"},{"Assets":"RS - MONTENEGRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126481910-0300)\/","Description":"M\u00fasica ao vivo, som alto pr\u00f3ximo da escola perturbando o ambiente das provas. Brigada Militar orientou o dono do local que prontamente cessou com o som.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037207","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-29.688119,"Longitude":-51.461299,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - MONTENEGRO - 54290 \r\n      CE IVO BUHLER - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142664923-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"54290 \r\n      CE IVO BUHLER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - MONTENEGRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"EMILENE SILVA DE SOUZA PAPALIA - emipapalia@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:08:01"},{"Assets":"SP - BARUERI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126535200-0300)\/","Description":"Foi solicitado pelo coordenador a presen\u00e7a da pol\u00edcia Militar pelos motivos: moradores da vizinhan\u00e7a atirando pedras na escola, nas vidra\u00e7as das salas e no telhado da quadra.\r\nE ainda pelo barulho excessivo causado por m\u00fasica alta dos bares e carros no entorno da escola.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037208","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.508902,"Longitude":-46.874653,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - BARUERI - 56141 \r\n      EMEF FIORAVANTE BARLETTA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143005040-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56141 \r\n      EMEF FIORAVANTE BARLETTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - BARUERI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"DENISE DE OLIVEIRA - denise531@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:08:55"},{"Assets":"AC - RIO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126683433-0300)\/","Description":"Participante pulou o muro da escola ap\u00f3s o fechamento dos port\u00f5es. O assistente viu o participante pular o muro e pediu pra ele se retirar. Ap\u00f3s conversar com policial resolveu sair.","EndDate":"\/Date(1638126688627-0300)\/","EventID":"EVTD202111037209","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.973437,"Longitude":-67.829853,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - 50167 EEEF THEODOLINA FALCAO MACEDO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638126688627-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"50167 EEEF THEODOLINA FALCAO MACEDO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Ap\u00f3s conversa com policial e com assistente da aplicadora o participante saiu da escola.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Rodrigo Passos - Rodrigo.Passos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:11:23"},{"Assets":"AP - PORTO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126695757-0300)\/","Description":"Participante foi eliminado pelo Coordenador, ap\u00f3s o mesmo retirar da bolsa alguns pertences inc\u00e7uindo um papel com anota\u00e7\u00f5es.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037210","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":0.709929,"Longitude":-51.410037,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - PORTO GRANDE - 50278 \r\n      EE MARIA CRISTINA BOTELHO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143024367-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"50278 \r\n      EE MARIA CRISTINA BOTELHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - PORTO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"MERCEDES CAMPOS DE FIGUEIREDO - mercedes.figueiredo@ifap.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:11:35"},{"Assets":"BA - CAMAMU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126706863-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 530, na sala de prova 15, a participante Joane Concei\u00e7\u00e3o Cardoso, inscri\u00e7\u00e3o 211012760677, por volta das 15:45, teve o alarme do celular disparado dentro do envelope.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037211","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-13.947076,"Longitude":-39.10057,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CAMAMU - 530 \r\n      COL\u00c9GIO MUNICIPAL PROFESSOR PIRAJ\u00c1 DA SILVA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143025523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"530 \r\n      COL\u00c9GIO MUNICIPAL PROFESSOR PIRAJ\u00c1 DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CAMAMU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"JOSE OURACI SOUZA ROXO - tiroxo62@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:11:46"},{"Assets":"MG - IBIRITE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126716130-0300)\/","Description":"Na sala da coordena\u00e7\u00e3o, a participante Let\u00edcia Maria Ferreira Rosado, com inscri\u00e7\u00e3o de n\u00famero 211015439121, foi conduzida ap\u00f3s celular estando no envelope lacrado ter soado alarme\/despertador por volta das 15:30.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037212","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.028038,"Longitude":-44.056665,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - IBIRITE - 4495 \r\n      INSTITUTO FEDERAL DE MINAS GERAIS - CAMPUS IBIRIT\u00c9 - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143090437-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4495 \r\n      INSTITUTO FEDERAL DE MINAS GERAIS - CAMPUS IBIRIT\u00c9","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - IBIRITE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"SAUL MOREIRA SILVA - saul@ufu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:11:56"},{"Assets":"RS - SANTA MARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126736647-0300)\/","Description":"O participante Arthur Kurtz Strassburger, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211026029713, ausentou-se em definitivo da sala de provas, antes de decorridas duas horas do seu in\u00edcio. O participante alegou ter tido um mal estar e n\u00e3o reunir condi\u00e7\u00f5es de seguir fazendo a prova. Foi preenchido o termo de elimina\u00e7\u00e3o e o candidato foi liberado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037213","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.690439,"Longitude":-53.809876,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTA MARIA - 54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143136550-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA MARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ANDRE DE TOLEDO PAINES - andrepaines@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:12:16"},{"Assets":"RS - SANTA MARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126768970-0300)\/","Description":"Foi observado uma candidata deixando o ligado de provas \u00e0s 13:28, dois minutos antes do hor\u00e1rio permitido. N\u00e3o foi poss\u00edvel registrar o nome e a inscri\u00e7\u00e3o da candidata, nem de qual sala ela saiu. Apesar da conduta irregular, n\u00e3o foi observado preju\u00edzo ao processo seletivo","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037214","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.690439,"Longitude":-53.809876,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTA MARIA - 54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143022357-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA MARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ANDRE DE TOLEDO PAINES - andrepaines@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:12:48"},{"Assets":"RS - SOLEDADE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126788187-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54105, na sala de aula 202, a participante Emanuele de Meira Rosa, 211020275395, fez a prova com objeto eletr\u00f4nico sobre a classe. Conforme a Sra. Fernanda da Silva Vilasboas, coordenadora de local de Aplica\u00e7\u00e3o, o equipamento faz parte de um sistema de monitor de glicemia, indispens\u00e1vel,  utilizado pela participante. Informou ainda que o objeto foi inspecionado visualmente. Optei por n\u00e3o registrar em foto para n\u00e3o atrapalhar o andamento da prova na referida sala.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037215","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-28.827738,"Longitude":-52.509866,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SOLEDADE - 54105 \r\n      UNIV PASSO FUNDO - UPF - CAMPUS SOLEDADE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143074837-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","codigo_processo":null,"coordenacao":"54105 \r\n      UNIV PASSO FUNDO - UPF - CAMPUS SOLEDADE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SOLEDADE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"DANIEL DOS SANTOS - danijak09@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:13:08"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126822400-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52830, a coordenadora de local n\u00e3o fez uso da m\u00e1scara ou fez uso inadequado (sem cobrir o nariz) desde a sua chegada ao local de aplica\u00e7\u00e3o da prova. Inclusive, recebeu o pessoal dos Correios e atendeu sua equipe de aplicadores e participantes sem o uso da mesma. A coordenadora de local tamb\u00e9m n\u00e3o higienizou as m\u00e3os com \u00e1lcool gel ou \u00e1gua e sab\u00e3o durante o recebimento, abertura e distribui\u00e7\u00e3o dos malotes, nem em nenhum outro momento observado pela certificadora. A coordenadora de local relatou \u00e0 certificadora que instalou o app do Relat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00e3o Digital no celular do seu filho (o fiscal volante) e, por isso, n\u00e3o guardaria o aparelho do fiscal no envelope porta-objetos e o deixaria em posse do mesmo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037216","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 52830 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143137640-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"52830 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"ALINE GARCIA ALVES OLIVEIRA - alinegao@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:13:42"},{"Assets":"GO - ANAPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126832227-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo a coordena\u00e7\u00e3o 3606 foi constatada uma festa com algazarra na pra\u00e7a do Anci\u00e3o. Uma viatura foi solicitada pela coordena\u00e7\u00e3o para resolu\u00e7\u00e3o do problema.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037217","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.328546,"Longitude":-48.953403,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - ANAPOLIS - 3606 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL PROFESSOR FAUSTINO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143116270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"3606 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL PROFESSOR FAUSTINO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - ANAPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"FELIPE FONSECA MELLO - ffm3llo@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:13:52"},{"Assets":"PR - PINHAIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126935907-0300)\/","Description":"Participante pulou o muro da escola numa tentativa de adentrar \u00e0s salas de provas ap\u00f3s o hor\u00e1rio de 13h.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037218","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.443441,"Longitude":-49.193145,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - PINHAIS - 54679 \r\n      CE AMYNTAS DE BARROS - EFM - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143050407-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54679 \r\n      CE AMYNTAS DE BARROS - EFM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - PINHAIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MARIA APARECIDA DE LIMA - marialimadez@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:15:35"},{"Assets":"SC - CONCORDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126984657-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53821, na sala 05, o participante Vitor Manoel Andriolli Ribeiro, inscri\u00e7\u00e3o n\u00famero 211024678214, por volta das 15:15h estava portando um celular desligado que emitiu som de alarme. Conforme Edital Enem impresso n\u00ba 28\/2021 item 11.1.10, o aparelho estava dentro do envelope porta objetos junto com demais pertences n\u00e3o permitidos, citados no item 11.1.12. O participante foi eliminado pela coordenadora do local de prova de acordo com o item 12.1.20.1 do edital.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037219","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.233659,"Longitude":-52.023971,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - CONCORDIA - 53821 \r\n      FABET - FUND ADOLPHO BOSIO DE EDUC NO TRANSPORTE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143018363-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53821 \r\n      FABET - FUND ADOLPHO BOSIO DE EDUC NO TRANSPORTE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CONCORDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"SILVIO AVILA DOMINGUES - silviosad@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:16:24"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638126991210-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 03792, foi verificado a \r\nfalta de fornecimento de energia \r\nel\u00e9trica, ocasionando sucessivas quedas e retornos de energia (per\u00edodo da tarde, a partir de 15:20), impactando a \r\naplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037220","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - 3792 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S - CENTRO DE AULAS AROEIRA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142684830-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3792 \r\n      UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S - CENTRO DE AULAS AROEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"MACKS MILLER LOPES CARDOSO - macksmiller84@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:16:31"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127015547-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o  40278 foi constatado que, dos 2 malotes destinados \u00e0 esta Coordena\u00e7\u00e3o,  foram entregues 3. Foi recebido um terceiro malote pois houve substitui\u00e7\u00e3o  dos pen drives A e B pela empresa organizadora do processo  (Cesgranrio). Malote recebido com pen drives n\u00e3o utilizados: IP 031342583; Lacres 0081321 - 0081322. Malote cujos pen drives foram utilizados: IP 414059364; Lacres 84549 - 84550, ID 210331. Ambos ser\u00e3o  devolvidos dentro do malote preto IP 031341628; Lacres 0051321 - 0051322","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037222","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 40278 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142672647-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"40278 \r\n      UNIT - UNIV TIRADENTES - CAMPUS FAROLANDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"ROSIANE DOS SANTOS - rosianebeth@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:16:55"},{"Assets":"MG - UBERLANDIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127075340-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4956, foi constatada a insufici\u00eancia de fiscais volantes para atender todas as demandas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037223","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.918999,"Longitude":-48.27795,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - UBERLANDIA - 4956 \r\n      ESCOLA ESTADUAL AM\u00c9RICO RENE GIANNETTI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143046380-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4956 \r\n      ESCOLA ESTADUAL AM\u00c9RICO RENE GIANNETTI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - UBERLANDIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"THULIO CARVALHO CORTES - thulio.cortes@educacao.mg.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:17:55"},{"Assets":"CE - CRATO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127109910-0300)\/","Description":"Informa\u00e7\u00e3o da quantidade de faltosos feita incorreta por parte do chefe de sala da sala 02, Onde se l\u00ea 45 no bloco H item 87, ler-se-\u00e1 52.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037224","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-7.231753,"Longitude":-39.40839,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - CRATO - 51270 \r\n      EEF ESTADO DA PARAIBA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142668060-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51270 \r\n      EEF ESTADO DA PARAIBA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - CRATO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"LUIS JONIVALDO ALVES SILVA JUNIOR - luisjonivaldojunior@outlook.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:18:29"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127209597-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52274, a candidata Camila Rafael dos Santos, inscri\u00e7\u00e3o 211022324639, tentou se comunicar com outras participantes na fila do banheiro.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037225","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 52274 \r\n      EMTI DOM ANTONIO DE ALMEIDA LUSTOSA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143018050-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"52274 \r\n      EMTI DOM ANTONIO DE ALMEIDA LUSTOSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"JEANE LEMOS ALVES - jeanelemos@ufc.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:20:09"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127245727-0300)\/","Description":"Durante o per\u00edodo do lanche, v\u00e1rios aplicadores tiveram acesso a seus celulares, e fizeram liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, acessaram redes sociais, gravaram mensagens de \u00e1udio e receberam tamb\u00e9m. Logo ap\u00f3s fazer meu registro recebi uma liga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do celular da coordenadora de local de seu supervisor, em tom intimidat\u00f3rio, na qual ele dizia que \"os aplicadores podiam fazer uso do celular na coordena\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o podiam fazer uso desses aparelhos nos corredores e ou nas salas, mas que eu n\u00e3o poderia tirar fotos dos aplicadores. Nenhuma das fotos que tirei mostrava o rosto dos aplicadores, mas mesmo assim, me senti intimidado  e apaguei as fotos do meu celular. Acontece que na semana anterior um dos aplicadores na outra coordena\u00e7\u00e3o que fica no mesmo pr\u00e9dio teve acesso ao seu celular por duas vezes que n\u00e3o ficou lacrado. Me comunicarei por e-mail para mais esclarecimentos.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037226","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - RECIFE - 53602 \r\n      UNIBRA IBGM - CAMPUS II - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142665283-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"53602 \r\n      UNIBRA IBGM - CAMPUS II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ALEXANDRE CORREIA DA ROCHA - acr.ufpe@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:20:45"},{"Assets":"ES - VILA VELHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127908780-0300)\/","Description":"Entre 13:30 e 14:00 da aplica\u00e7\u00e3o do Enem, os participantes se incomodoram com a altura do som em que o vizinho estava ouvindo m\u00fasica. A coordenadoora de local comunicou a guarda p\u00fablica que chegou em no m\u00e1ximo meia hora e interviu na situa\u00e7\u00e3o, no entanto levou-se quase 1 hora para que o morador ficasse menos exaltado com a abordagem das for\u00e7as de seguran\u00e7a, foi necess\u00e1rio refor\u00e7o da guarda para garantir o bom senso do cidad\u00e3o por interm\u00e9dio do poder p\u00fablico.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037227","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.338374,"Longitude":-40.293957,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - VILA VELHA - 208 \r\n      UMEF IRMA FELICIANA GARCIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142674987-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"208 \r\n      UMEF IRMA FELICIANA GARCIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - VILA VELHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"DARLAN MACHADO PINTO - darlanmachado87@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:31:48"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127959823-0300)\/","Description":"A coordenadora acabou arrebentando a correia de couro de um dos malotes impossibilitando que o mesmo seja lacrado para retorno. Ela relatou que enviou o alicate no malote do primeiro dia e utilizou outro para abrir os malotes hoje, precisou de ajuda e a pessoa colocou muita for\u00e7a.","EndDate":"\/Date(1638127964537-0300)\/","EventID":"EVTD202111037228","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02593 IFB - INSTITUTO FEDERAL BRAS\u00cdLIA - CAMPUS BRAS\u00cdLIA - Malote - Danificado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638127964537-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"02593 IFB - INSTITUTO FEDERAL BRAS\u00cdLIA - CAMPUS BRAS\u00cdLIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O caso foi relatado \u00e0 Coordenadora Estadual que avisou aos Correios e o mesmo solicitou que o Inep fosse comunicado. Definiu-se que o agente dos Correios levar\u00e1 um malote, ainda que menor, ou um saco espec\u00edfico para esses casos. Seguem as imagens do malot","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:32:39"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127967437-0300)\/","Description":"Muito barulho ocasionado por campeonato de futebol. Policiamento no local, por\u00e9m n\u00e3o conseguiu resolver ainda.","EndDate":"\/Date(1638132376607-0300)\/","EventID":"EVTD202111037229","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia resolvida\r\n","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02637 CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL METROPOLITANA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132376607-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"02637 CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL METROPOLITANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aberta ocorr\u00eancia pelo CIOB para interrup\u00e7\u00e3o do jogo. Foi solicitado que caso n\u00e3o seja poss\u00edvel interromper o jogo, que pelo menos a torcida seja retirada para diminuir o barulho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:32:47"},{"Assets":"ES - SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127971820-0300)\/","Description":"O participante Ana Caroline da Concei\u00e7\u00e3o Ferreira foi eliminado exame, pois o seu celular tocou durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037230","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.15677,"Longitude":-40.275217,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - SERRA - 170 \r\n      MULTIVIX SERRA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143011060-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","codigo_processo":null,"coordenacao":"170 \r\n      MULTIVIX SERRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"EDMAR SIQUEIRA RAMOS - edmais.ramos@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:32:51"},{"Assets":"MG - OURO PRETO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638127986127-0300)\/","Description":"Dois pedestres, em momentos deitintos, pediram ao porteiro acesso a escola onde est\u00e1 sendo aplicada a prova para a utiliza\u00e7\u00e3o dos banheiros, o porteiro questionou a Coordenadora do Local que permitiu o acesso, Os pedestres foram acompanhados pelo porteiro at\u00e9 a porta do banheiro mas n\u00e3o passaram pelo detector de metais.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037231","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.386776,"Longitude":-43.506448,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - OURO PRETO - 4163 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL SIM\u00c3O LACERDA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142681523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"4163 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL SIM\u00c3O LACERDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - OURO PRETO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"RODRIGO DE PAIVA ARAUJO - rodrigo.paraujo@inss.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:33:06"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128004957-0300)\/","Description":"Houve queda no fornecimento 14:05 h, sendo restabelecida 14:06. Com isso os computadores foram todos desligados e 05 m\u00e1quinas tiveram problema na reinicializa\u00e7\u00e3o. Tr\u00eas estudantes aceitaram come\u00e7ar a prova do in\u00edcio em outra m\u00e1quina e dois estudantes n\u00e3o aceitaram, ir\u00e3o solicitar reaplica\u00e7\u00e3o em outra data. Foi concedido tempo adicional nas salas de acordo com o per\u00edodo necess\u00e1rio para que o sistema voltasse a operar.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037232","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 40282 \r\n      IF DE SERGIPE - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142667623-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40282 \r\n      IF DE SERGIPE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"LORENA TELES FRANCA SOUZA LIMA - LORENA.TELES@GMAIL.COM","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:33:24"},{"Assets":"PR - APUCARANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128010947-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40398, laborat\u00f3rio de prova 103, foi constatado pela coordenadora que o senhor PAULO S\u00c9RGIO MARTINS PEREIRA, CPF 878.278.839-15, com a fun\u00e7\u00e3o de auxiliar de inform\u00e1tica, estava acessando indevidamente e sem qualquer autoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 internet atrav\u00e9s dos computadores destinados \u00e0 prova do ENEM que estavam sem uso. Saliento que o senhor PAULO foi imediatamente retirado do local de prova (ap\u00f3s a devida explica\u00e7\u00e3o) pela coordenadora.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037233","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.551593,"Longitude":-51.459985,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - APUCARANA - 40398 \r\n      UTFPR - CAMPUS APUCARANA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143064820-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"40398 \r\n      UTFPR - CAMPUS APUCARANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - APUCARANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"VINICIUS BATISTA FRANKLIN - viniciusbfranklin@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:33:30"},{"Assets":"RS - PELOTAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128021460-0300)\/","Description":"Os participantes Jo\u00e3o Pedro Benito Peter (inscri\u00e7\u00e3o: 211038377001) sala: 213, e Rodrigo de Castro Lima (inscri\u00e7\u00e3o: 211041804959) sala: 312, foram eliminados, respectivamente, pois os celulares tocaram durante a aplica\u00e7\u00e3o das provas. A coordenadora de local eliminou ambos. Certificador acompanhou o ocorrido sem interferir na a\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037234","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-31.749965,"Longitude":-52.34432,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PELOTAS - 54133 \r\n      IEE ASSIS BRASIL - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143109217-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54133 \r\n      IEE ASSIS BRASIL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PELOTAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"DIONATA OLIVEIRA LOPES - dionatahl@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:33:41"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128028840-0300)\/","Description":"- Queda de energia devido a tempestade \u00e0s 14:55, provas foram paralisadas.\r\n\r\n- Mesmo sem energia foram retomadas as provas, sem causar preju\u00edzo aos alunos, o hor\u00e1rio de volta variou entre as salas das 15:30 \u00e0s 15:40.\r\n\r\n- Tempo adicional de prova com t\u00e9rmino das 19:07 \u00e0s 19:15.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037235","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54542 \r\n      CE ALMIRANTE TAMANDARE - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143107457-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54542 \r\n      CE ALMIRANTE TAMANDARE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"JEDSON CORREA LEITE - jedson.leite@outlook.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:33:48"},{"Assets":"RS - SANTIAGO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128038497-0300)\/","Description":"Constata\u00e7\u00e3o de participante se ausentando, em definitivo, da sala ou laborat\u00f3rio de provas, antes de decorridas 2 (duas) horas do in\u00edcio das provas. Na coordena\u00e7\u00e3o 54360, o participante Ana J\u00falia Medeiros Crestani , inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211029503128, ausentou-se em definitivo da sala de provas, antes de decorridas duas horas do in\u00edcio das provas. Motivo n\u00e3o estar se sentindo bem, dessa forma decidiu se ausentar do processo as 14:05","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037236","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-29.19146,"Longitude":-54.869076,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTIAGO - 54360 \r\n      URI - CAMPUS SANTIAGO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142669357-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"54360 \r\n      URI - CAMPUS SANTIAGO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTIAGO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"VITOMAR DA SILVA BAUTZ - vitomarbautz@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:33:58"},{"Assets":"SP - PRESIDENTE EPITACIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128054640-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55602, sala 10, o chefe de sala estava cochilando ap\u00f3s entregar as provas. Como ele era o \u00fanico aplicador em sala, o coordenador de local tomou conhecimento e resolveu o caso dando a ele um tempo para se recompor, ap\u00f3s isso o chefe de sala retomou seu trabalho.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037237","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.768782,"Longitude":-52.115276,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - PRESIDENTE EPITACIO - 55602 \r\n      EE PROF ANTONIO DE CARVALHO LEITAO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143008673-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"55602 \r\n      EE PROF ANTONIO DE CARVALHO LEITAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PRESIDENTE EPITACIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"DAIANE OLIVEIRA LIMA DA SILVA - daianecontabil65@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:34:14"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128055670-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o, foi confirmado \u00e0s  2:45 infiltra\u00e7\u00f5es por culpa da tempestade, sendo solicitado gabaritos extras.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037238","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 52604 \r\n      EEF JOAO BATISTA PEREIRA DA SILVA - Clima e Tempo","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143096970-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"52604 \r\n      EEF JOAO BATISTA PEREIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"IGOR MORENO NUNES - hto.igor@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:34:15"},{"Assets":"RJ - RIO DAS OSTRAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128062300-0300)\/","Description":"Dentro dos conformes","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037239","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.527262,"Longitude":-41.946379,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DAS OSTRAS - 55237 \r\n      CNEC - FAC CENECISTA DE RIO DAS OSTRAS - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143105427-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55237 \r\n      CNEC - FAC CENECISTA DE RIO DAS OSTRAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DAS OSTRAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MARIA DAS GRACAS MELO DE OLIVEIRA - gracamelo_08@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:34:22"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128066060-0300)\/","Description":"Malote foi aberto as 8:20, coordenadora alegou que abriu antes pois n\u00e3o teria tempo abil para faze l\u00f3 depois.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037240","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 40837 \r\n      UNIP - CHACARA I - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142654300-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40837 \r\n      UNIP - CHACARA I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"EUNICE MARIA TRAJANO DA COSTA - eunice.ni82@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:34:26"},{"Assets":"SE - ESTANCIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128106683-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s fortes chuvas, na coordena\u00e7\u00e3o 52889, constatou-se que uma das salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova estava com o teto danificado, causando pingueiras, sendo necess\u00e1rio deslocar todos os candidatos daquela sala para sala extra.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037241","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-11.267949,"Longitude":-37.440011,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ESTANCIA - 52889 \r\n      CE GUMERCINDO BESSA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142660883-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52889 \r\n      CE GUMERCINDO BESSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ESTANCIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"SARAH ALVES DOS SANTOS - sarah.alves123@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:35:06"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128117213-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50229, na sala 10, a participante LORENN VIT\u00d3RIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, inscri\u00e7\u00e3o n\u00b0 211037491993, antes de entrar no banheiro jogou pap\u00e9is com anota\u00e7\u00f5es (f\u00f3rmulas), que podem ser considerado 'cola'. Candidata eliminada.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037242","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - 50229 \r\n      EE COL AMAPAENSE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143117423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","codigo_processo":null,"coordenacao":"50229 \r\n      EE COL AMAPAENSE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"LETICIA MARIA SANTOS SILVA VERISSIMO - leticia.fernando@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:35:17"},{"Assets":"SE - ESTANCIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128124233-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s fortes chuvas, na coordena\u00e7\u00e3o 52889, constatou-se que uma das salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova estava com o teto danificado, causando pingueiras, sendo necess\u00e1rio deslocar todos os candidatos daquela sala para sala extra.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037243","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-11.267949,"Longitude":-37.440011,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ESTANCIA - 52889 \r\n      CE GUMERCINDO BESSA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143045617-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52889 \r\n      CE GUMERCINDO BESSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ESTANCIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"SARAH ALVES DOS SANTOS - sarah.alves123@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:35:24"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128131800-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 4316, na salade prova 104, o participante Davi Gomes Junqueira Silva, inscri\u00e7\u00e3o 211020221241, por volta de 16:10 horas, foi eliminado do Exame, pois seu celular tocou. O celular do participante estava dentro do porta-objetos quando tocou. Ele estava no banheiro no momento do fato e, quando retornou \u00e0 sala de prova, foi avisado sobre o fato ocorrido, sendo eliminado do Exame. Ainda, na Sala da Coordena\u00e7\u00e3o, durante o procedimento de elimina\u00e7\u00e3o do participante, o seu celular tocou novamente.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037244","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 4316 \r\n      CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNA - CAMPUS JO\u00c3O PINHEIRO II - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143128997-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4316 \r\n      CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO UNA - CAMPUS JO\u00c3O PINHEIRO II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"CARLOS EDUARDO BECHARA CAMPOS - cadu.bibliotecario@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:35:31"},{"Assets":"RJ - CABO FRIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128145340-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 350364, na sala 06, a participante LET\u00cdCIA ALMEIDA DE SOUZA PEREIRA, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211032245865 por volta das 14:20, estava portando um rel\u00f3gio digital no bolso, que foi encontrado ao passar no detector de metais.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037245","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.886751,"Longitude":-42.026254,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - CABO FRIO - 54831 \r\n      CE MIGUEL COUTO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143042260-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54831 \r\n      CE MIGUEL COUTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - CABO FRIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"ELAINE SERPA FRANCESCONI - elainesfrancesconi@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:35:45"},{"Assets":"MA - IMPERATRIZ","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128172453-0300)\/","Description":"No munic\u00edpio de Imperatriz,escola municipal Tocantins,logo ap\u00f3s sair do predio\/local de prova uma participante foi assaltada e teve o celular levado.Os alunos que estao saindo agora estao sendo orientados a ficarem pr\u00f3ximos \u00e3o port\u00e3o at\u00e9 chegada dos seus transportes ou a guardarem os seus pertences antes de se afastarem do pr\u00e9dio.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037246","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.526524,"Longitude":-47.479811,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - IMPERATRIZ - 2859 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL TOCANTINS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143055880-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"2859 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL TOCANTINS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - IMPERATRIZ","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"KARLA MENDES SOUSA - KARLITAMENDES789@GMAIL.COM","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:36:12"},{"Assets":"RJ - MACAE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128204543-0300)\/","Description":"Algumas salas apresentaram aus\u00eancia total ou parcial de energia el\u00e9trica. A coordenadora local contactou o coordenador municipal o qual abriu chamado junto a ENEL sob o protocolo 203723020 \u00e0s 11:45. O fornecimento de energia el\u00e9trica foi restabelecido \u00e0s 16:13.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037247","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.38369,"Longitude":-41.782789,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - MACAE - 55459 \r\n      CIDADE UNIVERSITARIA - CIDADE DO CONHECIMENTO - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143065443-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55459 \r\n      CIDADE UNIVERSITARIA - CIDADE DO CONHECIMENTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - MACAE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"ALINE DE PAULA BARRETO CORTEZ - alinepcortez@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:36:44"},{"Assets":"SP - CATANDUVA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128397113-0300)\/","Description":"Fiscal de banheiro estava usando aparelho celular.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037248","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.139538,"Longitude":-48.975871,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CATANDUVA - 56094 \r\n      EE BARAO DO RIO BRANCO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143046943-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56094 \r\n      EE BARAO DO RIO BRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - CATANDUVA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"AQUILES CRISTIANO CLEMENTE DOTTA - cristianodotta@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:39:57"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128429670-0300)\/","Description":"Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou comunica\u00e7\u00e3o. Candidata n\u00e3o manteve o aparelho eletr\u00f4nico (celular) desligado no envelope porta-objeto. 12.1.20.1","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037249","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - 3728 \r\n      C.E.P.I LYCEU DE GOI\u00c2NIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143052837-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3728 \r\n      C.E.P.I LYCEU DE GOI\u00c2NIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"GISELLE SOARES OLIVEIRA - giselle.soares@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:40:29"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128629540-0300)\/","Description":"Cheguei  o local designado \u00e0s 7:45 da manh\u00e3. O coordenador chegou \u00e0s 08:30 n\u00e3o estava com os malotes. Foi lhe entregue por outra pessoa na porta da escola alguns minutos depois. Aqui est\u00e1 funcionando 02 coordena\u00e7\u00e3o do Enem impresso e digital. Quando o coordenador chegou que foi encaminhado para a sala que deveria ficar e entrei na sala estava abrindo as caixas com os pendrive sozinho. Solicitei os malotes e ambos j\u00e1 estavam com lacre rompido (cinza IP: 031336061 e preto IP 031330863).\r\n\r\n\u00c0s 13h n\u00e3o houve as testemunhas para abertura do malote e nem assinatura do termo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037250","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - 40042 \r\n      FAC ENS SUP DA AMAZONIA - FAC BR NORTE - FABRAN - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143120497-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"40042 \r\n      FAC ENS SUP DA AMAZONIA - FAC BR NORTE - FABRAN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"ROSANE CARVALHO BARROS - rosebarroscldf@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:43:49"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128644813-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55004, na sala 5, a participante  Yasmin Silva Ogheri, cpf: 190771027-28, inscri\u00e7\u00e3o 211007772257, \u00e0s 16:11,  estava com aparelho eletr\u00f4nico,  ainda dentro do envelope porta-objeto, e o mesmo emitiu som, gerando assim, a elimina\u00e7\u00e3o da participante, conforme item 12.1.20.1 do Edital Enem impresso 2021.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037251","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55004 \r\n      IBMR - BARRA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143075397-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"55004 \r\n      IBMR - BARRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"LICIANE OLIVEIRA COLOMBO - licianeoliva@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:44:04"},{"Assets":"RN - CAICO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128659337-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50630, a participante Leticia Fernandes dos Santos, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211007456240\r\n\r\nEliminada Conforme Edital Enem impresso n\u00ba 28\/2021 \r\n12.1.15 Iniciar as provas antes das 13h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia-DF) ou da autoriza\u00e7\u00e3o do Chefe de\r\nsala.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037252","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.459139,"Longitude":-37.096489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - CAICO - 50630 \r\n      CEIS - CENTRO EDUC INTEGRADO DO SERIDO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143028657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","codigo_processo":null,"coordenacao":"50630 \r\n      CEIS - CENTRO EDUC INTEGRADO DO SERIDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - CAICO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"MARIA DAS DORES DA ROCHA MEDEIROS - dores.m@escolar.ifrn.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:44:19"},{"Assets":"PR - MARECHAL CANDIDO RONDON","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128674267-0300)\/","Description":"Prova paralisada no local devido a falta de energia el\u00e9trica causada por temporal. A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a companhia respons\u00e1vel para o restabelecimento de energia el\u00e9trica o local.","EndDate":"\/Date(1638132683087-0300)\/","EventID":"EVTD202111037253","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia restabelecida no local. A aplicadora analisar\u00e1 a necessidade de concess\u00e3o de tempo adicional.","Latitude":-24.556873,"Longitude":-54.056788,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - MARECHAL CANDIDO RONDON - 54510 CE ERON DOMINGUES - PR\u00c9DIO: ALA 1 - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132683087-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54510 CE ERON DOMINGUES - PR\u00c9DIO: ALA 1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - MARECHAL CANDIDO RONDON","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual est\u00e1 em contato com a companhia respons\u00e1vel para o restabelecimento de energia el\u00e9trica o local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"H\u00e9lida Maria Alves Campos - helida.campos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:44:34"},{"Assets":"MT - PRIMAVERA DO LESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128693453-0300)\/","Description":"Queda de energia na escola Mauro Weinz. A companhia de energia e o plant\u00e3o da distribuidora foi contatada.","EndDate":"\/Date(1638135651097-0300)\/","EventID":"EVTD202111037254","Involveds":null,"LastProgressComment":"A energia n\u00e3o foi reestabelecida at\u00e9 o t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o. O local ainda est\u00e1 claro e a aplica\u00e7\u00e3o encerrou as 18:30. Est\u00e3o conferindo os materiais.","Latitude":-15.552294,"Longitude":-54.300053,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT - PRIMAVERA DO LESTE - 50445 EM MAURO W WEIZ - PR\u00c9DIO: UNICO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638135651097-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50445 EM MAURO W WEIZ - PR\u00c9DIO: UNICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - PRIMAVERA DO LESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Nathalia Bueno Povoa - nathalia.povoa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:44:53"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128725183-0300)\/","Description":"Um participante foi picado por um escorpi\u00e3o, na PUC durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova. Por esse motivo, teve que ser encaminhado ao Hospital pelo Corpo de Bombeiros. Conforme relatos, o pai do participante, que Policial Militar de Goi\u00e1s esteve no local solicitando a Ata de sala como comprova\u00e7\u00e3o do ocorrido, como isso n\u00e3o foi poss\u00edvel, foi orientado a solicitar a reaplica\u00e7\u00e3o nos termos do edital.","EndDate":"\/Date(1638130243953-0300)\/","EventID":"EVTD202111037255","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638130243953-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Em contato com o respons\u00e1vel da PM no CICCR, o pai do aluno foi acalmado e orientado a utilizar a ocorr\u00eancia dos bombeiros e do hospital para solicitar a reaplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Wanderson Cleuber da Silva - wanderson.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:45:25"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128745200-0300)\/","Description":"A participante Ana Vit\u00f3ria Ferreira Tavares (CPF 708793494-50), sala 10, inscri\u00e7\u00e3o 211012181205, estava portando lapiseira e borracha. Assim, de cordo com o item 12.1.17 do edital, ela foi eliminada.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037256","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RN - NATAL - 52204 \r\n      CEEP - PROFA DJANIRA BRASILINO DE SOUZA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143003620-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova portando material proibido em edital","codigo_processo":null,"coordenacao":"52204 \r\n      CEEP - PROFA DJANIRA BRASILINO DE SOUZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"ANDRE LUIZ SENA DA ROCHA - andre.rocha@ufersa.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:45:45"},{"Assets":"SP - CATANDUVA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128767397-0300)\/","Description":"Chefe da sala 21 estava lendo brevemente o caderno de quest\u00f5es logo ap\u00f3s entrega das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037257","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.139538,"Longitude":-48.975871,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CATANDUVA - 56094 \r\n      EE BARAO DO RIO BRANCO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143039110-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"56094 \r\n      EE BARAO DO RIO BRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - CATANDUVA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"AQUILES CRISTIANO CLEMENTE DOTTA - cristianodotta@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:46:07"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128879250-0300)\/","Description":"Barulho nas imedia\u00e7\u00f5es da escola, sem origem identificada.","EndDate":"\/Date(1638129905523-0300)\/","EventID":"EVTD202111037258","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia resolvida no local.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02612 CAIC SANTA PAULINA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638129905523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"02612 CAIC SANTA PAULINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Aberta demanda e solicitada averigua\u00e7\u00e3o policial.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:47:59"},{"Assets":"PA - ACARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128893010-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 1883, foi verificado a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica alta, tendo sido, entretanto, acionado uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037259","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.963436,"Longitude":-48.200456,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - ACARA - 1883 \r\n      EEEM PROFESSORA DEUZALINA DA CUNHA E SOUZA CARNEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143135237-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1883 \r\n      EEEM PROFESSORA DEUZALINA DA CUNHA E SOUZA CARNEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - ACARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"SILGLEY RICARDO DE OLIVEIRA QUARESMA - silgley.ric@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:48:13"},{"Assets":"PR - RIO NEGRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638128931527-0300)\/","Description":"Ao lado do col\u00e9gio onde est\u00e1 sendo aplicada a prova do Enem est\u00e1 ocorrendo uma festa com som alto e gritos. O coordenador de local acionou a pol\u00edcia.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037260","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-26.092555,"Longitude":-49.801133,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - RIO NEGRO - 54693 \r\n      CE DR OVANDE DO AMARAL - EFM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143098483-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"54693 \r\n      CE DR OVANDE DO AMARAL - EFM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - RIO NEGRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"JOAO PAULO WAMSER - jpwamser@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:48:51"},{"Assets":"ES - CARIACICA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129267460-0300)\/","Description":"Alguns cadernos de prova (8) encontravam-se com folhas rasgadas.","EndDate":"\/Date(1638131495947-0300)\/","EventID":"EVTD202111037264","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o resolvida com a substitui\u00e7\u00e3o dos Cadernos de Quest\u00f5es rasgados por Cadernos de Quest\u00f5es de participantes ausentes.","Latitude":-20.294678,"Longitude":-40.390559,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - CARIACICA - 00127 EMEF MANOEL MELLO SOBRINHO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Envelope de provas violado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638131495947-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Envelope de provas violado","codigo_processo":null,"coordenacao":"00127 EMEF MANOEL MELLO SOBRINHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - CARIACICA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foram substitu\u00eddos por Caderno de Quest\u00f5es de participantes ausentes. OBS.: Coloquei essa Subcategoria pela falta de uma mais adequada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:54:27"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129341047-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 40581 a abertura do malote Preto ocorreu antes do hor\u00e1rio previsto \u00e0s 08h05, juntamente com o malote cinza, por equ\u00edvoco do Coordenador Local, que s\u00f3 percebeu ao me responder as quest\u00f5es de valida\u00e7\u00e3o de procedimentos.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037265","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - JOAO PESSOA - 40581 \r\n      UNIPE - CENTRO UNIVERSITARIO DE JOAO PESSOA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143119310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40581 \r\n      UNIPE - CENTRO UNIVERSITARIO DE JOAO PESSOA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"LIBIA COSTA FERREIRA DA SILVA - libiacosta37@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:55:41"},{"Assets":"TO - PALMAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129363323-0300)\/","Description":"Notificada a falta de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o desde \u00e0s 16h50.","EndDate":"\/Date(1638130648123-0300)\/","EventID":"EVTD202111037266","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida \u00e0s 17h14. \r\nRetifica\u00e7\u00e3o do local de aplica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia: 53103 - CE DOM ALANO - PR\u00c9DIO: I (munic\u00edpio de Peixe).\r\n","Latitude":-10.230299,"Longitude":-48.317036,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - PALMAS - 53073 CE DOM ALANO MARIE M DU NODAY - PR\u00c9DIO: I - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638130648123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53073 CE DOM ALANO MARIE M DU NODAY - PR\u00c9DIO: I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"TO - PALMAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia de energia, Energisa, enviou equipe para o local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Alani Coelho de Souza - alani.miguel@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:56:03"},{"Assets":"SP - LIMEIRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129378037-0300)\/","Description":"Ressalvo erro cometido por mim no registro da quest\u00e3o 66 em que coloquei sim no relat\u00f3rio digital, sendo que a resposta correta era n\u00e3o,  pois N\u00c3O houve colaborador da Equipe de Aplica\u00e7\u00e3o que precisou ser substitu\u00eddo por apresentar sintomas de COVID 19 ou outra doen\u00e7a infectocontagiosa.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037267","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.562194,"Longitude":-47.40194,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - LIMEIRA - 40728 \r\n      FAC ANHANGUERA DE LIMEIRA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143070967-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40728 \r\n      FAC ANHANGUERA DE LIMEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - LIMEIRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ROSELI DE OLIVEIRA GARCIA - roseligarcia@prof.educacao.sp.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:56:18"},{"Assets":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129453900-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o, 4517, na sala 11, a participante Lorena Cristina Costa Correa, inscri\u00e7\u00e3o 211022231917, por volta das 16:11 foi eliminada do processo pois o celular da mesma tocou durante a prova. Nesse momento a candidata estava no banheiro.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037270","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.766022,"Longitude":-44.085824,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES - 4517 \r\n      ESCOLA ESTADUAL FRANCISCO LABANCA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143113023-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4517 \r\n      ESCOLA ESTADUAL FRANCISCO LABANCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - RIBEIRAO DAS NEVES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JOICE CHAVES MATIAS - joicechaves13@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:57:33"},{"Assets":"MG - DIVINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129455897-0300)\/","Description":"Som alto atrapalhou alunos da sala 7 na realiza\u00e7\u00e3o da prova - alunos dislexos situa\u00e7\u00e3o resolvida atrav\u00e9s da a\u00e7\u00e3o da PM.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037271","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-20.142074,"Longitude":-44.893886,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - DIVINOPOLIS - 4083 \r\n      ESCOLA ESTADUAL MONSENHOR DOMINGOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142652007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"4083 \r\n      ESCOLA ESTADUAL MONSENHOR DOMINGOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - DIVINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"DANIELLE SOUZA ROCHA MARTINS - danielle.s.martins@economia.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:57:35"},{"Assets":"SE - SAO CRISTOVAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129470530-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52996, sala de prova 20, a \r\nparticipante Maria Luiza Pereira Cardoso, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211032608039, realizou \r\na prova utilizando c\u00f3pia da RG (apresentou boletim de ocorr\u00eancia).","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037272","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-11.012236,"Longitude":-37.205934,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - SAO CRISTOVAO - 52996 \r\n      UFS - CAMPUS SAO CRISTOVAO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143134713-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Participante autorizado a fazer prova com documenta\u00e7\u00e3o indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"52996 \r\n      UFS - CAMPUS SAO CRISTOVAO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - SAO CRISTOVAO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"RICARDO BISPO DA SILVA - ricardo.dasilva.bispo@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:57:50"},{"Assets":"SP - DIADEMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129505427-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56291, alguns colaboradores (assistente de coordena\u00e7\u00e3o, diretor da escola e fiscal) sa\u00edram da escola para pegar itens em seus ve\u00edculos estacionados na rua, durante o per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o do Exame, o que pode prejudicar a seguran\u00e7a do mesmo.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037273","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.689295,"Longitude":-46.623381,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - DIADEMA - 56291 \r\n      EE VILA SOCIALISTA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142665907-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"56291 \r\n      EE VILA SOCIALISTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - DIADEMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ERIKA PEREIRA DE MAGALHAES - rkmaga@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:58:25"},{"Assets":"CE - MARANGUAPE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129530310-0300)\/","Description":"Som de carro nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o. A pol\u00edcia foi acionada pela coordenadora de aplica\u00e7\u00e3o, 20 minutos ap\u00f3s a liga\u00e7\u00e3o a pol\u00edcia abordou o carro e o problema foi solucionado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037274","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.891869,"Longitude":-38.685851,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - MARANGUAPE - 51402 \r\n      CEDUC MUNICIPAL DEPUTADO MANOEL RODRIGUES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143092057-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"51402 \r\n      CEDUC MUNICIPAL DEPUTADO MANOEL RODRIGUES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - MARANGUAPE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"LUCAS ABREU MACHADO - lucasabreumachado1@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:58:50"},{"Assets":"BA - CANDIDO SALES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129555567-0300)\/","Description":"A coordenadora alega que em 4 das 8 salas, a falta de luz est\u00e1 deixando os participantes sem condi\u00e7\u00f5es de continuar realizando a prova.","EndDate":"\/Date(1638129947287-0300)\/","EventID":"EVTD202111037275","Involveds":null,"LastProgressComment":"A COELBA foi acionada pelo centro de controle e est\u00e1 tratando a ocorr\u00cancia","Latitude":-15.506066,"Longitude":-41.241118,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CANDIDO SALES - 01330 ESCOLA MUNICIPALIZADA ROBERTO SANTOS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638129947287-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01330 ESCOLA MUNICIPALIZADA ROBERTO SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - CANDIDO SALES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coelba foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Marina Monteiro Branco - marina.branco@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:59:15"},{"Assets":"SP - SAO VICENTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129573367-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo a coordena\u00e7\u00e3o Rosana, foi verificado a ocorr\u00eancia  de festa com gritaria em um sal\u00e3o  de festas em frente \u00e0 escola, antes do hor\u00e1rio  oficial do come\u00e7o  da prova foi informado a policial que iria fazer a ronda escolar para informar o evento para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037276","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.967373,"Longitude":-46.384491,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO VICENTE - 56413 \r\n      EMEF ANTONIO PACIFICO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143020983-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56413 \r\n      EMEF ANTONIO PACIFICO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO VICENTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"LUIZ CARLOS CASTRO LEGUI - luizprofedfisica@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:59:33"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129579557-0300)\/","Description":"Falta de energia \u00e0s 16h57","EndDate":"\/Date(1638131707797-0300)\/","EventID":"EVTD202111037277","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema resolvido.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - TERESINA - 01673 UNIDADE ESCOLAR PROFESSORA MERCEDES COSTA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638131707797-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01673 UNIDADE ESCOLAR PROFESSORA MERCEDES COSTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Danusa Fernandes Rufino Gomes - danusa.gomes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:59:39"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129594830-0300)\/","Description":"Falta de energia no bairro Promorar, afetando 2 escolas.","EndDate":"\/Date(1638131719340-0300)\/","EventID":"EVTD202111037278","Involveds":null,"LastProgressComment":"Problema resolvido.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - TERESINA - 01672 UNIDADE ESCOLAR MARTINS NAPOLE\u00c3O - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638131719340-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01672 UNIDADE ESCOLAR MARTINS NAPOLE\u00c3O","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Companhia de energia (Equatorial) est\u00e1 a caminho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Danusa Fernandes Rufino Gomes - danusa.gomes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 16:59:54"},{"Assets":"MG - PARA DE MINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129600963-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4170 vizinhos colocaram m\u00fasica alta que atrapalhou os participantes. A pol\u00edcia foi chamada ao local.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037279","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.864738,"Longitude":-44.60538,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - PARA DE MINAS - 4170 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL DONA COTINHA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143006147-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"4170 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL DONA COTINHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - PARA DE MINAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"POLIANA OLIVEIRA ARAUJO DE PAULA - polianafar@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:00:00"},{"Assets":"BA - CANDIDO SALES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129615657-0300)\/","Description":"No bairro C\u00e9lio Alves, foi verificado a falta de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0s 15:5, impactando a aplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638140348283-0300)\/","EventID":"EVTD202111037280","Involveds":null,"LastProgressComment":"A aplica\u00e7\u00e3o terminou sem o retorno da energia no local","Latitude":-15.506066,"Longitude":-41.241118,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CANDIDO SALES - 1330 \n      ESCOLA MUNICIPALIZADA ROBERTO SANTOS - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140348283-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1330 \n      ESCOLA MUNICIPALIZADA ROBERTO SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CANDIDO SALES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"LARISSA FERRAZ VARGES AGUIAR - lary-love@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:00:15"},{"Assets":"TO - COLINAS DO TOCANTINS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129636233-0300)\/","Description":"Notificada a falta de energia em duas salas do local de aplica\u00e7\u00e3o, desde \u00e0s 16h55, mas a aplica\u00e7\u00e3o continua com a ilumina\u00e7\u00e3o natural.","EndDate":"\/Date(1638130734407-0300)\/","EventID":"EVTD202111037281","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida \u00e0s 17h14, n\u00e3o houve preju\u00edzo para a aplica\u00e7\u00e3o.\r\n","Latitude":-7.990545,"Longitude":-48.448591,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - COLINAS DO TOCANTINS - 53088 CE GIRASSOL DE TEMPO INTEGRAL ERNESTO BARROS - PR\u00c9DIO: BLOCO 01 - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638130734407-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53088 CE GIRASSOL DE TEMPO INTEGRAL ERNESTO BARROS - PR\u00c9DIO: BLOCO 01","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"TO - COLINAS DO TOCANTINS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia de energia j\u00e1 enviou equipe para o local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Alani Coelho de Souza - alani.miguel@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:00:36"},{"Assets":"SP - ARUJA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129655907-0300)\/","Description":"Foi constatado que a Candidata Ana Carolina Moraes Marciel de n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o 211002341785 solicitou sala extra pelo fato do ambiente est\u00e1 abafado e ela passar mal.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037282","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.395827,"Longitude":-46.32049,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - ARUJA - 56417 \r\n      EE DR RENE DE OLIVEIRA BARBOSA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143062183-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56417 \r\n      EE DR RENE DE OLIVEIRA BARBOSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ARUJA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ODAIR ESTEVAO DOS SANTOS - odairestevao@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:00:55"},{"Assets":"RJ - BARRA MANSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638129997627-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55490, foi verificado ,ao guardar o lacre, que a parte externa, onde fica a identifica\u00e7\u00e3o do mesmo, descosturou.Podendo causar a perda do lacre. Tal constata\u00e7\u00e3o s\u00f3 ficou percept\u00edvel no decorrer da aplica\u00e7\u00e3o.Devido a tal circunst\u00e2ncia, o lacre encontra-se guardado dentro do malote.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037283","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.540852,"Longitude":-44.17726,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - BARRA MANSA - 55490 \r\n      UBM - CAMPUS BARRA MANSA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143106473-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"55490 \r\n      UBM - CAMPUS BARRA MANSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - BARRA MANSA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"DAIANA ROSA JOSE - daianarosa527@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:06:37"},{"Assets":"BA - LUIS EDUARDO MAGALHAES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130002323-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 308 foi verificada a ocorr\u00eancia de som alto, tendo sido, entretando, acionada uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037284","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.078372,"Longitude":-45.800464,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - LUIS EDUARDO MAGALHAES - 308 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL CEC\u00cdLIA MEIRELES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143101260-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"308 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL CEC\u00cdLIA MEIRELES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - LUIS EDUARDO MAGALHAES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"WESLEY DE LACERDA DOS SANTOS - wesleylacerda0891@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:06:42"},{"Assets":"RJ - SAO GONCALO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130007503-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54775, na sala de prova 27, o participante Kaylan Gomes Pinto, inscri\u00e7\u00e3o 211022169349, por volta das 16:54 estava portando e utilizando um celular.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037285","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-22.827288,"Longitude":-43.063765,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - SAO GONCALO - 54775 \r\n      CE WALTER ORLANDINE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142673160-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54775 \r\n      CE WALTER ORLANDINE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - SAO GONCALO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MARCELI MAGALHAES DOS SANTOS - li197120.mms@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:06:47"},{"Assets":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130060277-0300)\/","Description":"Som alto de evento em parque p\u00fablico autorizado pela prefeitura.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037286","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.900621,"Longitude":-53.314954,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES - 53924 \r\n      CE TRES MARTIRES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143059127-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"53924 \r\n      CE TRES MARTIRES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PALMEIRA DAS MISSOES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"PAULO ROBERTO DE FREITAS LOPES - prflw@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:07:40"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130209103-0300)\/","Description":"Membros da equipe de aplica\u00e7\u00e3o das salas 110, 111, 130, 109, 128 e 208, portavam smartwatch, a coordenadora relatou que n\u00e3o solicitou que o referido aparelho fosse guardado por considerar que estariam inativos.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037287","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - 3806 \r\n      UNIP - UNIVERSIDADE PAULISTA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143090030-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3806 \r\n      UNIP - UNIVERSIDADE PAULISTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"CRISTIANO SILVA RABELO - cristiano.rabelo@agricultura.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:10:09"},{"Assets":"BA - CANDIDO SALES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130236997-0300)\/","Description":"A coordenadora alega que em 4 das 8 salas a falta de luz est\u00e1 deixando os participantes sem condi\u00e7\u00f5es de continuar realizando a prova.","EndDate":"\/Date(1638140338300-0300)\/","EventID":"EVTD202111037288","Involveds":null,"LastProgressComment":"A aplica\u00e7\u00e3o terminou sem o retorno da energia no local","Latitude":-15.506066,"Longitude":-41.241118,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CANDIDO SALES - 01330 ESCOLA MUNICIPALIZADA ROBERTO SANTOS - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140338300-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"01330 ESCOLA MUNICIPALIZADA ROBERTO SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - CANDIDO SALES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Companhia el\u00e9trica acionada","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Marina Monteiro Branco - marina.branco@fgv.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:10:36"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130279413-0300)\/","Description":"Participante com sintomas gripais se sentiu mal, foi conduzido para fora da sala e retornou porque n\u00e3o havia sala excedente.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037289","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - JOAO PESSOA - 53156 \r\n      UNINASSAU - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143081543-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa (n\u00e3o isolamento)","codigo_processo":null,"coordenacao":"53156 \r\n      UNINASSAU","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"DINA PEREIRA DE MELO - dinapereirademelo@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:11:19"},{"Assets":"PI - URUCUI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130291457-0300)\/","Description":"Falta de energia em todo o munic\u00edpio de Uru\u00e7u\u00ed e arredores em virtude da forte chuva.","EndDate":"\/Date(1638134738923-0300)\/","EventID":"EVTD202111037290","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia el\u00e9trica reestabelecida \u00e0s 18h18. Ser\u00e3o acrescentados 1h00 para os candidatos.","Latitude":-7.229503,"Longitude":-44.560256,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - URUCUI - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638134738923-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PI - URUCUI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Companhia de energia (Equatorial) est\u00e1 a caminho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Danusa Fernandes Rufino Gomes - danusa.gomes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:11:31"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130388677-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o de n\u00famero 52951, \u00e0s 16:46, o Chefe de Sala Marcos Paulo Santos liberou o participante Victor Guilherme dos Santos, que havia finalizado e entregue a prova e j\u00e1 se encaminhava para a sa\u00edda do col\u00e9gio, e, ao perceber que o mesmo n\u00e3o tinha assinado a lista de presen\u00e7a, solicitou que a fiscal volante que o localizasse dentro da institui\u00e7\u00e3o e o acompanhasse de volta \u00e0 sala para assinar a lista. A a\u00e7\u00e3o foi identificada pela Assistente de Local de Aplica\u00e7\u00e3o, que imediatamente dirigiu-se ao chefe de sala para corrigir sua conduta.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037291","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.215655,"Longitude":-37.421281,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA - 52951 \r\n      EM PROF JOSE AUGUSTO BARRETO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143018877-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"52951 \r\n      EM PROF JOSE AUGUSTO BARRETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"RAISA SOARES MOES - raisa.moes@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:13:08"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130488893-0300)\/","Description":"Boletim de ocorr\u00eancia","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037292","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - FLORIANOPOLIS - 53678 \r\n      UNISUL UNIDADE CENTRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143138420-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"53678 \r\n      UNISUL UNIDADE CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"DYEGO ANDERSON SILVA PEREIRA - diegoanderson00@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:14:48"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130554727-0300)\/","Description":"Um aplicador dormiu ou cochilou em sala, a fiscal volante vendo que eu estava observando, acordou-o voltando a conduta devidamente.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037293","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 1106 \r\n      COLEGIO DA POLICIA MILITAR JO\u00c3O FLOR\u00caNCIO GOMES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143062557-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"1106 \r\n      COLEGIO DA POLICIA MILITAR JO\u00c3O FLOR\u00caNCIO GOMES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ALESSANDRA DOS SANTOS DE JESUS - alessandradeejesus@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:15:54"},{"Assets":"MG - BETIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130584380-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 04280, na sala 308  com a  prova 022, o participante Lucas Resende da mata, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211036941097, por volta das 15:27h,o   celular do participante  tocou emitindo som dentro do envelope porta objeto lacrado e o mesmo foi eliminado devido ao ocorrido. Devido a demanda do hor\u00e1rio nao  tive tempo habil para  realizar o registro fotogr\u00e1fico  para anexar nessa ocorr\u00eancia.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037294","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-19.965379,"Longitude":-44.197551,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BETIM - 4280 \r\n      FACULDADE PITAGORAS - PR\u00c9DIO 1 - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142658637-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4280 \r\n      FACULDADE PITAGORAS - PR\u00c9DIO 1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BETIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ANA CARLA OLIVEIRA DE MORAES - anacarla.uemg@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:16:24"},{"Assets":"SP - CARAPICUIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130598343-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56166, na sala de prova 1\/TER\/19 , o participante \r\n Gabriel Menezes de Almeida, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211003717579\r\n, por volta das 16:50h, estava portando \r\ne utilizando um celular.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037295","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.535249,"Longitude":-46.841445,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CARAPICUIBA - 56166 \r\n      EE PROF MANOEL DA CONCEICAO SANTOS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143056693-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56166 \r\n      EE PROF MANOEL DA CONCEICAO SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - CARAPICUIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"RAILMA SERAFIM SOARES DOS SANTOS - Railma.santos@outlook.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:16:38"},{"Assets":"PR - CAPANEMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130651743-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o \u00e0s 16h55min devido ao forte temporal. N\u00e3o h\u00e1 rede de telefone para comunica\u00e7\u00e3o imediata.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037296","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-25.682977,"Longitude":-53.800179,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - CAPANEMA - 54490 \r\n      CE PADRE CIRILO - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142653163-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54490 \r\n      CE PADRE CIRILO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - CAPANEMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"ALEXANDRO ABDON EL GUEDR - alexandro.abdon07@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:17:31"},{"Assets":"MT - PRIMAVERA DO LESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130667733-0300)\/","Description":"Energia caiu por volta das 16:18","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037297","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-15.552294,"Longitude":-54.300053,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT - PRIMAVERA DO LESTE - 50445 \r\n      EM MAURO W WEIZ - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143030937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50445 \r\n      EM MAURO W WEIZ","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - PRIMAVERA DO LESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"RENATA FRANCA MENDES - renattafb@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:17:47"},{"Assets":"PA - BENEVIDES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130768090-0300)\/","Description":"Participante Leticia Milena Santos de Oliveira, foi eliminada por n\u00e3o guardar o rel\u00f3gio no envelope.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037298","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.361438,"Longitude":-48.241836,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BENEVIDES - 2216 \r\n      E.E.E.F.M.T PROF. ANA TELES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143097657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"2216 \r\n      E.E.E.F.M.T PROF. ANA TELES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BENEVIDES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"DENISE ELIANE LAMEIRA DA SILVA - ddfelizdavida@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:19:28"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130781270-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o de n\u00famero 52591, observou-se que um dos Chefes de sala, mesmo tendo sincronizado o rel\u00f3gio com a coordenadora de local, liberou os participantes para se ausentar em definitivo da sala \u00e0s 15:28.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037299","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.215655,"Longitude":-37.421281,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA - 52951 \r\n      EM PROF JOSE AUGUSTO BARRETO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143086627-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"52951 \r\n      EM PROF JOSE AUGUSTO BARRETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - NOSSA SENHORA DA GLORIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"RAISA SOARES MOES - raisa.moes@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:19:41"},{"Assets":"MG - JUIZ DE FORA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638130957163-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 4914, por volta de 12:30, v\u00e1rios motoqueiros estavam pilotando motos batulhentas e dando voltas numa pra\u00e7a pr\u00f3ximo ao local da prova, soltando fogos de artif\u00edcio e pessoas realizando festa nessa mesma pra\u00e7a, com som alto. A coordenora chamou a pol\u00edcia.  A viatura que fazia ronda nas escolas  proximas chegou r\u00e1pido e a coordena\u00e7\u00e3o relatou o ocorrido, sem fazer BO. O policial tomou as devidas provid\u00eancias e a algazarra foi contida. Eles pararam de rodopiar na pra\u00e7a com as motos, os foguetes pararam e o som foi desligado. O barulho foi interrompido antes mesmo do fechamento dos port\u00f5es. Ou seja, a situa\u00e7\u00e3o foi resolvida e n\u00e3o houve mais perturba\u00e7\u00e3o ou preju\u00edzo aos cantidatos que realizavam a provas..","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037300","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.760924,"Longitude":-43.348817,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - JUIZ DE FORA - 4914 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ENGENHEIRO ANDR\u00c9 REBOU\u00c7AS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143103837-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"4914 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ENGENHEIRO ANDR\u00c9 REBOU\u00c7AS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - JUIZ DE FORA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"DENISE CRISTINA LEOCADIO DA SILVA - leocadio.bio@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:22:37"},{"Assets":"RS - CACAPAVA DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131012480-0300)\/","Description":"Pelo local de saliva\u00e7\u00e3o estar pr\u00f3ximo de uma pra\u00e7a e de bares, ocorreram alguns epis\u00f3dios de perturba\u00e7\u00e3o ocasionado por carros com m\u00fasica alta. A coordena\u00e7\u00e3o conseguiu interromper est\u00e1 dist\u00farbios sem precisar acionar a pol\u00edcia, dando continuidade a execu\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037301","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-30.514743,"Longitude":-53.487569,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - CACAPAVA DO SUL - 54323 \r\n      IEE DINARTE RIBEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143061823-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"54323 \r\n      IEE DINARTE RIBEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - CACAPAVA DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"JORGE EDUARDO MACHADO - jorgemachado@unipampa.edu.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:23:32"},{"Assets":"CE - VICOSA DO CEARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131044257-0300)\/","Description":"Manifesta\u00e7\u00e3o de passeios\/carreatas politicas, com barulho de carro de som, buzinas, pessoas gritando e barulho de moto e carro, ocorreram por volta das 16:30 na localidade da aplica\u00e7\u00e3o da prova. A coordenadora local acionou a tenente da cidade.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037302","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.567081,"Longitude":-41.09192,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - VICOSA DO CEARA - 51182 \r\n      EEMTI IRMA LINS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143022653-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"51182 \r\n      EEMTI IRMA LINS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - VICOSA DO CEARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MARIA IANE DE JESUS PEREIRA - ianepereira@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:24:04"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131082480-0300)\/","Description":"Fiscal volante que trabalhava na aplica\u00e7\u00e3o passou mal e caiu.","EndDate":"\/Date(1638131477070-0300)\/","EventID":"EVTD202111037303","Involveds":null,"LastProgressComment":"Colaborador j\u00e1 encontra-se no hospital sob cuidados m\u00e9dicos.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56706 EE LUIZ GONZAGA PINTO E SILVA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638131477070-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"56706 EE LUIZ GONZAGA PINTO E SILVA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Policial militar que estava pr\u00f3ximo ao local acionou o SAMU por poss\u00edvel suspeita de AVC.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:24:42"},{"Assets":"PI - URUCUI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131098157-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 1522 foi verificado novamente falta de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0s 17:20 h.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037304","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.229503,"Longitude":-44.560256,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - URUCUI - 1522 \r\n      INSTITUTO FEDERAL DO PIAU\u00cd - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143023557-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1522 \r\n      INSTITUTO FEDERAL DO PIAU\u00cd","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - URUCUI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"KATYWSSE ALVES DE CARVALHO - kakazinha067@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:24:58"},{"Assets":"BA - VALENTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131324610-0300)\/","Description":"Participante portando material proibido fora do envelope porta objeto.Candidata eliminada ap\u00f3s celular tocar","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037305","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-11.41249,"Longitude":-39.464246,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - VALENTE - 540 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL WILSON LINS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142655067-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"540 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL WILSON LINS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - VALENTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"GIRLEIDE BARBOSA FONTES - girleide.fontes@ifba.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:28:44"},{"Assets":"PR - CURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131336717-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54607 o participante Arthur Dalmaz Waltrik, inscri\u00e7\u00e3o 211026553001, ausentou-se em definitivo da sala de prova, antes de decorridas duas horas do in\u00edcio da prova, as 14:31:16 alegando dores abdominais e se recusando atendimento m\u00e9dico, optando por se retirar do local de prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037306","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.432956,"Longitude":-49.271848,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - CURITIBA - 54607 \r\n      PUC PR - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143110263-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"54607 \r\n      PUC PR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"OLGA APARECIDA DE SOUZA - olga.souza46@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:28:56"},{"Assets":"SC - CAMBORIU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131354593-0300)\/","Description":"O participante Braian Mafra veio para fazer a prova sem portar nenhum documento v\u00e1lido com foto, alegando ter perdido seu RG e tamb\u00e9m n\u00e3o havia feito BO quanto a perda do mesmo. Tanto ele, quanto sua irm\u00e3 (Bianca Mafra) foram grosseiros  com o fiscal de sala e com a coordenadora, negando aceitar que Braian n\u00e3o poderia realizar a prova. Pol\u00edcia militar foi acionada e com sua interven\u00e7\u00e3o o rapaz retirou-se do local de prova e sua irm\u00e3 foi para sua sala para fazer a prova. A coordenadora agiu com calma e educa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037307","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.026456,"Longitude":-48.649996,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - CAMBORIU - 53714 \r\n      EBM PROF ARTUR SICHMANN - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143109593-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"53714 \r\n      EBM PROF ARTUR SICHMANN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CAMBORIU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"QUELEN SCHUTZ CARVALHO BERNARDES MALAFAIA - quelenschutz@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:29:14"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131373780-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 40883, o auxiliar de tecnologia do laborat\u00f3rio, Reginaldo Alves reclamou das instala\u00e7\u00f5es da faculdade, se desentendeu com a Coordenadora Fabr\u00edcia e quis ir embora durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova.\r\nA coordenadora municipal Andrea conversou com o auxiliar, ele disse que estava passando mal e foi encaminhado para a ambul\u00e2ncia. Ele recebeu dispensa, mas resolveu voltar para a sala \r\nA sala em quest\u00e3o ficou v\u00e1rias horas com um colaborador a menos.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037308","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 40883 \r\n      UNIP - NORTE - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142674767-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"40883 \r\n      UNIP - NORTE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"DANIELA LINO MELO - daninhamelo@msn.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:29:33"},{"Assets":"SC - CURITIBANOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131421690-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53824, na sala 07 o participante \r\nJo\u00e3o Henrique Maximo da Silva, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba \r\n211032008214 por volta das 17h, estava portando \r\nfone de ouvido na ida ao banheiro.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037309","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-27.282983,"Longitude":-50.582601,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - CURITIBANOS - 53824 \r\n      EEB CASIMIRO DE ABREU - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143068267-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53824 \r\n      EEB CASIMIRO DE ABREU","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CURITIBANOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"TAKANORI OGAWA - takanori.siga@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:30:21"},{"Assets":"SP - ARUJA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131449880-0300)\/","Description":"Foi constatado que ouve um equivoco no n\u00famero de candidatos ausentes na sala 9. foi marcado 10 candidatos ausentes, no qual o certo seria 16, alterando de 65 para 71 candidatos ausentes.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037310","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.395827,"Longitude":-46.32049,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - ARUJA - 56417 \r\n      EE DR RENE DE OLIVEIRA BARBOSA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143082197-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56417 \r\n      EE DR RENE DE OLIVEIRA BARBOSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ARUJA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ODAIR ESTEVAO DOS SANTOS - odairestevao@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:30:49"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131470690-0300)\/","Description":"Houve falta de \u00e1gua na unidade escolar no in\u00edcio da tarde, retornando pr\u00f3ximo das 17h. Por\u00e9m, tal ocorr\u00eancia n\u00e3o interferiu no bom andamento do exame, ocorrendo assim, de forma normal.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037311","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.853164,"Longitude":-37.126979,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO - 52957 \r\n      EE JORGE AMADO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143077957-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"52957 \r\n      EE JORGE AMADO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - NOSSA SENHORA DO SOCORRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"FABIANA RODRIGUES DA CRUZ SANTOS - fabi4demaio@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:31:10"},{"Assets":"RS - SOLEDADE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131490347-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54105 foi permitido que participantes que j\u00e1 haviam finalizado a prova retornassem ao pr\u00e9dio para utilizar o banheiro. Alguns alunos entraram portando e manuseando o celular. Em conversa com a Sra. Fernanda da Silva Vilasboas, coordenadora de local de aplica\u00e7\u00e3o, informou que o uso do banheiro estava previsto pois o local de Aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 retirado e n\u00e3o h\u00e1 banheiros externos ao pr\u00e9dio dispon\u00edveis para uso. O banheiro no pr\u00e9dio era exclusivo para esta finalidade. Quanto ao uso do celular, orientou o porteiro a n\u00e3o permitir a entrada com celular.","EndDate":"\/Date(1638141940157-0300)\/","EventID":"EVTD202111037312","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenador Estadual fez contato com coordenador de local alertando e corrigindo procedimento","Latitude":-28.827738,"Longitude":-52.509866,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SOLEDADE - 54105 \n      UNIV PASSO FUNDO - UPF - CAMPUS SOLEDADE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141940157-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54105 \n      UNIV PASSO FUNDO - UPF - CAMPUS SOLEDADE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SOLEDADE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"DANIEL DOS SANTOS - danijak09@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:31:30"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131506163-0300)\/","Description":"Falta de \u00e1gua no local de aplica\u00e7\u00e3o das provas","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037313","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - DUQUE DE CAXIAS - 54883 \r\n      CIEP 032 - CORA CORALINA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143040747-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"54883 \r\n      CIEP 032 - CORA CORALINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MARCELO DE FREITAS - mfreitas2507@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:31:46"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131508177-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56659, a sala 23, participante Sade Rosa Moreira da Silva, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o 211008384466, estava utilizando r\u00e9gua durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037314","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56659 \r\n      EE PROF CECILIANO JOSE ENNES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143129420-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"56659 \r\n      EE PROF CECILIANO JOSE ENNES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"CLAUDETE BRAGHINI - claubrazil.fit@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:31:48"},{"Assets":"BA - VITORIA DA CONQUISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131521967-0300)\/","Description":"RETIFICAR A RESPOSTA 93 DA LETRA I, ONDE FOI SIM RESPEITDO O TEMPO DE 30 MINUTOS ANTES DA FINALIZA\u00c7\u00c3O  DA PROVA PARA LIBERA\u00c7\u00c3O DO CADERO DE QUEST\u00d5ES (SITUA\u00c7\u00c3O CORRIGIDA A TEMPO PELA COORDENA\u00c7\u00c3O LOCAL)","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037315","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-14.848005,"Longitude":-40.83981,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - VITORIA DA CONQUISTA - 1339 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL ADELM\u00c1RIO PINHEIRO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143089267-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1339 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL ADELM\u00c1RIO PINHEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - VITORIA DA CONQUISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"MARCELO DE OLIVEIRA SILVA - marcellolemosmat@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:32:01"},{"Assets":"MA - PINHEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131549143-0300)\/","Description":"Problema interno no reservat\u00f3rio de \u00e1gua do bloco da Licenciatura (Coordena\u00e7\u00e3o n\u00famero 3140). Os ambientes : copa e banheiros centrais apresentam indisponibilidade de \u00e1gua nas torneieras e caixas de descargas. Observa\u00e7\u00e3o: Candidatos e Coloboradores utilizando banheiros ao final do bloco.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037316","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-2.52274,"Longitude":-45.083927,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - PINHEIRO - 3140 \r\n      UFMA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O - CAMPUS PINHEIRO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143067177-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"3140 \r\n      UFMA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O - CAMPUS PINHEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - PINHEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"JOSE LIMA TELES JUNIOR - jose.telesjunior@ifma.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:32:29"},{"Assets":"MG - PATOS DE MINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131566617-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s as provas alguns participantes n\u00e3o est\u00e3o deixando o local de provas ( centro universit\u00e1rio). N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m solicitando que eles saiam. N\u00e3o consigo anexar foto, aparece mensagem que o arquivo \u00e9 maior que o permitido.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037317","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.592571,"Longitude":-46.515916,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - PATOS DE MINAS - 4771 \r\n      CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATOS DE MINAS - UNIPAM - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143113460-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"4771 \r\n      CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DE PATOS DE MINAS - UNIPAM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - PATOS DE MINAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"FERNANDA APARECIDA DOS SANTOS COTTINI - santosfernanda11@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:32:46"},{"Assets":"RR - BOA VISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131578127-0300)\/","Description":"SALA DE APLICA\u00c7\u00c30 N\u00b0 01\r\nCANDIDATA EMILLY CELYNE BRAGA DE OLIVEIRA, APRESENTOU B.O. N\u00b0 00050413\/2021\r\nPOR PERDA OU EXTRAVIO DE DOCUMENTOS","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037318","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":2.816682,"Longitude":-60.670533,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RR - BOA VISTA - 50601 \r\n      CEM PEDRO ELIAS ALBUQUERQUE PEREIRA - IX - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142664083-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50601 \r\n      CEM PEDRO ELIAS ALBUQUERQUE PEREIRA - IX","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RR - BOA VISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RR","usuario_cadastro":"FRANCISCO CHAGAS DE OLIVEIRA - francisco.chagas@ifrr.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:32:58"},{"Assets":"MA - PINHEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131653697-0300)\/","Description":"Disparo de Alarme  do celular de candidata: 211015585097 (Ayla Camila Rodrigues Martins). Observa\u00e7\u00e3o: O celular da candidata estava desligado e acondicionado na embalagem portas objetos. Por\u00e9m emitiu som de alarme. A chefe de sala comunicou o fato ao Coordenador de Local. O Coordenador de Local fez o registro da Ocorr\u00eancia no Relat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00e3o Digital e na ATA de Sala.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037319","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-2.52274,"Longitude":-45.083927,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - PINHEIRO - 3140 \r\n      UFMA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O - CAMPUS PINHEIRO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143029250-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"3140 \r\n      UFMA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O - CAMPUS PINHEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - PINHEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"JOSE LIMA TELES JUNIOR - jose.telesjunior@ifma.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:34:13"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131706003-0300)\/","Description":"As 14h foi detectado som alto nas media\u00e7\u00f5es da escola prejudicando os estudantes em especial da sala 04. O coordenador local chamou a pol\u00edcia e as 14:15h o problema foi solucionado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037320","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 2727 \r\n      CENTRO EDUCACIONAL 104 DO RECANTO DAS EMAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143046117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"2727 \r\n      CENTRO EDUCACIONAL 104 DO RECANTO DAS EMAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"ELCY FERNANDA FERREIRA RIBEIRO - elcyfernanda@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:35:06"},{"Assets":"MT - PEDRA PRETA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131719060-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 50451, por volta de 17:15, foi verificado a ocorr\u00eancia de m\u00fasica alta e gritaria, que pode perturbar e prejudicar os participantes, tendo sido, acionado uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638142883577-0300)\/","EventID":"EVTD202111037321","Involveds":null,"LastProgressComment":"O barulho foi resolvido antes do t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o, conforme relato do coordenador estadual.","Latitude":-16.62221,"Longitude":-54.471396,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MT - PEDRA PRETA - 50451 \r\n      EE DEZ DE DEZEMBRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142883577-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50451 \r\n      EE DEZ DE DEZEMBRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - PEDRA PRETA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"JUCILENE PRIEBE - jucilene.priebe@ifmt.edu.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:35:19"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638131895950-0300)\/","Description":"Alarme do  celular do candidato Henrique Costa Magalh\u00e3es 211001589780 tocou as 16:50 que estava dentro do envelope pl\u00e1stico. O candidato foi eliminado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037322","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55033 \r\n      EM PIO X - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143003947-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55033 \r\n      EM PIO X","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MAYRA CAVALCANTI MARTINS - mayra_cavalcanti@id.uff.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:38:15"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132003873-0300)\/","Description":"A equipe da NEO Energia identificou, em Samambaia, uma \u00e1rvore que caiu sobre um cabo de energia que est\u00e1 prestes a se romper. Para evitar o curto o galho ser\u00e1 retirado e poder\u00e1 faltar energia na localidade incluindo o CEF 120 de Samambaia.","EndDate":"\/Date(1638133008990-0300)\/","EventID":"EVTD202111037323","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia resolvida sem interrup\u00e7\u00e3o do fornecimento de energia el\u00e9trica","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 02687 CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 120 DE SAMAMBAIA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638133008990-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02687 CENTRO DE ENSINO FUNDAMENTAL 120 DE SAMAMBAIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A equipe j\u00e1 est\u00e1 no local e a Coordenadora de local de aplica\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi avisada. Caso a energia caia, o problema deve durar poucos minutos.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Patricia Onorio - patricia.onorio@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:40:03"},{"Assets":"PI - URUCUI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132023437-0300)\/","Description":"Faltou energia por volta de 17 horas, retornou a energia \u00e0s 17:12 e agora (17:31) estamos sem energia.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037324","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.229503,"Longitude":-44.560256,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - URUCUI - 1517 \r\n      CETI MARIA PIRES LIMA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143019220-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1517 \r\n      CETI MARIA PIRES LIMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - URUCUI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"FRANCISCO NORDMAN COSTA SANTOS - fncs2309@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:40:23"},{"Assets":"MG - SAO FRANCISCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132164040-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 5192, na sala   11, foi constatado  que a  participante Lauren Cateryne Cardoso Rodrigues, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba211000079098, por volta das 17:12, estava portando celular sem desligar, o aparelho estava  dentro do porta- objeto e emitiu som.  Sendo a participante eliminada.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037325","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.358414,"Longitude":-50.700097,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SAO FRANCISCO - 5192 \r\n      ESCOLA ESTADUAL JACINTO DE MAGALH\u00c3ES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143133100-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"5192 \r\n      ESCOLA ESTADUAL JACINTO DE MAGALH\u00c3ES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO FRANCISCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"MARCILIA ELIZETE LEAL - mel.igor@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:42:44"},{"Assets":"TO - AUGUSTINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132187207-0300)\/","Description":"Chefe de Sala, Marina, saiu da sala de aplica\u00e7\u00e3o ap\u00f3s todos os alunos sa\u00edrem, pegou o celular, pegou o caderno de quest\u00f5es dos alunos e est\u00e1 realizando a leitura com o celular na m\u00e3o na presen\u00e7a do coordenador de local de aplica\u00e7\u00e3o, conforme registro","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037326","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-5.469433,"Longitude":-47.887112,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - AUGUSTINOPOLIS - 53016 \r\n      CE MANOEL VICENTE DE SOUZA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142681850-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Procedimento indevido relacionado ao Cart\u00e3o-Resposta","codigo_processo":null,"coordenacao":"53016 \r\n      CE MANOEL VICENTE DE SOUZA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"TO - AUGUSTINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"ROMARIO BORGES SILVA - enfermeiroromario@ifto.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:43:07"},{"Assets":"AL - GIRAU DO PONCIANO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132203600-0300)\/","Description":"O transformador nas proximidades do local de aplica\u00e7\u00e3o pegou fogo e interrompeu o fornecimento de energia.","EndDate":"\/Date(1638137582900-0300)\/","EventID":"EVTD202111037327","Involveds":null,"LastProgressComment":"S\u00f3 tem 1 participante fazendo prova e a Coordenadora de local disse que est\u00e1 tranquilo mesmo sem energia no local e que ir\u00e1 finalizar a aplica\u00e7\u00e3o. ","Latitude":-9.887364,"Longitude":-36.830314,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - GIRAU DO PONCIANO - 52645 EEB AQUARELA DO SABER - PR\u00c9DIO: 1\u00ba ANDAR - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638137582900-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52645 EEB AQUARELA DO SABER - PR\u00c9DIO: 1\u00ba ANDAR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - GIRAU DO PONCIANO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe da Equatorial foi acionada para trabalhar na solu\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:43:23"},{"Assets":"PB - CABEDELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132277093-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51597 foi identificado um aplicador fazendo uso indevido da m\u00e1scara na sala 304 (numera\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o) e de fiscal volante no segundo andar fazendo uso indevido da m\u00e1scara.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037328","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.966983,"Longitude":-34.83943,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CABEDELO - 51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143030390-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CABEDELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"BARBARA MARIA DE OLIVEIRA BORGES - bborges1992@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:44:37"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132284317-0300)\/","Description":"Duas  alunas eliminadas por estar usando l\u00e1pis e borracha na prova. OBS: Est\u00e1 no edital que \u00e9  proibido usar l\u00e1pis.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037329","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56596 \r\n      EE PROF JAMIL PEDRO SAWAYA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143020063-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"56596 \r\n      EE PROF JAMIL PEDRO SAWAYA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"JOAO RICARDO DA SILVA JUNIOR - jmaij1234amores@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:44:44"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132393737-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 E. E. Prof. Santos Amaro da Cruz foi constatado um bar com m\u00fasica alta, tendo sido acionada uma viatura policial, para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037330","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56589 \r\n      EE PROF SANTOS AMARO DA CRUZ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143063900-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56589 \r\n      EE PROF SANTOS AMARO DA CRUZ","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"VANESA DE ARAUJO JARDIM - v.araujo@unifesp.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:46:33"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132410273-0300)\/","Description":"Coordenadora do local j\u00e1 solicitou que abaixassem o som, mas pouco tempo depois voltaram a aumentar.","EndDate":"\/Date(1638133685553-0300)\/","EventID":"EVTD202111037331","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56589 EE PROF SANTOS AMARO DA CRUZ - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638133685553-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56589 EE PROF SANTOS AMARO DA CRUZ - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"PM foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:46:50"},{"Assets":"RS - FARROUPILHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132434267-0300)\/","Description":"Evento de chegada do Papai Noel, fazendo muito barulho perto da escola.","EndDate":"\/Date(1638144623370-0300)\/","EventID":"EVTD202111037332","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o contornada aproximadamente as 18;00","Latitude":-29.223679,"Longitude":-51.34835,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - FARROUPILHA - 53897 CE FARROUPILHA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Manifesta\u00e7\u00f5es","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638144623370-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Manifesta\u00e7\u00f5es","codigo_processo":null,"coordenacao":"53897 CE FARROUPILHA - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - FARROUPILHA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Brigada Militar a caminho do local para atender a ocorr\u00eancia","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:47:14"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132718203-0300)\/","Description":"Participante escreveu uma carta suicida no cart\u00e3o resposta e entregou pra chefe de sala ler ap\u00f3s a sa\u00edda dela. Nessa carta dizia que iria se suicidar logo ap\u00f3s a sa\u00edda do local de provas. \r\n\r\nNome da Participante: Eduarda Soares Paix\u00e3o\r\nCPF: 618.545.723-77","EndDate":"\/Date(1638133303977-0300)\/","EventID":"EVTD202111037333","Involveds":null,"LastProgressComment":"Equipe policial tenta contato com parentes da aluna","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 52429 EM NOSSA SENHORA DO PERPETUO SOCORRO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638133303977-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"52429 EM NOSSA SENHORA DO PERPETUO SOCORRO - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Fabricio Pereira Correia - fabricio.correia@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:51:58"},{"Assets":"PB - CABEDELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132750013-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51597 foi identificado participante sem m\u00e1scara na sala 308 (numera\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o)","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037334","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.966983,"Longitude":-34.83943,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CABEDELO - 51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143014790-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CABEDELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"BARBARA MARIA DE OLIVEIRA BORGES - bborges1992@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:52:30"},{"Assets":"PB - QUEIMADAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132767297-0300)\/","Description":"A participante Gessica Luana Bezerra Henriques solicitou as 13:10 ida ao banheiro, por\u00e9m n\u00e3o retornou a sala devido a necessidade de atendimento m\u00e9dico. O atendimento foi executado pelo SAMU e a mesma foi encaminhada para o hospital sem assinar a lista de presen\u00e7a ou qualquer material de prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037335","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-7.348847,"Longitude":-35.902741,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - QUEIMADAS - 51798 \r\n      EEEFM FRANCISCO ERNESTO DO REGO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143136160-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"51798 \r\n      EEEFM FRANCISCO ERNESTO DO REGO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - QUEIMADAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"CARLOS JOSEPH RAMOS RAFAEL - carlosjoseph8@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:52:47"},{"Assets":"RS - GARIBALDI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132777313-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo a coordena\u00e7\u00e3o 53900 foi verificado a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica e conversa alta, tendo sido entrado em contato com uma viatura policial para regularizar a situa\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037336","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.254549,"Longitude":-51.529548,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - GARIBALDI - 53900 \r\n      FAC FISUL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143128373-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"53900 \r\n      FAC FISUL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - GARIBALDI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ZELIA REGINA DA SILVA - zelia.silva@ifrs.edu.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:52:57"},{"Assets":"SP - ITAI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132801523-0300)\/","Description":"O coordenador convidou o chefe de sala a se retirar da aplica\u00e7\u00e3o do ENEM por n\u00e3o seguir as instru\u00e7\u00f5es passadas no curso de capacita\u00e7\u00e3o, pois o mesmo aceitou a assinatura do participante com seu nome social na lista de presen\u00e7a. N\u00e3o seguindo os descrito no manual que orienta a assinatura com o nome civil. Em seu lugar foi colocado o chefe de sala da Sala Extra que n\u00e3o precisou ser aberta.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037337","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.419055,"Longitude":-49.081032,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - ITAI - 55533 \r\n      EE JOAO MICHELIN - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143073947-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"55533 \r\n      EE JOAO MICHELIN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ITAI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"MIGUEL FIRMINO DE OLIVEIRA JUNIOR - miggab86@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:53:21"},{"Assets":"ES - CARIACICA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132817733-0300)\/","Description":"Alguns cadernos de prova (3) encontravam-se com folhas rasgadas. OBS.: Coloquei essa Subcategoria pela falta de uma mais adequada.","EndDate":"\/Date(1638132823007-0300)\/","EventID":"EVTD202111037338","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.294678,"Longitude":-40.390559,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - CARIACICA - 00128 FACULDADE PIO XII - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Envelope de provas violado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638132823007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Envelope de provas violado","codigo_processo":null,"coordenacao":"00128 FACULDADE PIO XII","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - CARIACICA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os Cadernos de Quest\u00f5es com folhas rasgadas foram substitu\u00eddos por Caderno de Quest\u00f5es de participantes ausentes.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:53:37"},{"Assets":"PB - CABEDELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132941270-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51597 foi identificado pessoal do apoio fazendo uso de celular no t\u00e9rreo","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037339","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.966983,"Longitude":-34.83943,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CABEDELO - 51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143053167-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CABEDELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"BARBARA MARIA DE OLIVEIRA BORGES - bborges1992@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:55:41"},{"Assets":"SP - MAIRIPORA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638132964873-0300)\/","Description":"Candidato : Eduardo Almeida Goldschmidt, utilizou da \"sala extra\" no decorrer da Prova.\r\n   Justificativa: Candidato alimentado se de amendoim por longo tempo, com isso, o mesmo justificou que \" estava seguindo o edital, que diz que pode retirar a mascara para alimentar-se\". \r\n   Apos pedido do chefe de sala, foi comunicado ao coordenador local, que apos entrar em contato por telefone com a instituicao aplicadora o candidato foi direcionado para sala extra!\r\n  Segue apenas como registro","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037340","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.319505,"Longitude":-46.590279,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - MAIRIPORA - 56520 \r\n      COL OBJETIVO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143038597-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"56520 \r\n      COL OBJETIVO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - MAIRIPORA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"DANIEL TEIXEIRA SANTOS - danieldossantossociologia@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:56:04"},{"Assets":"RR - BOA VISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133014403-0300)\/","Description":"Retifica\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o de n\u00b0 30, do Relat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00e3o: \r\nCoordenador de Local realizou registro de ABERTURA DOS MALOTES NO RELAT\u00d3RIO DE APLICA\u00c7\u00c3O DIGITAL \r\n(X )SIM","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037341","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":2.816682,"Longitude":-60.670533,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RR - BOA VISTA - 50601 \r\n      CEM PEDRO ELIAS ALBUQUERQUE PEREIRA - IX - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143072400-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50601 \r\n      CEM PEDRO ELIAS ALBUQUERQUE PEREIRA - IX","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RR - BOA VISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RR","usuario_cadastro":"FRANCISCO CHAGAS DE OLIVEIRA - francisco.chagas@ifrr.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:56:54"},{"Assets":"PR - MARINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133075260-0300)\/","Description":"Na sala 30, o chefe de sala Douglas estava com a porta fechada em desacordo com os protocolos contra o covid e procedimentos definidor no manual e nas capacita\u00e7\u00f5es. Tal fato ocorreu as 15:00 e as 16:30 e 17:57.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037342","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.42228,"Longitude":-51.939882,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - MARINGA - 54457 \r\n      CE DR GASTAO VIDIGAL - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142660010-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"54457 \r\n      CE DR GASTAO VIDIGAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - MARINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"HARIM ELIEZER TORAL - harim_toral@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 17:57:55"},{"Assets":"PB - CABEDELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133245473-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51591 \u00e0s 17:30 n\u00e3o havia pessoal de apoio para acender as luzes do t\u00e9rreo, nem limpeza do banheiro.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037344","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-6.966983,"Longitude":-34.83943,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CABEDELO - 51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143051997-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CABEDELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"BARBARA MARIA DE OLIVEIRA BORGES - bborges1992@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:00:45"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133357157-0300)\/","Description":"Certificador c\u00f3d 356801 e CPF 036.540.563-93 chegou por volta das 08:40h e saiu pra almo\u00e7ar \u00e0s 14:30h e n\u00e3o retornou mais.","EndDate":"\/Date(1638137227937-0300)\/","EventID":"EVTD202111037345","Involveds":null,"LastProgressComment":"Certificador voltou por volta das 18:30h querendo retornar, mas foi impedido","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 52360 EEFM PROF ALOYSIO BARROS LEAL - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638137227937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":"52360 EEFM PROF ALOYSIO BARROS LEAL - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenador registrou o fato","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Fabricio Pereira Correia - fabricio.correia@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:02:37"},{"Assets":"PB - CABEDELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133411757-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52597 foi identificado que \u00e0s 17:30 n\u00e3o haviam ligado as luzes do corredor do t\u00e9rreo, estando o local escuro.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037346","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-6.966983,"Longitude":-34.83943,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CABEDELO - 51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142670527-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"51597 \r\n      UNIESP CENTRO UNIVERSITARIO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CABEDELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"BARBARA MARIA DE OLIVEIRA BORGES - bborges1992@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:03:31"},{"Assets":"PR - LARANJEIRAS DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133450103-0300)\/","Description":"Candidato eliminado por utilizar o celular dentro da sala (sala 11 do local de prova). A coordena\u00e7\u00e3o solucionou a ocorr\u00eancia.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037347","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.401682,"Longitude":-52.408847,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - LARANJEIRAS DO SUL - 54507 \r\n      CE LARANJEIRAS DO SUL - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143073383-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54507 \r\n      CE LARANJEIRAS DO SUL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - LARANJEIRAS DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"EDEMAR JOSE BARANEK - edemar.baranek@uffs.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:04:10"},{"Assets":"CE - VICOSA DO CEARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133653137-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 51190, foi verificado que o lacre que vem dentro do malote para fechamento do mesmo no fim das provas veio danificado(quebrado). Mas a coordena\u00e7\u00e3o tomou as devidas provid\u00eancias e j\u00e1 resolveu o problema, pois quando os correios vim buscar o malote trar\u00e1 um novo lacre.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037349","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.567081,"Longitude":-41.09192,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - VICOSA DO CEARA - 51190 \r\n      EEF PEQUENO POLEGAR - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143060047-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"51190 \r\n      EEF PEQUENO POLEGAR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - VICOSA DO CEARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"DANIELE ARAUJO AMARAL - DANIELEAAMARAL@HOTMAIL.COM","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:07:33"},{"Assets":"SP - ESPIRITO SANTO DO PINHAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133734833-0300)\/","Description":"O lacre de pl\u00e1stico 0534003 est\u00e1 danificado e n\u00e3o est\u00e1 travando o fechamento.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037350","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.197053,"Longitude":-46.745514,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - ESPIRITO SANTO DO PINHAL - 55842 \r\n      UNIPINHAL - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143016803-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"55842 \r\n      UNIPINHAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ESPIRITO SANTO DO PINHAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"CARLOS GABRIEL PESOTI - gabrielpesoti@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:08:54"},{"Assets":"MG - ARAGUARI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133742073-0300)\/","Description":"A escola ficou 20 minutos sem luz.","EndDate":"\/Date(1638134441897-0300)\/","EventID":"EVTD202111037351","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o resolvida","Latitude":-18.64827,"Longitude":-48.191605,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ARAGUARI - 04946 ESCOLA ESTADUAL RAUL SOARES - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638134441897-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"04946 ESCOLA ESTADUAL RAUL SOARES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ARAGUARI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Energia j\u00e1 foi restabelecida e vai ser concedido tempo adicional.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcela Guimaraes Cortes - MarcelaG.Cortes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:09:02"},{"Assets":"SC - CRICIUMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133811960-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 53668, entre 13:40 a 14:20 dia 28\/11\/2021, a candidata Hanna Joaquim Duarte (inscri\u00e7\u00e3o 211033163125), chegou na coordena\u00e7\u00e3o dizendo estar com press\u00e3o baixa e sem ar. A Coordenadora local ao verificar com outros coordenadores da UNESC, que nao havia enfermeira (suporte de sa\u00fade), ligou para o SAMU, por\u00e9m o SAMU disse que n\u00e3o tinha disponibilidade no momento. A candidata voltou a sala para finalizar a prova.","EndDate":"\/Date(1638141007750-0300)\/","EventID":"EVTD202111037353","Involveds":null,"LastProgressComment":"Em contato com coordena\u00e7\u00e3o local, candidata melhorou ap\u00f3s cerca de 40 minutos e finalizou sua prova.","Latitude":-28.673572,"Longitude":-49.36594,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - CRICIUMA - 53668 \n      UNIV DO EXTREMO SUL CATARINENSE - UNESC - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141007750-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"53668 \n      UNIV DO EXTREMO SUL CATARINENSE - UNESC","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CRICIUMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"JOSE EDUARDO MOREIRA COLOMBO - MOREIRACOLOMBO@GMAIL.COM","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:10:11"},{"Assets":"MG - ARAGUARI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133826610-0300)\/","Description":"Energia acabou as 15h56 e continua sem luz.","EndDate":"\/Date(1638136806823-0300)\/","EventID":"EVTD202111037354","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia foi restabelecida","Latitude":-18.64827,"Longitude":-48.191605,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ARAGUARI - 04947 CENTRO EDUCACIONAL MUNICIPAL NEUSA RODRIGUES TEIXEIRA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136806823-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"04947 CENTRO EDUCACIONAL MUNICIPAL NEUSA RODRIGUES TEIXEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ARAGUARI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcela Guimaraes Cortes - MarcelaG.Cortes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:10:26"},{"Assets":"MG - ARAGUARI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133836890-0300)\/","Description":"A escola ficou uma hora sem luz.","EndDate":"\/Date(1638134436530-0300)\/","EventID":"EVTD202111037355","Involveds":null,"LastProgressComment":"Situa\u00e7\u00e3o resolvida","Latitude":-18.64827,"Longitude":-48.191605,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - ARAGUARI - 04953 ESCOLA ESTADUAL PADRE ELOI - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638134436530-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"04953 ESCOLA ESTADUAL PADRE ELOI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MG - ARAGUARI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Energia foi restabelecida e ser\u00e1 concedido tempo adicional","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Marcela Guimaraes Cortes - MarcelaG.Cortes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:10:36"},{"Assets":"BA - MURITIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133903783-0300)\/","Description":"A participante de nome Ana Caroline Neres da Concei\u00e7\u00e3o, de inscri\u00e7\u00e3o 211008768892, saiu da sala alegando forte dor de cabe\u00e7a. A Samu foi chamada, mas n\u00e3o compareceu. O problema foi resolvido pela quest\u00e3o do tempo. Com a libera\u00e7\u00e3o da sa\u00edda, ap\u00f3s 2 horas do in\u00edcio da prova, a participante do Enem foi embora acompanhada pelos parentes.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037357","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.623372,"Longitude":-38.988689,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - MURITIBA - 1275 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL JO\u00c3O BATISTA PEREIRA FRAGA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143119827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"1275 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL JO\u00c3O BATISTA PEREIRA FRAGA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - MURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"CRISTIANE DA SILVA ARAUJO - cristianedasilvaaraujo@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:11:43"},{"Assets":"SP - SUZANO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133941833-0300)\/","Description":"Queda de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o, entretanto o gerador acionado, garantindo ilumina\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638134542907-0300)\/","EventID":"EVTD202111037358","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.536827,"Longitude":-46.30781,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SUZANO - 56474 FAC PIAGET - SUZANO - PR\u00c9DIO: PREDIO 7 - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638134542907-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56474 FAC PIAGET - SUZANO - PR\u00c9DIO: PREDIO 7","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SUZANO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Arsesp e EDP foram acionadas, mas o colaborador S\u00e9rgio (EDP) informou que o problema ser\u00e1 regularizado ap\u00f3s 19:30 pois seria necess\u00e1rio desligar todos os pr\u00e9dios da Faculdade para consertar o problema no equipamento de medi\u00e7\u00e3o. Como h\u00e1 gerador, a aplica\u00e7\u00e3","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:12:21"},{"Assets":"RJ - BARRA MANSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638133986247-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55490 foi constatado que a participante Ana Luiza Magaldi Prata Carvalho, \n inscri\u00e7\u00e3o N\u00b0 211032138839, passou mal durante a realiza\u00e7\u00e3o do Exame  e n\u00e3o houve atendimento m\u00e9dico emergencial, devida a aus\u00eancia de profissionais da Sa\u00fade no local.A mesma foi amparada pela coordena\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638137579047-0300)\/","EventID":"EVTD202111037359","Involveds":null,"LastProgressComment":"Ocorr\u00eancia resolvida.","Latitude":-22.540852,"Longitude":-44.17726,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - BARRA MANSA - 55490 \n      UBM - CAMPUS BARRA MANSA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638137579047-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"55490 \n      UBM - CAMPUS BARRA MANSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - BARRA MANSA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"DAIANA ROSA JOSE - daianarosa527@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:13:06"},{"Assets":"RJ - BARRA MANSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134005043-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55490 foi constatado que a candidata Let\u00edcia Souza Oliveira, \r\n inscri\u00e7\u00e3o N\u00b0 211037549113, passou mal durante a realiza\u00e7\u00e3o do Exame  e n\u00e3o houve atendimento m\u00e9dico emergencial, devida a aus\u00eancia de profissionais da sa\u00fade no local.A  coordena\u00e7\u00e3o amparou a candidata.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037360","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-22.540852,"Longitude":-44.17726,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - BARRA MANSA - 55490 \r\n      UBM - CAMPUS BARRA MANSA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142677547-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Falta de atendimento m\u00e9dico emergencial","codigo_processo":null,"coordenacao":"55490 \r\n      UBM - CAMPUS BARRA MANSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - BARRA MANSA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"DAIANA ROSA JOSE - daianarosa527@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:13:25"},{"Assets":"MG - JUIZ DE FORA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134022063-0300)\/","Description":"No bairro Benfica da cidade de Juiz de Fora foi verificada a falta do fornecimento de energia el\u00e9trica no per\u00edodo de 12:20 horas at\u00e9 \u00e0s 13:34 horas, impactando a aplica\u00e7\u00e3o  das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037361","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.760924,"Longitude":-43.348817,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - JUIZ DE FORA - 4922 \r\n      ESCOLA ESTADUAL ALMIRANTE BARROSO - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143131917-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4922 \r\n      ESCOLA ESTADUAL ALMIRANTE BARROSO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - JUIZ DE FORA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"BRUNA ABREU HONORI - brunahonori@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:13:42"},{"Assets":"TO - PEIXE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134046727-0300)\/","Description":"Notificada a falta de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o desde \u00e0s 16h50.","EndDate":"\/Date(1638134052860-0300)\/","EventID":"EVTD202111037362","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.025853,"Longitude":-48.548696,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - PEIXE - 53103 CE DOM ALANO - PR\u00c9DIO: I - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638134052860-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53103 CE DOM ALANO - PR\u00c9DIO: I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"TO - PEIXE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A companhia de energia, Energisa, enviou equipe para o local de aplica\u00e7\u00e3o e a energia foi reestabelecida \u00e0s 17h14. \r\nN\u00e3o houve preju\u00edzo para a aplica\u00e7\u00e3o, pois a prova continuou com a ilumina\u00e7\u00e3o natural e os participantes n\u00e3o perceber\u00e3o a falta de energia.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Alani Coelho de Souza - alani.miguel@inep.gov.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:14:06"},{"Assets":"AP - MACAPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134185303-0300)\/","Description":"M\r\nNA COORDENA\u00c7\u00c3O 50255 FOI IDENTIFICADO NO ATO DA ENTREGA DOS MALOTES QUE 2 MALOTES ESTAVAM COM PROBLEMAS. \r\nMALOTE 4\/8 LACRE DE FERRO INTACTO DE NUMERA\u00c7\u00c3O 0500700...ID: 0200700...IP: 030989416BR... ESTAVA COM FECHAMENTO INCORRETO FEITOS POR 03 LACRES DE PL\u00c1STICOS COM AS NUMERA\u00c7OES: CX 98278497-7\/ CX98278499-5\/CX98278490-8.\r\nO MALOTE 6\/8 ESTAVA COM LACRE DE FERRO INTACTO VISTO TAMB\u00c9M NO ATO PELA ENTREGA DOS CORREIOS. O LACRE ESTAVA INTACTO DE NUMERA\u00c7\u00c3O 500702...ID:0200702...IP: 030989433BR ...ESTAVA FECHADO COM A ABA CINTO DO MALOTE. VIRADO.\r\nTENTEI POR V\u00c1RIAS VEZES ENVIAR ESSA OCORR\u00caNCIA ASSIM QUE FOI DETECTADO ESSAS SITUA\u00c7\u00d5ES,  POR\u00c9M N\u00c3O CONSIGUI POIS N\u00c3O FINALIZAVA, E EU AINDA N\u00c3O CONSIGO INSERIR AS FOTOS, POIS DA ERRO. MAS TENHO AS FOTOS AINDA.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037363","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":0.038951,"Longitude":-51.057405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AP - MACAPA - 50255 \r\n      UNIV ESTACIO DE SA - CAMPUS COL SEAMA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143030717-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"50255 \r\n      UNIV ESTACIO DE SA - CAMPUS COL SEAMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AP - MACAPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AP","usuario_cadastro":"VERA LUCIA SANTOS DOS SANTOS - verasantos333@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:16:25"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134207627-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 3306 houve candidato que j\u00e1 tinha finalizado a prova e saido do pr\u00e9dio, retornou \u00e0 sala.de.aula para pegar pertence na sala sem que todos os candidatos estivesse terminado a prova.","EndDate":"\/Date(1638140474567-0300)\/","EventID":"EVTD202111037364","Involveds":null,"LastProgressComment":"Tendo em vista a impossibilidade de corre\u00e7\u00e3o do erro de procedimento e considerando que o fato foi reportado \u00e0 FGV para que o apure, finalizo esta ocorr\u00eancia.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 3306 \n      U.E.B. PROFESSORA CAM\u00c9LIA COSTA VIVEIROS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140474567-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"3306 \n      U.E.B. PROFESSORA CAM\u00c9LIA COSTA VIVEIROS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"CICERO TASSO REGO NETO - cicerotasso_engenharia@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:16:47"},{"Assets":"CE - GUARACIABA DO NORTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134260763-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s a sa\u00edda com caderno de provas houve muita aglomera\u00e7\u00e3o de candidados, \u00f4nibus buzinando e atrapalhando a circula\u00e7\u00e3o da via.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037365","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-4.162451,"Longitude":-40.752633,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - GUARACIABA DO NORTE - 50998 \r\n      COL ORIENTO - ANEXO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143058407-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50998 \r\n      COL ORIENTO - ANEXO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - GUARACIABA DO NORTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"RONALDO RIBEIRO DA COSTA - ronaldo@crateus.ufc.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:17:40"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134299187-0300)\/","Description":"A pedido do Chefe de Sala, o candidato retornou ao local de prova ap\u00f3s passar pelo port\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202111037366","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo informa\u00e7\u00f5es colhidas pelo coordenador estadual, o participante foi chamado de volta ao local de prova para que lhe fosse colhida a assinatura","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SAO LUIS - 3341 \n      CE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141705577-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3341 \n      CE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"JOSE VINICIUS REIS DE ALMEIDA - viniciusalmeida@email.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:18:19"},{"Assets":"SP - DIADEMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134678333-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56291, uma colaboradora, chefe de sala (sala 8) permaneceu com a mochila durante o per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o do Exame, inclusive levando-a com ela quando precisou utilizar o banheiro, o que pode prejudicar a seguran\u00e7a do exame.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037367","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.689295,"Longitude":-46.623381,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - DIADEMA - 56291 \r\n      EE VILA SOCIALISTA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143072090-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"56291 \r\n      EE VILA SOCIALISTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - DIADEMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ERIKA PEREIRA DE MAGALHAES - rkmaga@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:24:38"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638134972490-0300)\/","Description":"Muito barulho no local de aplica\u00e7\u00e3o devido a uma gincana de motocross.","EndDate":"\/Date(1638135217287-0300)\/","EventID":"EVTD202111037368","Involveds":null,"LastProgressComment":"A pol\u00edcia Militar reestabeleceu a ordem no local de aplica\u00e7\u00e3o. ","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - OLHO DAGUA DAS FLORES - 52791 EE PE ANTONIO DUARTE - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638135217287-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"52791 EE PE ANTONIO DUARTE - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - OLHO DAGUA DAS FLORES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Pol\u00edcia Militar foi acionada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:29:32"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135021037-0300)\/","Description":"Gincana de motocross na proximidade do local de aplica\u00e7\u00e3o com barulho ensurdecedor.","EndDate":"\/Date(1638135361010-0300)\/","EventID":"EVTD202111037369","Involveds":null,"LastProgressComment":"A Pol\u00edcia Militar j\u00e1 reestabeleceu a ordem no local de aplica\u00e7\u00e3o.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - OLHO DAGUA DAS FLORES - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638135361010-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"52789 EE ANGELO DE ABREU - PR\u00c9DIO: PRINCIPAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - OLHO DAGUA DAS FLORES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Pol\u00edcia Militar foi acionada depois de v\u00e1rias tentativas do Coordenador de local de tentar cessar o barulho.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","usuario_triagem":"Sostenes de Alc\u00e2ntara Guerra - sostenes.guerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:30:21"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135075763-0300)\/","Description":"Uso de 01 cart\u00e3o resposta por equ\u00edvoco que foi solucionado com a juntada do cart\u00e3o resposta original do candidato que foi achado supervenientemente. Ambos foram colocados juntos na presta\u00e7\u00e3o de contas da opera\u00e7\u00e3o reversa.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037370","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 1164 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ELYSIO ATHAYDE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143114693-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1164 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ELYSIO ATHAYDE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"CRISTIANO GOMES DE ANDRADE - cristianogomes78@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:31:15"},{"Assets":"SP - PIEDADE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135115870-0300)\/","Description":"Candidato  Matheus Ara\u00fajo Venturine Silva apresentou Boletim de ocorr\u00eancia na identifica\u00e7\u00e3o. Perdeu documento na vacina\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037371","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.714202,"Longitude":-47.418015,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - PIEDADE - 55878 \r\n      EE PROFA THEODORA DE CAMARGO AYRES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143050123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","codigo_processo":null,"coordenacao":"55878 \r\n      EE PROFA THEODORA DE CAMARGO AYRES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PIEDADE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"JEANETE BUENO DE CAMARGO - jeanete_ae@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:31:55"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135188160-0300)\/","Description":"Um chefe de sala ficou sem m\u00e1scara durante a aplica\u00e7\u00e3o do exame, mas j\u00e1 est\u00e1 regularizado.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037372","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 1106 \r\n      COLEGIO DA POLICIA MILITAR JO\u00c3O FLOR\u00caNCIO GOMES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142666390-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"1106 \r\n      COLEGIO DA POLICIA MILITAR JO\u00c3O FLOR\u00caNCIO GOMES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ALESSANDRA DOS SANTOS DE JESUS - alessandradeejesus@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:33:08"},{"Assets":"PR - ARAUCARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135196617-0300)\/","Description":"Retirada das carteiras da sala para organiza-la enquanto havia candidato fazendo prova, dentro do horario estabelecido para a prova, antes das 18:30","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037373","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.591645,"Longitude":-49.40194,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - ARAUCARIA - 54579 \r\n      EM PROFA NADIR NEPOMUCENO ALVES PINTO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143087797-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"54579 \r\n      EM PROFA NADIR NEPOMUCENO ALVES PINTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - ARAUCARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"CLAUDIOMIRO DOS SANTOS DE MELO - claudiomiro.melo@ifpr.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:33:16"},{"Assets":"MG - BETIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135206447-0300)\/","Description":"Aplicados lendo caderno de quest\u00f5es.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037374","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.965379,"Longitude":-44.197551,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BETIM - 4296 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA JOS\u00c9 CAMPOS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143048300-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"4296 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA JOS\u00c9 CAMPOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BETIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"FELIPE SILVEIRA SANTOS - felipe.santos@ifmg.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:33:26"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135529480-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 1149 , foi verificado a ocorr\u00eancia de festa com m\u00fasica alta, tendo sido, entretanto, reduzido o barulho ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o da coordenadora de local.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037375","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - 1149 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL VALE DOS LAGOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143047723-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1149 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL VALE DOS LAGOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"MARCELE UZEDA MELO - marceleuzeda@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:38:49"},{"Assets":"MG - BETIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135534893-0300)\/","Description":"Apenas 2 candidatos permaneceram na sala 9 para assinatura da ata ao final da prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037376","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.965379,"Longitude":-44.197551,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BETIM - 4296 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA JOS\u00c9 CAMPOS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143049297-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4296 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL MARIA JOS\u00c9 CAMPOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BETIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"FELIPE SILVEIRA SANTOS - felipe.santos@ifmg.edu.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:38:54"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135543550-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 04337, na sala A404, a participante Let\u00edcia Kelly da Cunha Bastos, inscri\u00e7\u00e3o n\u00b0 15708778660, foi eliminada aproximadamente \u00e0s 17h55min, seu aparelho celular \"tocou\" dentro do envelope porta-objetos.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037377","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 4337 \r\n      FACULDADES DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS - FACE- FUMEC - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143107080-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4337 \r\n      FACULDADES DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS - FACE- FUMEC","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"EDMILSON MESQUITA DA SILVA - mesquita.edmilson@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:39:03"},{"Assets":"PA - BRAGANCA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135557623-0300)\/","Description":"No dia 28\/11 na escola Leandro Lob\u00e3o observei uma pessoa na vizinhan\u00e7a ouvindo m\u00fasicas em volume muito alto. A coordenadora local entrou nas salas de prova para notar se o barulho estava incomodando os participantes. Como ela notou que n\u00e3o dava para ouvir nada dentro das salas, ela preferiu n\u00e3o acionar os policiais que estavam de plant\u00e3o na escola. S\u00f3 acrescento aqui que as m\u00fasicas come\u00e7aram a partir das 18:10 h aproximadamente e eu n\u00e3o entrei nas salas porque os certificadores s\u00e3o orientados a n\u00e3o entrarem nas salas. Tb acrescento que at\u00e9 o momento n\u00e3o notei nenhum candidato reclamando do barulho.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037378","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-1.053524,"Longitude":-46.765754,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BRAGANCA - 1899 \r\n      EEEFM LEANDRO LOB\u00c3O DA SILVEIRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142653537-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1899 \r\n      EEEFM LEANDRO LOB\u00c3O DA SILVEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BRAGANCA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"PATRICIA DA TRINDADE SOARES - pat.ufpa@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:39:17"},{"Assets":"SC - JOINVILLE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135601397-0300)\/","Description":"Em toda Santa Catarina, no 2\u00ba dia do ENEM, s\u00f3 tivemos relato de uma busca por mandado de pris\u00e3o em Joinville.\r\nCandidato ausente, pol\u00edcia federal registrou e se retiraram do local.","EndDate":"\/Date(1638135607310-0300)\/","EventID":"EVTD202111037379","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-26.304518,"Longitude":-48.849409,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SC - JOINVILLE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638135607310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - JOINVILLE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Karla Christina Ferreira Costa - karla.costa@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:40:01"},{"Assets":"SP - CRUZEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135623517-0300)\/","Description":"Som alto em frente \u00e0 FACIC. Coordenadora de local solicitou viatura da PM.","EndDate":"\/Date(1638136009700-0300)\/","EventID":"EVTD202111037380","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.57775,"Longitude":-44.961732,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - CRUZEIRO - 56072 FAC DE CIENCIAS HUMANAS DE CRUZEIRO - FACIC - PR\u00c9DIO: 1 - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638136009700-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56072 FAC DE CIENCIAS HUMANAS DE CRUZEIRO - FACIC - PR\u00c9DIO: 1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - CRUZEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Refor\u00e7o de solicita\u00e7\u00e3o de viatura da PM.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Natalia Camargo - natalia.camargo@inep.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:40:23"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135629757-0300)\/","Description":"No bairro  Itatiai, foi verificado a falta  de energia el\u00e9trica \u00e0s 15h27, impactando a aplica\u00e7\u00e3o das provas. N\u00e3o  havendo retorno, as 18h05 os candidatos  foram liberados sem o t\u00e9rmino das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037381","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - 40392 \r\n      UNIV FEDERAL DE GOIAS - UFG - CAMPUS SAMAMBAIA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143043557-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40392 \r\n      UNIV FEDERAL DE GOIAS - UFG - CAMPUS SAMAMBAIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"GUILERMA DOS REIS MOREIRA - guilermamoreira@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:40:29"},{"Assets":"BA - CANDIDO SALES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135676340-0300)\/","Description":"No bairro Centro, foi verificado a falta de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e1s 15:55. Impactando parcialmente a aplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638140343667-0300)\/","EventID":"EVTD202111037382","Involveds":null,"LastProgressComment":"A aplica\u00e7\u00e3o terminou sem o retorno da energia no local","Latitude":-15.506066,"Longitude":-41.241118,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CANDIDO SALES - 1335 \n      CEMEI DAUREA ALVES DA GLORIA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140343667-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1335 \n      CEMEI DAUREA ALVES DA GLORIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CANDIDO SALES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"SYMONE RAMOS FLORES - syuflores@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:41:16"},{"Assets":"MG - SAO JOAO DEL REI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135820250-0300)\/","Description":"Aplicador na fila de entrega da prova manuseando o celular antes da entrega das provas. Aplicador pegou o saquinho porta celular antes da entrega das provas.","EndDate":"\/Date(1638141572147-0300)\/","EventID":"EVTD202111037383","Involveds":null,"LastProgressComment":"O assistente, ao detectar a falha, advertiu a equipe.","Latitude":-21.135509,"Longitude":-44.260973,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - SAO JOAO DEL REI - 4815 \n      UFSJ - CAMPUS TANCREDO NEVES - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141572147-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"4815 \n      UFSJ - CAMPUS TANCREDO NEVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO JOAO DEL REI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"BERNADETE MALTA BARROSO - bernadete.barroso@ifsudestemg.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:43:40"},{"Assets":"SE - NOSSA SENHORA DAS DORES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135852403-0300)\/","Description":"Um dos chefes de sala, precisamente da sala 11, liberou os \u00faltimos 3 candidatos sem recolher a assinatura dos mesmos.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037384","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.485792,"Longitude":-37.196622,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - NOSSA SENHORA DAS DORES - 52954 \r\n      CE PROF FERNANDO AZEVEDO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143067440-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"52954 \r\n      CE PROF FERNANDO AZEVEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - NOSSA SENHORA DAS DORES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"CESAR BERNARD OLIVEIRA DE SOUZA - rc.bernard@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:44:12"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638135861670-0300)\/","Description":"Candidato, Diego dos Santos Souza, CPF 479.062.128.98,foi eliminado por motivo:23.nao mantiver aparelhos eletr\u00f4nicos desligados no envelope porya objetos lacrados e identificado,desde  o ingresso  na sala de provas.(item 12.1.20 do edital)se o aparelho eletr\u00f4nico,ainda que dentro do envelope porta-objetos, emitir qualquer tipo de.som,como toque ou alarme,o participante ser\u00e1 eliminado do exame.(item12.1.20 do edital)","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037385","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 52606 \r\n      COL SANTA AFRA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143011827-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"52606 \r\n      COL SANTA AFRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"RENILDA DO CARMO SILVA - rennadocarmosilva2000@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:44:21"},{"Assets":"SP - IBITINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136065830-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55931, na Sala 1, foi observado que o chefe de sala permitiu uma aluna terminar o preenchimento do gabarito ap\u00f3s o \u00faltimo sinal de t\u00e9rmino das provas. Por pelo menos 5 minutos depois do hor\u00e1rio final. Ap\u00f3s isso, a aluna terminou o gabarito e entregou. Destaca-se que o chefe de sala foi avisado pessoalmente do t\u00e9rmino do hor\u00e1rio.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037386","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-21.757083,"Longitude":-48.827695,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - IBITINGA - 55931 \r\n      FLAPI - COL\u00c9GIO FLAVIO PINHEIRO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143061497-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"55931 \r\n      FLAPI - COL\u00c9GIO FLAVIO PINHEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - IBITINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"RODOLFO SANCHES SARAIVA DOS SANTOS - rodolfo.sanches@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:47:45"},{"Assets":"SP - SANTOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136081040-0300)\/","Description":"Participante  reclamou que a sala de aplica\u00e7\u00e3o estava muito quente, pois n\u00e3o foi permitido ligar ar condicionado, e na sala n\u00e3o possu\u00eda ventilador. A participante faltou com respeito aos coordenadores, utilizando palavras de baixo cal\u00e3o. Foi orientada a manifestar sua reclama\u00e7\u00e3o por escrito ao canal competente.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037387","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.933737,"Longitude":-46.331371,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SANTOS - 56404 \r\n      COL DO CARMO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143078580-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"56404 \r\n      COL DO CARMO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SANTOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"VERONICA DE SOUZA SILVA - vesssilva@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:48:01"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136335713-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o n\u00famero 3381 da Thayslanne Sousa Aguiar , ocorreu a mudan\u00e7a de sala devido o ar condicionado  apresentar defeito, sem ventila\u00e7\u00e3o e o ambiente ficou com temperatura elevada, os participantes foram realocados da sala 410 para a sala extra, e houve um acr\u00e9scimo de 12 minutos na finaliza\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037388","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 3381 \r\n      FACULDADE PIT\u00c1GORAS S\u00c3O LU\u00cdS - CAMPUS TURU I - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142655470-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3381 \r\n      FACULDADE PIT\u00c1GORAS S\u00c3O LU\u00cdS - CAMPUS TURU I","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"ANGELA MARIA CORREA MOUZINHO SANTOS - angela.mouzinho@ifma.edu.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:52:15"},{"Assets":"RS - SANTA MARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136353667-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o 54353 foi \r\nverificado a ocorr\u00eancia de festa (rodeio) com \r\nm\u00fasica alta e gritaria em excesso. N\u00e3o foi acionada viatura policial para solucionar o problema, e houve reclama\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o na sa\u00edda","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037389","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.690439,"Longitude":-53.809876,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTA MARIA - 54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143026100-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA MARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ANDRE DE TOLEDO PAINES - andrepaines@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:52:33"},{"Assets":"GO - CIDADE OCIDENTAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136478937-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 3533, sala de prova \r\n09, o participante Jhonatan Sousa Santos, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211002444985, saiu da \r\nsala de prova com a Folha de Rascunho.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037390","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-16.110959,"Longitude":-47.937131,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - CIDADE OCIDENTAL - 3533 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL NOVA FRIBURGO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142684020-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"3533 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL NOVA FRIBURGO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - CIDADE OCIDENTAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"VANESSA CARDOSO BERNARDES - vanessacardosobernardes@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:54:38"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136490247-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56586, um malote estava com o lacre amarelo quebrado. N\u00fameros dos IPs do malote: IK414051578IP, lacre substitu\u00eddo pelo lacre CX10769151-5","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037391","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - 56586 \r\n      UNICSUL - ANALIA FRANCO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143084430-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56586 \r\n      UNICSUL - ANALIA FRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"HELDER MAUCH - helder.mauch@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:54:50"},{"Assets":"SP - TAUBATE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136500637-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 56084,o participante Maria Z\u00e9lia Monteiro, inscri\u00e7\u00e3o n\u00b0211022940640, ausentou-se em definitivo da sala de provas , antes de recorridas duas horas do in\u00edcio das provas (hor\u00e1rio de sa\u00edda da participante 14:40).","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037392","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-23.026555,"Longitude":-45.556609,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - TAUBATE - 56084 \r\n      UNITAU - DEPTO GEN - GESTAO EM NEGOCIOS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142656267-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"56084 \r\n      UNITAU - DEPTO GEN - GESTAO EM NEGOCIOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - TAUBATE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"PATRICIA ISABEL BONIFACIO DA SILVA - patricia_bonifacio21@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:55:00"},{"Assets":"PE - PETROLINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136526377-0300)\/","Description":"FALTA DE ENERGIA NO BAIRRO, E FALTA DE INTERNET, O PROBLEMA FOI RESOLVIDO E OS ESTUDANTES COME\u00c7ARAM AS 15:00 E TERMINO AS 20:00","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037393","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.397376,"Longitude":-40.499999,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - PETROLINA - 40218 \r\n      SENAC - SERV NAC DE APREDIZAGEM COMERCIAL - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143019687-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40218 \r\n      SENAC - SERV NAC DE APREDIZAGEM COMERCIAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - PETROLINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"AMELIA LUDMILA PEREIRA GONCALVES GOMES - amelia.pereiragoncalves@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:55:26"},{"Assets":"CE - CANINDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136681117-0300)\/","Description":"A aluna Paloma Sousa Cardoso foi eliminada por sair do local de prova antes do hor\u00e1rio permitindo.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037394","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-4.358087,"Longitude":-39.313786,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - CANINDE - 50923 \r\n      COL MENINO JESUS - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143068003-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"50923 \r\n      COL MENINO JESUS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - CANINDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MARIA ZENILDA BARBOSA DA SILVA - zenildabs2017@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:58:01"},{"Assets":"RS - SANTA MARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136730257-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54353, pr\u00e9dio 2 - sala 311, o candidato Volmeres Claudio Castro de Oliveira alegou que o chefe de sala estava conversando \r\ndurante a aplica\u00e7\u00e3o do Exame, de forma que o candidato afirmou se sentir prejudicado. A chefe de sala negou o ocorrido, relatando que a conversa se deu no momento em que os \u00faltimos candidatos estavam assinando a ata, incluindo o reclamante. A coordena\u00e7\u00e3o registrou a ocorr\u00eancia no sistema","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037395","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.690439,"Longitude":-53.809876,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTA MARIA - 54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143123180-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"54353 \r\n      ULBRA SANTA MARIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA MARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ANDRE DE TOLEDO PAINES - andrepaines@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:58:50"},{"Assets":"MG - POUSO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136758617-0300)\/","Description":"Um aluno saiu \u00e0s 18:20 do pr\u00e9dio, levando consigo o caderno de provas com o cart\u00e3o de respostas dentro. O fiscal de sala n\u00e3o conferiu e n\u00e3o pegou o cart\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037396","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.230303,"Longitude":-45.937144,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - POUSO ALEGRE - 4805 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSORA ISABEL COUTINHO GALV\u00c3O - CIEM S\u00c3O GERALDO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143041263-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4805 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL PROFESSORA ISABEL COUTINHO GALV\u00c3O - CIEM S\u00c3O GERALDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - POUSO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ADRIANA FALQUETO LEMOS - flemos.adriana@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 18:59:18"},{"Assets":"RS - SANTA CRUZ DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136803407-0300)\/","Description":"Fotografias de dentro da sala de aplica\u00e7\u00e3o foram divulgadas na imprensa do Munic\u00edpio, sitio portal Gaz. Aparentemente foi fotografada a dist\u00e2ncia por uma c\u00e2mera com  lente de aproxima\u00e7\u00e3o. fotos anexas","EndDate":"\/Date(1638137972187-0300)\/","EventID":"EVTD202111037397","Involveds":null,"LastProgressComment":".","Latitude":-29.722516,"Longitude":-52.434838,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SANTA CRUZ DO SUL - 54243 UNIV DE SANTA CRUZ DO SUL - UNISC - PR\u00c9DIO: 1 - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638137972187-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54243 UNIV DE SANTA CRUZ DO SUL - UNISC - PR\u00c9DIO: 1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA CRUZ DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:00:03"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136813000-0300)\/","Description":"Cumprimento de MD de Pris\u00e3o. Coordena\u00e7\u00e3o 54990. Candidato Caio Gucci Loyo Canino, sala 20. Tentativa frustrada. Candidato n\u00e3o compareceu","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037398","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 54990 \r\n      CE PROF ANTONIO MARIA TEIXEIRA FILHO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143129920-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"54990 \r\n      CE PROF ANTONIO MARIA TEIXEIRA FILHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"GREYCE SANTOS DE OLIVEIRA - greyce080808@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:00:13"},{"Assets":"MG - MANTENA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136832437-0300)\/","Description":"ONDE SE LENA ABERTURA DOS MALOTES 1: 05, O CORRETO \u00c9 13: 05","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037399","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.7807,"Longitude":-40.978526,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - MANTENA - 4033 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ANTONIO CARLOS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143063087-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","codigo_processo":null,"coordenacao":"4033 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ANTONIO CARLOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - MANTENA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JOANA DARC MONTOVANELLI LOPES - emsantoantonio25@bol.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:00:32"},{"Assets":"SP - MOGI DAS CRUZES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136849830-0300)\/","Description":"Barulho frequente na resid\u00eancia do caseiro,sendo volume do som do carro alto,voz alta,m\u00fasica alta, conversa alta e cantoria alta.\r\nFoi advertido v\u00e1rias vezes pela coordenador a local.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037400","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.522706,"Longitude":-46.19676,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - MOGI DAS CRUZES - 56459 \r\n      CEMPRE PROF JOSE LIMONGI SOBRINHO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143026973-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"56459 \r\n      CEMPRE PROF JOSE LIMONGI SOBRINHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - MOGI DAS CRUZES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"MARISA SILVA CAVALCANTE MELLO - marisasilvacavalcante@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:00:49"},{"Assets":"SP - LINS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136886710-0300)\/","Description":"Por um lapso foi registrado que na sala A226 haviam 10 ausentes, mas o correto \u00e9 9 ausentes... totalizando 48 ausentes e n\u00e3o 49. a coordena\u00e7\u00e3o j\u00e1 fez as devidas corre\u00e7\u00f5es","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037401","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-21.672346,"Longitude":-49.751423,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - LINS - 55574 \r\n      UNISALESIANO LINS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142652273-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"55574 \r\n      UNISALESIANO LINS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - LINS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"REGIANE DE PAULA VIEIRA PERTINHES - regiane.pertinhes@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:01:26"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638136999110-0300)\/","Description":"Coordena\u00e7\u00e3o: 04337 - Sala: A 404 - Participante: Let\u00edcia Kelly da Cunha Bastos - Inscri\u00e7\u00e3o: 211041278063 - CPF: 15708778660 - Aproximadamente 17h55min - Aparelho celular \"tocou\" dentro do envelope porta-objetos - Participante eliminada","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037402","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 4337 \r\n      FACULDADES DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS - FACE- FUMEC - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143085303-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4337 \r\n      FACULDADES DE CI\u00caNCIAS EMPRESARIAIS - FACE- FUMEC","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"EDMILSON MESQUITA DA SILVA - mesquita.edmilson@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:03:19"},{"Assets":"MG - MANTENA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137144143-0300)\/","Description":"POR UM LAPSO NO ITEM B) C\u00d3DIGO PARA CERTIFICADOR FOI PREENCHIDO COM IP 30928598BR. O CODIGO DO CERTIFICADOR CORRETO NO MALOTE AMARELO \u00c9 640336","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037403","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.7807,"Longitude":-40.978526,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - MANTENA - 4033 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ANTONIO CARLOS - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143014243-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4033 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ANTONIO CARLOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - MANTENA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JOANA DARC MONTOVANELLI LOPES - emsantoantonio25@bol.com.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:05:44"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137204173-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 52585, na sala de prova 13, o participante STEPHANIE COSTA GOES, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211004848712, estava consultando anota\u00e7\u00f5es em parte do corpo (cola escrita na m\u00e3o, bra\u00e7os, pernas) e na roupa (cal\u00e7a jeans).","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037404","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AM - MANAUS - 52585 \r\n      EE DOM MILTON CORREA PEREIRA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143126487-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Consulta de material","codigo_processo":null,"coordenacao":"52585 \r\n      EE DOM MILTON CORREA PEREIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"PAULO DE OLIVEIRA BRAGA - paulo_braga@outlook.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:06:44"},{"Assets":"SP - TABOAO DA SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137223330-0300)\/","Description":"Telefone tocou no momento da realiza\u00e7\u00e3o da prova e mesmo diante das orienta\u00e7\u00f5es realizadas tanto pela Coordenadora, quanto pelos demais membros da equipe.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037405","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.623328,"Longitude":-46.78578,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - TABOAO DA SERRA - 56263 \r\n      FAC FECAF - COL SER - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143130467-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"56263 \r\n      FAC FECAF - COL SER","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - TABOAO DA SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"LUCAS SOUSA DA SILVA SANTOS - lucsds@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:07:03"},{"Assets":"RO - VILHENA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137247403-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 50579, houve problema t\u00e9cnico com o DVD da prova em v\u00eddeo libras da participante Keylla Thamara Inglez Paulino, inscri\u00e7\u00e3o n\u00b0 211035100448, sala 10, que solicitou o atendimento especializado no ato da inscri\u00e7\u00e3o. Se houvesse um DVD reserva o problema seria resolvido com maior facilidade.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037406","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-12.741373,"Longitude":-60.138584,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - VILHENA - 50579 \r\n      EEEMTI MARECHAL RONDON - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143122087-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","codigo_processo":null,"coordenacao":"50579 \r\n      EEEMTI MARECHAL RONDON","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO - VILHENA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"CARLA BARBOSA TORRES DE SOUZA - carla.torres@unir.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:07:27"},{"Assets":"MG - MANTENA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137278497-0300)\/","Description":"NO PERIODO DE 17: 08 \u00c1S 17: 12 FALTOU ENERGIA, E N\u00c3O PREJUDICOU A APLICA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS TUDO CORREU NORMAL.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037407","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-18.7807,"Longitude":-40.978526,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - MANTENA - 4033 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ANTONIO CARLOS - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142665563-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4033 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ANTONIO CARLOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - MANTENA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"JOANA DARC MONTOVANELLI LOPES - emsantoantonio25@bol.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:07:58"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137508550-0300)\/","Description":"Constata\u00e7\u00e3o de interrup\u00e7\u00e3o do fornecimento de energia el\u00e9trica no munic\u00edpio ou bairro, de forma que possa prejudicar ou inviabilizar a aplica\u00e7\u00e3o da prova nos locais de aplica\u00e7\u00e3o afetados.\r\n\r\nSem energia desde \u00e0s 15:00 horas at\u00e9 o t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o das provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037408","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - 54551 \r\n      CE PRES COSTA E SILVA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143136830-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54551 \r\n      CE PRES COSTA E SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"MARCELO REIS STAGGEMEIER - marceloreis02@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:11:48"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137532043-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s o retorno da energia os computadores pararam de responder ao sistema. J\u00e1 foram feitos v\u00e1rios procedimentos e nada de conectar a prova novamente. Sem condi\u00e7\u00f5es de continuar a prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037409","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 40252 \r\n      IF DE ALAGOAS - CAMPUS ARAPIRACA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143104553-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40252 \r\n      IF DE ALAGOAS - CAMPUS ARAPIRACA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"EDINE ANTONIO RIBEIRO JUNIOR - edine_junior@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:12:12"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137591870-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s o retorno da energia os computadores pararam de responder ao sistema. J\u00e1 foram feitos v\u00e1rios procedimentos e nada de conectar a prova novamente. Sem condi\u00e7\u00f5es de continuar a prova.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037410","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 40252 \r\n      IF DE ALAGOAS - CAMPUS ARAPIRACA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142660337-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40252 \r\n      IF DE ALAGOAS - CAMPUS ARAPIRACA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"EDINE ANTONIO RIBEIRO JUNIOR - edine_junior@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:13:11"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137688483-0300)\/","Description":"A energia faltou \u00e0s 15:27 e s\u00f3 retornou \u00e0s 18:14, logo ap\u00f3s a dispensa dos candidatos. Portanto,  ningu\u00e9m conseguiu concluir a prova.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037411","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - GOIANIA - 40393 \r\n      UNIV FEDERAL DE GOIAS - UFG - CAMPUS SAMAMBAIA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143080140-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40393 \r\n      UNIV FEDERAL DE GOIAS - UFG - CAMPUS SAMAMBAIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"DIVINA REGES - divinakr@gmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:14:48"},{"Assets":"RJ - MARICA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137711883-0300)\/","Description":"Pr\u00f3ximo \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o 55268, foi verificado a ocorr\u00eancia de evento no Esporte Clube Maric\u00e1 localizado na Rua \u00c1lvares de Castro, 172 - Eldorado, Maric\u00e1\/RJ - CEP.: 24900-000, com gritaria de torcida e barulho com fogos de artif\u00edcios bem pr\u00f3ximos ao local da prova. O barulho incomodou bastante aos participantes que estavam realizando  a prova no segundo andar da escola, fato relatado pelo chefe de sala ao Coordenador somente na entrega dos documentos.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037412","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-22.916099,"Longitude":-42.819192,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - MARICA - 55268 \r\n      COL OPCAO A - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142684517-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"55268 \r\n      COL OPCAO A","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - MARICA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"ESTEVAO ALVES DE SOUZA - estevao.souza@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:15:11"},{"Assets":"SP - SAO JOSE DOS CAMPOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137742523-0300)\/","Description":"No pr\u00e9dio ao lado houve uma festa com m\u00fasica alta e algazarra. O coordenador acionou uma viatura e o barulho foi amenizado.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037413","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-23.23021,"Longitude":-45.899405,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - SAO JOSE DOS CAMPOS - 56055 \r\n      ANGLO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143053417-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"56055 \r\n      ANGLO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO JOSE DOS CAMPOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"PATRICIA DOMICIANO - patdocarsa2009@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:15:42"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137905293-0300)\/","Description":"Antes do t\u00e9rmino da aplica\u00e7\u00e3o (coordena\u00e7\u00e3o com tempo adicional),  foram detectados integrantes da equipe de aplica\u00e7\u00e3o utilizando celulares dentro do local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1638141069650-0300)\/","EventID":"EVTD202111037414","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordenador de local foi advertido em rela\u00e7\u00e3o ao ocorrido. Fato tamb\u00e9m relatado relatado \u00e0 FGV.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 3341 \n      CE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141069650-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3341 \n      CE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"JOSE VINICIUS REIS DE ALMEIDA - viniciusalmeida@email.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:18:25"},{"Assets":"RS - SAO LEOPOLDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638137933047-0300)\/","Description":"A chefe de sala, J\u00e9ssica Juliane Soltau de Oliveira, cpf 038.848.760-74, esqueceu de solicitar a assinatura dos tr\u00eas \u00faltimos participantes a deixarem a sala de provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037415","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-29.765867,"Longitude":-51.146235,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - SAO LEOPOLDO - 54306 \r\n      EMEF DR PAULO DA SILVA COUTO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143048080-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54306 \r\n      EMEF DR PAULO DA SILVA COUTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SAO LEOPOLDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"JO RUBIM NOBRE - jonobre@outlook.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:18:53"},{"Assets":"MG - CURVELO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138420553-0300)\/","Description":"A data da minha demanda aparece 24\/11\/2021 apesar de ter atuado no dia 28\/11\/2021 como certificador na E.E.Bolivar de Freitas em Curvelo- MG","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037416","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-18.755481,"Longitude":-44.428399,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CURVELO - 4069 \r\n      ESCOLA ESTADUAL BOLIVAR DE FREITAS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143041590-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4069 \r\n      ESCOLA ESTADUAL BOLIVAR DE FREITAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CURVELO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ADRIANA ALVES DA SILVA CELESTINO - dri.escola@bol.com.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:27:00"},{"Assets":"CE - BEBERIBE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138465200-0300)\/","Description":"O lacre amarelo 0505243 do malote 2\\2 quebrou no momento de fechar o malote, o funcion\u00e1rio dos correios informou que n\u00e3o havia necessidade de substituir. O malote que foi com apenas um lacre foi somente com o alicate de corte, no malote 1\\2 continha os cart\u00f5es respostas, folhas de rascunhos e todo material administrativo foi com os dois lacres.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037417","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-4.174763,"Longitude":-38.123273,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - BEBERIBE - 50933 \r\n      EEM ANA FACO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142672960-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Agente dos correios sem lacre reserva","codigo_processo":null,"coordenacao":"50933 \r\n      EEM ANA FACO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - BEBERIBE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"JOYCE BARROS DE LIMA - joycebarroslima@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:27:45"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138476247-0300)\/","Description":"Constata\u00e7\u00e3o de tentativa ou sa\u00edda de participante da sala de \r\nprova portando o Cart\u00e3o-Resposta ou qualquer material de \r\naplica\u00e7\u00e3o, com exce\u00e7\u00e3o do seu Caderno de Quest\u00f5es\r\n(Enem impresso).","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037418","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55092 \r\n      UNISUAM - UNID BONSUCESSO (SEDE) - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142680290-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"55092 \r\n      UNISUAM - UNID BONSUCESSO (SEDE)","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"GIZELI SOARES DOS SANTOS - sdsgizeli@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:27:56"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138545493-0300)\/","Description":"Som  alto.\r\nA PM foi solicitado pela coordena\u00e7\u00e3o local mas a ocorr\u00eancia n\u00e3o  foi atendido . Por\u00e9m mais adiante baixaram o  som.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037419","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 50048 \r\n      EM IRENE SZUKALA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143123757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50048 \r\n      EM IRENE SZUKALA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"ALTAMIRO AKIRA MIYASHIRO - altamiro.miyashiro@economia.gov.br","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:29:05"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138573387-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 02114, houve falha no equipamento para a reprodu\u00e7\u00e3o da prova em videolibras para a participante Ana Paula Costa Bacelar, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211025730337, que solicitou o atendimento especializado no ato da inscri\u00e7\u00e3o. O t\u00e9cnico em inform\u00e1tica tentou fazer o reparo no equipamento mas n\u00e3o foi poss\u00edvel, a aluna continuou fazendo a prova escrita com o aux\u00edlio do aplicador especializado \u00bf Tradutor-Int\u00e9rprete de Libras.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037420","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 2114 \r\n      EEEF DONATILA SANTANA LOPES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143081123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","codigo_processo":null,"coordenacao":"2114 \r\n      EEEF DONATILA SANTANA LOPES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"MAURO COSTA DA SILVA FILHO - maurocosta.cbcc@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:29:33"},{"Assets":"SP - TUPA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138738390-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 55630, sala de prova \r\n7, o participante Gabriela Ferreira Ricci, inscri\u00e7\u00e3o n\u00ba 211010720954, levou\r\na folha de rascunho ao concluir a prova. A coordenadora de local entrou em contato com a Cesgranrio e foi orientada pelo colaborador Ricardo Peres a registrar a ocorr\u00eancia na ata.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037421","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-21.934822,"Longitude":-50.514006,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - TUPA - 55630 \r\n      FADAP - FAP - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142676797-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"55630 \r\n      FADAP - FAP","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - TUPA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"PATRICIA BARROZO - patricia.barrozo@ifsp.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:32:18"},{"Assets":"BA - VITORIA DA CONQUISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138741497-0300)\/","Description":"N\u00famero correto do c\u00f3digo do certificador 613398","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037422","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-14.848005,"Longitude":-40.83981,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - VITORIA DA CONQUISTA - 1339 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL ADELM\u00c1RIO PINHEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143070263-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Outras ocorr\u00eancias relevantes","codigo_processo":null,"coordenacao":"1339 \r\n      COL\u00c9GIO ESTADUAL ADELM\u00c1RIO PINHEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - VITORIA DA CONQUISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"MARCELO DE OLIVEIRA SILVA - marcellolemosmat@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:32:21"},{"Assets":"RO - OURO PRETO DO OESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138755050-0300)\/","Description":"O lacre de pl\u00e1stico de fechamento de malote n. 0502931 0502932 n\u00e3o estava fechando\/lacrando e precisou ser substitu\u00eddo por outro pelos correios Cx 905031358 905031344","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037423","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.723574,"Longitude":-62.261055,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - OURO PRETO DO OESTE - 50522 \r\n      EMEF FERNANDO AZEVEDO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143077127-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"50522 \r\n      EMEF FERNANDO AZEVEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO - OURO PRETO DO OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"ELAINE LUCIO LOEBLIN - elaine.loeblin@ifro.edu.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:32:35"},{"Assets":"ES - VITORIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138840820-0300)\/","Description":"Os malotes foram fechados e lacrados indevidamente. Foi solicitado novos lacres \u00e0 equipe dos Correios. Os lacres rompidos foram enviados no malote e a ocorr\u00eancia foi registrada pela coordenadora do local.","EndDate":"\/Date(1638140498933-0300)\/","EventID":"EVTD202111037424","Involveds":null,"LastProgressComment":"Descri\u00e7\u00e3o do procedimento correto.","Latitude":-20.320154,"Longitude":-40.322209,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - VITORIA - 223 \n      SALESIANOS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140498933-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"223 \n      SALESIANOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - VITORIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"TALYSSA DECARLI - talyssa.decarli1@educador.edu.es.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:34:00"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138913097-0300)\/","Description":"Devido a falta de estrutura t\u00e9cnica dos computadores que n\u00e3o deram condi\u00e7\u00f5es para o cont\u00ednuo da prova o Coordenador local entrou em contato v\u00e1rias vezes com os t\u00e9cnicos da cesgranrio e n\u00e3o houve \u00eaxito em concerto da conex\u00e3o com os computadores, devido a essa falha nos mesmo a empresa ligou para o coordenador e pediu para encerrar a prova pois ir\u00e1 ser remarcada.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037425","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 40252 \r\n      IF DE ALAGOAS - CAMPUS ARAPIRACA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143004790-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40252 \r\n      IF DE ALAGOAS - CAMPUS ARAPIRACA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"EDINE ANTONIO RIBEIRO JUNIOR - edine_junior@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:35:13"},{"Assets":"RS - CAXIAS DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138915810-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o n\u00ba 40459, foi necess\u00e1rio abrir o malote j\u00e1 fechado, para retirar o termo de controle de malotes, que estava dentro. N\u00e3o foi encontrado o termo de controle dos malotes, por\u00e9m, a equipe do correio autorizou o envio sem tal documento.","EndDate":"\/Date(1638142750117-0300)\/","EventID":"EVTD202111037426","Involveds":null,"LastProgressComment":"Fechar evento.","Latitude":-29.166899,"Longitude":-51.17886,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - CAXIAS DO SUL - 40459 \r\n      UNIV DE CAXIAS DO SUL - UCS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638142666750-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"40459 \r\n      UNIV DE CAXIAS DO SUL - UCS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - CAXIAS DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"MARCIO FILIPE CRIPPA - marciofcrippa@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:35:15"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638138929090-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7ao 50062, a participante Julia Vieira Brito, n. de inscri\u00e7\u00e3o: 211038733278, levou a Folha de Rascunho.","EndDate":"\/Date(1638141041633-0300)\/","EventID":"EVTD202111037427","Involveds":null,"LastProgressComment":"Coordena\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou a ocorr\u00eancia na ata da sala e tamb\u00e9m no relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o digital e a participante foi eliminada, conforme 12.1.25 N\u00e3o entregar ao Chefe de sala, ao terminar as provas, o Cart\u00e3o-Resposta, a \r\nFolha de Reda\u00e7\u00e3o e\/ou a Folha de Rascunho. ","Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - 50062 \n      UNIV CATOLICA DOM BOSCO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141041633-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50062 \n      UNIV CATOLICA DOM BOSCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"NATHALIA SANDIM MATOS - nathalia.smatos7@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:35:29"},{"Assets":"PR - MARINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139237007-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 54459, sala de prova 58, as participantes Andrea Giovanna Mendes Correia - n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o 211032395074 e Heloisa Cruz Pinto - n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o 211030247749, sa\u00edram da sala de prova com o Caderno de Quest\u00f5es \u00e0s 17:30, antes do hor\u00e1rio estabelecido em edital.","EndDate":"\/Date(1638143856543-0300)\/","EventID":"EVTD202111037428","Involveds":null,"LastProgressComment":"O coordenador de local confirmou que a fiscal permitiu a sa\u00edda de dois candidatos com caderno de provas \u00e0s 17h30. O fato foi informado \u00e0 Cesgranrio que solicitou o registro da ocorr\u00eancia em ata de sala. ","Latitude":-23.42228,"Longitude":-51.939882,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - MARINGA - 54459 \r\n      UNINGA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143856543-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Tentativa ou sa\u00edda com Caderno de Quest\u00f5es antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"54459 \r\n      UNINGA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - MARINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"CAROLINA ANDRADE PRESOTTO - carolyna-andrade@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:40:37"},{"Assets":"BA - CICERO DANTAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139409123-0300)\/","Description":"Ap\u00f3s fechar o malote \u00e0s 18:28 o malote foi reaberto para inser\u00e7\u00e3o do Termo para Controle de Malotes, os lacres: 0002873 - FGV e 0002874 - FGV foram substitu\u00eddos pelos lacres: CX 71855293-5 e CX 71855294 - 4.","EndDate":"\/Date(1638140312387-0300)\/","EventID":"EVTD202111037429","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os correios foram informados e compartilhar\u00e3o com os demais a informa\u00e7\u00e3o para confer\u00eancia junto ao relat\u00f3rio interno.","Latitude":-10.592172,"Longitude":-38.383419,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CICERO DANTAS - 989 \n      COL\u00c9GIO MUNICIPAL MANOEL VIEIRA DE ANDRADE - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140312387-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"989 \n      COL\u00c9GIO MUNICIPAL MANOEL VIEIRA DE ANDRADE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CICERO DANTAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"MARIA LEANDRA BRANDAO SANTOS - leandra.brandao@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:43:29"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139412787-0300)\/","Description":"Falta de energia. In\u00edcio: 16:15 e retorno 18:15. Resolvido!","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037430","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"AL - ARAPIRACA - 40249 \r\n      UFAL CAMPUS ARAPIRACA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143124083-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40249 \r\n      UFAL CAMPUS ARAPIRACA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"KARLA WEUMA HOLANDA DUARTE COSTA - karweu@hotmail.com","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:43:32"},{"Assets":"PE - CABO DE SANTO AGOSTINHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139476343-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53559, na sala 16 o participante Salatiel Francisco de Albuquerque, inscri\u00e7\u00e3o 211025985550 por volta das 15:00h estava portando rel\u00f3gio eletr\u00f4nico dentro do envelope lacrado, por\u00e9m emitindo bips","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037431","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-8.289864,"Longitude":-35.038489,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PE - CABO DE SANTO AGOSTINHO - 53559 \r\n      FAC DE CIENCIAS HUMANAS DO CABO - FACHUCA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143042760-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Porte de equipamento eletr\u00f4nico e\/ou de comunica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"53559 \r\n      FAC DE CIENCIAS HUMANAS DO CABO - FACHUCA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - CABO DE SANTO AGOSTINHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"EDNILSON JOSE DE SOUSA - ednilson.eng@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:44:36"},{"Assets":"PI - PARNAIBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139488573-0300)\/","Description":"Celular de participante tocou ap\u00f3s in\u00edcio das provas, dentro de envelope porta objetos e n\u00e3o realizado o procedimentode elimina\u00e7\u00e3o. Chefe de sala recolheu o envelope, que ficou retido na sala da coordena\u00e7\u00e3o at\u00e9 q a participante terminasse a prova e o recebeu de volta seus pertences. Participante: Charliane da sala n\u00famero 6. N\u00e3o tomei conhecimento de outros dados da participante, afim de n\u00e3o interferir nas a\u00e7\u00f5es da equipe.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037432","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-2.90336,"Longitude":-41.778171,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - PARNAIBA - 1680 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ROLAND JACOB - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143002903-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1680 \r\n      ESCOLA MUNICIPAL ROLAND JACOB","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - PARNAIBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"ANTONIO MARCOS ARAUJO DE FARIAS - fariasphb@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Silvana Maria Lacerda Gon\u00e7alves - silvana.goncalves@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:44:48"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139616573-0300)\/","Description":"Apenas para informar que houve um erro na informa\u00e7\u00e3o referente ao c\u00f3digo para o certificador. O n\u00famero correto do c\u00f3digo \u00e9 155233.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037433","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SE - ARACAJU - 40283 \r\n      FANESE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143131103-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","codigo_processo":null,"coordenacao":"40283 \r\n      FANESE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"JOSE ALVES DOS SANTOS FILHO - filho.jalves@gmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:46:56"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638139684450-0300)\/","Description":"Celular tocou no local de prova","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037434","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 54975 \r\n      LICEU FRANCO BRASILEIRO - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143066300-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"54975 \r\n      LICEU FRANCO BRASILEIRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"CRISTINA MARQUES DA COSTA DE SOUZA - crismcsouza@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:48:04"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140339967-0300)\/","Description":"N\u00famero para o certificador com um n\u00famero a mais.\r\nN\u00famero certo 157406","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037435","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RO - ESPIGAO D OESTE - 50500 \r\n      EEEMTI 7 DE SETEMBRO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143089657-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha na Identifica\u00e7\u00e3o especial","codigo_processo":null,"coordenacao":"50500 \r\n      EEEMTI 7 DE SETEMBRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO - ESPIGAO D OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"EDUARDO TAVEIROS DOS SANTOS JUNIOR - eduardo.taveiros@unir.br","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:58:59"},{"Assets":"ES - ITAPEMIRIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140373463-0300)\/","Description":"Foi recebida uma den\u00fancia de cola de uma participante que estava usando aparelho auditivo.","EndDate":"\/Date(1638144450817-0300)\/","EventID":"EVTD202111037436","Involveds":null,"LastProgressComment":"A PF conduziu a Participante para depor na Delegacia de Cachoeiro de Itapemirim e n\u00e3o sei mais os desdobramentos.","Latitude":-20.899934,"Longitude":-40.781793,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - ITAPEMIRIM - 00032 EMEF NARCISO ARA\u00daJO - Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638144450817-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado (participante ou acompanhante de lactante)","codigo_processo":null,"coordenacao":"00032 EMEF NARCISO ARA\u00daJO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - ITAPEMIRIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A PF est\u00e1 no local, interrogando a participante para saber a raz\u00e3o de ela estar portando aparelho celular com duas baterias, o celular n\u00e3o ligando (s\u00f3 fica instalando aplicativo), entre outras coisas.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Edivan Moreira Aredes - edivan.aredes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:59:33"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140383960-0300)\/","Description":"A coordena\u00e7\u00e3o 03300 teve que romper o lacre do malote de n\u00famero 011133 011134.","EndDate":"\/Date(1638141844793-0300)\/","EventID":"EVTD202111037437","Involveds":null,"LastProgressComment":"Equipe dos Correios fornecer\u00e1 novos lacres.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - SAO LUIS - 3300 \n      COL\u00c9GIO BATISTA DANIEL DE LA TOUCHE - UNIDADE JO\u00c3O PAULO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638141844793-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"3300 \n      COL\u00c9GIO BATISTA DANIEL DE LA TOUCHE - UNIDADE JO\u00c3O PAULO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"DAYSE DAYANA NASCIMENTO SANTANA - daysinha_santanas2@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:59:43"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140388923-0300)\/","Description":"Foi constatado durante a entrega dos materiais que haviam aplicadores usando smartwaches,os mesmos ainda n\u00e3o guardaram no porta objetos.\r\nCoordenador e assistente ainda n\u00e3o utilizaram m\u00e1scaras em quase todo a aplica\u00e7\u00e3o de provas.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037438","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - 54012 \r\n      PUC - RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143060373-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"54012 \r\n      PUC - RS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"ARIANA SARAIVA - arisaraiva@hotmail.com","usuario_triagem":"Valdirene Oliveira - valdirene.oliveira@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:59:48"},{"Assets":"RJ - PETROPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140396940-0300)\/","Description":"A caixa em que chega os pen drives consta que s\u00e3o cinco pen drives, sendo 4 para uso e um como reserva, na hora de guardar os pen drives nas caixas para retorno dentro dos malores, verificou-se que s\u00f3 havia os 4 pen drives de uso durante a prova e o reserva n\u00e3o foi encontrado.\r\nO supervisor de Tecnologia disse que s\u00f3 havia vindo 4 pen drives, por\u00e9m n\u00e3o notificou isso na hora da abertura das caixas do pen drive.\r\nSa\u00ed as 20:00 do local de prova e o suposto pen drive que estava faltando n\u00e3o foi localizado e por isso os malotes n\u00e3o foram fechados. Sa\u00ed com os malotes abertos na sala do coordenador de local.\r\nO coordenador Municipal veio ao local e estava realizando algumas liga\u00e7\u00f5es para tentar resolver o problema.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037439","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-22.511264,"Longitude":-43.177914,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - PETROPOLIS - 40695 \r\n      FMP - CENTRO UNIVERSITARIO ARTHUR SA EARP NETO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143074257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Perda ou extravio","codigo_processo":null,"coordenacao":"40695 \r\n      FMP - CENTRO UNIVERSITARIO ARTHUR SA EARP NETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - PETROPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"DENILSON DE OLIVEIRA LAU - denilsondeoliveiralau@gmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 19:59:56"},{"Assets":"TO - TAGUATINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140425037-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 53135 ,a participante Kamilly Martins Rodrigues inscri\u00e7\u00e3o 211002997617,ausentou-se em definitivo da sala de provas antes de decorridas duas horas do inicio das provas.","EndDate":"\/Date(1638140428203-0300)\/","EventID":"EVTD202111037440","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.406006,"Longitude":-46.442844,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"TO - TAGUATINGA - 53135 \n      CE JUSTINO DE ALMEIDA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638140428203-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"53135 \n      CE JUSTINO DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"TO - TAGUATINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"CLEBENILDA SILVA FERREIRA - clebhist@hotmail.com","usuario_triagem":"Flavia Freitas - flavia.costa@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 20:00:25"},{"Assets":"BA - CAETITE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140462150-0300)\/","Description":"OCORR\u00caNCIA EXTERNA COM BARULHOS DE SOM NA RUA. FOI SOLICITADA A PRESEN\u00c7A DO COORDENADOR MUNICIPAL. O MESML ADICIONOU A POL\u00cdCIA QUE TOMOU AS DEVIDAS PROVID\u00caNCIAS. NAO HOUVE TEMPO ADICIONAL.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037441","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-14.066754,"Longitude":-42.485711,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CAETITE - 476 \r\n      COMPLEXO INTEGRADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAETIT\u00c9 - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143059453-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"476 \r\n      COMPLEXO INTEGRADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CAETIT\u00c9","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CAETITE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"GRAZIANE JESUS DE SOUZA - grazysouzacte2013@gmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 20:01:02"},{"Assets":"BA - CAETITE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1638140512070-0300)\/","Description":"CONSTATA\u00c7\u00c3O DE BARULHO NA PROXIMIDADE DO LOCAL DE APLICA\u00c7\u00c3O.","EndDate":"\/Date(1638143078787-0300)\/","EventID":"EVTD202111037442","Involveds":null,"LastProgressComment":"Alerta finalizado.","Latitude":-14.066754,"Longitude":-42.485711,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CAETITE - 472 \r\n      INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O AN\u00cdSIO TEIXEIRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1638143005413-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2021","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"472 \r\n      INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O AN\u00cdSIO TEIXEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CAETITE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"MARIA JOSE SANTANA - zezebrj@hotmail.com","usuario_triagem":"Noel Lopes Bezerra J\u00fanior - noel.bezerra@inep.gov.br","data_criacao":"28\/11\/2021 20:01:52"}],"dia_aplicacao":[{"name":"2\u00b0 dia","y":120},{"name":"1\u00b0 dia","y":374}]}}}