{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":1},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":0}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"Clima e Tempo"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"ES","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Tempestade","y":1,"drilldown":"Tempestade"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"ES","y":1,"drilldown":"ES"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"ES - Clima e Tempo","name":"ES - Clima e Tempo","data":[{"name":"ES - Tempestade","y":1}]},{"id":"ES","name":"ES - Clima e Tempo","data":[{"name":"ES - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"ES - Clima e Tempo"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Encceja Nacional PPL","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Encceja Nacional PPL - ES","name":"Encceja Nacional PPL - ES","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - ES - Clima e Tempo","y":1}]},{"id":"Encceja Nacional PPL","name":"Encceja Nacional PPL - ES","data":[{"name":"Encceja Nacional PPL - ES","y":1,"drilldown":"Encceja Nacional PPL - ES"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Clima e Tempo - Tempestade","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Samuel Souza","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":1},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":0},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["ES"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Clima e Tempo"],"data":[{"y":1,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,0],"color":"#2b908f"}}]},"linha_tempo":1,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"48","USUARIO":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 6.3; WOW64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/106.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-10-19 10:42:46"}],"users_online_number":1,"eventos":[{"Assets":"ES - VIANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1666179921407-0300)\/","Description":"A unidade F01734 - PENITENCIARIA DE SEGURANCA MAXIMA II - VIANA\/ES est\u00e1 impossibilitada de iniciar a prova por conta da chuva e a prova foi realizada no p\u00e1tio ontem.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202210037599","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.3908625105493,"Longitude":-40.4956243354911,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"ES - VIANA - 10153 PENITENCI\u00c1RIA DE SEGURAN\u00c7A M\u00c1XIMA II - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1666179924123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":"10153 PENITENCI\u00c1RIA DE SEGURAN\u00c7A M\u00c1XIMA II","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"2\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Encceja Nacional PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"ES - VIANA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O local, devido \u00e0s chuvas. n\u00e3o propiciou a aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","usuario_triagem":"Samuel Souza - samuel.souza@inep.gov.br","data_criacao":"19\/10\/2022 08:45:21"}],"dia_aplicacao":[{"name":"2\u00b0 dia","y":1}]}}}