{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":1,"sem-localidade":1},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":5},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":0}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC","data":[{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"},{"name":"SC","y":1,"drilldown":"SC"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},{"id":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","name":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","data":[{"name":"MS","y":2}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":2,"drilldown":"Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"MS","y":2,"drilldown":"MS"},{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"},{"name":"SC","y":1,"drilldown":"SC"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MS - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":2}]},{"id":"MS","name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL","y":5,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - MS","name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem Reaplicacao e PPL","name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","data":[{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - MS","y":2,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - MS"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - RJ"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SC","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SC"},{"name":"Enem Reaplicacao e PPL - SP","y":1,"drilldown":"Enem Reaplicacao e PPL - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","y":2}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Maria Cristina Moura","y":5}],"origem_ocorrencia":{"RM":5},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":1},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["MS","RJ","SC","SP"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[2,1,1,1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":3,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[3,0],"color":"#2b908f"}},{"y":2,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[2,0],"color":"#90ee7e"}}]},"linha_tempo":5,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,-3,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,103,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"1223","USUARIO":"Maisa de Sousa Fonseca","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/111.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-12-10 08:48:02"},{"ID":"1224","USUARIO":"Painel Monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-12-10 08:50:28"},{"ID":"1225","USUARIO":"Maria Cristina Moura","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/131.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-12-10 08:50:28"}],"users_online_number":3,"eventos":[{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733831077717-0300)\/","Description":"Participante ensalado em um local com mais 13 participantes.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412056780","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.9129,"Longitude":-43.2003,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733831079417-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Em caso de falta de prova, temos mais 3 locais de prova pr\u00f3ximo.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"10\/12\/2024 08:44:37"},{"Assets":"MS - RIO BRILHANTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733831073053-0300)\/","Description":"Poss\u00edvel paralisa\u00e7\u00e3o dos agentes penitenci\u00e1rios.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412056779","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.8033,"Longitude":-54.5427,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - RIO BRILHANTE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733831075003-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - RIO BRILHANTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios devem entregar os malotes desde que em condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a, e o coordenador da aplicadora dever\u00e1 conduzir a aplica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m em condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"10\/12\/2024 08:44:33"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733831088123-0300)\/","Description":"Inclus\u00e3o de participante em novo local de aplica\u00e7\u00e3o em RANCHARIA\/SP.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412056782","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.5329,"Longitude":-46.6395,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SAO PAULO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733831090477-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O pres\u00eddio mais pr\u00f3ximo est\u00e1 a 40 km e o outro a 50. A sugest\u00e3o, devido \u00e0 tempestividade, fazer a prova em Presidente Prudente que fica a 60 km, visto que temos dois participantes j\u00e1 previsto pra Reaplica\u00e7\u00e3o. E em caso de falta de prova, temos pres\u00eddios n","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"10\/12\/2024 08:44:48"},{"Assets":"MS - JATEI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733831068327-0300)\/","Description":"Poss\u00edvel paralisa\u00e7\u00e3o dos agentes penitenci\u00e1rios.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412056778","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.481687,"Longitude":-54.308054,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - JATEI -  PPL - ESTABELECIMENTO PENAL FEMININO LUIZ PEREIRA DA SILVA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733831071103-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Greve (seguran\u00e7a p\u00fablica \/ transporte p\u00fablico)","codigo_processo":null,"coordenacao":" PPL - ESTABELECIMENTO PENAL FEMININO LUIZ PEREIRA DA SILVA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - JATEI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios devem entregar os malotes desde que em condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a, e o coordenador da aplicadora dever\u00e1 conduzir a aplica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m em condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"10\/12\/2024 08:44:28"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733831082693-0300)\/","Description":"Participante em TUBAR\u00c3O\/SC foi ensalada em um local com mais 2 participantes.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412056781","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.5945,"Longitude":-48.5477,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - FLORIANOPOLIS -  REAPLICA\u00c7\u00c3O - INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (IEE) - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733831085050-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":" REAPLICA\u00c7\u00c3O - INSTITUTO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (IEE)","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem Reaplicacao e PPL","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Em caso de falta de prova, temos pris\u00f5es pr\u00f3ximo ao local de aplica\u00e7\u00e3o.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"10\/12\/2024 08:44:42"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":5}]}}}