{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":87},{"name":"Em Tratamento","y":19},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":74}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":2,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"Clima e Tempo","y":7,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Conduta irregular","y":1,"drilldown":"Conduta irregular"},{"name":"Energia El\u00e9trica","y":7,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":5,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Malote","y":37,"drilldown":"Malote"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":15,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":106,"drilldown":"Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"SP","name":"SP","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"DF","y":1},{"name":"GO","y":1},{"name":"MS","y":1},{"name":"MT","y":1},{"name":"RJ","y":1},{"name":"RS","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Tempestade","y":7,"drilldown":"Tempestade"}]},{"id":"Comportamento inadequado do certificador","name":"Comportamento inadequado do certificador","data":[{"name":"ES","y":1}]},{"id":"Conduta irregular","name":"Conduta irregular","data":[{"name":"Comportamento inadequado do certificador","y":1,"drilldown":"Comportamento inadequado do certificador"}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AL","y":1},{"name":"MA","y":1},{"name":"PE","y":1},{"name":"RS","y":1}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE","y":1},{"name":"MG","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":2}]},{"id":"PR","name":"PR","data":[{"name":"PR","y":1}]},{"id":"PI","name":"PI","data":[{"name":"PI","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI","y":1,"drilldown":"PI"},{"name":"PR","y":1,"drilldown":"PR"},{"name":"RJ","y":2,"drilldown":"RJ"},{"name":"SP","y":1,"drilldown":"SP"}]},{"id":"Vulnerabilidade na guarda do malote","name":"Vulnerabilidade na guarda do malote","data":[{"name":"AM","y":1},{"name":"BA","y":1},{"name":"DF","y":1},{"name":"MG","y":1},{"name":"RJ","y":1},{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Abertura indevida","name":"Abertura indevida","data":[{"name":"CE","y":1},{"name":"MG","y":1}]},{"id":"Integridade do lacre met\u00e1lico","name":"Integridade do lacre met\u00e1lico","data":[{"name":"AM","y":1},{"name":"CE","y":1},{"name":"GO","y":2},{"name":"MA","y":4},{"name":"MG","y":1},{"name":"MS","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"PI","y":1},{"name":"PR","y":1},{"name":"RS","y":1},{"name":"SP","y":3}]},{"id":"Danificado","name":"Danificado","data":[{"name":"BA","y":2},{"name":"MA","y":1},{"name":"MG","y":1},{"name":"PB","y":1},{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Atraso na entrega de malotes","name":"Atraso na entrega de malotes","data":[{"name":"CE","y":2},{"name":"SC","y":2}]},{"id":"Impossibilidade de coleta do malote","name":"Impossibilidade de coleta do malote","data":[{"name":"PB","y":1}]},{"id":"Quantidade entregue diferente do previsto","name":"Quantidade entregue diferente do previsto","data":[{"name":"SC","y":1}]},{"id":"Malote","name":"Malote","data":[{"name":"Abertura indevida","y":2,"drilldown":"Abertura indevida"},{"name":"Atraso na entrega de malotes","y":4,"drilldown":"Atraso na entrega de malotes"},{"name":"Danificado","y":6,"drilldown":"Danificado"},{"name":"Impossibilidade de coleta do malote","y":1,"drilldown":"Impossibilidade de coleta do malote"},{"name":"Integridade do lacre met\u00e1lico","y":17,"drilldown":"Integridade do lacre met\u00e1lico"},{"name":"Quantidade entregue diferente do previsto","y":1,"drilldown":"Quantidade entregue diferente do previsto"},{"name":"Vulnerabilidade na guarda do malote","y":6,"drilldown":"Vulnerabilidade na guarda do malote"}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF","y":1},{"name":"ES","y":1},{"name":"MG","y":2},{"name":"RS","y":1},{"name":"SC","y":1},{"name":"SE","y":1}]},{"id":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA","y":1},{"name":"CE","y":1},{"name":"DF","y":1},{"name":"MA","y":1},{"name":"RJ","y":2}]},{"id":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Quantidade de material administrativo insuficiente","name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","data":[{"name":"MT","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1,"drilldown":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio"},{"name":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":6,"drilldown":"Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":7,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1,"drilldown":"Quantidade de material administrativo insuficiente"}]},{"id":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","name":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","data":[{"name":"AL","y":3},{"name":"AM","y":2},{"name":"BA","y":5},{"name":"CE","y":3},{"name":"DF","y":1},{"name":"ES","y":3},{"name":"GO","y":4},{"name":"MA","y":2},{"name":"MG","y":10},{"name":"MS","y":3},{"name":"MT","y":2},{"name":"PA","y":8},{"name":"PB","y":1},{"name":"PE","y":3},{"name":"PI","y":3},{"name":"PR","y":8},{"name":"RJ","y":5},{"name":"RN","y":1},{"name":"RO","y":1},{"name":"RR","y":2},{"name":"RS","y":11},{"name":"SC","y":6},{"name":"SE","y":1},{"name":"SP","y":16}]},{"id":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","data":[{"name":"RJ","y":1},{"name":"RN","y":1}]},{"id":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":104,"drilldown":"Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)"},{"name":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":2,"drilldown":"Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AL","y":4,"drilldown":"AL"},{"name":"AM","y":4,"drilldown":"AM"},{"name":"BA","y":10,"drilldown":"BA"},{"name":"CE","y":9,"drilldown":"CE"},{"name":"DF","y":5,"drilldown":"DF"},{"name":"ES","y":5,"drilldown":"ES"},{"name":"GO","y":7,"drilldown":"GO"},{"name":"MA","y":9,"drilldown":"MA"},{"name":"MG","y":17,"drilldown":"MG"},{"name":"MS","y":5,"drilldown":"MS"},{"name":"MT","y":4,"drilldown":"MT"},{"name":"PA","y":8,"drilldown":"PA"},{"name":"PB","y":4,"drilldown":"PB"},{"name":"PE","y":4,"drilldown":"PE"},{"name":"PI","y":5,"drilldown":"PI"},{"name":"PR","y":10,"drilldown":"PR"},{"name":"RJ","y":13,"drilldown":"RJ"},{"name":"RN","y":2,"drilldown":"RN"},{"name":"RO","y":1,"drilldown":"RO"},{"name":"RR","y":2,"drilldown":"RR"},{"name":"RS","y":15,"drilldown":"RS"},{"name":"SC","y":10,"drilldown":"SC"},{"name":"SE","y":2,"drilldown":"SE"},{"name":"SP","y":25,"drilldown":"SP"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AL - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":3}]},{"id":"AL - Energia El\u00e9trica","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AL","name":"AL - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"AL - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"AL - Energia El\u00e9trica"},{"name":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"AM - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":2}]},{"id":"AM - Malote","name":"AM - Malote","data":[{"name":"AM - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1},{"name":"AM - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"AM","name":"AM - Malote","data":[{"name":"AM - Malote","y":2,"drilldown":"AM - Malote"},{"name":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"BA - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":5}]},{"id":"BA - Malote","name":"BA - Malote","data":[{"name":"BA - Danificado","y":2},{"name":"BA - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"BA - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"BA - Malote","y":3,"drilldown":"BA - Malote"},{"name":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5,"drilldown":"BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"CE - Malote","name":"CE - Malote","data":[{"name":"CE - Abertura indevida","y":1},{"name":"CE - Atraso na entrega de malotes","y":2},{"name":"CE - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"CE - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":3}]},{"id":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"CE - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"CE - Energia El\u00e9trica","name":"CE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"CE - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"CE","name":"CE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"CE - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"CE - Energia El\u00e9trica"},{"name":"CE - Malote","y":4,"drilldown":"CE - Malote"},{"name":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"DF - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1}]},{"id":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"DF - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"DF - Clima e Tempo","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Tempestade","y":1}]},{"id":"DF - Malote","name":"DF - Malote","data":[{"name":"DF - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"DF","name":"DF - Malote","data":[{"name":"DF - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"DF - Clima e Tempo"},{"name":"DF - Malote","y":1,"drilldown":"DF - Malote"},{"name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"ES - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"ES - Conduta irregular","name":"ES - Conduta irregular","data":[{"name":"ES - Comportamento inadequado do certificador","y":1}]},{"id":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"ES - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":3}]},{"id":"ES","name":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"ES - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"ES - Conduta irregular"},{"name":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"GO - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":4}]},{"id":"GO - Malote","name":"GO - Malote","data":[{"name":"GO - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":2}]},{"id":"GO - Clima e Tempo","name":"GO - Clima e Tempo","data":[{"name":"GO - Tempestade","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO - Clima e Tempo","data":[{"name":"GO - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"GO - Clima e Tempo"},{"name":"GO - Malote","y":2,"drilldown":"GO - Malote"},{"name":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":4,"drilldown":"GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MA - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":2}]},{"id":"MA - Malote","name":"MA - Malote","data":[{"name":"MA - Danificado","y":1},{"name":"MA - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":4}]},{"id":"MA - Energia El\u00e9trica","name":"MA - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MA - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"MA - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MA - Malote","y":5,"drilldown":"MA - Malote"},{"name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MG - Malote","name":"MG - Malote","data":[{"name":"MG - Abertura indevida","y":1},{"name":"MG - Danificado","y":1},{"name":"MG - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1},{"name":"MG - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MG - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":10}]},{"id":"MG - Energia El\u00e9trica","name":"MG - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"MG - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"MG","name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MG - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"MG - Energia El\u00e9trica"},{"name":"MG - Malote","y":4,"drilldown":"MG - Malote"},{"name":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":10,"drilldown":"MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MS - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":3}]},{"id":"MS - Malote","name":"MS - Malote","data":[{"name":"MS - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"MS - Clima e Tempo","name":"MS - Clima e Tempo","data":[{"name":"MS - Tempestade","y":1}]},{"id":"MS","name":"MS - Clima e Tempo","data":[{"name":"MS - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"MS - Clima e Tempo"},{"name":"MS - Malote","y":1,"drilldown":"MS - Malote"},{"name":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"MT - Clima e Tempo","name":"MT - Clima e Tempo","data":[{"name":"MT - Tempestade","y":1}]},{"id":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"MT - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":2}]},{"id":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT - Quantidade de material administrativo insuficiente","y":1}]},{"id":"MT","name":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"MT - Clima e Tempo"},{"name":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PA - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":8}]},{"id":"PA","name":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":8,"drilldown":"PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PB - Malote","name":"PB - Malote","data":[{"name":"PB - Danificado","y":1},{"name":"PB - Impossibilidade de coleta do malote","y":1},{"name":"PB - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PB - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1}]},{"id":"PB","name":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PB - Malote","y":3,"drilldown":"PB - Malote"},{"name":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PE - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":3}]},{"id":"PE - Energia El\u00e9trica","name":"PE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PE - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PE","name":"PE - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PE - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"PE - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"PE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PI - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":3}]},{"id":"PI - Malote","name":"PI - Malote","data":[{"name":"PI - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PI","name":"PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"PI - Malote","y":1,"drilldown":"PI - Malote"},{"name":"PI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3,"drilldown":"PI - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"PR - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":8}]},{"id":"PR - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"PR - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PR - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PR - Malote","name":"PR - Malote","data":[{"name":"PR - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"PR","name":"PR - Malote","data":[{"name":"PR - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PR - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"PR - Malote","y":1,"drilldown":"PR - Malote"},{"name":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":8,"drilldown":"PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RJ - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":5},{"name":"RJ - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Malote","name":"RJ - Malote","data":[{"name":"RJ - Danificado","y":1},{"name":"RJ - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"RJ - Clima e Tempo","name":"RJ - Clima e Tempo","data":[{"name":"RJ - Tempestade","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Clima e Tempo","data":[{"name":"RJ - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"RJ - Clima e Tempo"},{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RJ - Malote","y":2,"drilldown":"RJ - Malote"},{"name":"RJ - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RJ - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":6,"drilldown":"RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RN - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1},{"name":"RN - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","y":1}]},{"id":"RN","name":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RO - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1}]},{"id":"RO","name":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RR - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":2}]},{"id":"RR","name":"RR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2,"drilldown":"RR - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"RS - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":11}]},{"id":"RS - Energia El\u00e9trica","name":"RS - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RS - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RS - Clima e Tempo","name":"RS - Clima e Tempo","data":[{"name":"RS - Tempestade","y":1}]},{"id":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RS - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"RS - Malote","name":"RS - Malote","data":[{"name":"RS - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":1}]},{"id":"RS","name":"RS - Malote","data":[{"name":"RS - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"RS - Clima e Tempo"},{"name":"RS - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"RS - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RS - Malote","y":1,"drilldown":"RS - Malote"},{"name":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":11,"drilldown":"RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SC - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":6}]},{"id":"SC - Malote","name":"SC - Malote","data":[{"name":"SC - Atraso na entrega de malotes","y":2},{"name":"SC - Quantidade entregue diferente do previsto","y":1}]},{"id":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SC","name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SC - Malote","y":3,"drilldown":"SC - Malote"},{"name":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":6,"drilldown":"SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SE - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":1}]},{"id":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SE","name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1,"drilldown":"SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]},{"id":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","data":[{"name":"SP - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":16}]},{"id":"SP - Malote","name":"SP - Malote","data":[{"name":"SP - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":3},{"name":"SP - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":1}]},{"id":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","name":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"SP - Clima e Tempo","name":"SP - Clima e Tempo","data":[{"name":"SP - Tempestade","y":1}]},{"id":"SP - Energia El\u00e9trica","name":"SP - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"SP - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1}]},{"id":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"SP - Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"SP - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"SP - Clima e Tempo"},{"name":"SP - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"SP - Energia El\u00e9trica"},{"name":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Malote","y":4,"drilldown":"SP - Malote"},{"name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":16,"drilldown":"SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem","y":180,"drilldown":"Enem"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem - MG","name":"Enem - MG","data":[{"name":"Enem - MG - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - MG - Malote","y":4},{"name":"Enem - MG - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - MG - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":10}]},{"id":"Enem - PI","name":"Enem - PI","data":[{"name":"Enem - PI - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - PI - Malote","y":1},{"name":"Enem - PI - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - GO","name":"Enem - GO","data":[{"name":"Enem - GO - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - GO - Malote","y":2},{"name":"Enem - GO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":4}]},{"id":"Enem - SP","name":"Enem - SP","data":[{"name":"Enem - SP - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Enem - SP - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - SP - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - SP - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SP - Malote","y":4},{"name":"Enem - SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SP - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":16}]},{"id":"Enem - PA","name":"Enem - PA","data":[{"name":"Enem - PA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":8}]},{"id":"Enem - ES","name":"Enem - ES","data":[{"name":"Enem - ES - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem - ES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - ES - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - PE","name":"Enem - PE","data":[{"name":"Enem - PE - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - PE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - RJ","name":"Enem - RJ","data":[{"name":"Enem - RJ - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - RJ - Malote","y":2},{"name":"Enem - RJ - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - RJ - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":6}]},{"id":"Enem - SE","name":"Enem - SE","data":[{"name":"Enem - SE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - AM","name":"Enem - AM","data":[{"name":"Enem - AM - Malote","y":2},{"name":"Enem - AM - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - SC","name":"Enem - SC","data":[{"name":"Enem - SC - Malote","y":3},{"name":"Enem - SC - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - SC - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":6}]},{"id":"Enem - BA","name":"Enem - BA","data":[{"name":"Enem - BA - Abastecimento de \u00c1gua","y":1},{"name":"Enem - BA - Malote","y":3},{"name":"Enem - BA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - BA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":5}]},{"id":"Enem - RO","name":"Enem - RO","data":[{"name":"Enem - RO - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - AL","name":"Enem - AL","data":[{"name":"Enem - AL - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - AL - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - CE","name":"Enem - CE","data":[{"name":"Enem - CE - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - CE - Malote","y":4},{"name":"Enem - CE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - CE - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - RS","name":"Enem - RS","data":[{"name":"Enem - RS - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - RS - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - RS - Malote","y":1},{"name":"Enem - RS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - RS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":11}]},{"id":"Enem - PR","name":"Enem - PR","data":[{"name":"Enem - PR - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - PR - Malote","y":1},{"name":"Enem - PR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":8}]},{"id":"Enem - RR","name":"Enem - RR","data":[{"name":"Enem - RR - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - MA","name":"Enem - MA","data":[{"name":"Enem - MA - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Enem - MA - Malote","y":5},{"name":"Enem - MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - MA - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - DF","name":"Enem - DF","data":[{"name":"Enem - DF - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - DF - Malote","y":1},{"name":"Enem - DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2},{"name":"Enem - DF - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - MS","name":"Enem - MS","data":[{"name":"Enem - MS - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - MS - Malote","y":1},{"name":"Enem - MS - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":3}]},{"id":"Enem - MT","name":"Enem - MT","data":[{"name":"Enem - MT - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enem - MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Enem - MT - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem - PB","name":"Enem - PB","data":[{"name":"Enem - PB - Malote","y":3},{"name":"Enem - PB - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":1}]},{"id":"Enem - RN","name":"Enem - RN","data":[{"name":"Enem - RN - Seguran\u00e7a P\u00fablica","y":2}]},{"id":"Enem","name":"Enem - RN","data":[{"name":"Enem - AL","y":4,"drilldown":"Enem - AL"},{"name":"Enem - AM","y":4,"drilldown":"Enem - AM"},{"name":"Enem - BA","y":10,"drilldown":"Enem - BA"},{"name":"Enem - CE","y":9,"drilldown":"Enem - CE"},{"name":"Enem - DF","y":5,"drilldown":"Enem - DF"},{"name":"Enem - ES","y":5,"drilldown":"Enem - ES"},{"name":"Enem - GO","y":7,"drilldown":"Enem - GO"},{"name":"Enem - MA","y":9,"drilldown":"Enem - MA"},{"name":"Enem - MG","y":17,"drilldown":"Enem - MG"},{"name":"Enem - MS","y":5,"drilldown":"Enem - MS"},{"name":"Enem - MT","y":4,"drilldown":"Enem - MT"},{"name":"Enem - PA","y":8,"drilldown":"Enem - PA"},{"name":"Enem - PB","y":4,"drilldown":"Enem - PB"},{"name":"Enem - PE","y":4,"drilldown":"Enem - PE"},{"name":"Enem - PI","y":5,"drilldown":"Enem - PI"},{"name":"Enem - PR","y":10,"drilldown":"Enem - PR"},{"name":"Enem - RJ","y":13,"drilldown":"Enem - RJ"},{"name":"Enem - RN","y":2,"drilldown":"Enem - RN"},{"name":"Enem - RO","y":1,"drilldown":"Enem - RO"},{"name":"Enem - RR","y":2,"drilldown":"Enem - RR"},{"name":"Enem - RS","y":15,"drilldown":"Enem - RS"},{"name":"Enem - SC","y":10,"drilldown":"Enem - SC"},{"name":"Enem - SE","y":2,"drilldown":"Enem - SE"},{"name":"Enem - SP","y":25,"drilldown":"Enem - SP"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","y":104},{"name":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","y":17},{"name":"Clima e Tempo - Tempestade","y":7},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":7},{"name":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","y":6},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":6},{"name":"Malote - Danificado","y":6},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":5},{"name":"Malote - Atraso na entrega de malotes","y":4},{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":4}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es","y":35},{"name":"Rubens Rego","y":122},{"name":"Maria Cristina Moura","y":11},{"name":"Isaac Marti ","y":3},{"name":"Leonardo Ruas Correia","y":1},{"name":"Beatriz dos Santos Ribeiro","y":4},{"name":"Guilherme Euquerio","y":3},{"name":"ELAINE DE ALMEIDA CABRAL","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RNC":53,"RM":127},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":113},{"name":"Arquivados","y":3}],"uf_nivel_categoria":["AL","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MS","MT","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1,0,0,0,1,0,1,0,0,1,1,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,1,0,0]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[3,4,10,9,4,5,6,9,17,4,3,8,4,4,5,10,12,2,1,2,15,9,2,25]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua","Clima e Tempo","Conduta irregular","Energia El\u00e9trica","Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Malote","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Seguran\u00e7a P\u00fablica"],"data":[{"y":2,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[2,0],"color":"#2b908f"}},{"y":7,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[6,1],"color":"#90ee7e"}},{"y":1,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Conduta irregular","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,1],"color":"#f45b5b"}},{"y":7,"color":"#7798BF","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[6,1],"color":"#7798BF"}},{"y":5,"color":"#aaeeee","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[3,2],"color":"#aaeeee"}},{"y":37,"color":"#ff0066","drilldown":{"name":"Malote","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[18,19],"color":"#ff0066"}},{"y":15,"color":"#eeaaee","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[13,2],"color":"#eeaaee"}},{"y":106,"color":"#55BF3B","drilldown":{"name":"Seguran\u00e7a P\u00fablica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[105,1],"color":"#55BF3B"}}]},"linha_tempo":153,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"105","USUARIO":"Leonardo Ferreira da Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:20"},{"ID":"159","USUARIO":"Rubens Rego","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:10:16"},{"ID":"167","USUARIO":"Allison Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:05"},{"ID":"172","USUARIO":"Carlos S\u00e9rgio Paiva Ferreira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 08:32:43"},{"ID":"173","USUARIO":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:12"},{"ID":"179","USUARIO":"Flavio Fagundes Ferreira ","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:00"},{"ID":"182","USUARIO":"Jos\u00e9 Ricardo Jorge da Costa","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:48"},{"ID":"189","USUARIO":"Paulo Roberto Martins Santana","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:36"},{"ID":"192","USUARIO":"Helvecio Pacheco ","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:07:54"},{"ID":"194","USUARIO":"Ellen Cristina Maciel C. Moreira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:55"},{"ID":"205","USUARIO":"Jade Schevenin","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:09:59"},{"ID":"206","USUARIO":"ELAINE DE ALMEIDA CABRAL","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:34"},{"ID":"208","USUARIO":"Maria Cristina Moura","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:00"},{"ID":"210","USUARIO":"Dayse Souza da Silva Santos","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/109.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:08:24"},{"ID":"214","USUARIO":"Maisa de Sousa Fonseca","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/111.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:13"},{"ID":"215","USUARIO":"Augusto Marques de Castro Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/129.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:29"},{"ID":"216","USUARIO":"Marileila da Costa Pinto","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:03:25"},{"ID":"219","USUARIO":"Aline Rita Pereira Hohenfeld","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:12"},{"ID":"222","USUARIO":"\u00c9limo Cordeiro","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:08:50"},{"ID":"223","USUARIO":"Millena Montefusco dos Santos","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:09:27"},{"ID":"224","USUARIO":"Patricia Andr\u00e9a de Ara\u00fajo Queiroz","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64; rv:109.0) Gecko\/20100101 Firefox\/115.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:00:18"},{"ID":"225","USUARIO":"Willians Kaizer dos Santos Maciel","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 08:58:57"},{"ID":"226","USUARIO":"Roselaine de Souza Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:35"},{"ID":"229","USUARIO":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:27"},{"ID":"230","USUARIO":"Henrique Vieira de Jesus Santos","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Linux; Android 10; K) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Mobile Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:05:36"},{"ID":"233","USUARIO":"Isaac Marti ","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:26"},{"ID":"236","USUARIO":"Beatriz dos Santos Ribeiro","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:09:16"},{"ID":"237","USUARIO":"Leonardo Ruas Correia","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:41"},{"ID":"238","USUARIO":"Clediston Rodrigues Freire","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:12:13"},{"ID":"243","USUARIO":"Ellen Christina Lino Lima","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:04:30"},{"ID":"244","USUARIO":"Claudson Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/109.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:50"},{"ID":"245","USUARIO":"Lilian dos Santos Lopes","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:04:40"},{"ID":"246","USUARIO":"Jose Fernandes de Lima Junior","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:01"},{"ID":"247","USUARIO":"Painel Monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:37"},{"ID":"248","USUARIO":"Guilherme Euquerio","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/130.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-03 09:11:06"}],"users_online_number":35,"eventos":[{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635847197-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 8100, \u00e0s 8h26 e \u00e0s 8h47, foi \nverificado que o local de guarda \nde malotes permaneceu aberto por alguns minutos e sem um \nseguran\u00e7a para bloquear o acesso das \npessoas n\u00e3o autorizadas. Gostaria de destacar que a sala da diretoria, usada para guarda dos malotes, possui duas portas de acesso e as duas permanecem abertas.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042354","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 8100 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR CAETANO AZEREDO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635851270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"8100 ESCOLA ESTADUAL PROFESSOR CAETANO AZEREDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"SUMAIA ARAUJO PIRES - sumaiaapires@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:10:47"},{"Assets":"MG - BELO HORIZONTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730633427823-0300)\/","Description":"O lacre foi rompido no momento da entrega pelo coordenador de local a pedido do agente de correio para verificar se o documento relativo a entrega feita pelo agente estaria l\u00e1 dentro . O coordenador de local rompeu o lacre e manuseou os pacotes de prova a procura do referido documento. N\u00e3o encontrando nada o coordenador voltou com as provas mas n\u00e3o fechou adequadamente o malote . O malote foi deixado em sala separada trancada a chave sem perigo de perda do sigilo j\u00e1 que os pacotes de prova n\u00e3o foram violados . \u00c9 uma orienta\u00e7\u00e3o errada ao agente do correio que n\u00e3o trouxe o comprovante e pediu para ver se estava dentro do malote .","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042302","Involveds":null,"LastProgressComment":"A ocorr\u00eancia foi informada ao representante dos Correios. Solicitei que refor\u00e7asse para a equipe a utiliza\u00e7\u00e3o do aplicativo.","Latitude":-19.937524,"Longitude":-43.926453,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BELO HORIZONTE - 8186 ESCOLA ESTADUAL CELSO MACHADO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634748720-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"8186 ESCOLA ESTADUAL CELSO MACHADO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BELO HORIZONTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"FABIO ROCHA DA SILVA - fabiorochadasilva@cefetmg.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:30:27"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561251750-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDAS UNIMED TERESINA 2024\r\nCidade\/Estado: Teresina, PI\r\nLocal: UNIMED ILHOTAS - Teresina, PI\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042232","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PI - TERESINA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573820367-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:31"},{"Assets":"GO - ITUMBIARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561031150-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: TREINO LONGO LR\r\nCidade\/Estado: \tItumbiara, GO\r\nLocal: Av Beira Rio\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042198","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-18.417682,"Longitude":-49.22087,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - ITUMBIARA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573609343-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - ITUMBIARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:23:51"},{"Assets":"GO - CRISTALINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634320980-0300)\/","Description":"Os lacres do malote estava em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o havia nada rompido, infelizmente ao preencher o relat\u00f3rio digital foi na op\u00e7\u00e3o rompido, por\u00e9m ele n\u00e3o estava rompido e sim em prefeito estado, tudo dentro da normalidade, mantendo assim a integridade e compromisso do INEP.","EndDate":"\/Date(1730634324380-0300)\/","EventID":"EVTD202411042315","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.769434,"Longitude":-47.606818,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - CRISTALINA - 7485 COL\u00c9GIO ESTADUAL JOS\u00c9 DE GOI\u00c1S BRASIL - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634324380-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"7485 COL\u00c9GIO ESTADUAL JOS\u00c9 DE GOI\u00c1S BRASIL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - CRISTALINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"MOISES DE OLIVEIRA FERREIRA - moisescontadorpedagogo@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:45:20"},{"Assets":"SP - PILAR DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561558403-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA ANIVERS\u00c1RIO EMANCIPA\u00c7\u00c3O POLITICA 88 ANOS\r\nCidade\/Estado: PILAR DO SUL, SP\r\nLocal: Avenida Ant\u00f4nio de Carvalho - Bairro Campestre\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042281","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-23.814612,"Longitude":-47.715508,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - PILAR DO SUL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635847743-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PILAR DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:38"},{"Assets":"PA - PARAUAPEBAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561211020-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito Corrida Vale 2024 - Etapa Parauapebas\r\nCidade\/Estado: \tParauapebas, PA\r\nLocal: N\u00facleo urbano de Caraj\u00e1s \u2013 em frente ao Clube DoceNorte\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042222","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-6.07273,"Longitude":-49.900781,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - PARAUAPEBAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573822550-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - PARAUAPEBAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:51"},{"Assets":"ES - SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635666983-0300)\/","Description":"O lacre do malote marcado como \"n\u00e3o confere\" est\u00e1 incorreto, ambos os lacres conferem com as informa\u00e7\u00f5es na etiqueta do malote, bem como as informa\u00e7\u00f5es constante no RNC. Insta frisar que o registro ora realizado, \u00e9 por n\u00e3o ser poss\u00edvel mais altera\u00e7\u00e3o no sistema.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042345","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.15677,"Longitude":-40.275217,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"ES - SERRA - 5903 EEEFM JACARA\u00cdPE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635669450-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"5903 EEEFM JACARA\u00cdPE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"RENATA CARNEIRO SOUSA KUSTER - rcarneiro1611@gmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:07:46"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561223950-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: II Meia Maratona das Praias do Recife\r\nCidade\/Estado: Recife, PE\r\nLocal: Parque Dona Lindu\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042226","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-8.062762,"Longitude":-34.888942,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PE - RECIFE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573823563-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:03"},{"Assets":"RJ - NITEROI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561299737-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Experience Running \u2013 Shopping Plaza Niter\u00f3i\r\nCidade\/Estado: Niter\u00f3i, RJ\r\nLocal: Shopping Plaza Niter\u00f3i - Rua Quinze de Novembro | Centro, Niter\u00f3i - RJ, 24020-125 | Brasil\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":"\/Date(1730635417707-0300)\/","EventID":"EVTD202411042244","Involveds":null,"LastProgressComment":"\r\nN\u00e3o houve necessidade de interven\u00e7\u00e3o.","Latitude":-22.885898,"Longitude":-43.115221,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - NITEROI - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635417707-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - NITEROI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:28:19"},{"Assets":"SE - ARACAJU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561519763-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 6\u00aa Corrida Farm\u00e1cia Z\u00e9 Do Bairro\r\nCidade\/Estado: \tAracaju, SE\r\nLocal: Pra\u00e7a de Eventos da Orla da Atalaia: Avenida Santos Dumont, S\/N\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042269","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-10.947247,"Longitude":-37.073082,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SE - ARACAJU - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573825390-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - ARACAJU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:59"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560849390-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Ultra Trail Amaz\u00f4nica - 2\u00ba Dia\r\nCidade\/Estado: Manaus \u2013 AM\r\nLocal: Praia da Ponta Negra\r\nHora: 03:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042183","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MANAUS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573269710-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:20:49"},{"Assets":"SP - MONTE ALTO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561549997-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 6\u00ba Desafio Serra da \u00c1gua Limpa\r\nCidade\/Estado: Monte Alto, SP\r\nLocal: Venda da \u00c1gua Limpa\r\nHora: 05:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042279","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-21.263864,"Longitude":-48.496651,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - MONTE ALTO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635834233-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - MONTE ALTO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:29"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561196247-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DO C\u00cdRIO DE ICOARACI\r\nCidade\/Estado: \tBEL\u00c9M, PA\r\nLocal: Igreja Matriz \u2013 ICOARACI, Rua Padre Julio Maria\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042218","Involveds":null,"LastProgressComment":"SEMOB de BELEM ciente, dando apoio no local","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - BELEM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632448007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:36"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561495347-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Maratona De Jurer\u00ea | Hospital Sos C\u00e1rdio 2024\r\nCidade\/Estado: Florian\u00f3polis, SC\r\nLocal: IL Campanario Villaggio Resort: Avenida dos B\u00fazios, S\/N, Florian\u00f3polis, SC\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042265","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - FLORIANOPOLIS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573828853-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:35"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560888393-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: MEIA MARATONA PRF 2024\r\nCidade\/Estado: Salvador, BA\r\nLocal: Farol Da Barra\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042188","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - SALVADOR - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573466307-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:21:28"},{"Assets":"RO - PORTO VELHO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561438827-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: PVH CITY HALF MARATHON 2024 \r\nCidade\/Estado: Porto Velho, RO\r\nLocal: SESI \u2013 Distrito AV. Das Ind\u00fastrias, S\/N Governador Aquilino Mota Duarte\r\nHora: 05:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042249","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-8.768892,"Longitude":-63.831446,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RO - PORTO VELHO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573829757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RO - PORTO VELHO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RO","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:38"},{"Assets":"PI - REGENERACAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635863030-0300)\/","Description":"Foi inserido a informa\u00e7\u00e3o equivocada de que os n\u00fameros dos lacres n\u00e3o conferiam com os n\u00fameros apresentados nos r\u00f3tulos do malote. Ressalto que estes conferem.","EndDate":"\/Date(1730635867477-0300)\/","EventID":"EVTD202411042357","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-6.346322,"Longitude":-42.49632,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PI - REGENERACAO - 5322 ESCOLA MUNICIPAL ABC DA ALEGRIA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635867477-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"5322 ESCOLA MUNICIPAL ABC DA ALEGRIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - REGENERACAO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"SOLIDALVA DE SOUSA - solsousa123@outlook.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:11:03"},{"Assets":"AL - PALMEIRA DOS INDIOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560841373-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida Avant Atacarejo\r\nCidade\/Estado: Palmeira dos \u00cdndios, AL\r\nLocal: AVANT ATACAREJO: Avenida Muniz Falc\u00e3o, 1800\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042181","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-9.406159,"Longitude":-36.630984,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AL - PALMEIRA DOS INDIOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573264470-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - PALMEIRA DOS INDIOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:20:41"},{"Assets":"BA - CORACAO DE MARIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634206117-0300)\/","Description":"Como certificadora, cometi um equ\u00edvoco ao colocar que os lacres do malote n\u00e3o conferem. Quero aqui deixar claro que CONFERE. Seguem 2 fotos de cada malote para comprova\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1730634209143-0300)\/","EventID":"EVTD202411042309","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.247921,"Longitude":-38.750517,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - CORACAO DE MARIA - 3379 ESCOLA MUNICIPAL PEDRO CORREIA DAMASCENO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634209143-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"3379 ESCOLA MUNICIPAL PEDRO CORREIA DAMASCENO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CORACAO DE MARIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"SUELY SOARES DA SILVA SANTOS - pro.suely@hotmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:43:26"},{"Assets":"CE - CRATO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632441407-0300)\/","Description":"Agente dos Correios chegou no local e algu\u00e9m informou que n\u00e3o era aquele o local.","EndDate":"\/Date(1730632443450-0300)\/","EventID":"EVTD202411042293","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.231753,"Longitude":-39.40839,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - CRATO - 7101 EDUCAND\u00c1RIO PARA\u00cdSO DA CULTURA - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632443450-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":"7101 EDUCAND\u00c1RIO PARA\u00cdSO DA CULTURA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - CRATO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenadora local desfez o mal entendido e recebeu o malote","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Victor Rezende Teles - victor.teles@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:01"},{"Assets":"RJ - ANGRA DOS REIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635481400-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 10864, o coordenador de local e o assistente chegaram. Mas o representante da escola ainda n\u00e3o tinha chegado at\u00e9 as 8h20min. A escola abriu \u00e0s 8h24min.","EndDate":"\/Date(1730635484303-0300)\/","EventID":"EVTD202411042340","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.005804,"Longitude":-44.315791,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - ANGRA DOS REIS - 10864 ESCOLA MUNICIPAL TEREZA PINHEIRO DE ALMEIDA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635484303-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"10864 ESCOLA MUNICIPAL TEREZA PINHEIRO DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - ANGRA DOS REIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"GEORGE TEODORO DE OLIVEIRA - teodorogeorge@gmail.com","usuario_triagem":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","data_criacao":"03\/11\/2024 09:04:41"},{"Assets":"RS - CAXIAS DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561451433-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa TRAIL ECO RACE \/ FIRE NIGHT \/ ROTA AVENTURA\r\nCidade\/Estado: CAXIAS DO SUL, RS\r\nLocal: Fazenda Boa Vista no distrito de Cri\u00fava em Caxias do Sul \u2013 Rio Grande do Sul.\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042253","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-29.166899,"Longitude":-51.17886,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - CAXIAS DO SUL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573830663-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - CAXIAS DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:51"},{"Assets":"RS - DOM PEDRITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632470297-0300)\/","Description":"Falta de luz no local das 6:30 \u00e0s 08:08","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042297","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-30.981267,"Longitude":-54.67413,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - DOM PEDRITO - 8875 ESCOLA MUNICIPAL EDUCA\u00c7\u00c3O FUNDAMENTAL ALDA SEABRA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632473310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"8875 ESCOLA MUNICIPAL EDUCA\u00c7\u00c3O FUNDAMENTAL ALDA SEABRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - DOM PEDRITO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"RONALDO ESTEVAM SARAIVA ETCHECHURI - ronaldoetchechuri@unipampa.edu.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:30"},{"Assets":"PA - DOM ELISEU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561200333-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 2\u00aa CORRIDA NOVEMBRO AZUL - 2024 - DOM ELISEU -Pa\r\nCidade\/Estado: \tDom Eliseu, PA\r\nLocal DOM ELISEU \/ PA: AV. JK DE OLIVEIRA , Dom Eliseu, PA, Brasil\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042219","Involveds":null,"LastProgressComment":"DETRAN do Estado ciente, dando apoio no local","Latitude":-4.290778,"Longitude":-47.555915,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - DOM ELISEU - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632608347-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - DOM ELISEU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:40"},{"Assets":"PR - SAO MATEUS DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561289147-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Trail Run 6k - S\u00e3o Mateus do Sul\r\nCidade\/Estado: S\u00e3o Mateus do Sul, PR\r\nLocal: S\u00edtio Heran\u00e7a - Divisa\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042242","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-25.868184,"Longitude":-50.384232,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - SAO MATEUS DO SUL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573832847-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - SAO MATEUS DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:28:09"},{"Assets":"SP - SAO VICENTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561570150-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 2 Corrida do Centenario \u2013 Sincomerciarios\r\nCidade\/Estado: S\u00e3o Vicente, SP\r\nLocal: Em frente ao Ilha Porchat Clube na faixa de areia, no munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente.\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042284","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-23.967373,"Longitude":-46.384491,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SAO VICENTE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635877070-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO VICENTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:50"},{"Assets":"RR - BOA VISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561444803-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: MEIA MARATHON Lago do Robertinho 2024 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o\r\nCidade\/Estado: Boa Vista, RR\r\nLocal: LAGO DO ROBERTINHO, Zona Rural de Boa Vista, Roraima.\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042251","Involveds":null,"LastProgressComment":"For\u00e7as policiais do Estado de Roraima informam que o evento n\u00e3o causa impacto algum na realiza\u00e7\u00e3o do Enem, pois o local onde ocorre a corrida trata-se de zona rural, n\u00e3o existindo local de aplica\u00e7\u00e3o nas proximidades. ","Latitude":2.816682,"Longitude":-60.670533,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RR - BOA VISTA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634234010-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RR - BOA VISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:44"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561113160-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DO EMPREENDEDOR ACM\r\nCidade\/Estado: \tS\u00e3o Lu\u00eds, MA\r\nLocal: Pra\u00e7a do Pescador\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042200","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SAO LUIS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573613227-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:13"},{"Assets":"MG - UBERABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561171817-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: TF Experience - Running Uberaba 2024\r\nCidade\/Estado: Uberaba, MG\r\nLocal: Av. Santa Beatriz da Silva, 1501 | S\u00e3o Sebastiao\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042210","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-19.713535,"Longitude":-47.983625,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - UBERABA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573752757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - UBERABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:11"},{"Assets":"MG - DIVINOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561125280-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: TF Experience - Running Estrela\r\nCidade\/Estado: Divin\u00f3polis, MG\r\nLocal: Pra\u00e7a da Integra\u00e7\u00e3o - R. Oswaldo Cruz e, R. Cel. Jo\u00e3o Notini | Centro\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042203","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.142074,"Longitude":-44.893886,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - DIVINOPOLIS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573634803-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - DIVINOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:25"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560770143-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: BSB HALF MARATHON 2024\r\nCidade\/Estado: Bras\u00edlia - DF\r\nLocal: Esplanada dos Minist\u00e9rios, Museu Nacional da Rep\u00fablica\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042178","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573492153-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:19:30"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560900373-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito Assa\u00ed 50 anos \u2013 Fortaleza\r\nCidade\/Estado: Fortaleza, CE\r\nLocal: Av. Beira Mar,1779\/1689 ao lado do bols\u00e3o de estacionamento\r\nHora: 05:50\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042189","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"CE - FORTALEZA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573476710-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:21:40"},{"Assets":"RR - BOA VISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561441573-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida de Rua do SESI 2024\r\nCidade\/Estado: Boa Vista, RR\r\nLocal: Espa\u00e7o Alternativo de Porto Velho, Porto Velho - RO\r\nHora: 16:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042250","Involveds":null,"LastProgressComment":"Equ\u00edvoco no registro, pois a ocorr\u00eancia \u00e9 em Rond\u00f4nia e n\u00e3o em Roraima. \r\nA ocorr\u00eancia em Roraima, como j\u00e1 informado, n\u00e3o impacta na realiza\u00e7\u00e3o do Enem, segundo as for\u00e7as de seguran\u00e7a estadual.","Latitude":2.816682,"Longitude":-60.670533,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RR - BOA VISTA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634476810-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RR - BOA VISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:41"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635740350-0300)\/","Description":"Na demanda aceita, foi informado que a coordenadora de local seria Camila Braga Godoy, por\u00e9m, a mesma n\u00e3o estava presente e segundo informa\u00e7\u00f5es foi substitu\u00edda por Ana INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Cebraspe foi informado e verifica o ocorrido","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042349","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - DUQUE DE CAXIAS - 11809 CIEP 118 VEREADOR VILSON CAMPOS DE MACEDO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635743363-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"11809 CIEP 118 VEREADOR VILSON CAMPOS DE MACEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MARIA LUCIA DE MACEDO SILVA - mlmsilva@into.saude.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:09:00"},{"Assets":"SP - JUNDIAI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561539947-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito Transformar\r\nCidade\/Estado: Jundia\u00ed, SP\r\nLocal: Loja Decatlhon \u2013 AV. 9 de Julho, 1500 \u2013 Vila Virginia\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042276","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-23.187668,"Longitude":-46.885274,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - JUNDIAI - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635807480-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - JUNDIAI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:19"},{"Assets":"SP - GUARULHOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561533943-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 3\u00aa Motiva C\u00e3o\r\nCidade\/Estado: Guarulhos, SP\r\nLocal: Av. Paulo Faccini, s\/n - Centro,\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042274","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-23.468506,"Longitude":-46.531084,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - GUARULHOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635780850-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - GUARULHOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:13"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561292857-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: MEIA MARATONA DE CABO FRIO 2024\r\nCidade\/Estado: Rio de Janeiro, RJ\r\nLocal: Praia do Forte: Av. Litoranea, 200, Rio de Janeiro, RJ, Brasil\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042243","Involveds":null,"LastProgressComment":"Sem intercorr\u00eancias.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632313967-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:28:12"},{"Assets":"PR - MARINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561271533-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CIRCUITO UNIMED OFF ROAD - ETAPA 3\r\nCidade\/Estado: Maring\u00e1, PR\r\nLocal: Eurogarden Maring\u00e1 - Avenida S\u00f4nia Guerra Nogaroli - Zona 8 \r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042238","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-23.42228,"Longitude":-51.939882,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - MARINGA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573840257-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - MARINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:51"},{"Assets":"GO - CRISTALINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635830787-0300)\/","Description":"O site est\u00e1 com inconsist\u00eancia, nos itens B e C do preenchimento do relat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o, B) C\u00f3digo para o (a) certificado (a) \u00e9 074851 e jo site n\u00e3o s\u00f3 foi at\u00e9 o d\u00edgito 5 faltando assim o d\u00edgito 1. E no item C Integridade dos malotes alternativa 15. Condi\u00e7\u00f5es do lacre, foi marcado no site que o lacre n\u00e3o est\u00e1 rompido e aparece que a op\u00e7\u00e3o marcada \u00e9 que o lacre est\u00e1 rompido, portanto desconsidere essa informa\u00e7\u00e3o pois o lacre est\u00e1 em perfeita condi\u00e7\u00e3o, N\u00c3O Rompido.","EndDate":"\/Date(1730635835123-0300)\/","EventID":"EVTD202411042353","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.769434,"Longitude":-47.606818,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"GO - CRISTALINA - 7485 COL\u00c9GIO ESTADUAL JOS\u00c9 DE GOI\u00c1S BRASIL - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635835123-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"7485 COL\u00c9GIO ESTADUAL JOS\u00c9 DE GOI\u00c1S BRASIL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - CRISTALINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"MOISES DE OLIVEIRA FERREIRA - moisescontadorpedagogo@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:10:30"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561432683-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DAS PODEROSAS - QUINTA DA BOA VISTA\r\nCidade\/Estado: Rio de Janeiro, RJ\r\nLocal: Parque Quinta da Boa Vista, 0, Rio de Janeiro, RJ\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042247","Involveds":null,"LastProgressComment":"Sem intercorr\u00eancias.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632342737-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:32"},{"Assets":"RS - SAPIRANGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561483943-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito Trail Esta\u00e7\u00f5es - Etapa Ver\u00e3o\r\nCidade\/Estado: Sapiranga, RS\r\nLocal: Comunidade Picada S\u00e3o Jac\u00f3\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042262","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-29.638554,"Longitude":-51.003623,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - SAPIRANGA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573842457-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SAPIRANGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:23"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560845570-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: II CORRIDA PEDESTRE TRE-AM 2024\r\nCidade\/Estado: Manaus \u2013 AM\r\nLocal: Ponte Jornalista Phellipe Daou \u2013 Rio Negro\u202c\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042182","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MANAUS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573275810-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:20:45"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561193187-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: AP RUN 2024 5\u00aa ETAPA\r\nCidade\/Estado: \tBEL\u00c9M, PA\r\nLocal: Em frente ao P\u00f3rtico (Jo\u00e3o Paulo II)\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042217","Involveds":null,"LastProgressComment":"SEMOB de BELEM ciente, dando apoio no local","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - BELEM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632467617-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:33"},{"Assets":"ES - BAIXO GUANDU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635699417-0300)\/","Description":"Certificador adentrou \u00e0 unidade escolar de aplica\u00e7\u00e3o do exame portando \"bon\u00e9\".","EndDate":"\/Date(1730635702677-0300)\/","EventID":"EVTD202411042347","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.514246,"Longitude":-41.012068,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"ES - BAIXO GUANDU - Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635702677-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do certificador","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - BAIXO GUANDU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O certificador foi orientado a tirar o artigo de chapelaria, na qual, o supracitado retirou voluntariamente.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Leonardo Ruas Correia - leonardo.correia@inep.gov.br","usuario_triagem":"Leonardo Ruas Correia - leonardo.correia@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:08:19"},{"Assets":"MA - PEDREIRAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634235990-0300)\/","Description":"O n\u00famero do lacre de a\u00e7o n\u00e3o confere com o n\u00famero originalmente apresentado no r\u00f3tulo dos malotes. N\u00famero do lacre de a\u00e7o:9000026; N\u00famero do lacre no r\u00f3tulo: 026205. No entanto, o n\u00famero original veio riscado e o n\u00famero do atual lacre veio escrito \u00e0 caneta com a assinatura do autor da \"corre\u00e7\u00e3o\".","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042311","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-4.569351,"Longitude":-44.603735,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - PEDREIRAS - 1771 UNIDADE MAIS INTEGRAL ZECA BRANCO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634238597-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"1771 UNIDADE MAIS INTEGRAL ZECA BRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - PEDREIRAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"TALYANNE LARISSA GADELHA NOGUEIRA - talyannelgnogueira@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:43:55"},{"Assets":"ES - VITORIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561010043-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 11\u00aa CORRIDA TRIBUNA RUAS DA CIDADE\r\nCidade\/Estado: Vit\u00f3ria, ES\r\nLocal: Pra\u00e7a do Papa, Enseada do Su\u00e1\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042194","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.320154,"Longitude":-40.322209,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"ES - VITORIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573513120-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - VITORIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:23:30"},{"Assets":"BA - SENHOR DO BONFIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730633523077-0300)\/","Description":"Marquei errado no sistema.....\nEst\u00e1 tudo ok com o malote.","EndDate":"\/Date(1730633525980-0300)\/","EventID":"EVTD202411042305","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-10.456771,"Longitude":-40.189985,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - SENHOR DO BONFIM - 4143 EDUCAND\u00c1RIO CONSTRUINDO O FUTURO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730633525980-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"4143 EDUCAND\u00c1RIO CONSTRUINDO O FUTURO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SENHOR DO BONFIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"WILLDENEY KUHIM DA SILVA - willkuhim@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:32:03"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634349590-0300)\/","Description":"Os malotes est\u00e3o guardados em local de alta circula\u00e7\u00e3o de pessoas. Est\u00e3o no audit\u00f3rio onde ser\u00e1 realizada a capacita\u00e7\u00e3o. Embora estejam \u00e0 vista de todos e qualquer viola\u00e7\u00e3o ser\u00e1 observada, eles n\u00e3o est\u00e3o isolados.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042317","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 12087 ESCOLA MUNICIPAL NILO PE\u00c7ANHA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634352633-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"12087 ESCOLA MUNICIPAL NILO PE\u00c7ANHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"GLAUCO FABRICIO FERREIRA DA ROCHA - frockrj@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:45:49"},{"Assets":"SP - ITAQUAQUECETUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561536843-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida Kids Itaqu\u00e1 Atletas Do Bem 3\u00baetapa 2024\r\nCidade\/Estado: Itaquaquecetuba, SP\r\nLocal: Travessa Cabr\u00e1lia Paulista, n\u00ba 100\r\nHora: 10:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042275","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-23.476897,"Longitude":-46.351603,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - ITAQUAQUECETUBA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635793953-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ITAQUAQUECETUBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:16"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730633805970-0300)\/","Description":"Registro de instabilidade no sistema para registro de recebimento do malote. N\u00e3o est\u00e3o conseguindo fazer login.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042308","Involveds":null,"LastProgressComment":"TI do Cebraspe est\u00e1 atuando, conforme informa\u00e7\u00e3o da coordenadora municial.","Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - FLORIANOPOLIS - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634974177-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Dayse Souza da Silva Santos - dayse.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:36:45"},{"Assets":"RS - ROSARIO DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561473150-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa Corrida Outubro Rosa Novembro Azul\r\nCidade\/Estado: \tRos\u00e1rio do Sul, RS\r\nLocal: Pra\u00e7a Borges de Medeiros\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042259","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-30.244033,"Longitude":-54.945761,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - ROSARIO DO SUL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573845390-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - ROSARIO DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:13"},{"Assets":"MS - TRES LAGOAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561180863-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: TF Experience - Running Tr\u00eas Lagoas 2024\r\nCidade\/Estado: Tr\u00eas Lagoas, MS\r\nLocal: Rua Munir Thom\u00e9, 231 | Centro, Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS, 79640-000\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042213","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.788679,"Longitude":-51.710001,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - TRES LAGOAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573767137-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - TRES LAGOAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:20"},{"Assets":"PR - PONTA GROSSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561285790-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA NA RO\u00c7A - CACHOEIRA DA MARIQUINHA\r\nCidade\/Estado: Ponta Grossa, PR\r\nLocal: CACHOEIRA DA MARIQUINHA, Ponta Grossa, PR, Brasil\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042241","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-25.092547,"Longitude":-50.161442,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - PONTA GROSSA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573846963-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - PONTA GROSSA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:28:05"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635436583-0300)\/","Description":"Foi constatado pelo Coordenador Local que no Malote IP 039392784BR Lacre 043923 veio com Lacre com n\u00famero divergente. O Lacre veio com n\u00famero 9000128. Portanto, o Coordenador Local considerou o Lacre n\u00famero 9000128. Importante destacar que o lacre n\u00e3o est\u00e1 rompido.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042335","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SAO PAULO - 12264 FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS (FMU) -  PR\u00c9DIO 16 - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635439857-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"12264 FACULDADES METROPOLITANAS UNIDAS (FMU) -  PR\u00c9DIO 16","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"LUIZ PAULO COSTA AZEVEDO - luiz.azevedo@unifesp.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:56"},{"Assets":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635748480-0300)\/","Description":"Na demanda aceita, nome do coordenador de local consta Camila Braga Godoy, por\u00e9m,  ao chegar ao local , fui informada q a mesma havia sido substitu\u00edda, h\u00e1 aproximadamente 15 dias , por Ana L\u00facia Marcolino da Costa,  CPF 95288201749, a qual me passou tal informa\u00e7\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042350","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.786299,"Longitude":-43.305311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - DUQUE DE CAXIAS - 11809 CIEP 118 VEREADOR VILSON CAMPOS DE MACEDO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635751803-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"11809 CIEP 118 VEREADOR VILSON CAMPOS DE MACEDO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - DUQUE DE CAXIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"MARIA LUCIA DE MACEDO SILVA - mlmsilva@into.saude.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:09:08"},{"Assets":"MG - CAMPOS GERAIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634399277-0300)\/","Description":"Relato que n\u00e3o houve lacre rompido, conforme a resposta da pergunta 10 mas o relat\u00f3rio solicitou responder a quest\u00e3o 11 para dar prosseguimento ao relat\u00f3rio on LINE. Foi preenchido como.sim mas atesto que n\u00e3o houve lacre rompido, e o malote foi recebido corretamente pelo coordenador local.","EndDate":"\/Date(1730634402537-0300)\/","EventID":"EVTD202411042320","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.238698,"Longitude":-45.756907,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CAMPOS GERAIS - 8777 ESCOLA MUNICIPAL JO\u00c3O BARBALHO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634402537-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"8777 ESCOLA MUNICIPAL JO\u00c3O BARBALHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CAMPOS GERAIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"ANDREA SILVA OLIVEIRA CAMARGO - andrea.camargo@educacao.mg.gov.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:46:39"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635380657-0300)\/","Description":"N\u00famero do lacre diferente do n\u00famero no controle de malotes digital","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042329","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MANAUS - 304 ESCOLA ESTADUAL LEONILLA MARINHO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635383760-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"304 ESCOLA ESTADUAL LEONILLA MARINHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"WAGNER EVANGELISTA CASTRO - wagneer.evangelista.castro@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:00"},{"Assets":"RS - NOVO HAMBURGO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561458033-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito de Corridas Santander - Novo Hamburgo\r\nCidade\/Estado: Novo Hamburgo, RS\r\nLocal: FENAC \u2013 Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, 3825\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042255","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-29.691899,"Longitude":-51.12557,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - NOVO HAMBURGO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573848057-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - NOVO HAMBURGO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:58"},{"Assets":"SP - PIRACICABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561561977-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Santander Track&Fields Run Series - Shopping Piracicaba\r\nCidade\/Estado: Piracicaba, SP\r\nLocal: Shopping Piracicaba\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042282","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-22.723722,"Longitude":-47.646846,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - PIRACICABA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635855513-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PIRACICABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:41"},{"Assets":"MS - RIBAS DO RIO PARDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561177977-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA E CAMINHADA SUZANO FAZ BEM\r\nCidade\/Estado: Ribas do Rio Pardo, MS\r\nLocal: Parque dos Ipes - Ribas do Rio Pardo\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042212","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.444991,"Longitude":-53.759311,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - RIBAS DO RIO PARDO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573762240-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - RIBAS DO RIO PARDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:17"},{"Assets":"RJ - NITEROI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632475477-0300)\/","Description":"No dia 01\/11\/2024, houve queda da estrutura de um dos muros da escola, onde est\u00e1 localizada a entrada principal.","EndDate":"\/Date(1730632478270-0300)\/","EventID":"EVTD202411042298","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.885898,"Longitude":-43.115221,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - NITEROI - 11187 COL\u00c9GIO ESTADUAL RAUL VIDAL - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632478270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"11187 COL\u00c9GIO ESTADUAL RAUL VIDAL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - NITEROI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi solicitado apoio \u00e0 PMERJ e ser\u00e1 disponibilizada viatura dedicada, que interditar\u00e1 a \u00e1rea afetada e os participantes acessar\u00e3o o o local de prova por entrada alternativa.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Ellen Christina Lino Lima - ellen.lima@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:35"},{"Assets":"MT - CUIABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561244857-0300)\/","Description":"Previs\u00e3o de Chuvas intensas na regi\u00e3o Centro-Oeste para dia 03\/11\/2024, principalmente no per\u00edodo da tarde. Potencial impacto na fluidez do tr\u00e2nsito, impacto em ruas e transporte, e na conformidade dos locais de prova.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042230","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.569989,"Longitude":-56.073252,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - CUIABA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561246447-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MT - CUIABA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:24"},{"Assets":"SP - CAMPINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561528450-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito de Corridas dos Distritos 2024 - Etapa Vila Padre Anchieta\r\nCidade\/Estado: Campinas, SP\r\nLocal: Pra\u00e7a de Integra\u00e7\u00e3o\r\nHora: 07:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042272","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-22.907342,"Longitude":-47.060156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - CAMPINAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635763377-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - CAMPINAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:08"},{"Assets":"BA - CAETITE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730589857563-0300)\/","Description":"Aceitei a demanda do Inep, me enviaram o of\u00edcio, mas, nele n\u00e3o consta o local onde devo exercer a fun\u00e7\u00e3o de certificador!\r\n\r\nPor favor, me informem, pq na central de atendimento  e no fale conosco do ENEM n\u00e3o obtive resposta sobre esse meu questionamento, e eu n\u00e3o quero que duvidem da minha responsabilidade e compromisso com a RNC, ENEM e o INEP!","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042289","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-14.066754,"Longitude":-42.485711,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - CAETITE - 3249 UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA (UNEB) - DEPARTAMENTO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS (DCH) - CAMPUS VI - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730589859887-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"3249 UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA (UNEB) - DEPARTAMENTO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS (DCH) - CAMPUS VI","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - CAETITE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ERIELTON DE SOUZA MARTINS - erielttongemeos@gmail.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 20:24:17"},{"Assets":"SP - GUARATINGUETA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635628547-0300)\/","Description":"A escola est\u00e1 com falta de \u00e1gua. A coordenadora j\u00e1 entrou em contato com a SAEG, mas s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel abrir protocolo, por conta de ser domingo n\u00e3o h\u00e1 atendimento. A falta de \u00e1gua pode prejudicar a aplica\u00e7\u00e3o da prova.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042343","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.817425,"Longitude":-45.1916,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - GUARATINGUETA - 10208 ESCOLA ESTADUAL PROFESSORA DINAH MOTTA RUNHA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635631853-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"10208 ESCOLA ESTADUAL PROFESSORA DINAH MOTTA RUNHA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - GUARATINGUETA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"LARISSA DE FATIMA BOSOLI - larissa.bosoli@unifesp.br","usuario_triagem":"Beatriz dos Santos Ribeiro - beatriz.ribeiro@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:07:08"},{"Assets":"CE - VARJOTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560956970-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Cross Run Desafio Araras\r\nCidade\/Estado: \tVarjota, CE\r\nLocal: Centro de Conven\u00e7\u00f5es, 000, Acampamento\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042191","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-4.194808,"Longitude":-40.476033,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"CE - VARJOTA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573486537-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - VARJOTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:22:36"},{"Assets":"MG - BETIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561116980-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Meia Maratona da Liberdade - Betim\r\nCidade\/Estado: Betim, MG\r\nLocal: Pra\u00e7a do Encontro - Betim\r\nHora: 07:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042201","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-19.965379,"Longitude":-44.197551,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - BETIM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573621730-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BETIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:16"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635505817-0300)\/","Description":"Concentra\u00e7\u00e3o de torcedores pr\u00f3ximos ao local de aplica\u00e7\u00e3o, que fica em frente ao jogo do Flamengo.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042342","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 12149 CIEP NA\u00c7\u00c3O RUBRO NEGRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635507983-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":"12149 CIEP NA\u00c7\u00c3O RUBRO NEGRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Solicitadas viaturas no local.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Ellen Christina Lino Lima - ellen.lima@inep.gov.br","usuario_triagem":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","data_criacao":"03\/11\/2024 09:05:05"},{"Assets":"MG - TRES PONTAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561168540-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 2\u00b0 CORRIDA JO\u00c3O PERES\r\nCidade\/Estado: Tr\u00eas Pontas, MG\r\nLocal: Tr\u00eas Pontas, Tr\u00eas Pontas, MG, 37190-000\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042209","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-21.36877,"Longitude":-45.515475,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - TRES PONTAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573748217-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - TRES PONTAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:08"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561461573-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa Corrida e Caminhada SEST SENAT\r\nCidade\/Estado: Porto Alegre, RS\r\nLocal: \u201cR\u00f3tula das Cuias\u201d \u2013 Avenida Edvaldo Pereira Paiva, 1503 \u2013 Porto Alegre\/RS\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042256","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - PORTO ALEGRE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573851050-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:01"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560805010-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida do GNV\r\nCidade\/Estado: Macei\u00f3 - AL\r\nLocal: MEMORIAL TEOT\u00d4NIO VILELA - PAJU\u00c7ARA\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042180","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AL - MACEIO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573257340-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:20:05"},{"Assets":"MG - CARATINGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730633439883-0300)\/","Description":"ERRATA: Ao preencher o relat\u00f3rio assinalei de forma indevida a op\u00e7\u00e3o de que o lacre n\u00e3o confere com a descri\u00e7\u00e3o, porem foi um equ\u00edvoco causado pelo uso do celular. Ambos os lacres do malote conferem e todos os procedimentos est\u00e3o corretos. Gostaria de solicitar desculpa por esse equ\u00edvoco e sugerir a op\u00e7\u00e3o de editar relat\u00f3rio.","EndDate":"\/Date(1730633442690-0300)\/","EventID":"EVTD202411042303","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-19.789635,"Longitude":-42.143707,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CARATINGA - 7898 ESCOLA MUNICIPAL MENINO JESUS DE PRAGA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730633442690-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"7898 ESCOLA MUNICIPAL MENINO JESUS DE PRAGA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CARATINGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"DANIEL RODRIGUES DE LIMA - danr.geo@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:30:39"},{"Assets":"MG - POUSO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561159820-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA FERN\u00c3O DIAS\r\nCidade\/Estado: Pouso Alegre, MG\r\nLocal: 14\u00ba GAC - Av. Mal. Castelo Branco, 635 - Santa Filomena\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042207","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-22.230303,"Longitude":-45.937144,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - POUSO ALEGRE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573700587-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - POUSO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:59"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561013817-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 4\u00aa VOLTA DO CERRADO\r\nCidade\/Estado: Goi\u00e2nia, GO\r\nLocal: Condom\u00ednio Goi\u00e2nia Golfe Clube na GO-020\r\nHora: 04:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042195","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - GOIANIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573517833-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:23:33"},{"Assets":"SP - PRESIDENTE PRUDENTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561565580-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: TERRY FOX RUN 2024\r\nCidade\/Estado: PRESIDENTE PRUDENTE, SP\r\nLocal: Escola Maple Bear (Avenida Miguel Damha, 225 - Parque Residencial Dahma - CEP 19053-681 Presidente Prudente\/SP )\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042283","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-22.122743,"Longitude":-51.386766,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - PRESIDENTE PRUDENTE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635864310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - PRESIDENTE PRUDENTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:45"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561241300-0300)\/","Description":"Previs\u00e3o de Chuvas intensas na regi\u00e3o Centro-Oeste para dia 03\/11\/2024, principalmente no per\u00edodo da tarde. Potencial impacto na fluidez do tr\u00e2nsito, impacto em ruas e transporte, e na conformidade dos locais de prova.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042229","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - GOIANIA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561242920-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:21"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561066063-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DA SA\u00daDE - JUNTOS PELA PREVEN\u00c7\u00c3O\r\nCidade\/Estado: \tS\u00e3o Lu\u00eds, MA\r\nLocal: S\u00e3o Lu\u00eds Shopping\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042199","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SAO LUIS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573617283-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:24:26"},{"Assets":"SC - JOINVILLE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561498763-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 8\u00aa Meia Maratona De Piracity\r\nCidade\/Estado: Joinville, SC\r\nLocal Em frente ao Col\u00e9gio Estadual Olavo Bilac: Rua Olavo Bilac\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042266","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-26.304518,"Longitude":-48.849409,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - JOINVILLE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573853283-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - JOINVILLE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:38"},{"Assets":"SP - CAMPINAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561525627-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa Corrida E Caminhada Juntos Contra A P\u00f3lio\r\nCidade\/Estado: Campinas, SP\r\nLocal: Parque Taquaral Port\u00e3o 3\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042271","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-22.907342,"Longitude":-47.060156,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - CAMPINAS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635774453-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - CAMPINAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:05"},{"Assets":"MA - SANTA INES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635226400-0300)\/","Description":"Sala 06 estava sem energia el\u00e9trica","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042327","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.664429,"Longitude":-45.383971,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SANTA INES - 1843 ESCOLA MUNICIPAL PEDRO LIMA - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635228757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1843 ESCOLA MUNICIPAL PEDRO LIMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SANTA INES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"EUGENIO SOUSA DE JESUS - eugeniosousadejesus@gmail.com","usuario_triagem":"Beatriz dos Santos Ribeiro - beatriz.ribeiro@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:00:26"},{"Assets":"MT - CUIABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561183907-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 6\u00aa Corrida do Servidor\r\nCidade\/Estado: Cuiab\u00e1, MT\r\nLocal: Av. Andr\u00e9 Maggi, 6 - Centro Pol\u00edtico Administrativo\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042214","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-15.569989,"Longitude":-56.073252,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - CUIABA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573771523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - CUIABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:23"},{"Assets":"PR - DOIS VIZINHOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560462337-0300)\/","Description":"Boa tarde\nPara fins de registro, tive conhecimento de que no dia 03\/11\/2024, no per\u00edodo da manh\u00e3, com finaliza\u00e7\u00e3o \u00e0s 12:00 horas, na UTFPR-DV ocorrer\u00e1 um processo seletivo para docentes, haver\u00e1 a presen\u00e7a de 3 candidatos fazendo a prova e 2 servidores do RH aplicando a prova, um deles \u00e9 a coordenadora do RH que est\u00e1 ciente da situa\u00e7\u00e3o, fui pessoalmente perguntar como seria a log\u00edstica. Segundo informa\u00e7\u00e3o que tomei conhecimento, hoje 01\/11, da Coord. de Recursos Humanos, o processo seletivo se dar\u00e1 num local chamado mini-audit\u00f3rio (n\u00e3o \u00e9 sala de aula) pr\u00f3ximo ao port\u00e3o de sa\u00edda e at\u00e9 12:15 horas j\u00e1 estar\u00e1 totalmente desocupado. Conhecendo os tr\u00e2mites de atua\u00e7\u00e3o do setor citado, acredito que n\u00e3o haver\u00e3o complica\u00e7\u00f5es para o bom andamento do ENEM. Sem mais coloco-me a disposi\u00e7\u00e3o. \nO Edital do processo seletivo: https:\/\/sei.utfpr.edu.br\/sei\/publicacoes\/controlador_publicacoes.php?acao=publicacao_visualizar&id_documento=4851010&id_orgao_publicacao=0.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042176","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-25.74601,"Longitude":-53.054836,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - DOIS VIZINHOS - 5587 UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1 - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730560464800-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"5587 UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - DOIS VIZINHOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"LEANDRA SCHUASTZ BREDA - leandrasbreda@gmail.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:14:22"},{"Assets":"RS - SAO LEOPOLDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730577554737-0300)\/","Description":"Defesa Civil de S\u00e3o Leopoldo emite alerta de risco potencial de tempestades na cidade.\r\nH\u00e1 risco potencial de tempestades com chuvas moderadas a pontualmente fortes e rajadas de vento no territ\u00f3rio ga\u00facho.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042285","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-29.765867,"Longitude":-51.146235,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - SAO LEOPOLDO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730577590727-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SAO LEOPOLDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 16:59:14"},{"Assets":"AL - ARAPIRACA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560774527-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: BSB HALF MARATHON 2024\r\nCidade\/Estado: Arapiraca - AL\r\nLocal: Av. Deputada Ceci Cunha, 848 - Itapo\u00e1\r\nHora: 05:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042179","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-9.755907,"Longitude":-36.657297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AL - ARAPIRACA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573443997-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AL - ARAPIRACA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:19:34"},{"Assets":"RS - RIO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561468953-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 2\u00aa Corrida do Porto do Rio Grande\r\nCidade\/Estado: Rio Grande, RS\r\nLocal: Em frente ao Port\u00e3o 4, na Av. Hon\u00f3rio Bicalho, s\/n - Get\u00falio Vargas - Rio Grande \/ RS\r\nHora: 09:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042258","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-32.050446,"Longitude":-52.08677,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - RIO GRANDE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573855420-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - RIO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:08"},{"Assets":"RJ - PETROPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730577787960-0300)\/","Description":"Cidades da regi\u00e3o serrana do Rio entram em est\u00e1gio de aten\u00e7\u00e3o. A chuva intensa que causou danos na cidade do Rio durante a noite de quarta e a madrugada de quinta-feira atingiu tamb\u00e9m as cidades de Petr\u00f3polis e Nova Friburgo, na regi\u00e3o serrana, que entraram em est\u00e1gio de aten\u00e7\u00e3o. Em Petr\u00f3polis, um trecho da Rua Edgar Assun\u00e7\u00e3o, no bairro Independ\u00eancia, afundou e parte da via foi interditada. Os t\u00e9cnicos da Defesa Civil avaliam a necessidade de interdi\u00e7\u00e3o de tr\u00eas im\u00f3veis no local.","EndDate":"\/Date(1730634469307-0300)\/","EventID":"EVTD202411042286","Involveds":null,"LastProgressComment":"Locais de aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o foram afetados.","Latitude":-22.511264,"Longitude":-43.177914,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - PETROPOLIS - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634469307-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - PETROPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 17:03:07"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730625362080-0300)\/","Description":"Cidade de S\u00e3o Paulo est\u00e1 em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos\r\nTr\u00eas regi\u00f5es chegaram a ficar em estado de alerta, o mais grave da escala. Ainda s\u00e3o esperadas chuvas, principalmente no norte e no oeste da regi\u00e3o metropolitana.\r\nTodas as regi\u00f5es da cidade de S\u00e3o Paulo est\u00e3o em estado de aten\u00e7\u00e3o para alagamentos por causa das chuvas que atingem a capital paulista. Tr\u00eas regi\u00f5es chegaram a ficar em estado de alerta, o mais grave de uma escala que varia entre observa\u00e7\u00e3o, aten\u00e7\u00e3o, imin\u00eancia de transbordamento e alerta.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042291","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SAO PAULO - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730625365747-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 06:16:02"},{"Assets":"MS - DOURADOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635470700-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3po n. 1062, o lacre de um dos 3 malotes estava com n\u00famero diferente da n\u00famero do n\u00famero do controle de malote digital.  No controle digital, o lacre estava marcado 025103.  Esse n\u00famero foi riscado \u00e0 caneta e escrito a caneta o n\u00famero 9000084 e o lacre est\u00e1 constando 9000084. Foi recebido dessa forma pela Coordena\u00e7\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042339","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.227236,"Longitude":-54.811289,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - DOURADOS - 1062 ESCOLA ESTADUAL VILMAR VIEIRA MATOS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635473883-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1062 ESCOLA ESTADUAL VILMAR VIEIRA MATOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - DOURADOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"REJANE MANFRE - rejanemanfre@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:04:30"},{"Assets":"BA - PORTO SEGURO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560875210-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CIRCUITO SESC DE CORRIDAS 2024 - ETAPA PORTO SEGURO\r\nCidade\/Estado: Porto Seguro, BA\r\nLocal: Centro de Lazer Luciano Alves (Rotat\u00f3ria dos Brinquedos)\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042186","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-16.449056,"Longitude":-39.062114,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - PORTO SEGURO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573461687-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - PORTO SEGURO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:21:15"},{"Assets":"BA - SALVADOR","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560884210-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Centauro Desbrava - Etapa Salvador\r\nCidade\/Estado: Salvador, BA\r\nLocal: Salvador Shopping, Av. Tancredo Neves, 3133\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042187","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-12.990687,"Longitude":-38.489434,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - SALVADOR - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573471937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:21:24"},{"Assets":"RS - PELOTAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730633501610-0300)\/","Description":"A coordenadora e a assistente relata n\u00e3o conseguir acesso ao relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o digital.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042304","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-31.749965,"Longitude":-52.34432,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - PELOTAS - 9251 EEEF PADRE RAMBO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730633504980-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"9251 EEEF PADRE RAMBO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PELOTAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"MARCELO ALCANTARA BORGES - marcelo.alcantarab@gmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:31:41"},{"Assets":"RS - SAO LEOPOLDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561480013-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa Corrida Movac\r\nCidade\/Estado: \tS\u00e3o Leopoldo, RS\r\nLocal: Rua Presidente Jo\u00e3o Goulart 1080 (movac), Bairro Morro Do Espelho\r\nHora: 08:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042261","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-29.765867,"Longitude":-51.146235,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - SAO LEOPOLDO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573856527-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SAO LEOPOLDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:20"},{"Assets":"SC - TIMBO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635811847-0300)\/","Description":"O coordenadora de local Fabr\u00edcia Michele Begalke Mengarda n\u00e3o consegue ter acesso ao aplicativo Material Administrativo Digital, destinado aos coordenadores. Ela j\u00e1 recebeu os malotes e est\u00e1 seguindo a orienta\u00e7\u00e3o da coordenadora municipal e tirando fotos para posterior preenchimento do relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o digital. O aplicativo entra, por\u00e9m n\u00e3o consegue carregar as informa\u00e7\u00f5es.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042352","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-26.822903,"Longitude":-49.277712,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - TIMBO - 4834 ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL PROFESSOR EMIR ROPELATO - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635815543-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4834 ESCOLA DE ENSINO FUNDAMENTAL PROFESSOR EMIR ROPELATO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - TIMBO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"VIVIANE APARECIDA PEDRO SIMAO - viviane.jg@hotmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:10:11"},{"Assets":"PR - PATO BRANCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561282560-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 4\u00aa CORRIDA ACORPATO | ROZIMBO 2024\r\nCidade\/Estado: Pato Branco, PR\r\nLocal: Rozimbo Pe\u00e7as : Avenida Tupi, 2828, Pato Branco, PR, Brasil\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042240","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-26.229959,"Longitude":-52.677362,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - PATO BRANCO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573857977-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - PATO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:28:02"},{"Assets":"PB - SOLANEA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635428237-0300)\/","Description":"No bloco (C) onde questiona a integridade dos malotes, no item 16, que questiona sobre o lacre violado, o mesmo N\u00c3O constava violado, tentei alterar observa\u00e7\u00e3o no relat\u00f3rio por\u00e9m n\u00e3o consegui. Por isso estou registrando no campo ocorr\u00eancia.","EndDate":"\/Date(1730635432090-0300)\/","EventID":"EVTD202411042334","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-6.759897,"Longitude":-35.656158,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - SOLANEA - 4603 EMEF ERNESTINA PINTO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635432090-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"4603 EMEF ERNESTINA PINTO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - SOLANEA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"SAMMY AMORIM SIQUEIRA - sammyamorim.siqueira1@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:48"},{"Assets":"CE - BARBALHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634876487-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 7085, outra pessoa est\u00e1 atuando em nome do Coordenador Local (MOACIR IZIDRO FEITOSA J\u00daNIOR). Essa pessoa me informou que conhece Moacir e que ele est\u00e1 cadastrado para fins de acesso ao sistema, mas quem ir\u00e1 trabalhar na coordena\u00e7\u00e3o \u00e9 ela. Pelo o que entendi, foi um acordo entre ela e o Sr. Moacir Izidro.\r\nNome da pessoa: ANA BEATRIZ SILVA DO NASCIMENTO \r\nCPF: 340.293.778-66. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Vou repassado para o Cebraspe averiguar se as informa\u00e7\u00f5es procedem","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042323","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.307172,"Longitude":-39.302316,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"CE - BARBALHA - 7085 CENTRO EDUCACIONAL LYRIO CALLOU - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634879187-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"7085 CENTRO EDUCACIONAL LYRIO CALLOU","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - BARBALHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"ALCILENE LOIOLA MATOS - alcileneloiola@hotmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:54:36"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634740733-0300)\/","Description":"Lacre 043160 chegou substitu\u00eddo pelo 9000118","EndDate":"\/Date(1730635469437-0300)\/","EventID":"EVTD202411042322","Involveds":null,"LastProgressComment":"Lacre substitu\u00eddo.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 12006 C. E. BAR\u00c3O DO RIO BRANCO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635469437-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Danificado","codigo_processo":null,"coordenacao":"12006 C. E. BAR\u00c3O DO RIO BRANCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"PAULO MOURAO GOMES DE MATOS - mourao.pmgm@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:52:20"},{"Assets":"PR - FOZ DO IGUACU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561264263-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CIRCUITO DE CORRIDAS SANEPAR - ETAPA FOZ DO IGUA\u00c7U\r\nCidade\/Estado: Foz do Igua\u00e7u, PR\r\nLocal: Roda Gigante de Foz do Igua\u00e7u: Ac. Tr\u00eas Fronteiras - Parque Res. Tres Fronteiras, 386\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042236","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-25.542493,"Longitude":-54.587102,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - FOZ DO IGUACU - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573859197-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - FOZ DO IGUACU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:44"},{"Assets":"PB - SANTA RITA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635457877-0300)\/","Description":"A integridade dos lacres dos malotes estavam preservadas, ou seja, tudo dentro da normalidade na coordena\u00e7\u00e3o 4545.\n\nEssa ocorr\u00eancia \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o a \u00faltima pergunta do bloco A, que questionava o seguinte: \"Se houve caso de lacre rompido, o(a) Coordenador(a) de Local registrou a foto no Relat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00e3o Digital no campo Controle de Malotes Digital? *\". Nessa pergunta n\u00e3o havia a op\u00e7\u00e3o de marcar que n\u00e3o houve caso de lacre rompido. Se marcasse a op\u00e7\u00e3o N\u00c3O, aparecia o pr\u00f3ximo questionamento perguntando quem assinou no lugar do coordenador de local. Nesse caso, foi marcada a op\u00e7\u00e3o SIM, por entender que o coordenador registrou tudo certinho no relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o digital.\n\nNovamente, OS LACRES N\u00c3O ESTAVAM ROMPIDOS, TUDO DENTRO DA NORMALIDADE.","EndDate":"\/Date(1730635461777-0300)\/","EventID":"EVTD202411042338","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.135868,"Longitude":-34.966235,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - SANTA RITA - 4545 EMEF PROF. CARLOS ARNOBIO MAROJA DI PACE - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635461777-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"4545 EMEF PROF. CARLOS ARNOBIO MAROJA DI PACE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - SANTA RITA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"ALINILDO FERREIRA DE PONTES - alinildo.fp@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:04:17"},{"Assets":"PE - BONITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561221003-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: INVICTUS RACE 3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - DESAFIO VIKINGS\r\nCidade\/Estado: \tBONITO,  PE\r\nLocal: Arena Invictus Race\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042225","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-8.474067,"Longitude":-35.731821,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PE - BONITO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573860473-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - BONITO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:01"},{"Assets":"MG - ITAJUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561149023-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CIRCUITO DE CORRIDA E CAMINHADA \u2013 10\u00aa EDI\u00c7\u00c3O\r\nCidade\/Estado: ITAJUB\u00c1, MG\r\nLocal: Parque da Cidade (Av. Dr. Jerson Dias, 175 - Itajub\u00e1, MG)\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042204","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-22.430601,"Longitude":-45.464583,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - ITAJUBA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573641183-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - ITAJUBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:49"},{"Assets":"CE - CRATO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632460237-0300)\/","Description":"Agente dos Correios chegou no local e algu\u00e9m informou que n\u00e3o era aquele o local.","EndDate":"\/Date(1730632462777-0300)\/","EventID":"EVTD202411042296","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.231753,"Longitude":-39.40839,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - CRATO - 7101 EDUCAND\u00c1RIO PARA\u00cdSO DA CULTURA - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632462777-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":"7101 EDUCAND\u00c1RIO PARA\u00cdSO DA CULTURA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - CRATO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Coordenadora local desfez o mal entendido e recebeu o malote","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Victor Rezende Teles - victor.teles@inep.gov.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:20"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635685003-0300)\/","Description":"A Coordenadora de Local, Carem Tamiris Oliveira dos Santos, n\u00e3o compareceu para atuar em sua coordena\u00e7\u00e3o. Sendo substitu\u00edda em a\u00e7\u00f5es de sua responsabilidade pela Assistente de Local, Erika Ribeiro da Concei\u00e7\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042346","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - 4299 ESCOLA CLASSE 303 DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635687997-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"4299 ESCOLA CLASSE 303 DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"GLADSON DUTRA DO NASCIMENTO - gladsooon@gmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:08:05"},{"Assets":"MS - AQUIDAUANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561174827-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: PANTANAL ULTRA 2024\r\nCidade\/Estado: Aquidauana, MS\r\nLocal: Pra\u00e7a de Piraputanga - Rua Luiz Miranda Horta\r\nHora: 02:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042211","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.474654,"Longitude":-55.790616,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - AQUIDAUANA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573757077-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - AQUIDAUANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:14"},{"Assets":"MG - NOVA LIMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561155967-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: TF Experience Running | Navegantes Alphaville\r\nCidade\/Estado: Nova Lima, MG\r\nLocal: Av. Princesa Diana, 505 | Nova Lima - MG, 34018-006, | Brasil\r\nHora: 09:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042206","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-19.983893,"Longitude":-43.849783,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - NOVA LIMA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573671713-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - NOVA LIMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:55"},{"Assets":"RS - NOVA PETROPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561454773-0300)\/","Description":"Eventos Esportivos\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DE REVEZAMENTO DA OKTOBERFEST\r\nCidade\/Estado: Nova Petr\u00f3polis, RS\r\nLocal: Parque Aldeia do Imigrante: Avenida 15 de Novembro, 1966, Nova Petr\u00f3polis, RS\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042254","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-29.375634,"Longitude":-51.111287,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - NOVA PETROPOLIS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561456300-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - NOVA PETROPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:54"},{"Assets":"MG - CATAGUASES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635453210-0300)\/","Description":"No Bairro Menezes, foi verificado a falta de fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0s 07:40, impactando a aplica\u00e7\u00e3o das provas. A escola tem energia solar e a mesma est\u00e1 sendo utilizada.. Por volta das 08:00 a energia el\u00e9trica retornou.","EndDate":"\/Date(1730635457347-0300)\/","EventID":"EVTD202411042337","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.389248,"Longitude":-42.692085,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MG - CATAGUASES - 8330 ESCOLA ESTADUAL MARIETA SOARES TEIXEIRA - (POLIVALENTE) - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635457347-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"8330 ESCOLA ESTADUAL MARIETA SOARES TEIXEIRA - (POLIVALENTE)","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CATAGUASES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"MAURICIO JORGE CAMPOS GONCALVES - mauriciocampos10mjcg@hotmail.com","usuario_triagem":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","data_criacao":"03\/11\/2024 09:04:13"},{"Assets":"SC - CHAPECO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561491853-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Inspira Eco Run 2024 \u2013 Chapec\u00f3\r\nCidade\/Estado: Chapecoense, SC\r\nLocal: Sede Campestre do Clube Recreativo Chapecoense \u2013 CRC.\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042264","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-27.100934,"Longitude":-52.615699,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - CHAPECO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573861677-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - CHAPECO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:31"},{"Assets":"RS - PORTO ALEGRE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561465380-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: R\u00fastica CPOR\/PA\r\nCidade\/Estado: Porto Alegre, RS\r\nLocal: Av Correia Lima, N\u00famero 140, Bairro Menino Deus\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042257","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-30.034647,"Longitude":-51.217658,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - PORTO ALEGRE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573862783-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:05"},{"Assets":"PR - CASCAVEL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561260987-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: DESAFIO APAE CASCAVEL 2024\r\nCidade\/Estado: Cascavel, PR\r\nLocal: APAE CASCAVEL\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042235","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-24.957777,"Longitude":-53.459511,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - CASCAVEL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573864217-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - CASCAVEL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:40"},{"Assets":"MG - LAGOA SANTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561152457-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida da For\u00e7a A\u00e9rea\r\nCidade\/Estado: Lagoa Santa, MG\r\nLocal: Av. Get\u00falio Vargas, 6.150 \u2013 Centro \u2013 Orla da Lagoa\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042205","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-19.183607,"Longitude":-51.404616,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - LAGOA SANTA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573664800-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - LAGOA SANTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:52"},{"Assets":"SE - POCO REDONDO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634674027-0300)\/","Description":"O coordenador relata que o aplicativo do relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o digital n\u00e3o est\u00e1 funcionando. Impossibilitando o preenchimento  do relat\u00f3rio de aplica\u00e7\u00e3o digital. at\u00e9 o momento n\u00e3o foi poss\u00edvel preencher os campos de controle malote digital  dos recebimento do matote. O n\u00e3o funcion\u00e1rio do relat\u00f3rio digital est\u00e1 prejudicando a aplica\u00e7\u00e3o e o trabalho do coordenador.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042321","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.822267,"Longitude":-37.723768,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SE - POCO REDONDO - 920 COL\u00c9GIO MUNICIPAL NOSSA SENHORA DA CONCEI\u00c7\u00c3O - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634677897-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"920 COL\u00c9GIO MUNICIPAL NOSSA SENHORA DA CONCEI\u00c7\u00c3O","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SE - POCO REDONDO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SE","usuario_cadastro":"MARCOS BISPO DA PAIXAO - marcosbispop@hotmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:51:14"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561227773-0300)\/","Description":"Previs\u00e3o de Chuvas intensas na regi\u00e3o Centro-Oeste para dia 03\/11\/2024, principalmente no per\u00edodo da tarde. Potencial impacto na fluidez do tr\u00e2nsito, impacto em ruas e transporte, e na conformidade dos locais de prova.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042227","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561229117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:07"},{"Assets":"MT - JACIARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561186667-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa CORRIDA SENTINELAS DO VALE\r\nCidade\/Estado: \tJaciara, MT\r\nLocal: Em frente ao 28\u00b0BPM\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042215","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-15.964838,"Longitude":-54.964188,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - JACIARA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573865527-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - JACIARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:26"},{"Assets":"PE - VITORIA DE SANTO ANTAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561231220-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa Corrida do Outubro Rosa e Novembro Azul do Hospital Santa Maria \u2013 2024 | Vit\u00f3ria\/PE\r\nCidade\/Estado: Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, PE\r\nLocal: Centro Hospitalar Santa Maria, Av. Dr. Agamenon Magalh\u00e3es, 39 - Mau\u00eas, Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o - PE\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042228","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-8.118748,"Longitude":-35.293864,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PE - VITORIA DE SANTO ANTAO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573866933-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - VITORIA DE SANTO ANTAO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:11"},{"Assets":"MA - BALSAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730633401163-0300)\/","Description":"O n\u00famero do malote escrito na demanda \u00e9 diferente do malote. O n\u00famero do lacre foi escrito a caneta.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042301","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.53117,"Longitude":-46.038993,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - BALSAS - 1425 UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANH\u00c3O - UEMA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730633404173-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1425 UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANH\u00c3O - UEMA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - BALSAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"SUELLEN SOBREIRA BARBOSA - suellenbiologa@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:30:01"},{"Assets":"SP - LOUVEIRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634256787-0300)\/","Description":"O sistema digita\u00e7\u00e3o registrou errado,  o Lacre conferem com os n\u00fameros apresentados no malote sim.","EndDate":"\/Date(1730634259127-0300)\/","EventID":"EVTD202411042312","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.086778,"Longitude":-46.94644,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - LOUVEIRA - 9859 EE PROFESSOR JOAQUIM ANTONIO LADEIRA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634259127-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"9859 EE PROFESSOR JOAQUIM ANTONIO LADEIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - LOUVEIRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"DECIO DANTAS DOS SANTOS - dlvdantas@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:44:16"},{"Assets":"SP - GUARULHOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561531540-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Segunda Corrida Dos Pimentas E A Primeira Corrida Kids\r\nCidade\/Estado: Guarulhos, SP\r\nLocal: CEU Para\u00edso: Rua Dom Silv\u00e9rio\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042273","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-23.468506,"Longitude":-46.531084,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - GUARULHOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635786870-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - GUARULHOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:11"},{"Assets":"ES - SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560970573-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito de Corridas Move On - Etapa Shopping Mestre \u00c1lvaro\r\nCidade\/Estado: Serra, ES\r\nLocal: Shopping Mestre \u00c1lvaro\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042193","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.15677,"Longitude":-40.275217,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"ES - SERRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573496677-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:22:50"},{"Assets":"RS - BAGE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561447610-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 2\u00aa MEIA MARATONA YOUNG\r\nCidade\/Estado: Bage, RS\r\nLocal: MORADA DA COXILHA BAGE\/RS\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042252","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-31.330502,"Longitude":-54.107083,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - BAGE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573869757-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - BAGE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:47"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561428453-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA 10K TERNIUM 2024\r\nCidade\/Estado: Rio de Janeiro, RJ\r\nLocal: Santa Cruz - Largada Batalh\u00e3o Vilagran Cabrita \/ Chegada Rua do Matadouro (Palacete Princesa Isabel) - Santa Cruz, Rio de Janeiro, RJ\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042246","Involveds":null,"LastProgressComment":"Sem intercorr\u00eancias.","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635328147-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:28"},{"Assets":"MG - CATAGUASES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635858397-0300)\/","Description":"O coordenador de local, coordena\u00e7\u00e3o n\u00ba 08332, alegou n\u00e3o ter lan\u00e7ado as informa\u00e7\u00f5es no Relat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00e3o Digital devido \u00e0 indisponibilidade do sistema INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Sistema indispon\u00edvel desde \u00e0s 8h30","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042356","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.389248,"Longitude":-42.692085,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - CATAGUASES - 8332 ESCOLA ESTADUAL GUIDO MARLIERE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635861753-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"8332 ESCOLA ESTADUAL GUIDO MARLIERE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CATAGUASES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"TIAGO VENZEL ROSEMBACH - tiagovenzel@cefetmg.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:10:58"},{"Assets":"RS - NOVO HAMBURGO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634262887-0300)\/","Description":"A resposta \u00e9 CONFERE. Falha na hora de preencher","EndDate":"\/Date(1730634266270-0300)\/","EventID":"EVTD202411042313","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-29.691899,"Longitude":-51.12557,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RS - NOVO HAMBURGO - 9457 E E DE ENSINO M\u00c9DIO ANT\u00d4NIO AUGUSTO BORGES DE MEDEIROS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634266270-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"9457 E E DE ENSINO M\u00c9DIO ANT\u00d4NIO AUGUSTO BORGES DE MEDEIROS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - NOVO HAMBURGO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"CASSIO SALDANHA TOSCHI - cassio.toschi@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:44:22"},{"Assets":"BA - JACOBINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560870873-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida e Caminhada Simpl\u00edcio Vida\r\nCidade\/Estado: Jacobina, BA\r\nLocal: Pra\u00e7a Principal Genipapo\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042185","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-11.185062,"Longitude":-40.513018,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - JACOBINA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573457210-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - JACOBINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:21:10"},{"Assets":"RS - SANTA CRUZ DO SUL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561476457-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 6\u00aa MARATONA DE SANTA CRUZ\r\nCidade\/Estado: \tSanta Cruz do Sul, RS\r\nLocal: Parque Municipal da Oktoberfest, Rua Galv\u00e3o Costa, n\u00ba 755\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042260","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-29.722516,"Longitude":-52.434838,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RS - SANTA CRUZ DO SUL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573872080-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - SANTA CRUZ DO SUL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:16"},{"Assets":"BA - FEIRA DE SANTANA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560853260-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 4\u00aa Corrida de Preven\u00e7\u00e3o ao AVC\r\nCidade\/Estado: Feira de Santana, BA\r\nLocal: Avenida Noide Cerqueira\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042184","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-12.229284,"Longitude":-38.960033,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573451517-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - FEIRA DE SANTANA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:20:53"},{"Assets":"ES - VILA VELHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560961137-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa Corrida Novembro Azul do Hospital Evang\u00e9lico de Vila Velha\r\nCidade\/Estado: Vila Velha, ES\r\nLocal: PRA\u00c7A DOS CICLISTAS: Avenida Estudante Jos\u00e9 J\u00falio de Souza\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042192","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-20.338374,"Longitude":-40.293957,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"ES - VILA VELHA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573508143-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - VILA VELHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:22:41"},{"Assets":"PA - MARABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561207307-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DO A\u00c7O - 2024\r\nCidade\/Estado: \tMarab\u00e1, PA\r\nLocal: Pra\u00e7a S\u00e3o Felix de Valois: R. Cinco de Abril - Velha Marab\u00e1\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042221","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-5.352606,"Longitude":-49.142025,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - MARABA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573873530-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - MARABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:47"},{"Assets":"PR - MAUA DA SERRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634386297-0300)\/","Description":"Na quest\u00e3o:\r\n\r\nO(a) Coordenador(a) de Local assinou o documento apresentado pelo Agente dos Correios para comprovar que recebeu corretamente todos os Malotes destinados \u00e0 sua Coordena\u00e7\u00e3o? O(A) Certificador(a) N\u00c3O pode assinar  *\r\nMarquei essa op\u00e7\u00e3o de forma errada pois o navegador cortou a informa\u00e7\u00e3o da resposta:\r\nN\u00e3o, pois houve caso de lacre rompido \/ malote danificado\r\n\r\nOs Lacres est\u00e3o \u00edntegros como apresentado na imagem em anexo.","EndDate":"\/Date(1730634390727-0300)\/","EventID":"EVTD202411042319","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.901296,"Longitude":-51.226463,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PR - MAUA DA SERRA - 5425 COL\u00c9GIO ESTADUAL JO\u00c3O PLATH - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634390727-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"5425 COL\u00c9GIO ESTADUAL JO\u00c3O PLATH","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - MAUA DA SERRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"ANDRIELLY RAMOS DA SILVA ABREU - andriellyramos08@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:46:26"},{"Assets":"MA - ESTREITO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635416473-0300)\/","Description":"P038969580BR ( 0025816 ) CONFERE, NA HORA DE PREENCHER FICOU NAO CONFERE, PQ O SISTEMA TRAVOU E REGISTROU ERRADO!","EndDate":"\/Date(1730635420047-0300)\/","EventID":"EVTD202411042333","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-6.568085,"Longitude":-47.447883,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"MA - ESTREITO - 1485 CENTRO DE ENSINO FREI GIL - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635420047-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"1485 CENTRO DE ENSINO FREI GIL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - ESTREITO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"BRUNA MERCIA PEREIRA DE CASTRO - mercia182010@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:36"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635401497-0300)\/","Description":"Indevidamente marquei a op\u00e7\u00e3o de malote danificado. O malote est\u00e1 em perfeito estado.","EndDate":"\/Date(1730635405443-0300)\/","EventID":"EVTD202411042331","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - 7282 EEM PROFESSOR OT\u00c1VIO TERCEIRO DE FARIAS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635405443-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Abertura indevida","codigo_processo":null,"coordenacao":"7282 EEM PROFESSOR OT\u00c1VIO TERCEIRO DE FARIAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"YAGO BEZERRA PESSOA - y.bezerra@hotmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:21"},{"Assets":"MS - CAMPO GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561248710-0300)\/","Description":"Previs\u00e3o de Chuvas intensas na regi\u00e3o Centro-Oeste para dia 03\/11\/2024, principalmente no per\u00edodo da tarde. Potencial impacto na fluidez do tr\u00e2nsito, impacto em ruas e transporte, e na conformidade dos locais de prova.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042231","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-20.45803,"Longitude":-54.615744,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MS - CAMPO GRANDE - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561249770-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:28"},{"Assets":"MG - CATAGUASES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561121210-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa CORRIDA SUDAM\u00c9RICA\r\nCidade\/Estado: CATAGUASES, MG\r\nLocal: ARENA DE EVENTOS \u2013 CL\u00cdNICAS INTEGRADAS DA FACULDADE SUDAM\u00c9RICA\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042202","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-21.389248,"Longitude":-42.692085,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - CATAGUASES - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573626817-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - CATAGUASES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:25:21"},{"Assets":"SC - TUBARAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561517140-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Meia do Farol Shopping 2024\r\nCidade\/Estado: \tTubar\u00e3o, SC\r\nLocal: Pra\u00e7a Av. Marcolino Martins Cabral, 2525\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042268","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-28.480034,"Longitude":-49.005268,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - TUBARAO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573874843-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - TUBARAO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:57"},{"Assets":"CE - FORQUILHA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632481093-0300)\/","Description":"Falta de energia na cidade desde cedo","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042299","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.799922,"Longitude":-40.263528,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"CE - FORQUILHA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632483293-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORQUILHA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Enel est\u00e1 no local para retomar a energia","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Victor Rezende Teles - victor.teles@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:41"},{"Assets":"SP - MARILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561542757-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 10 MILHAS MAR\u00cdLIA 2024\r\nCidade\/Estado: Mar\u00edlia, SP\r\nLocal: Stand de vendas Menin Mond, Av. Jo\u00e3o Proc\u00f3pio da Silva, 600, Mar\u00edlia\/SP.\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042277","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-22.217585,"Longitude":-49.950529,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - MARILIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635822407-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - MARILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:22"},{"Assets":"MA - CAROLINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634216707-0300)\/","Description":"O n\u00famero do lacre difere do n\u00famero informado inicialmente, por\u00e9m o malote encontra-se lacrado devidamente e em seguran\u00e7a.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042310","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.330783,"Longitude":-47.470092,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - CAROLINA - 11630 UNIDADE ESCOLAR DIRCEU ARRAES - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634218457-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"11630 UNIDADE ESCOLAR DIRCEU ARRAES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - CAROLINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"DIEGO SALUSTRIANO DA SILVA - diegobdc1996@hotmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:43:36"},{"Assets":"SP - MATAO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561545830-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00aa RUN MOVE 2024\r\nCidade\/Estado: Mat\u00e3o, SP\r\nLocal: Rua It\u00e1polis, em frente a Secretaria de Esportes e Lazer: Rua It\u00e1polis\r\nHora: 07:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042278","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-21.602989,"Longitude":-48.364423,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - MATAO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635827853-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - MATAO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:25"},{"Assets":"SP - OURINHOS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561554597-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: OURINHOS PLAZA E GCM RUN 1\u00aa EDI\u00c7\u00c3O\r\nCidade\/Estado: OURINHOS, SP\r\nLocal: Venda da \u00c1gua Limpa\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042280","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-22.977267,"Longitude":-49.86858,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - OURINHOS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635841067-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - OURINHOS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:34"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730585242900-0300)\/","Description":"Devido a queda de parte do telhado a secretaria de educa\u00e7\u00e3o interditou a escola..","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042288","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PI - SAO PEDRO DO PIAUI - 5324 COL\u00c9GIO MUNICIPAL OS\u00d3RIO BATISTA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730585243680-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"5324 COL\u00c9GIO MUNICIPAL OS\u00d3RIO BATISTA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - SAO PEDRO DO PIAUI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A coordena\u00e7\u00e3o de numero 05324, foi alterada do \"Col\u00e9gio Municipal Os\u00f3rio Batista\" para UNIDADE ESCO\u00c7AR DR. CLOVES ALVES PEREIRA\".","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"02\/11\/2024 19:07:22"},{"Assets":"SC - BLUMENAU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561488077-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 5\u00ba Corrida Pelos Animais De Rua\r\nCidade\/Estado: Blumenau, SC\r\nLocal: Escola Bar\u00e3o do Rio Branco: RUA NEREU RAMOS, 220, Blumenau, SC\r\nHora: 07:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042263","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-26.916108,"Longitude":-49.057631,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - BLUMENAU - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573879740-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - BLUMENAU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:28"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635810117-0300)\/","Description":"A sala de guarda dos malotes \u00e9 a Coordena\u00e7\u00e3o e n\u00e3o h\u00e1 outra pessoa na sala al\u00e9m de mim, certificador do ENEM, constantemente o Coordenador se retira da coordena\u00e7\u00e3o e n\u00e3o deixa algu\u00e9m para vigiar os malotes","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042351","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MANAUS - 304 ESCOLA ESTADUAL LEONILLA MARINHO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635813533-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"304 ESCOLA ESTADUAL LEONILLA MARINHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"WAGNER EVANGELISTA CASTRO - wagneer.evangelista.castro@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:10:10"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561189617-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 2\u00aa CORRIDA E CAMINHADA DA COORDENADORIA MILITAR PODER JUDICI\u00c1RIO\r\nCidade\/Estado: \tBEL\u00c9M, PA\r\nLocal: tribunal de justi\u00e7a do Par\u00e1, BEL\u00c9M\/PA\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042216","Involveds":null,"LastProgressComment":"SEMOB de BELEM ciente, dando apoio no local","Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - BELEM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632475070-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:29"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632446320-0300)\/","Description":"Registro de energia el\u00e9trica oscilando a cada 3 minutos.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042294","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AL - MACEIO - 2152 ESCOLA ESTADUAL ON\u00c9LIA CAMPELO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632449550-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"2152 ESCOLA ESTADUAL ON\u00c9LIA CAMPELO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Henrique Vieira de Jesus Santos - Henrique.Santos@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:06"},{"Assets":"SP - BRAGANCA PAULISTA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635444180-0300)\/","Description":"O local de guarda do malote n\u00e3o \u00e9 trancado e nem \u00e9 vigiado constantemente por um integrante da equipe de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042336","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.956895,"Longitude":-46.542333,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - BRAGANCA PAULISTA - 9721 UNIVERSIDADE S\u00c3O FRANCISCO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635447627-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"9721 UNIVERSIDADE S\u00c3O FRANCISCO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - BRAGANCA PAULISTA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"ROBSON DA SILVA - srobson@prof.educacao.sp.gov.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:04:04"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634909683-0300)\/","Description":"Indisponibilidade do aplicativo para registro da entrega dos malotes nos locais de aplica\u00e7\u00e3o. Coordenadora no CIOB, em Bras\u00edlia, informou que o problema \u00e9 geral.","EndDate":"\/Date(1730634912413-0300)\/","EventID":"EVTD202411042324","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634912413-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os coordenadores de local est\u00e3o sendo orientados a anotar o hor\u00e1rio de entrega, e solicitando aos agentes dos Correios que assinem a entrega. Foi refor\u00e7ada a necessidade de verifica\u00e7\u00e3o da integridade dos malotes, e em caso de problemas, ser\u00e1 registrado pe","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"ELAINE DE ALMEIDA CABRAL - elaine.cabral@inep.gov.br","usuario_triagem":"ELAINE DE ALMEIDA CABRAL - elaine.cabral@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:55:09"},{"Assets":"PE - OURICURI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635291283-0300)\/","Description":"Na Coordena\u00e7\u00e3o 6595, constatei desde o momento da minha chegada \u00e0s 7:55 h, que o pr\u00e9dio est\u00e1 sem energia el\u00e9trica. No entanto, segundo me informou o Coordenador Gustavo Augusto Leite dos Santos, j\u00e1 fez todos os contatos poss\u00edveis com os respons\u00e1veis pela administra\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, para o devido restabelecimento em tempo h\u00e1bil para n\u00e3o prejudicar a aplica\u00e7\u00e3o das provas no hor\u00e1rio padr\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042328","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-7.883152,"Longitude":-40.081463,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PE - OURICURI - 6595 N\u00daCLEO DE ENSINO SUPERIOR DEPUTADO FELIPE COELHO - Energia El\u00e9trica","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635295493-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"6595 N\u00daCLEO DE ENSINO SUPERIOR DEPUTADO FELIPE COELHO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - OURICURI","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"ROZEMARIO TIMOTEO LIAL - rosemariotl1@hotmail.com","usuario_triagem":"Beatriz dos Santos Ribeiro - beatriz.ribeiro@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:01:31"},{"Assets":"MA - RAPOSA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632788793-0300)\/","Description":"O n\u00famero inicialmente definido como sendo do lacre do malote (r\u00f3tulo) foi rasurado e outro n\u00famero foi colocado ao lado, escrito a caneta. Este sim correspondendo ao lacre do malote, conforme foto em anexo.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042300","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-2.43154,"Longitude":-44.102516,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - RAPOSA - 11633 U. E. JOS\u00c9 LISBOA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632792100-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"11633 U. E. JOS\u00c9 LISBOA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - RAPOSA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"JEYSON MARCUS SILVA SOARES - marcusjeyson@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:19:48"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561257960-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DO TEMPO\r\nCidade\/Estado: Teresina, PI\r\nLocal: Ponte estaiada\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042234","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PI - TERESINA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573882157-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:37"},{"Assets":"RN - NATAL","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561435957-0300)\/","Description":"Tipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito Banco do Brasil 2024 - Etapa Natal\r\nCidade\/Estado: Natal, RN\r\nLocal: Arena das Dunas - Port\u00e3o 2\r\nLagoa Nova \u2013 Natal\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042248","Involveds":null,"LastProgressComment":"Em contato com os Correios, houve a informa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o haver\u00e1 interfer\u00eancia na entrega dos malotes. ","Latitude":-5.79872,"Longitude":-35.215863,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RN - NATAL - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730632918897-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - NATAL","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:35"},{"Assets":"PR - PALMEIRA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561277833-0300)\/","Description":"Tipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: DISCOVER ULTRA TRAIL - PALMEIRA 2024\r\nCidade\/Estado: Palmeira, PR\r\nLocal: IGREJA NOSSA SENHORA DAS PEDRAS Acesso via BR-376 - KM 534,5 aproximado + 4km Estrada de Terra\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042239","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.582262,"Longitude":-50.159001,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - PALMEIRA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561279253-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - PALMEIRA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:57"},{"Assets":"CE - FORTALEZA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560953257-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA DO LAION\r\nCidade\/Estado: Fortaleza, CE\r\nLocal: ARENA CASTEL\u00c3O\r\nHora: 05:45\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042190","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-3.723805,"Longitude":-38.589928,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"CE - FORTALEZA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573481530-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:22:33"},{"Assets":"SP - ARARAQUARA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561522930-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 1\u00b0Corrida Do Pinheiro\r\nCidade\/Estado: \tAraraquara, SP\r\nLocal: PARQUE PINHEIRINHO: Av. Francisco Vaz Filho, s\/n - Jardim Pinheiros (Vila Xavier)\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042270","Involveds":null,"LastProgressComment":"Segundo apurado com a coordenadora estadual, essas corridas acontecem com frequ\u00eancia e n\u00e3o interferem nos locais de aplica\u00e7\u00e3o de prova","Latitude":-21.790359,"Longitude":-48.17444,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - ARARAQUARA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635754983-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ARARAQUARA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:32:02"},{"Assets":"RJ - PETROPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561421747-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CORRIDA CORES DA VIDA\r\nCidade\/Estado: Petr\u00f3polis, RJ\r\nLocal: Cervejaria Bohemia, Petr\u00f3polis - RJ\r\nHora: 07:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042245","Involveds":null,"LastProgressComment":"N\u00e3o houve necessidade de interven\u00e7\u00e3o.","Latitude":-22.511264,"Longitude":-43.177914,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - PETROPOLIS - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634507887-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - PETROPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:30:21"},{"Assets":"BA - IBOTIRAMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635204577-0300)\/","Description":"O coordenador de local informou que o local de realiza\u00e7\u00e3o do exame n\u00e3o estar recebendo \u00e1gua da distribuidora. O certificador conferiu juntamente com o coordenador de local e confirmou a situa\u00e7\u00e3o. A \u00fanica \u00e1gua dispon\u00edvel \u00e9 do reservat\u00f3rio da pr\u00f3pria escola.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042326","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.184014,"Longitude":-43.218696,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - IBOTIRAMA - 3499 ESCOLA REUNIDAS RUI BARBOSA - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635207040-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"3499 ESCOLA REUNIDAS RUI BARBOSA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - IBOTIRAMA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"ELISEU RODRIGUES DA SILVA - eliseurs@outlook.com","usuario_triagem":"Beatriz dos Santos Ribeiro - beatriz.ribeiro@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:00:04"},{"Assets":"MA - SANTA RITA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730632459377-0300)\/","Description":"Foi constatada na Coordena\u00e7\u00e3o N\u00bf 1723, demanda 177926, Escola Municipal Professora Perolina Silva Prazeres , Santa Rita Maranh\u00e3o,  que o Coordenador de local envolvera-se em um acidente, encontra-se hospitalizado e impedido de exercer suas fun\u00e7\u00f5es no local de aplica\u00e7\u00e3o de prova.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042295","Involveds":null,"LastProgressComment":"Cebraspe informou que o colaborador faleceu e, o assistente de local passar\u00e1 exercer a fun\u00e7\u00e3o de coordenador","Latitude":-3.139036,"Longitude":-44.325252,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SANTA RITA - 1723 ESCOLA MUNICIPAL PROFESSORA PEROLINA SILVA PRAZERES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730633717347-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia de fiscais no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"1723 ESCOLA MUNICIPAL PROFESSORA PEROLINA SILVA PRAZERES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SANTA RITA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"HELOEUDES SILVA SANTOS PEREIRA - heloeudes@hotmail.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:14:19"},{"Assets":"PA - JACUNDA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561203857-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: IV CORRIDA E CAMINHADA DO CIRIO DE NAZARE\r\nCidade\/Estado: \tJacund\u00e1, PA\r\nLocal: Est\u00e1dio Municipal O Mulat\u00e3o: Rua Sim\u00e3o Jatene, Jacund\u00e1, PA, Brasil\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042220","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-4.448405,"Longitude":-49.112782,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - JACUNDA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573885590-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - JACUNDA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:43"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730560764997-0300)\/","Description":"Evento Esportivo:\r\nTipo de Evento: Corrida de Formula 1\r\nNome do Evento: GP de S\u00e3o Paulo 2024\r\nCidade\/Estado: S\u00c3O PAULO, SP\r\nLocal Aut\u00f3dromo de Interlagos\r\nHora: 14:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042177","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia em Interlagos foi reestabelecida na noite de ontem","Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SAO PAULO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730631734937-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:19:24"},{"Assets":"SC - FLORIANOPOLIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634338577-0300)\/","Description":"Equipe dos correios manifestando dificuldade na entrega dos malotes uma vez que os coordenadores de local est\u00e3o com dificuldades para acessar o aplicativo.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042316","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.587796,"Longitude":-48.547637,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - FLORIANOPOLIS - Malote - Atraso na entrega de malotes","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634340557-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - FLORIANOPOLIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Correios ir\u00e3o fazer a entrega conforme seu controle de quantitativo de malotes. Coordenadores de local ir\u00e3o receber e quando o aplicativo estiver dispon\u00edvel, ir\u00e3o registrar.","status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Dayse Souza da Silva Santos - dayse.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:45:38"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561501963-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito de Corridas Unimed - S\u00e3o Miguel do Oeste\r\nCidade\/Estado: \tS\u00e3o Miguel do Oeste, SC\r\nLocal: Pra\u00e7a Walnir Botaro Daniel\r\nHora: 08:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042267","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - SAO MIGUEL DO OESTE - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573888007-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - SAO MIGUEL DO OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:31:41"},{"Assets":"PB - JOAO PESSOA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561218197-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: MEIA MARATONA JAMPA 21K - 2024\r\nCidade\/Estado: \tJo\u00e3o Pessoa, PB\r\nLocal: Largo da Gameleira, Jo\u00e3o Pessoa\u2013 PB\r\nHora: 05:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042224","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-7.149382,"Longitude":-34.873385,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PB - JOAO PESSOA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573889070-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - JOAO PESSOA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:58"},{"Assets":"MG - SAO LOURENCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561164343-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Circuito do Corpo de Bombeiros Militar - Etapa \u00c1gua\r\nCidade\/Estado: S\u00c3O LOUREN\u00c7O, MG\r\nLocal: S\u00e3o Louren\u00e7o, S\u00e3o Louren\u00e7o, MG, 37470-000, Brasil\r\nHora: 07:40\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042208","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-22.117769,"Longitude":-45.053373,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - SAO LOURENCO - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573743443-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO LOURENCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:04"},{"Assets":"","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634273180-0300)\/","Description":"Eu preenchi que o IP039276063BR n\u00e3o confere com os dados do malote, por\u00e9m fiz errado. Os dados est\u00e3o corretos, foi um erro meu na hora de enviar o relat\u00f3rio.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042314","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":null,"Longitude":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SANTA BARBARA D OESTE - 9706 EE.PROFESSORA ALCHESTE DE GODOY ANDIA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634274553-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"9706 EE.PROFESSORA ALCHESTE DE GODOY ANDIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SANTA BARBARA D OESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"JEAN CARLO OLIVEIRA DIAS - jean_vjt@hotmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:44:33"},{"Assets":"PA - SANTAREM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561214717-0300)\/","Description":"Tipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida e Caminhada do SESI Santar\u00e9m 2024\r\nCidade\/Estado: \tSANTAREM, PA\r\nLocal: SESI Santar\u00e9m\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042223","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-2.436213,"Longitude":-54.71857,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - SANTAREM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730561215917-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - SANTAREM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:26:54"},{"Assets":"PB - CUITE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730634362977-0300)\/","Description":"O malote est\u00e1 \u00edntegro e devidamente em acordo com as orienta\u00e7\u00f5es do INEP. Todavia marquei equivocadamente conforme anexo. Afirmo que os lacres e todos os itens est\u00e3o \u00ednteros e seguros. Iara a devida conclus\u00e3o dessa OCORR\u00caNCIA afirmo que N\u00c3O HA OP\u00c7\u00c3O CORRETA para o preencheu do SUBTIPO. Por isso tive que preencher IMPOSSIBILITADADE DE COLETA","EndDate":"\/Date(1730634367203-0300)\/","EventID":"EVTD202411042318","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-6.485555,"Longitude":-36.153208,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CUITE - 4767 ECIEEM ORLANDO VEN\u00c2NCIO SANTOS - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730634367203-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Impossibilidade de coleta do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"4767 ECIEEM ORLANDO VEN\u00c2NCIO SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CUITE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"JUDEMARIO DA SILVA SOUSA - cuitebbom@gmail.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:46:02"},{"Assets":"SC - ITAPEMA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635854717-0300)\/","Description":"Diverg\u00eancia entre o n\u00famero de malotes previsto para o Coordenador de Local e a quantidade entregue pelos Correios.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042355","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-27.095938,"Longitude":-48.617399,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SC - ITAPEMA - 4928 EMEB MARIA DE LOURDES CARDOSO MALLMANN - Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635857790-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Quantidade entregue diferente do previsto","codigo_processo":null,"coordenacao":"4928 EMEB MARIA DE LOURDES CARDOSO MALLMANN","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SC - ITAPEMA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Dayse Souza da Silva Santos - dayse.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:10:54"},{"Assets":"SP - SAO PAULO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730590113250-0300)\/","Description":"Uma forte tempestade atingiu a cidade de S\u00e3o Paulo, resultando em alagamentos generalizados e interrup\u00e7\u00f5es no fornecimento de energia el\u00e9trica. De acordo com relat\u00f3rios da concession\u00e1ria Enel, \u00e0s 16h05, aproximadamente 70 mil endere\u00e7os estavam sem energia, com uma atualiza\u00e7\u00e3o posterior \u00e0s 19h indicando que 60 mil permaneciam afetados, incluindo mais de 49 mil clientes na capital.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042290","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.567386,"Longitude":-46.570383,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - SAO PAULO - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730590114997-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Energia e Seguran\u00e7a: Equipes da Enel est\u00e3o mobilizadas para realizar reparos e restabelecer o servi\u00e7o de energia nas \u00e1reas afetadas.\r\nControle de Alagamentos: Monitoramento das \u00e1reas mais impactadas, al\u00e9m de alertas cont\u00ednuos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o para evitar \u00e1reas","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 20:28:33"},{"Assets":"GO - GOIANIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561017530-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Corrida Vida & Sa\u00fade 2024\r\nCidade\/Estado: Goi\u00e2nia, GO\r\nLocal: Parque Arei\u00e3o\r\nHora: 06:30\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042196","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-16.67331,"Longitude":-49.255814,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - GOIANIA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573522777-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - GOIANIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:23:37"},{"Assets":"SP - RIBEIRAO PRETO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730628998157-0300)\/","Description":"Estou no local desde 6:50 por\u00e9m encontra se fechado.","EndDate":"\/Date(1730629001823-0300)\/","EventID":"EVTD202411042292","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-21.184834,"Longitude":-47.805476,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"SP - RIBEIRAO PRETO - 10112 E.E. PROFESSOR JOS\u00c9 LIMA PEDREIRA DE FREITAS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730629001823-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"10112 E.E. PROFESSOR JOS\u00c9 LIMA PEDREIRA DE FREITAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - RIBEIRAO PRETO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"VANESSA APARECIDA ALVES - nessapice@gmail.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 07:16:38"},{"Assets":"RN - PARNAMIRIM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730557479520-0300)\/","Description":"O CRUZEX 2024, maior exerc\u00edcio operacional da Am\u00e9rica Latina, teve in\u00edcio em Parnamirim, RN, reunindo for\u00e7as a\u00e9reas de diversos pa\u00edses para simula\u00e7\u00f5es de combate. Com a movimenta\u00e7\u00e3o intensa de aeronaves e atividades militares, o evento pode impactar a aplica\u00e7\u00e3o do Enem na regi\u00e3o, gerando poss\u00edveis dificuldades de acesso e ru\u00eddos que afetam o ambiente de concentra\u00e7\u00e3o dos estudantes.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042175","Involveds":null,"LastProgressComment":"A Coordenadora Estadual Anna Claudia informou que o INEP enviou of\u00edcio. Segundo ela, os respons\u00e1veis pelo evento informaram que hoje n\u00e3o haver\u00e1 a movimenta\u00e7\u00e3o de nenhuma aeronave, mas apenas reuni\u00f5es administrativas, e que eles j\u00e1 est\u00e3o se organizando para que o mesmo ocorra no pr\u00f3ximo domingo. ","Latitude":-8.090138,"Longitude":-39.575787,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RN - PARNAMIRIM - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730633282507-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Perturba\u00e7\u00e3o sossego p\u00fablico","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RN - PARNAMIRIM","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RN","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"02\/11\/2024 11:24:39"},{"Assets":"BA - LAURO DE FREITAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635395320-0300)\/","Description":"Na coordena\u00e7\u00e3o 3720, \u00e0s 08:00, foi verificado que o local de guarda de malote est\u00e1 aberto e sem um seguran\u00e7a para  bloquear o acesso de pessoas n\u00e3o autorizadas. Os malotes foram colocados em um canto isolado da sala de coordena\u00e7\u00e3o. A coordenadora municipal est\u00e1 trabalhando nesta sala, mas nem sempre h\u00e1 integrantes da Equipe de Aplica\u00e7\u00e3o na sala.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042330","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.896718,"Longitude":-38.323462,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - LAURO DE FREITAS - 3720 COL\u00c9GIO ESTADUAL HERMANO GOUVEIA NETO - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635398377-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":"3720 COL\u00c9GIO ESTADUAL HERMANO GOUVEIA NETO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - LAURO DE FREITAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"KARINA CAZE TEIXEIRA LIMA - karina.lima@anac.gov.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:15"},{"Assets":"PR - LONDRINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561267693-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\n\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: CIRCUITO UNIMED OFF ROAD - ETAPA 3\r\nCidade\/Estado: Londrina, PR\r\nLocal: Geraldo Julio, 1600, Londrina, PR, Brasil\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042237","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-23.312156,"Longitude":-51.162773,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PR - LONDRINA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573890240-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - LONDRINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:47"},{"Assets":"GO - ITAPURANGA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561021227-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: 3\u00ba Circuito AABB de Corrida Velox\r\nCidade\/Estado: \tItapuranga, GO\r\nLocal: Lago Municipal Represa\r\nHora: 07:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042197","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-15.562331,"Longitude":-49.944493,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - ITAPURANGA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573533493-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - ITAPURANGA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:23:41"},{"Assets":"MG - SAO LOURENCO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635728013-0300)\/","Description":"Sistema n\u00e3o abre o relat\u00f3rio do Certificador para que as informa\u00e7\u00f5es sejam registradas. O Relat\u00f3rio de Certifica\u00e7\u00e3o Enem Impresso 2024 est\u00e1 sendo utilizado para registro. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Cebraspe foi informado sobre o ocorrido","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042348","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.117769,"Longitude":-45.053373,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MG - SAO LOURENCO - 8821 ESCOLA MUNICIPAL EUR\u00cdPEDES PRAZERES - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635731287-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"8821 ESCOLA MUNICIPAL EUR\u00cdPEDES PRAZERES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - SAO LOURENCO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"LILIAN VANESSA SILVA - lilian.silva@ifsuldeminas.edu.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:08:48"},{"Assets":"CE - SANTA QUITERIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635409437-0300)\/","Description":"Informo que assinalei errado o campo sobre integridade do lacre, pois o mesmo n\u00e3o foi danificado e gostaria de consertar esse erro no sistema.","EndDate":"\/Date(1730635413057-0300)\/","EventID":"EVTD202411042332","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-4.33327,"Longitude":-40.153508,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"CE - SANTA QUITERIA - 6938 EEFM J\u00daLIA CATUNDA - Malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635413057-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Integridade do lacre met\u00e1lico","codigo_processo":null,"coordenacao":"6938 EEFM J\u00daLIA CATUNDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - SANTA QUITERIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"MARIA IZABEL PEREIRA - izabel.pereira@ifce.edu.br","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:03:29"},{"Assets":"MT - PRIMAVERA DO LESTE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635148137-0300)\/","Description":"COORDENADORA LOCAL REPORTOU A INDISPONIBILIDADE DO RELATORIO DE APLICACAO DIGITAL. PARA SOLUCAO DO PROBLEMA FOI INFORMADO A APLICADORA. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: Cebraspe informou que est\u00e1 verificando sobre a instabilidade do sistema","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042325","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.552294,"Longitude":-54.300053,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - PRIMAVERA DO LESTE - 603 EEDIEB GET\u00daLIO DORNELLES VARGAS - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635151363-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de material administrativo insuficiente","codigo_processo":null,"coordenacao":"603 EEDIEB GET\u00daLIO DORNELLES VARGAS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - PRIMAVERA DO LESTE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"JOAO BOSCO DA SILVA OLIVEIRA - boscocxm@gmail.com","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 08:59:08"},{"Assets":"SP - JAU","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730585236613-0300)\/","Description":"Devido a fortes chuvas houve desabamento de parte do telhado da institui\u00e7\u00e3o, necessitando troca de escola.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042287","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.295791,"Longitude":-48.558141,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - JAU - 9635 EE PROFESSOR JOS\u00c9 NICOLAU PIR\u00c1GINE - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730585239077-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"9635 EE PROFESSOR JOS\u00c9 NICOLAU PIR\u00c1GINE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - JAU","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A coordena\u00e7\u00e3o de numero 05324, foi alterada do \"EE PROFESSOR JOS\u00c9 NICOLAU PIR\u00c1GINE\" para \"E.E PROF. T\u00daLIO ESP\u00cdNDOLA DE CASTRO\".","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"02\/11\/2024 19:07:16"},{"Assets":"PI - TERESINA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730561255010-0300)\/","Description":"Evento Esportivo\r\nTipo de Evento: Corrida de rua\r\nNome do Evento: Meia Maratona de Teresina\r\nCidade\/Estado: Teresina, PI\r\nLocal: Avenida Ulisses Marques\r\nHora: 06:00\r\nData: 03\/10\/24","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042233","Involveds":null,"LastProgressComment":"Altera\u00e7\u00e3o de dados.","Latitude":-5.086342,"Longitude":-42.80527,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PI - TERESINA - Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730573891283-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Seguran\u00e7a P\u00fablica - Interdi\u00e7\u00e3o via (Rodovia federal \/ Estadual)","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PI - TERESINA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Pr\u00e9 Aplica\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PI","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Rubens Rego - rubens.rego@inep.gov.br","data_criacao":"02\/11\/2024 12:27:35"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1730635490620-0300)\/","Description":"Entrega do primeiro malote por volta de 7:30h, antes da chegada do Coordenador do Local de Prova, o profissional dos Correios entregou ao profissional de seguran\u00e7a da escola, para ele guardar o malote at\u00e9 a chegada do Coordenador. (N\u00e3o foi no DF, vale conferir a cidade e UF)","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411042341","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.794229,"Longitude":-47.882166,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1730635493630-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Malote - Vulnerabilidade na guarda do malote","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Isaac Marti  - isaac.marti@modulo.com","usuario_triagem":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es - juliane.magalhaes@inep.gov.br","data_criacao":"03\/11\/2024 09:04:50"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":180}]}}}