{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":0},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":4}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Tempestade","name":"Tempestade","data":[{"name":"DF","y":1}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Tempestade","y":1,"drilldown":"Tempestade"}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF","y":1}]},{"id":"Falha no Atendimento Especializado","name":"Falha no Atendimento Especializado","data":[{"name":"DF","y":1}]},{"id":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Falha no Atendimento Especializado","y":1,"drilldown":"Falha no Atendimento Especializado"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"DF","y":3,"drilldown":"DF"},{"name":"PE","y":1,"drilldown":"PE"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"DF - Falha no Atendimento Especializado","y":1},{"name":"DF - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"DF - Clima e Tempo","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Tempestade","y":1}]},{"id":"DF","name":"DF - Clima e Tempo","data":[{"name":"DF - Clima e Tempo","y":1,"drilldown":"DF - Clima e Tempo"},{"name":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PE","name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enade","y":4,"drilldown":"Enade"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enade - DF","name":"Enade - DF","data":[{"name":"Enade - DF - Clima e Tempo","y":1},{"name":"Enade - DF - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Enade - PE","name":"Enade - PE","data":[{"name":"Enade - PE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enade","name":"Enade - PE","data":[{"name":"Enade - DF","y":3,"drilldown":"Enade - DF"},{"name":"Enade - PE","y":1,"drilldown":"Enade - PE"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","y":1},{"name":"Clima e Tempo - Tempestade","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Guilherme Euquerio","y":4}],"origem_ocorrencia":{"RM":4},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":4},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["DF","PE"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1,0]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[2,1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Clima e Tempo","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"],"data":[{"y":1,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,0],"color":"#2b908f"}},{"y":3,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[3,0],"color":"#90ee7e"}}]},"linha_tempo":4,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,-3,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,103,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"1133","USUARIO":"Painel Monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-11-22 15:02:35"},{"ID":"1138","USUARIO":"Guilherme Euquerio","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36 Edg\/131.0.0.0","DATA_ACESSO":"2024-11-22 15:00:03"}],"users_online_number":2,"eventos":[{"Assets":"DF - BRASILIA (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1732022757910-0300)\/","Description":"Instabilidade na plataforma do Enade tem causado dificuldades para os participantes acessarem informa\u00e7\u00f5es essenciais, como a visualiza\u00e7\u00e3o do local de prova. Problemas t\u00e9cnicos no sistema t\u00eam gerado frustra\u00e7\u00e3o, principalmente diante da proximidade do exame, quando o acesso a esses dados \u00e9 crucial","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411046794","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-15.780420857709,"Longitude":-47.930434270556,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1732045280077-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enade","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"19\/11\/2024 10:25:57"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1732284417277-0300)\/","Description":"Dificuldade em rela\u00e7\u00e3o ao processo de solicita\u00e7\u00e3o de atendimento especializado para o exame. Impossibilidade de registrar todos os transtornos que exigem aten\u00e7\u00e3o especial, sendo limitada a marcar apenas um.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411047919","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-15.7795,"Longitude":-47.9297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1732291622573-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Falha no Atendimento Especializado","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enade","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"22\/11\/2024 11:06:57"},{"Assets":"DF - BRASILIA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1732277288230-0300)\/","Description":"Alerta de Perigo de Chuva. O Inmet emitiu alertas de \"perigo\" e \"perigo potencial\" para chuvas intensas e ventos fortes em 17 estados brasileiros e no Distrito Federal. As regi\u00f5es mais afetadas incluem o Centro-Oeste e Rond\u00f4nia. No Rio de Janeiro, a chegada de uma frente fria a partir desta quinta-feira trar\u00e1 chuvas significativas e queda de temperatura nos pr\u00f3ximos dias","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411047917","Involveds":"","LastProgressComment":null,"Latitude":-15.7795,"Longitude":-47.9297,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"DF - BRASILIA - Clima e Tempo - Tempestade","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1732277642197-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Tempestade","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enade","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"22\/11\/2024 09:08:08"},{"Assets":"PE - RECIFE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1732298395373-0300)\/","Description":"Problema com Local de Prova do ENADE e Falta de Suporte da Institui\u00e7\u00e3o de Ensino. Estudante em Recife-PE foi inscrito pela faculdade para realizar a prova do ENADE no Rio de Janeiro. Apesar de v\u00e1rias tentativas de contato e reclama\u00e7\u00f5es formais, a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o solucionou o problema, atribuindo ao INEP a responsabilidade, embora o edital deixe claro que cabe \u00e0 institui\u00e7\u00e3o definir e corrigir o local de prova. Sem resolver a situa\u00e7\u00e3o, o estudante enfrenta o risco de n\u00e3o colar grau, j\u00e1 que a regularidade com o ENADE \u00e9 obrigat\u00f3ria. A prova ocorrer\u00e1 em 24\/11 e a faculdade segue sem oferecer suporte adequado.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202411047922","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-8.04666,"Longitude":-34.8771,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PE - RECIFE - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1732298398510-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enade","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - RECIFE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","usuario_triagem":"Guilherme Euquerio - guilherme.euquerio@modulo.com","data_criacao":"22\/11\/2024 14:59:55"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":4}]}}}