{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":1},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":0}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"GO","name":"GO","data":[{"name":"GO","y":1}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"GO","y":1,"drilldown":"GO"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"GO","y":1,"drilldown":"GO"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"GO - Abastecimento de \u00c1gua"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem","y":1,"drilldown":"Enem"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem - GO","name":"Enem - GO","data":[{"name":"Enem - GO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"Enem","name":"Enem - GO","data":[{"name":"Enem - GO","y":1,"drilldown":"Enem - GO"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Claudson Silva","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RM":1},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":0},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["GO"],"uf_nivel":[{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua"],"data":[{"y":1,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,0],"color":"#2b908f"}}]},"linha_tempo":1,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"12","USUARIO":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/107.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-11-04 16:09:44"},{"ID":"13","USUARIO":"Claudson Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64; rv:106.0) Gecko\/20100101 Firefox\/106.0","DATA_ACESSO":"2022-11-04 16:09:43"}],"users_online_number":2,"eventos":[{"Assets":"GO - VALPARAISO DE GOIAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667588948513-0300)\/","Description":"(TESTE) Interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037600","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.06553,"Longitude":-47.976112,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - VALPARAISO DE GOIAS - 03567 COL\u00c9GIO ESTADUAL VALPARA\u00cdZO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667588952117-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"03567 COL\u00c9GIO ESTADUAL VALPARA\u00cdZO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - VALPARAISO DE GOIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Nada realizado","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Claudson Silva - claudson.silva@modulo.com","usuario_triagem":"Claudson Silva - claudson.silva@modulo.com","data_criacao":"04\/11\/2022 16:09:08"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":1}]}}}