{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":6},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":0}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB","y":1},{"name":"RJ","y":2}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PB","name":"PB","data":[{"name":"PB","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ","data":[{"name":"RJ","y":2}]},{"id":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB","y":1,"drilldown":"PB"},{"name":"RJ","y":2,"drilldown":"RJ"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"PB","y":2,"drilldown":"PB"},{"name":"RJ","y":4,"drilldown":"RJ"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB - Energia El\u00e9trica","name":"PB - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PB - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"PB","name":"PB - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"PB - Energia El\u00e9trica","y":1,"drilldown":"PB - Energia El\u00e9trica"},{"name":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"RJ - Energia El\u00e9trica","name":"RJ - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"RJ - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"RJ - Energia El\u00e9trica","y":2,"drilldown":"RJ - Energia El\u00e9trica"},{"name":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2,"drilldown":"RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes","y":6,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Pr\u00eamio Capes - RJ","name":"Pr\u00eamio Capes - RJ","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - RJ - Energia El\u00e9trica","y":2},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RJ - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":2}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes - PB","name":"Pr\u00eamio Capes - PB","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - PB - Energia El\u00e9trica","y":1},{"name":"Pr\u00eamio Capes - PB - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Pr\u00eamio Capes","name":"Pr\u00eamio Capes - PB","data":[{"name":"Pr\u00eamio Capes - PB","y":2,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - PB"},{"name":"Pr\u00eamio Capes - RJ","y":4,"drilldown":"Pr\u00eamio Capes - RJ"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Maria Cristina Moura","y":6}],"origem_ocorrencia":{"RM":6},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":0},{"name":"Alertas","y":6},{"name":"Arquivados","y":0}],"uf_nivel_categoria":["PB","RJ"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1,3]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[1,1]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Energia El\u00e9trica","Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o"],"data":[{"y":3,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[0,3],"color":"#2b908f"}},{"y":3,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[2,1],"color":"#90ee7e"}}]},"linha_tempo":2,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,-3,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,103,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"1207","USUARIO":"Painel Monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/130.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-12-02 09:16:11"},{"ID":"1208","USUARIO":"Rubens Rego","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/131.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2024-12-02 09:17:06"}],"users_online_number":2,"eventos":[{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733059194040-0300)\/","Description":"Queda de energia \u00e0s 9h55 no local de aplica\u00e7\u00e3o.","EndDate":"\/Date(1733059483423-0300)\/","EventID":"EVTD202412047972","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733059483423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O Coordenador est\u00e1 verificando a possibilidade de acionar o gerador do local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 10:19:54"},{"Assets":"PB - CAMPINA GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733073602267-0300)\/","Description":"Roubo de cabos de internet pr\u00f3ximo \u00e0 escola. A operadora de internet n\u00e3o realiza reparos no final de semana.","EndDate":"\/Date(1733074757317-0300)\/","EventID":"EVTD202412047975","Involveds":null,"LastProgressComment":"Candidatos transferidos para novo local de aplica\u00e7\u00e3o","Latitude":-7.221497,"Longitude":-35.883859,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CAMPINA GRANDE - 40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733074757317-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PB - CAMPINA GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Outro laborat\u00f3rio est\u00e1 sendo preparado em local pr\u00f3ximo, na UFCG. Duas vans est\u00e3o prontas para deslocar os 14 Candidatos para o local.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 14:20:02"},{"Assets":"PB - CAMPINA GRANDE","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733073608553-0300)\/","Description":"Devido ao roubo de cabo de energia no local de aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi poss\u00edvel realizar a prova no local selecionado.","EndDate":"\/Date(1733074766663-0300)\/","EventID":"EVTD202412047976","Involveds":null,"LastProgressComment":"Candidatos transferidos para novo local de aplica\u00e7\u00e3o","Latitude":-7.221497,"Longitude":-35.883859,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PB - CAMPINA GRANDE - 40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733074766663-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40216 EEEF MARIA EMILIA OLIVEIRA DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PB - CAMPINA GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"A Cesgranrio direcionou a aplica\u00e7\u00e3o para local pr\u00f3ximo, as sala de aplica\u00e7\u00e3o foi remontada e ser\u00e1 disponibilizado duas vans para o transporte dos candidatos. Nesse local as provas ser\u00e3o iniciadas ap\u00f3s o hor\u00e1rio previsto e ter\u00e3o tempo adicional.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PB","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 14:20:08"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733059204977-0300)\/","Description":"Informado pela Cesgranrio sobre a falta de energia nessa unidade","EndDate":"\/Date(1733059496107-0300)\/","EventID":"EVTD202412047974","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida","Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733059496107-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40155 UNIV VEIGA DE ALMEIDA - CAMPUS MARACANA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Tentativa de acionar o gerador da institui\u00e7\u00e3o e, acionando a empresa de energia el\u00e9trica para reparar o problema.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 10:20:04"},{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733059200077-0300)\/","Description":"Foi constato que os laborat\u00f3rios de aplica\u00e7\u00e3o est\u00e3o montados com a quantidade de m\u00e1quina na quantidade de candidatos e, n\u00e3o apresenta nenhuma m\u00e1quina extra no caso de problema com alguma m\u00e1quina no caso de n\u00e3o termos ausentes.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412047973","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 40153 IBMEC - CENTRO - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733059202493-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40153 IBMEC - CENTRO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Monitoramento da situa\u00e7\u00e3o junto aos envolvidos","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 10:20:00"},{"Assets":"RJ - CAMPOS DOS GOYTACAZES","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1733074699440-0300)\/","Description":"Falta de internet por rompimento da fibra \u00f3tica pr\u00f3ximo ao local de aplica\u00e7\u00e3o. O Coordenador de Local entrou em contato com a operadora de internet, que est\u00e1 efetuando reparos na rede, por\u00e9m sem previs\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202412047977","Involveds":null,"LastProgressComment":"Os Candidatos iniciaram as provas \u00e0s 16h e o tempo de atraso do in\u00edcio ser\u00e1 compensado. ","Latitude":-21.76269,"Longitude":-41.318488,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - CAMPOS DOS GOYTACAZES - 40151 UNIVERSO - CAMPUS CAMPOS DOS GOYTACAZES - Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1733080087723-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2024","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Estrutura do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"40151 UNIVERSO - CAMPUS CAMPOS DOS GOYTACAZES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Pr\u00eamio Capes","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - CAMPOS DOS GOYTACAZES","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Os 13 Candidatos presentes est\u00e3o sendo deslocados para um local de aplica\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo, coordena\u00e7\u00e3o 40152, no qual h\u00e1 computadores reserva e de ausentes suficientes para realizarem a prova.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"Adriana Barros - adriana@cesgranrio.org.br","usuario_triagem":"Maria Cristina Moura - maria.moura@inep.gov.br","data_criacao":"01\/12\/2024 14:38:19"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":6}]}}}