{"dashboard":{"problemas":{"sem-categoria":0,"sem-localidade":0},"dados":{"status_tratamento":[{"name":"Finalizado","y":0},{"name":"Em Tratamento","y":11},{"name":"N\u00e3o Iniciado","y":5}],"categoria_subcategoria_uf":{"serie":{"name":"Categorias","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":2,"drilldown":"Abastecimento de \u00c1gua"},{"name":"Clima e Tempo","y":2,"drilldown":"Clima e Tempo"},{"name":"Conduta irregular","y":3,"drilldown":"Conduta irregular"},{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"Energia El\u00e9trica"},{"name":"Inc\u00eandio","y":2,"drilldown":"Inc\u00eandio"},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AL","name":"AL","data":[{"name":"AL","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO","data":[{"name":"GO","y":1}]},{"id":"Abastecimento de \u00c1gua","name":"Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"AL","y":1,"drilldown":"AL"},{"name":"GO","y":1,"drilldown":"GO"}]},{"id":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","data":[{"name":"PA","y":2}]},{"id":"Clima e Tempo","name":"Clima e Tempo","data":[{"name":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":2,"drilldown":"Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova"}]},{"id":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","name":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","data":[{"name":"RJ","y":1}]},{"id":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","name":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Comportamento inadequado do aplicador","name":"Comportamento inadequado do aplicador","data":[{"name":"TO","y":1}]},{"id":"Conduta irregular","name":"Conduta irregular","data":[{"name":"Comportamento inadequado do aplicador","y":1,"drilldown":"Comportamento inadequado do aplicador"},{"name":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":1,"drilldown":"Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)"},{"name":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1,"drilldown":"Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido"}]},{"id":"Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"AM","y":1}]},{"id":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"BA","y":3}]},{"id":"Energia El\u00e9trica","name":"Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3,"drilldown":"Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"AM","name":"AM","data":[{"name":"AM","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA","data":[{"name":"BA","y":1}]},{"id":"Inc\u00eandio","name":"Inc\u00eandio","data":[{"name":"AM","y":1,"drilldown":"AM"},{"name":"BA","y":1,"drilldown":"BA"}]},{"id":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP","y":1}]},{"id":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","data":[{"name":"MA","y":1}]},{"id":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT","y":1}]},{"id":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1,"drilldown":"Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio"},{"name":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o"},{"name":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o"}]}]}},"uf_categoria_subcategoria":{"serie":{"name":"UF","colorByPoint":true,"data":[{"name":"AL","y":1,"drilldown":"AL"},{"name":"AM","y":2,"drilldown":"AM"},{"name":"BA","y":4,"drilldown":"BA"},{"name":"GO","y":1,"drilldown":"GO"},{"name":"MA","y":1,"drilldown":"MA"},{"name":"MT","y":1,"drilldown":"MT"},{"name":"PA","y":2,"drilldown":"PA"},{"name":"RJ","y":1,"drilldown":"RJ"},{"name":"SP","y":2,"drilldown":"SP"},{"name":"TO","y":1,"drilldown":"TO"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"AL - Abastecimento de \u00c1gua","name":"AL - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"AL - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"AL","name":"AL - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"AL - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"AL - Abastecimento de \u00c1gua"}]},{"id":"AM - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","name":"AM - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","data":[{"name":"AM - Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"AM - Inc\u00eandio","name":"AM - Inc\u00eandio","data":[{"name":"AM - Inc\u00eandio","y":1}]},{"id":"AM","name":"AM - Inc\u00eandio","data":[{"name":"AM - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1,"drilldown":"AM - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas"},{"name":"AM - Inc\u00eandio","y":1,"drilldown":"AM - Inc\u00eandio"}]},{"id":"BA - Energia El\u00e9trica","name":"BA - Energia El\u00e9trica","data":[{"name":"BA - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3}]},{"id":"BA - Inc\u00eandio","name":"BA - Inc\u00eandio","data":[{"name":"BA - Inc\u00eandio","y":1}]},{"id":"BA","name":"BA - Inc\u00eandio","data":[{"name":"BA - Energia El\u00e9trica","y":3,"drilldown":"BA - Energia El\u00e9trica"},{"name":"BA - Inc\u00eandio","y":1,"drilldown":"BA - Inc\u00eandio"}]},{"id":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"GO","name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","data":[{"name":"GO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1,"drilldown":"GO - Abastecimento de \u00c1gua"}]},{"id":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1}]},{"id":"MA","name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"MT","name":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"PA - Clima e Tempo","name":"PA - Clima e Tempo","data":[{"name":"PA - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":2}]},{"id":"PA","name":"PA - Clima e Tempo","data":[{"name":"PA - Clima e Tempo","y":2,"drilldown":"PA - Clima e Tempo"}]},{"id":"RJ - Conduta irregular","name":"RJ - Conduta irregular","data":[{"name":"RJ - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":1}]},{"id":"RJ","name":"RJ - Conduta irregular","data":[{"name":"RJ - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"RJ - Conduta irregular"}]},{"id":"SP - Conduta irregular","name":"SP - Conduta irregular","data":[{"name":"SP - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1}]},{"id":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"SP","name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","data":[{"name":"SP - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"SP - Conduta irregular"},{"name":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1,"drilldown":"SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"}]},{"id":"TO - Conduta irregular","name":"TO - Conduta irregular","data":[{"name":"TO - Comportamento inadequado do aplicador","y":1}]},{"id":"TO","name":"TO - Conduta irregular","data":[{"name":"TO - Conduta irregular","y":1,"drilldown":"TO - Conduta irregular"}]}]}},"avaliacao_pedagogica_uf_categoria":{"serie":{"name":"AVALIA\u00c7\u00c3O PEDAG\u00d3GICA","colorByPoint":true,"data":[{"name":"Enem","y":16,"drilldown":"Enem"}]},"drilldown":{"series":[{"id":"Enem - RJ","name":"Enem - RJ","data":[{"name":"Enem - RJ - Conduta irregular","y":1}]},{"id":"Enem - BA","name":"Enem - BA","data":[{"name":"Enem - BA - Energia El\u00e9trica","y":3},{"name":"Enem - BA - Inc\u00eandio","y":1}]},{"id":"Enem - AM","name":"Enem - AM","data":[{"name":"Enem - AM - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","y":1},{"name":"Enem - AM - Inc\u00eandio","y":1}]},{"id":"Enem - PA","name":"Enem - PA","data":[{"name":"Enem - PA - Clima e Tempo","y":2}]},{"id":"Enem - SP","name":"Enem - SP","data":[{"name":"Enem - SP - Conduta irregular","y":1},{"name":"Enem - SP - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem - AL","name":"Enem - AL","data":[{"name":"Enem - AL - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"Enem - TO","name":"Enem - TO","data":[{"name":"Enem - TO - Conduta irregular","y":1}]},{"id":"Enem - GO","name":"Enem - GO","data":[{"name":"Enem - GO - Abastecimento de \u00c1gua","y":1}]},{"id":"Enem - MA","name":"Enem - MA","data":[{"name":"Enem - MA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem - MT","name":"Enem - MT","data":[{"name":"Enem - MT - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1}]},{"id":"Enem","name":"Enem - MT","data":[{"name":"Enem - AL","y":1,"drilldown":"Enem - AL"},{"name":"Enem - AM","y":2,"drilldown":"Enem - AM"},{"name":"Enem - BA","y":4,"drilldown":"Enem - BA"},{"name":"Enem - GO","y":1,"drilldown":"Enem - GO"},{"name":"Enem - MA","y":1,"drilldown":"Enem - MA"},{"name":"Enem - MT","y":1,"drilldown":"Enem - MT"},{"name":"Enem - PA","y":2,"drilldown":"Enem - PA"},{"name":"Enem - RJ","y":1,"drilldown":"Enem - RJ"},{"name":"Enem - SP","y":2,"drilldown":"Enem - SP"},{"name":"Enem - TO","y":1,"drilldown":"Enem - TO"}]}]}},"top_dez_categoria_subcategoria":[{"name":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","y":3},{"name":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","y":2},{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","y":2},{"name":"Inc\u00eandio","y":2},{"name":"Conduta irregular - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","y":1},{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","y":1},{"name":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","y":1},{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","y":1}],"top_dez_usuarios":[{"name":"Ines Borges","y":12},{"name":"Fabricio Cabral","y":2},{"name":"Jo\u00e3o Alberto Tomacheski","y":1},{"name":"Claudson Silva","y":1}],"origem_ocorrencia":{"RNC":3,"RM":13},"total_ocorrencia":[{"name":"Triagem","y":12},{"name":"Alertas","y":711},{"name":"Arquivados","y":493}],"uf_nivel_categoria":["AL","AM","BA","GO","MA","MT","PA","RJ","SP","TO"],"uf_nivel":[{"name":"5-Severo","data":[1,1,4,0,0,0,2,0,1,1]},{"name":"2-Aten\u00e7\u00e3o","data":[0,1,0,1,1,1,0,1,1,0]}],"categoria_abertos_fechados":{"category":["Abastecimento de \u00c1gua","Clima e Tempo","Conduta irregular","Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","Energia El\u00e9trica","Inc\u00eandio","Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o"],"data":[{"y":2,"color":"#2b908f","drilldown":{"name":"Abastecimento de \u00c1gua","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[2,0],"color":"#2b908f"}},{"y":2,"color":"#90ee7e","drilldown":{"name":"Clima e Tempo","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,1],"color":"#90ee7e"}},{"y":3,"color":"#f45b5b","drilldown":{"name":"Conduta irregular","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[3,0],"color":"#f45b5b"}},{"y":1,"color":"#7798BF","drilldown":{"name":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,0],"color":"#7798BF"}},{"y":3,"color":"#aaeeee","drilldown":{"name":"Energia El\u00e9trica","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[1,2],"color":"#aaeeee"}},{"y":2,"color":"#ff0066","drilldown":{"name":"Inc\u00eandio","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[2,0],"color":"#ff0066"}},{"y":3,"color":"#eeaaee","drilldown":{"name":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","categories":["Abertos","Fechados"],"data":[3,0],"color":"#eeaaee"}}]},"linha_tempo":13,"abstencao_categoria":["AC","AL","AP","AM","BA","CE","DF","ES","GO","MA","MG","MT","MS","PA","PB","PE","PI","PR","RJ","RN","RO","RR","RS","SC","SE","SP","TO"],"abstencao":[{"name":"Absten\u00e7\u00e3o","data":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},{"name":"Presentes","data":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}],"caminho_critico":[],"pie_qtd_por_caminho_critico":[],"pie_qtd_por_severidade":[{"name":"5 - Severo","y":0},{"name":"4 - Alto","y":0},{"name":"3 - Elevado","y":0},{"name":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","y":0},{"name":"1 - Baixo","y":0}],"bar_caminho_critico_categoria":[],"bar_caminho_critico":[],"users_online_list":[{"ID":"103","USUARIO":"Paulo Guilherme Fernandes Oliveira","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/107.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-11-10 14:50:45"},{"ID":"111","USUARIO":"Ines Borges","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/107.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-11-10 14:50:33"},{"ID":"112","USUARIO":"Claudson Silva","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64; rv:106.0) Gecko\/20100101 Firefox\/106.0","DATA_ACESSO":"2022-11-10 14:50:40"},{"ID":"113","USUARIO":"ADELINO NUNES DE LIMA","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64; rv:106.0) Gecko\/20100101 Firefox\/106.0","DATA_ACESSO":"2022-11-10 14:27:37"},{"ID":"114","USUARIO":"Juliane do Carmo Duarte Magalh\u00e3es","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/107.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-11-10 14:46:07"},{"ID":"115","USUARIO":"dgp.monitoramento","IP":"172.30.200.18","NAVEGADOR":"Mozilla\/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/107.0.0.0 Safari\/537.36","DATA_ACESSO":"2022-11-10 14:50:42"}],"users_online_number":6,"eventos":[{"Assets":"RJ - RIO DE JANEIRO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667840375677-0300)\/","Description":"o Coordenador de Aplica\u00e7\u00e3o n\u00e3o n\u00e3o validou o pagamento do certificador, informando o C\u00f3digo para o certificador erroneamente.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037604","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-22.916026,"Longitude":-43.209229,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"RJ - RIO DE JANEIRO - 55087 EM NERVAL DE GOUVEIA - Conduta irregular","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667840377970-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comunica\u00e7\u00e3o indevida (entre participantes ou participante X equipe de aplica\u00e7\u00e3o)","codigo_processo":null,"coordenacao":"55087 EM NERVAL DE GOUVEIA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RJ - RIO DE JANEIRO","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RJ","usuario_cadastro":"KEILA CRISTINE OLIVEIRA KER - keilaker@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"07\/11\/2022 13:59:35"},{"Assets":"BA - BARREIRAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667930601947-0300)\/","Description":"Falta de energia ocorreu as 12h50. INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: O atendimento j\u00e1 est\u00e1 em andamento.","EndDate":"\/Date(1668021336210-0300)\/","EventID":"EVTD202211037606","Involveds":null,"LastProgressComment":"A equipe resolveu o problema as 17:20h","Latitude":-12.144925,"Longitude":-45.004168,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - BARREIRAS - 02359 COL\u00c9GIO ESTADUAL ANT\u00d4NIO GERALDO - CEAG - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668021336210-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02359 COL\u00c9GIO ESTADUAL ANT\u00d4NIO GERALDO - CEAG","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - BARREIRAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Foi realizado contato com a empresa respons\u00e1vel (Sr. Geraldo , telefone xxxxx). Previs\u00e3o de retorno as 15h.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"08\/11\/2022 15:03:21"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668003094727-0300)\/","Description":"Uma participante entrou em trabalho de parto na sala de aplica\u00e7\u00e3o. Hor\u00e1rio por volta das 14h50 INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: TESTE","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037607","Involveds":null,"LastProgressComment":"SAMU at\u00e9 o momento n\u00e3o compareceu ao local de aplica\u00e7\u00e3o. A m\u00e3e j\u00e1 est\u00e1 em trabalho de parto. A coordenadora do local est\u00e1 acompanhado a participante.","Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MANAUS - 50593 EE PRINCESA ISABEL - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668003422237-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Parto em local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50593 EE PRINCESA ISABEL","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe do SAMU acionado","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"09\/11\/2022 11:11:34"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668024372253-0300)\/","Description":"fim do mundo!","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037614","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"PA - BELEM - 00993 UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZONIA - UFRA - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668024374423-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"00993 UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZONIA - UFRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"rezar!","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Fabricio Cabral - fabricio.cabral@inep.gov.br","usuario_triagem":"Fabricio Cabral - fabricio.cabral@inep.gov.br","data_criacao":"09\/11\/2022 17:06:12"},{"Assets":"BA - BARREIRAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668021138727-0300)\/","Description":"Falta de energia el\u00e9trica no local por volta das 12h45","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037609","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-12.144925,"Longitude":-45.004168,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - BARREIRAS - 02359 COL\u00c9GIO ESTADUAL ANT\u00d4NIO GERALDO - CEAG - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668021141537-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02359 COL\u00c9GIO ESTADUAL ANT\u00d4NIO GERALDO - CEAG","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - BARREIRAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe da Cia xxxx j\u00e1 est\u00e1 se deslocando at\u00e9 o local","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"09\/11\/2022 16:12:18"},{"Assets":"SP - JACAREI","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667840335147-0300)\/","Description":"Foram observados diversos participantes saindo do local de aplica\u00e7\u00e3o as 14h05, hor\u00e1rio diferente do informado pelo Inep.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037601","Involveds":null,"LastProgressComment":"TESTE  TESTE","Latitude":-23.30488,"Longitude":-45.969593,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - JACAREI - 56774 EMEF PROF DECIO MOREIRA - Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667934882523-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","codigo_processo":null,"coordenacao":"56774 EMEF PROF DECIO MOREIRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - JACAREI","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"O coordenador do local de aplica\u00e7\u00e3o foi informado que o hor\u00e1rio da libera\u00e7\u00e3o do participantes est\u00e1 divergente das informa\u00e7\u00f5es definidas pelo Inep.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"07\/11\/2022 13:58:55"},{"Assets":"BA - LAURO DE FREITAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667847806323-0300)\/","Description":"Devidos a fortes chuvas e raios na regi\u00e3o de Lauro de Freitas, houve queda da energia em toda regi\u00e3o por volta das 15h35.","EndDate":"\/Date(1667930824583-0300)\/","EventID":"EVTD202211037605","Involveds":null,"LastProgressComment":"Energia reestabelecida no local de aplica\u00e7\u00e3o \u00c0s 14h54","Latitude":-12.896718,"Longitude":-38.323462,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"BA - LAURO DE FREITAS - 02953 INSTITUTO DE EDUC. PROF.  EURIDES SANT\u00b4ANNA - Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667930824583-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Energia El\u00e9trica - Falta de energia el\u00e9trica no bairro ou cidade do local de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"02953 INSTITUTO DE EDUC. PROF.  EURIDES SANT\u00b4ANNA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - LAURO DE FREITAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Contato realizada com a empresa respons\u00e1vel pelos reparos na rede (Sr. Jo\u00e3o - fone 7'-888898889). A informa\u00e7\u00e3o foi parada geral no transformador que abastece a regiao.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"07\/11\/2022 16:03:26"},{"Assets":"PA - BELEM","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668024365030-0300)\/","Description":"fim do mundo!","EndDate":"\/Date(1668024367697-0300)\/","EventID":"EVTD202211037613","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-1.459845,"Longitude":-48.487826,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Fechado","Title":"PA - BELEM - 00993 UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZONIA - UFRA - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668024367697-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","codigo_processo":null,"coordenacao":"00993 UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZONIA - UFRA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - BELEM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"rezar!","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"Fabricio Cabral - fabricio.cabral@inep.gov.br","usuario_triagem":"Fabricio Cabral - fabricio.cabral@inep.gov.br","data_criacao":"09\/11\/2022 17:06:05"},{"Assets":"AL - MACEIO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668021626200-0300)\/","Description":"teste - gestao de risco","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037611","Involveds":null,"LastProgressComment":"TESTE","Latitude":-9.660822,"Longitude":-35.70163,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AL - MACEIO - 52053 EE DR JOSE MARIA CORREIA DAS NEVES - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668024290697-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"52053 EE DR JOSE MARIA CORREIA DAS NEVES","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AL - MACEIO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AL","usuario_cadastro":"Jos\u00e9 Fernandes de Lima Junior - jose.junior@inep.gov.br","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"09\/11\/2022 16:20:26"},{"Assets":"AM - MANAUS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668021616060-0300)\/","Description":"A universidade est\u00e1 sendo consumida pelo fogo.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037610","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-3.134691,"Longitude":-60.023335,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"AM - MANAUS - 50652 UNIP - CAMPUS MANAUS - Inc\u00eandio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668021619087-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Inc\u00eandio","codigo_processo":null,"coordenacao":"50652 UNIP - CAMPUS MANAUS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Fabr\u00edcio Arthur Galupo Magalh\u00e3es - fabricio.magalhaes@inep.gov.br","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"09\/11\/2022 16:20:16"},{"Assets":"SP - ITAQUAQUECETUBA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667840355587-0300)\/","Description":"C\u00f3d cert correto 013471","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037602","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-23.476897,"Longitude":-46.351603,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"SP - ITAQUAQUECETUBA - 81347 EE VILA URSULINA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667840357817-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Diverg\u00eancia do Local de Aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"81347 EE VILA URSULINA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - ITAQUAQUECETUBA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"CRISTIANE MARQUES - crismq@yahoo.com.br","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"07\/11\/2022 13:59:15"},{"Assets":"TO - PALMAS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668024934283-0300)\/","Description":"teste","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037615","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-10.230299,"Longitude":-48.317036,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"TO - PALMAS - 53947 CE SAO JOSE - Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668024937310-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Conduta irregular - Comportamento inadequado do aplicador","codigo_processo":null,"coordenacao":"53947 CE SAO JOSE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"TO - PALMAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"teste","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Jo\u00e3o Alberto Tomacheski - joao.tomacheski@inep.gov.br","usuario_triagem":"Jo\u00e3o Alberto Tomacheski - joao.tomacheski@inep.gov.br","data_criacao":"09\/11\/2022 17:15:34"},{"Assets":"GO - VALPARAISO DE GOIAS (exclu\u00eddo)","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667588948513-0300)\/","Description":"(TESTE) Interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037600","Involveds":null,"LastProgressComment":"O jeito \u00e9 tomar as l\u00e1grimas.","Latitude":-16.06553,"Longitude":-47.976112,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"GO - VALPARAISO DE GOIAS - 03567 COL\u00c9GIO ESTADUAL VALPARA\u00cdZO - Abastecimento de \u00c1gua","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667589152033-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","codigo_processo":null,"coordenacao":"03567 COL\u00c9GIO ESTADUAL VALPARA\u00cdZO","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"GO - VALPARAISO DE GOIAS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Nada realizado","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"GO","usuario_cadastro":"Claudson Silva - claudson.silva@modulo.com","usuario_triagem":"Claudson Silva - claudson.silva@modulo.com","data_criacao":"04\/11\/2022 16:09:08"},{"Assets":"BA - PORTO SEGURO","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668020462537-0300)\/","Description":"TESTE\r\n\r\n\r\nFoco de inc\u00eandio no p\u00e1tio do col\u00e9gio e forte cheiro de vazamento de g\u00e1s.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037608","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-16.449056,"Longitude":-39.062114,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"BA - PORTO SEGURO - 03020 COL\u00c9GIO MUNICIPAL PROFESSOR \u00c1LVARO HENRIQUE DOS SANTOS - Inc\u00eandio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668020465283-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Inc\u00eandio","codigo_processo":null,"coordenacao":"03020 COL\u00c9GIO MUNICIPAL PROFESSOR \u00c1LVARO HENRIQUE DOS SANTOS","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - PORTO SEGURO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":"Equipe de Bombeiros avisada.","status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"09\/11\/2022 16:01:02"},{"Assets":"MA - SAO LUIS","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1668021635297-0300)\/","Description":"Teste - inclus\u00e3o de ocorr\u00eancia.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037612","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-2.531886,"Longitude":-44.297919,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MA - SAO LUIS - 02005 C.E BERNARDO COELHO DE ALMEIDA - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1668021637247-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura ou fechamento dos port\u00f5es fora do hor\u00e1rio","codigo_processo":null,"coordenacao":"02005 C.E BERNARDO COELHO DE ALMEIDA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MA - SAO LUIS","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MA","usuario_cadastro":"Luiz Fernando Bittencourt Castelo Branco - luiz.branco@inep.gov.br","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"09\/11\/2022 16:20:35"},{"Assets":"MT - CUIABA","Coordinator":"dgp.monitoramento","Created":"\/Date(1667840364383-0300)\/","Description":"Estou com um problema de para recebimento da demanda do dia 28\/11. Por algum motivo consta erro no malote, J\u00e1 procurei diversos meios, liguei no MEC, baixei app, tentei abrir chamado pelo INEP... e n\u00e3o sei o motivo que consta erro no c\u00f3digo do certificador. Pe\u00e7o provid\u00eancias. Preciso receber pelo meu trabalho.","EndDate":null,"EventID":"EVTD202211037603","Involveds":null,"LastProgressComment":null,"Latitude":-15.569989,"Longitude":-56.073252,"Responsible":"dgp.monitoramento","StartDate":null,"Status":"Aberto","Title":"MT - CUIABA - 50342 EE PE WANIR DELFINO CESAR - Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o","Type":"Evento SGIR","UpdatedOn":"\/Date(1667840366553-0300)\/","USR":27,"ano_vigente":"2022","caminho_critico":null,"categoria_evento":"Procedimentos de Aplica\u00e7\u00e3o - Inconformidade no procedimento de aplica\u00e7\u00e3o","codigo_processo":null,"coordenacao":"50342 EE PE WANIR DELFINO CESAR","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"dia_da_aplicacao":"1\u00b0 dia","etapas_do_cronograma":"Exame","sistema":"Enem","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MT - CUIABA","nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","origem_informacao":"RNC","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"providencias_adotadas":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MT","usuario_cadastro":"CLEITON PEREIRA ALVES - cleitonnpereiraa@gmail.com","usuario_triagem":"Ines Borges - ines.borges@modulo.com","data_criacao":"07\/11\/2022 13:59:24"}],"dia_aplicacao":[{"name":"1\u00b0 dia","y":16}]}}}