{"enem":[{"created_at":"22\/10 09:48:06","message":"dicas para o enem: n\u00e3o o fa\u00e7a e fique com seu psicol\u00f3gico saud\u00e1vel  https:\/\/t.co\/otzw7nqLt8","user_id":199894680,"user":"sccoders","name":"carolina","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657060414526763008\/lJsBFUA9_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:48:06","message":"RT @AmigoAnormal: me preparando pro ENEM https:\/\/t.co\/UE2sqwAjHO","user_id":395659101,"user":"thamirisroriz","name":"Do Justin \u2764","location":"(Brazil )","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651210638794948608\/dgvYBaZi_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:05","message":"indo pro enem","user_id":51213071,"user":"cecleandro","name":"leandrowski","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638536422295638016\/KC4OgAKx_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:02","message":"RT @GotasSalvadoras: Vale apena assistir!!! #Enem2015 #Enem \nAtenciosamente!!!\n@FaleComWallace  https:\/\/t.co\/Q3b8v8lBnK","user_id":2679956773,"user":"FaleComWallace","name":"WallaceOliveiraCruz","location":"Santa Luzia, MG, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656132224669077506\/5H45nhF5_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:48:01","message":"RT @FatosEx: [ENEM] - QUAL O NOME DO FAMOSO ARQUITETO BRASILEIRO? https:\/\/t.co\/YdLwV7dh3n","user_id":3222654764,"user":"thaynuness__","name":"Rhalm Productions","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651373854816731137\/467V1j_L_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:01","message":"Depois que passar o ENEM vou dormir pra l\u00e1 .","user_id":341016832,"user":"HianGodoi","name":"AQUI \u00c9 CUL\u00c9 .","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646009543898611712\/pzl-HiV6_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:00","message":"RT @umvirge: o enem chegando e eu preocupado q tenho v\u00e1rias s\u00e9ries pra assistir ainda","user_id":84637284,"user":"anafleal","name":"Ana L\u00facia Leal","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614570750817734657\/e88ABv0e_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:59","message":"RT @hmdaora: se o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem for filosofia barata de internet vc vai tirar 1000 sua vagabunda","user_id":2890144371,"user":"JulianaBolda","name":"Juliana Bolda","location":"Florianopolis-SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656202703463391233\/zo4KLcoU_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:58","message":"Estou no 3 ano e n\u00e3o fiz minha \u00fanica obriga\u00e7\u00e3o, estudar pro Enem. Parab\u00e9ns!","user_id":108611535,"user":"Recchioni12","name":"S t \u00e9 f a n i e \u2763","location":"Mooca \u2020","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656391510926229504\/sOvXUyNs_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:57","message":"RT @gilsonaguiar: Sabatistas provocam exce\u00e7\u00e3o nas regras do Enem. @cbnmaringa com o #cbnmaringa1","user_id":39748249,"user":"cbnmaringa","name":"CBN Maring\u00e1","location":"Maring\u00e1, Paran\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000411361483\/d7dda78c45c8ba400e3dd118c2c31590_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:47:54","message":"RT @escLucas: cheguei num ponto q to usando o enem de desculpa pra faltar de aula","user_id":2462444275,"user":"_marifsouza","name":"Mariana Souza","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652270279889133569\/0U3uKPZQ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:51","message":"RT @FatosEx: [ENEM] - QUAL O NOME DO FAMOSO ARQUITETO BRASILEIRO? https:\/\/t.co\/YdLwV7dh3n","user_id":1874894876,"user":"EleMeAna","name":"Morena \u2600\ufe0f","location":"Belo Horizonte, Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656593324443312129\/apUud7LQ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:50","message":"na moral n sei pq vcs fazem enem perdem tempo esperan\u00e7a acordam cedo pra n passar p porra ne1","user_id":622402086,"user":"NeemFernandes","name":"doravante","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657018135707557888\/m3AuHDVT_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:49","message":"Quando algu\u00e9m fica me lembrando da data do enem: https:\/\/t.co\/SwPZU9CUGd","user_id":233540303,"user":"thaynarcoelho","name":"thay","location":"Siar\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652271309146169344\/rTcFx4uc_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:48","message":"Acontece hoje, 22 de outubro, no Teatro ISBA o aul\u00e3o para o ENEM promovido pela FSBA.\nO aul\u00e3o \u00e9 gratuito e as... https:\/\/t.co\/V5S4SLFBCh","user_id":82904113,"user":"faculdadesocial","name":"Faculdade do ISBA","location":"Salvador - Bahia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3320438594\/03b7a8facad649aa4313a68623aa1e0e_normal.jpeg"}],"enem2015":[{"created_at":"22\/10 09:48:02","message":"RT @GotasSalvadoras: Vale apena assistir!!! #Enem2015 #Enem \nAtenciosamente!!!\n@FaleComWallace  https:\/\/t.co\/Q3b8v8lBnK","user_id":2679956773,"user":"FaleComWallace","name":"WallaceOliveiraCruz","location":"Santa Luzia, MG, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656132224669077506\/5H45nhF5_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:47:50","message":"RT @PajucaraManha: Pr\u00f3-reitor de gradua\u00e7\u00e3o da @Ufaloficial fala sobre o #Enem2015 e o perfil dos candidatos desse ano #PManh\u00e3 https:\/\/t.co\/\u2026","user_id":3306899019,"user":"3505801d194d4bf","name":"edinaura moraes","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606054527473745920\/uuGCLaM1_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:46:48","message":"RT @g1: Oper\u00e1rio de 48 anos faz #Enem para incentivar filha a escolher profiss\u00e3o https:\/\/t.co\/8IQyWovqTi #Enem2015 #G1 https:\/\/t.co\/yI0W8fB\u2026","user_id":2813784422,"user":"itsmnds","name":"mendi","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655973582821007360\/-xLREV1X_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:30","message":"RT @MEC_Comunicacao: #Enem2015: J\u00e1 separou a caneta esferogr\u00e1fica de tinta preta e material transparente? http:\/\/t.co\/A9sAu9P86s","user_id":3119775521,"user":"AlvesViktor","name":"Sr. Sem Nome","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651036770692407297\/F581GSJX_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:18","message":"RT @agenciabrasil: Mercadante: mais de 6,4 milh\u00f5es de alunos j\u00e1 confirmaram participa\u00e7\u00e3o no #Enem2015   https:\/\/t.co\/q5pPo4Pvrb https:\/\/t.c\u2026","user_id":2980176958,"user":"AntoniaCruzC","name":"#FimDaGlobo","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632204573126565888\/cHlm6Zmj_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:13","message":"RT @MEC_Comunicacao: Dicas para a reda\u00e7\u00e3o do #Enem2015! Est\u00e3o acompanhando a transmiss\u00e3o #aovivo na @TVNBR?  #BomdiaMinistro https:\/\/t.co\/Y\u2026","user_id":267750594,"user":"objetivosocorro","name":"objetivosocorro","location":"Socorro-SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632627641\/e3d1c07df4afc8f6f74b68a0c9e40683_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:46:00","message":"RT @MEC_Comunicacao: Fa\u00e7a o #Enem2015 tranquilo! Saiba com anteced\u00eancia o local das provas e seja pontual\u00a0http:\/\/t.co\/dEklxZ3i8W http:\/\/t.c\u2026","user_id":378705020,"user":"Leo_C_Balmant","name":"Leonardo Balmant","location":"Belo Horizonte\/Contagem - MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653745063055523840\/Q4UvWHa2_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:34","message":"RT @MEC_Comunicacao: Fa\u00e7a o #Enem2015 tranquilo! Saiba com anteced\u00eancia o local das provas e seja pontual\u00a0http:\/\/t.co\/dEklxZ3i8W http:\/\/t.c\u2026","user_id":3107513698,"user":"CarolineLopes0","name":"Moreira","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656620955607965696\/8KpINgtz_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:20","message":"RT @agenciabrasil: Mercadante: mais de 6,4 milh\u00f5es de alunos j\u00e1 confirmaram participa\u00e7\u00e3o no #Enem2015   https:\/\/t.co\/q5pPo4Pvrb https:\/\/t.c\u2026","user_id":209131124,"user":"Tica_Fernandes","name":"Tica Fernandes","location":"Brasil - PB","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442435660880678912\/dUwMff7t_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:45:10","message":"RT @MEC_Comunicacao: #Enem2015: Confira os hor\u00e1rios e programe-se! Saiba mais detalhes: https:\/\/t.co\/ix78Fk0D80 https:\/\/t.co\/KfnD2wCRpq","user_id":202641861,"user":"FaculdadeAGES","name":"Faculdade AGES","location":"Paripiranga","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649277349612032000\/Z0SSbGop_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:45:08","message":"RT @MEC_Comunicacao: #Enem2015: Lembre-se do documento original com foto nos dias das provas.\u00a0\nMais dicas em\u00a0http:\/\/t.co\/PTtETyOiMD http:\/\/\u2026","user_id":2775130164,"user":"Jose_pg_Junior","name":"Jos\u00e9 Junior","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653726008684736512\/gA0B_CZH_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:44:46","message":"Vale apena assistir!!! #Enem2015 #Enem \nAtenciosamente!!!\n@FaleComWallace  https:\/\/t.co\/Q3b8v8lBnK","user_id":360548161,"user":"GotasSalvadoras","name":"Gotas Salvadoras","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618085108671758336\/tap79SO7_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:43:48","message":"Mercadante: mais de 6,4 milh\u00f5es de alunos j\u00e1 confirmaram participa\u00e7\u00e3o no #Enem2015   https:\/\/t.co\/q5pPo4Pvrb https:\/\/t.co\/WcBxBRpewp","user_id":14434407,"user":"agenciabrasil","name":"Ag\u00eancia Brasil","location":"Bras\u00edlia - DF, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565963839779250176\/0h33-FTj_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:43:44","message":"RT @agenciabrasil: Estudantes devem ficar atentos a itens obrigat\u00f3rios durante provas do #Enem2015  https:\/\/t.co\/TwqduJrgsq https:\/\/t.co\/F5\u2026","user_id":209131124,"user":"Tica_Fernandes","name":"Tica Fernandes","location":"Brasil - PB","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442435660880678912\/dUwMff7t_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:43:31","message":"RT @MEC_Comunicacao: Fa\u00e7a o #Enem2015 tranquilo! Saiba com anteced\u00eancia o local das provas e seja pontual\u00a0http:\/\/t.co\/dEklxZ3i8W http:\/\/t.c\u2026","user_id":3732913697,"user":"prof_dani_real","name":"Dani Real","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646101393032544256\/tSMuVuVI_normal.jpg"}],"enemcancelado":[{"created_at":"21\/10 21:58:24","message":"#enemcancelado","user_id":2958848506,"user":"tonsdezuera","name":"Raphael","location":"Serra - ES (in your mind)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651257509718523904\/TIPDg9XJ_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 20:31:13","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":3291687470,"user":"laisahsilv","name":"Lal\u00e1zinha","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654674358355431424\/sRC9zsPk_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:14:12","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":1114583412,"user":"AmandaMilaan","name":"Amanda Milan","location":"Chapec\u00f3","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653032555629965312\/eTqMnlvL_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:10:36","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":1230372294,"user":"colebiga","name":"pazem\u00e9cxas","location":"Gryffindor  ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653356639920222208\/gaytj6ls_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:09:23","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":68998255,"user":"goddamneto","name":"Paulo neto","location":"Boa Vista, Roraima","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655982064127385600\/MGwcuwmf_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:05:33","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":199900136,"user":"ruamjonas","name":"Jonas","location":"S\u00e9rie B","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651778418657361920\/cyk0MGLR_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:05:28","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":330520082,"user":"yelowsubmarne","name":"Roque","location":"Natal, Rio Grande do Norte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657028113973514240\/kzEZVF5z_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:04:05","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":232878080,"user":"a_rianea","name":"Ariane Ara\u00fajo","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627877164403310592\/WOW4mkMp_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:03:46","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":82917240,"user":"lari_matsui","name":"Larissa Maciel \u2661","location":"Campo Grande","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656542411460628480\/OhB1mC28_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:03:42","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":265675181,"user":"ludibeatriz","name":"Ludimila Beatriz","location":"Bsb - DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651977556879609860\/mdPlPkLN_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:03:35","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":3875762645,"user":"n4andera","name":"Fernando Sarti","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654541638241525760\/DpqV7b1E_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:03:27","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":3259120997,"user":"psLolis","name":"Lolis","location":"Nova Petr\u00f3polis","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657049891085156352\/L7gcpvz6_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:03:15","message":"RT @Beniktor: #enemcancelado","user_id":559765239,"user":"fmarcss","name":"Fabi \u262e","location":"Peace Place \u26f5\ufe0f","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656496529511993344\/zT53nI-v_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 23:03:01","message":"#enemcancelado","user_id":59653710,"user":"Beniktor","name":"vamos rezar","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651570434157232128\/W-GKm4xp_normal.jpg"},{"created_at":"19\/10 23:42:05","message":"RT @kelvosss: #enemcancelado http:\/\/t.co\/lPPXjtBFlu","user_id":603124727,"user":"Errodriigo","name":"Rodrigo Branco","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/637630554377166848\/OC36PCd3_normal.jpg"}],"enemcarta":[],"enemerro":[],"erroenem":[],"provaenem":[{"created_at":"21\/10 14:13:25","message":"ENEM: Aprenda a fugir das pegadinhas na prova de f\u00edsica https:\/\/t.co\/9vHiRKPV6L - #FicaaDica #DicasdoEnem #Enem2015 #Educa\u00e7\u00e3o #ProvaEnem","user_id":340904827,"user":"cidadeBH","name":"cidade BH","location":"MINAS GERAIS \/ BRASIL","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634404214979063808\/YwIOKRag_normal.png"},{"created_at":"19\/10 18:07:01","message":"Gra\u00e7as a Deus centenas de jovens carentes  prestar\u00e3o provaENEM. Mostrar  isso seria bom.Mas preferem explorar os coxinhas no marketing, n\u00e9?","user_id":309861673,"user":"Indiacui","name":"Maria Lucia","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590671081654091776\/WrVnkajO_normal.jpg"},{"created_at":"14\/10 13:22:15","message":"Olha uma boa oportunidade de fazer um revis\u00e3o para o Enem!\nhttp:\/\/t.co\/ILsMawvM5I\n#enem #provaenem #revisaoenem... http:\/\/t.co\/ThOb2GE1Np","user_id":318563253,"user":"VBixo","name":"Virando Bixo","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1398922452\/virando_bixo_-_novo_design_-_destaque_normal.jpg"}],"exameenem":[],"redacaoenem":[{"created_at":"21\/10 19:02:04","message":"A coes\u00e3o na reda\u00e7\u00e3o do Enem \u2013 Compet\u00eancia 4 https:\/\/t.co\/cCy9ZUNPZh #Reda\u00e7\u00e3o #Reda\u00e7\u00e3oENEM #Enem2015 #Enem https:\/\/t.co\/T4ckac0Yqd","user_id":3201889949,"user":"ENEMemcurso","name":"ENEM em curso","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619630897332125696\/twkJz849_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 16:25:32","message":"[#ENEMIPED] Logo mais \u00e0s 16h30 &gt;&gt;&gt; A conclus\u00e3o no texto dissertativo. Ao vivo e gr\u00e1tis:  https:\/\/t.co\/Vgt3WjCaOB #Reda\u00e7\u00e3oENEM #enem","user_id":60688523,"user":"grupoiped","name":"Cursos iPED","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615525922742120448\/91XZLGVo_normal.png"},{"created_at":"21\/10 13:01:34","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":85836039,"user":"monasih_","name":"Scumbag :3","location":"Wonderland*","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621297955363028992\/l33_i7oc_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 12:41:19","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":2205716628,"user":"fernandd75","name":"Fernanda Sousa","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535097192667566080\/dJlgUM_q_normal.png"},{"created_at":"21\/10 12:40:56","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":1493811578,"user":"sivaadiva","name":"mari","location":"SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/575827133982973952\/PUP7tS98_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 12:39:18","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":326778242,"user":"GHenrique_97","name":"Henrique ","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641021701229314048\/SieA7MB9_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 12:38:21","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":3495830669,"user":"kellynofalsiane","name":"Kelly","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646108749661388800\/tT46Kj6I_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 12:38:11","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":267300172,"user":"RafaelaHC","name":"Rafaela_Hon\u00f3rio","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620371176687292417\/adieXceG_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 12:36:55","message":"RT @valdirmsjunior: Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\u2026","user_id":198949233,"user":"Naty_LV12","name":"Naty","location":"Santa Cruz das Palmeiras","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636214968992559104\/7v-lfi6m_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 12:35:39","message":"Tema pra reda\u00e7\u00e3o do enem: \nO q faria Marty McFly se chegasse ao Brasil hoje? #redacaoEnem #BackToTheFuture https:\/\/t.co\/GMbjdD3tAR","user_id":26574411,"user":"valdirmsjunior","name":"Valdir Moreira","location":"Capital do Cear\u00e1 - Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628689373945577472\/OaEoB9Bd_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 22:11:36","message":"Qual o tema que vcs acha que vai ser a #Reda\u00e7\u00e3oEnem esse ano?","user_id":2967906130,"user":"Helio_1993","name":"\u2693\ufe0f GUTO","location":"Bauru","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656295337972408321\/K_d-fQIs_normal.jpg"},{"created_at":"19\/10 16:04:21","message":"A coer\u00eancia na reda\u00e7\u00e3o do ENEM \u2013 Compet\u00eancia 3 http:\/\/t.co\/TUq7fgQOLH #Reda\u00e7\u00e3o #Reda\u00e7\u00e3oENEM #Enem2015 #Enem http:\/\/t.co\/HogU2svQKS","user_id":3201889949,"user":"ENEMemcurso","name":"ENEM em curso","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619630897332125696\/twkJz849_normal.jpg"},{"created_at":"19\/10 15:58:50","message":"Como usar o t\u00edtulo na reda\u00e7\u00e3o do ENEM http:\/\/t.co\/XstulZW0nu #Reda\u00e7\u00e3o #Reda\u00e7\u00e3oENEM #Enem2015 #Enem http:\/\/t.co\/MWFrpjKLUv","user_id":3201889949,"user":"ENEMemcurso","name":"ENEM em curso","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619630897332125696\/twkJz849_normal.jpg"},{"created_at":"19\/10 15:50:24","message":"[#ENEMiPED] Aula sobre: A argumenta\u00e7\u00e3o no texto dissertativo \u00e0s 16h, ao vivo e gr\u00e1tis. N\u00e3o perca: http:\/\/t.co\/xzxKCFLRpu #Reda\u00e7\u00e3oENEM #enem","user_id":60688523,"user":"grupoiped","name":"Cursos iPED","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615525922742120448\/91XZLGVo_normal.png"},{"created_at":"17\/10 12:09:28","message":"ENEM hOjE | 50 BOLSAS DE ESTUDO DE 65% PARA VOC\u00ca  ter um PROFESSOR EXCLUSIVO\nhttp:\/\/t.co\/wwWvrYomlN\n#RedacaoEnem http:\/\/t.co\/lmyM8MsaNI","user_id":1445216546,"user":"SOSFORMEN","name":"SOS FOR MEN\u00ae","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3688225068\/2c090e9401b2c2407580367e65128a08_normal.jpeg"}],"enemredacao":[],"cartaoresposta":[],"instaENEM":[],"gabarito":[{"created_at":"22\/10 09:48:28","message":"RT @LordeVoIdemort: vazou gabarito do que vai cair no enem:\n1 - L\n2 - A\n3 - G\n4 - R\n5 - I\n6 - M\n7 - A\n8 - S","user_id":307886150,"user":"maydahm_","name":"Mayara Dahm","location":"Paran\u00e1 ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649454004297199616\/vollP7FF_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:14","message":"Ces acreditam que eu corrigi a prova com o gabarito errado??????????????","user_id":409449237,"user":"bitx_caca","name":"Caio","location":"Ara\u00e7atuba, S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646090739617787904\/WEqbJXyB_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:49","message":"RT @REClTOUJESUS: vazou gabarito do enem\n\n1 - B\n2 - A\n3 - D","user_id":2497770851,"user":"Sr_Flamenguista","name":"Flan\u00e1tico \u2764","location":"Brasilia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498159239043747840\/y22QK5Id_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:46:33","message":"RT @relatojovens: vazou gabarito do enem\n\n1 - V                  7 - B\n2 - A     5 - S      8 - E\n3 - M     6 - E      9 - J\n4 - O         \u2026","user_id":1018422150,"user":"thiagui23","name":"thiaguinho","location":"Mag\u00e9, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652469458519359492\/nWvM5HbG_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:26","message":"RT @humdaora: vazou gabarito do enem\n\n1 - B\n2 - A\n3 - D","user_id":2737483503,"user":"bstylison22","name":"PERFECT","location":"Bras\u00edlia, Distrito Federal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656654538317897728\/jQcmkxCO_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:21","message":"RT @LordeVoIdemort: vazou gabarito do que vai cair no enem:\n1 - L\n2 - A\n3 - G\n4 - R\n5 - I\n6 - M\n7 - A\n8 - S","user_id":341834157,"user":"nessianica","name":"Van","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648386373284691968\/RFB-FNc3_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:58","message":"RT @luanakrl: dica p enem: marque o gabarito de caneta rosa fica bem bonitinho e chique","user_id":127367012,"user":"peacocklaus","name":"sofredora","location":"kotedream* hybridbitches","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640672011602292736\/FKvnXG5b_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:45:06","message":"RT @trouxoso: GABARITO ENEM 2015\n\n1 - V                    7 - B\n2 - A       5 - S      8 - E\n3 - M      6 - E      9 -  J\n4 - O           \u2026","user_id":2394959348,"user":"_DiegoRponto","name":"Diego Rodrigues","location":"Palmas, Tocantins","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657001149187407872\/Ul6i-Z6U_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:44:38","message":"vazou gabarito do enem\n\n1 - V                  7 - B\n2 - A     5 - S      8 - E\n3 - M     6 - E      9 - J\n4 - O                 10 - A","user_id":2676351778,"user":"Ander_Alvess","name":"Anderson Alves","location":"Joinville, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655848726926348288\/4liu23lm_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:44:18","message":"RT @trouxoso: GABARITO ENEM 2015\n\n1 - V                    7 - B\n2 - A       5 - S      8 - E\n3 - M      6 - E      9 -  J\n4 - O           \u2026","user_id":160044778,"user":"_vishrapha","name":"revel","location":"RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656861221933727744\/W-RjIUCG_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:42:52","message":"Gabarito do Concurso P\u00fablico da Prefeitura \u00e9\u00a0divulgado https:\/\/t.co\/1d8nJXbwxL https:\/\/t.co\/ftUHJ9xRAs","user_id":2574108306,"user":"MS_Atual","name":"MS Atual","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/479121801402793985\/7nWuomMi_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:42:30","message":"RT @chhristopherrr: vazou gabarito do enem\n\n1 - B\n2 - A\n3 - D","user_id":153588895,"user":"fleglerellen","name":"Ellen","location":"Esp\u00edrito Santo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657030382752239616\/Uv5RifCJ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:41:55","message":"RT @trouxoso: GABARITO ENEM 2015\n\n1 - V                    7 - B\n2 - A       5 - S      8 - E\n3 - M      6 - E      9 -  J\n4 - O           \u2026","user_id":3942480977,"user":"Thiago8433ps","name":"Thiagopsz","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654055163121025024\/j5eSue5V_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:41:46","message":"RT @SACuniversidade: VAZOU GABARITO DO ENEM\n\n1) \u00c9\n2) UMA\n3) ARMADILHA\n4) DESISTAM\n5) DESSA\n6) PROVA\n7) VCS\n8) V\u00c3O\n9) SE\n10) ARREPENDER\n11) \u2026","user_id":86653887,"user":"zzzerane","name":"Yosef","location":"pernambuco ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/645306251920982016\/o15AXhE5_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:41:44","message":"RT @REClTOUJESUS: vazou gabarito do enem\n\n1 - B\n2 - A\n3 - D","user_id":1071935784,"user":"srta_leopoldino","name":"\u2600 Nat \u2600 #Vem14\/11","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656994370638499840\/GmR16H2n_normal.jpg"}],"InstaEliminado":[],"mecbrasil":[{"created_at":"15\/10 10:55:48","message":"#Feliz #DiaDoProfessor \u00e0 todos os mestres! @educafrobrasil @mecbrasil @FundUlysses @FUGRJ @PMDB_Nacional http:\/\/t.co\/GkZtkTJuWQ","user_id":41669452,"user":"juliopollux","name":"Julio O. Amado","location":"Maric\u00e1, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649750248403922944\/rzJekOvY_normal.jpg"}],"enemresultado":[],"resultadoenem":[],"siteenem":[],"sisu":[{"created_at":"22\/10 09:47:17","message":"RT @JariMattiWRC: Can you tell me what you see on this image? Yes!! The #Sisu mode is on! #Listos @RallyRACC https:\/\/t.co\/othjG1E687","user_id":551741551,"user":"cptchris2010","name":"Chris evans","location":"Llanharan","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2261795405\/7PU5RhtV_normal"},{"created_at":"22\/10 09:44:20","message":"Good luck @JariMattiWRC and @MiikkaAnttila ! Don't forget your objective : to win the 3 lasts rallies ! You have ALL my support guys ! #SISU","user_id":2900805847,"user":"Finn_inMy_Heart","name":"Karine Vix","location":"Reutenbourg","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655376381879169024\/y4GquIX2_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:35:04","message":"Mampin sini dulu... (with Christianto at Grand Kawanua Citywalk) \u2014 https:\/\/t.co\/E3WJ7kHLQn","user_id":1682374914,"user":"Sisu_Natalia","name":"Siska Natalia Suhing","location":"Manado","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654234748294795265\/XmRUShW4_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:30:00","message":"@JariMattiWRC @RallyRACC @VolkswagenRally @vwrallytheworld @MiikkaAnttila It's #SISU time ! Have a great rally guys ! Cheers from France :)","user_id":2900805847,"user":"Finn_inMy_Heart","name":"Karine Vix","location":"Reutenbourg","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655376381879169024\/y4GquIX2_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:28:51","message":"Devia ter feito inscricao p enem esse ano. Q arrependimento. N vo trab nem testar onde passaria pelo sisu","user_id":53431731,"user":"wantscracker","name":"A line","location":"Belo Horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647922531798777858\/snLgTDYN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:27:58","message":"RT @JariMattiWRC: Can you tell me what you see on this image? Yes!! The #Sisu mode is on! #Listos @RallyRACC https:\/\/t.co\/othjG1E687","user_id":2900805847,"user":"Finn_inMy_Heart","name":"Karine Vix","location":"Reutenbourg","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655376381879169024\/y4GquIX2_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:24:55","message":"#shakedown #RallydeEspana #rallyracc #Sisu #GoJML https:\/\/t.co\/jL4XmJGFEl","user_id":415826245,"user":"JariMatti_fani","name":"Akiko JML fani","location":"London, UK","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639613683765743616\/-RT1kjT5_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:19:58","message":". @Mateusvsv fica a dica para quando fizer o enem https:\/\/t.co\/xzE5WTh77w","user_id":28250514,"user":"EdsonDota","name":"Edson Dota","location":"MontesClarosMG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646286732342767616\/_T5wsyyt_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:14:40","message":"#coachingvaikuttaa SCY iltap\u00e4iv\u00e4 alkamassa mukana my\u00f6s #SiSU","user_id":1098987680,"user":"RinneLeena","name":"Leena Rinne","location":"Helsinki","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3171581141\/1967412c809bc235c6226f1aa0c3b675_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:09:35","message":"RT @FinnSisuStore: Kikkan Randall is coming to Finn Sisu on Saturday!  Come meet and train with World Champion Kikkan Randall this... https\u2026","user_id":614497112,"user":"BeFASTSportgear","name":"BeFAST Sportgear","location":"St Paul, MN","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2386057214\/image_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:08:34","message":"Toliko volim ovu bezobraznu sisu sto izviruje i gleda me!! Moram joj dati ime. Mislim da cu je zvati Katarina! https:\/\/t.co\/apDtJIBd9f","user_id":601320047,"user":"mermaid_boy","name":"marko marosiuk","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652046928050454528\/vwiw01JN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:06:07","message":"T\u00f4 at\u00e9 chorando com a disponibilidade de astronomia da USP pelo sisu","user_id":3398809127,"user":"laaaiq_","name":"la\u00ed","location":"Itu\/SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654500088618815488\/TRHLWyTm_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:04:07","message":"RT @JariMattiWRC: Can you tell me what you see on this image? Yes!! The #Sisu mode is on! #Listos @RallyRACC https:\/\/t.co\/othjG1E687","user_id":104234465,"user":"ChristophTreier","name":"Christoph Treier","location":"Finland","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454662858903519233\/F_d5XZu5_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 08:58:13","message":"@paaula_ribeeiro a do sisu \u00e9 11:00","user_id":337819677,"user":"_duardins","name":"E. Soares","location":"Uberl\u00e2ndia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655943100431532032\/pLXJ958y_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:57:21","message":"@_duardins no site ta que a das 10h \u00e9 a do sisu ue","user_id":166666266,"user":"paaula_ribeeiro","name":"papaula","location":"034","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656888878788382720\/Q4ll6Li8_normal.jpg"}],"redacao":[{"created_at":"22\/10 09:48:34","message":"Algo me diz que o tema da reda\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sobre os refugiados da S\u00edria","user_id":62084973,"user":"indicabeyo","name":"indi","location":" 10.10.14","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656094875021156352\/tsMzEKK8_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:23","message":"RT @Andrea_Ramal: Bom dia! Espero vcs hj no #Encontro com @fbbreal p\/dar as \u00faltimas dicas p\/o #Enem2015 e a reda\u00e7\u00e3o! E tem alunos nota mil \u2026","user_id":2971226211,"user":"amorrrr1224","name":"Silvana","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654623007521001472\/7KlTKph9_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:17","message":"Em tempos de recess\u00e3o e crise, saber poupar e economizar pode ser o ponto chave para n\u00e3o sofrer tanto no futuro.... https:\/\/t.co\/tgLyAE9Nfh","user_id":2242396886,"user":"ReditusConsult","name":"Reditus Consultoria ","location":"Guarapuava-PR","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552903587261472770\/6S_MHiYD_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:48:14","message":"RT @pfvrchato: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu d\u2026","user_id":38878065,"user":"patrocinioo","name":"Carlos Henrique","location":"Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648564399532298240\/dx6NYQYv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:59","message":"RT @hmdaora: se o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem for filosofia barata de internet vc vai tirar 1000 sua vagabunda","user_id":2890144371,"user":"JulianaBolda","name":"Juliana Bolda","location":"Florianopolis-SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656202703463391233\/zo4KLcoU_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:26","message":"RT @HumoroTal: Dicas ENEM, usa \"se p\u00e1\" quando vc n\u00e3o tiver certeza do que vc t\u00e1 escrevendo na reda\u00e7\u00e3o","user_id":626903228,"user":"Alice_Gavaa","name":"Alice","location":"Turvo-SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653047228240633856\/3t_zK76u_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:08","message":"RT @pfvrchato: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu d\u2026","user_id":2815498553,"user":"Maria_isa301","name":"\u2020 Maria Isadora \u2020","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654436357759180800\/cnXfkZZG_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:06","message":"RT @Namorou: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu da \u2026","user_id":138194859,"user":"Barbara_chn","name":"B\u00e1rbara H","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511147952082280448\/6b3Dm2_A_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:47:04","message":"RT @Solzinhodanestl: Kayllan tava dando 10 reais para fazer uma reda\u00e7\u00e3o, s\u00f3 que eu tava com tanta que eu n\u00e3o fuz #EMABiggestFansJustinBieber","user_id":2707685021,"user":"magcuti","name":"[sorry] rafa","location":"NOS SONHOS ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655825930141769729\/LjGsJ-cL_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:35","message":"acho uma bosta a prova de matem\u00e1tica do enem ser junto com a reda\u00e7\u00e3o, eu levo a tarde inteira s\u00f3 nos c\u00e1lculos","user_id":216546872,"user":"mrshugghes","name":"julia","location":"santa maria","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657148868069564417\/-bCUOClf_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:46:30","message":"N\u00e3o aguento mais fazer reda\u00e7\u00e3o","user_id":746315636,"user":"proudirecti0ner","name":"lu \u263e","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620310381806927873\/-ccfB0xa_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:13","message":"RT @MEC_Comunicacao: Dicas para a reda\u00e7\u00e3o do #Enem2015! Est\u00e3o acompanhando a transmiss\u00e3o #aovivo na @TVNBR?  #BomdiaMinistro https:\/\/t.co\/Y\u2026","user_id":267750594,"user":"objetivosocorro","name":"objetivosocorro","location":"Socorro-SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632627641\/e3d1c07df4afc8f6f74b68a0c9e40683_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:45:40","message":"RT @moveslikedayse: vou come\u00e7ar minha reda\u00e7\u00e3o do enem com: \nMO\u00c7O ME AJUDA A ENTRAR NA FACULDADE, EU NAO AGUENTO MAIS!!!\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1","user_id":202865505,"user":"_ricardobaldez","name":"ricardo baldez","location":"Porto Alegre - RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656208677171560448\/79TXDA3l_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:22","message":"RT @Namorou: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu da \u2026","user_id":271992322,"user":"mfrazzatto","name":"BBHMM","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655852116368601089\/nQ0o57ck_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:12","message":"RT @luislins: Enem 2015...\n\nAten\u00e7\u00e3o para a reda\u00e7\u00e3o, suas regras e o tema que geralmente \u00e9 relacionado aos Direitos\u2026 https:\/\/t.co\/3tWfZ1LKhq","user_id":3304975767,"user":"anagomyde","name":"Melokeba","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627897980306198529\/GXXD2LcE_normal.jpg"}],"ENEMLibrasja":[],"cartao":[{"created_at":"22\/10 09:48:43","message":"Eu sou muito cagada q raiva, fui comprar uma sand\u00e1lia na melissa pelo cartao a primeira compra deu erro fiz a segunda","user_id":86359086,"user":"jesganzerla","name":"jess","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655506572089696260\/FhFtQvis_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:33","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":421799172,"user":"elizamrtns","name":"Jauregui","location":"Cuiab\u00e1, Mato Grosso","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657122650683252736\/vyanNcTa_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:32","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":618666179,"user":"_Jhonny01","name":"Jo\u00e3o Pedro","location":"Santos, SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/629084447128875008\/MeTZALW1_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:23","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":548864547,"user":"GonnaFucking","name":"El Shaarawy\u2122","location":"Mogi das Cruzes, S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653601457485299716\/hZq_qCv7_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:18","message":"perdi meu cart\u00e3o de passagem pq eu simplesmente perco e estrago tudo nessa vida e vamo la gastar o dinheiro q n tenho","user_id":259835869,"user":"lornwtf","name":"lorn","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656536739406811136\/SRam8h9u_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:16","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":298786641,"user":"marcusvinne","name":"Marc\u00e3o \u00a9","location":"Flamenguista amante do Chelsea","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655163417993564160\/3BpBGtNe_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:11","message":"meu pai deu o cart\u00e3o de cr\u00e9dito dele pra mim gastar \u2764","user_id":194407377,"user":"vanessalonguini","name":"Vanessa","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655050254593761284\/RdgQlrbT_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:08","message":"RT @lucielesobrinho: Dois dias pro Enem e eu preciso imprimir o cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, sempre deixo pra \u00faltima hora","user_id":3054327971,"user":"AnaWinchestersc","name":"Campos, A. L. S.","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650386468217724928\/ASivcUKz_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:04","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":124604651,"user":"marceluchini","name":"Luchini","location":"No Mundo \u2299","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653345052698222592\/Y88YaJQQ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:02","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":143167414,"user":"apurezadaflor","name":"Tha\u00eds Caroline\u2122","location":"Vespasiano,MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655737865360560128\/g7vHO1Jl_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:51","message":"e do nada inventaram outro cart\u00e3o, o tal cart\u00e3o da familia, vc s\u00f3 \u00e9 atendido se tiver ele... eu n\u00e3o tinha, nem sei quem \u00e9 o agente da quadra","user_id":28890397,"user":"guigok","name":"Rodrigo Kertesz","location":"Palmas","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653900067422793728\/jUitxX_u_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:47:47","message":"Capa de cart\u00e3o de vacina liiindo da Isabela. \u2764\u2764\nEncomendinha entregue e super amada.\nAceitamos encomendas.... https:\/\/t.co\/t1H15x6PBq","user_id":2415796062,"user":"MimosDaBiluca","name":"Mimos da Biluca","location":"Teresina\/PI","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449517268523687936\/yNTMHKYc_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:47:46","message":"~porque um sorriso bonito \u00e9 o melhor cart\u00e3o de visitas que voc\u00ea pode ter~ minha dentista enquanto colocava 2kg de a\u00e7o inox na minha boca","user_id":153087680,"user":"gabrieljowseph","name":"Dois mil e Kinsey","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552796396366356481\/UbupEiPD_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:47:34","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":2857781896,"user":"lcsA7","name":"PARAB\u00c9NS P MIM PORRA","location":"Vila Valqueire, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656737940333314048\/6Tp9Fbhe_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:26","message":"RT @ChapecoenseReal: Cart\u00e3o Amarelo para Caramelo.","user_id":2187301415,"user":"igorfritas","name":"igor freitas","location":"Minas Gerais, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653784368167677952\/5-CwSmnd_normal.jpg"}],"confirmacao":[{"created_at":"22\/10 09:48:08","message":"RT @lucielesobrinho: Dois dias pro Enem e eu preciso imprimir o cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, sempre deixo pra \u00faltima hora","user_id":3054327971,"user":"AnaWinchestersc","name":"Campos, A. L. S.","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650386468217724928\/ASivcUKz_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:41:30","message":"Barretos vai sediar a 79\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Abertos do Interior. A confirma\u00e7\u00e3o foi dada pelo pr\u00f3prio munic\u00edpio... https:\/\/t.co\/pMhRka3H5U","user_id":365721480,"user":"negooglenews","name":"Negoogle #Timbeta","location":"Sao Paulo, Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635858011618156544\/dP22fYH9_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:40:27","message":"RT @sigarenatonunes: #Enem2015: J\u00e1 conferiu o cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o? Separou a caneta esferogr\u00e1fica de tinta preta e material... https:\/\/t.\u2026","user_id":341730987,"user":"EdemPeixoto","name":"Edem Peixoto","location":"Samiga-P\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527576097420890112\/SPzssnfY_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:37:15","message":"sofrer com a confirma\u00e7ao\nenlouquecer com o trailer\nassistir a season premiere \neu s\u00f3 queria passar tudo isso sabendo q eh uma serie de pjo","user_id":504995336,"user":"jkrowring","name":"barabra","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656880266330439680\/GojomLOD_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:35:40","message":"#Enem2015: J\u00e1 conferiu o cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o? Separou a caneta esferogr\u00e1fica de tinta preta e material... https:\/\/t.co\/qGUH0xkrNs","user_id":89188772,"user":"sigarenatonunes","name":"Renato Nunes","location":"Caxias do Sul, RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598469023190360065\/R8LFaI-k_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:35:07","message":"@Eventkt Bom dia. Gostaria de saber se receberam meu e-mail enviado no dia de ontem (rrossi@sefa.pr.gov.br). Solicito apenas a confirma\u00e7\u00e3o.","user_id":811297554,"user":"Renatoescreveu","name":"Renato Rossi Prado","location":"Paran\u00e1 - Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3626924744\/daa0ee123450ccd87ad0cf527bec699c_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:32:06","message":"Dois dias pro Enem e eu preciso imprimir o cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o, sempre deixo pra \u00faltima hora","user_id":143795303,"user":"lucielesobrinho","name":"Luciele Sobrinho ","location":"Vi\u00e7osa, Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656505515770531840\/Dh3sdlko_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:30:03","message":"E \u00e9 verdade, as irm\u00e3s do rock de boca suja e \"aftas na l\u00edngua\", as Pega Monstro, s\u00e3o a mais recente confirma\u00e7\u00e3o... https:\/\/t.co\/rVazZV8g1z","user_id":723327344,"user":"CulturArteMag","name":"Cultur'Arte Mag","location":"Coimbra, Portugal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000400559461\/09d6675db58ffc354feb172eeb1f2f74_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:27:16","message":"\u00daltima impress\u00e3o do coitado: cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o do enem. Pelo menos essa vc quebrou, te amo cartucho. Deite que vou lhe recarregar","user_id":345314434,"user":"DayanaVieira_","name":"Dayaninha is on fire","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653420546789609473\/tVyse9W3_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:23:08","message":"RT @arcticgiovanna: escola j\u00e1 \u00e9 ruim, escola com esse calor \u00e9 s\u00f3 a confirma\u00e7\u00e3o de que eu to no inferno mesmo","user_id":3169871147,"user":"GeovanaHavilla","name":"geovana","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656823310190297090\/f2nMU3v8_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:21:42","message":"@humbertocostapt a m\u00eddia sempre no seu intuito de fazer oposi\u00e7\u00e3o ao Brasil divulga que estudante n\u00e3o tem acesso ao cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o","user_id":2937134080,"user":"pescadortucare","name":"orlando januario dos","location":"","image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_6_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:20:53","message":"Ja vieram me perguntar , porq mudei meu Twitter , intao eu perdi a senha de confirma\u00e7\u00e3o dai tive que criar um novo \ud83d\ude2d","user_id":4016362395,"user":"DiegoNgOficial","name":"Diego  Ng.         \uf8ff","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657151890933813248\/z99ZW_xW_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:20:07","message":"RT @humbertocostapt: #Enem2015: mais de 6 milh\u00f5es acessaram cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o - https:\/\/t.co\/9D4Sx6Nbmz","user_id":4005495796,"user":"Enem_SDV","name":"#Enem2015 SDV","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656613367600259072\/sHfrb08n_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:18:17","message":"escola j\u00e1 \u00e9 ruim, escola com esse calor \u00e9 s\u00f3 a confirma\u00e7\u00e3o de que eu to no inferno mesmo","user_id":171996451,"user":"arcticgiovanna","name":"gi","location":"minas gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652896739888885760\/YpBUOLmY_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:15:20","message":"RT @humbertocostapt: #Enem2015: mais de 6 milh\u00f5es acessaram cart\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o - https:\/\/t.co\/9D4Sx6Nbmz","user_id":571828299,"user":"WilliansPalma","name":"Willians Palma Silva","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655376671034355712\/LmCKJQiZ_normal.jpg"}],"cartaoconfirmacao":[],"localdeprova":[],"vazamentodegabaritoenem":[],"vazamento+prova":[{"created_at":"22\/10 03:06:23","message":"RT @laaismedeiros: O que falar desse vazamento falso da prova do enem s\u00f3 pra matar o povo do cora\u00e7\u00e3o?","user_id":3825065715,"user":"laaismedeiros2","name":"lais","location":"","image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_2_normal.png"},{"created_at":"22\/10 00:07:55","message":"Inep nega vazamento da prova do Enem 2015 - Guia do Estudante https:\/\/t.co\/qxvEZHCDYo via @guiadoestudante","user_id":268020022,"user":"heinjoy_","name":"Joy","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641484457359351808\/11iVmGdo_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:06:28","message":"RT @guiadoestudante: Aten\u00e7\u00e3o estudantes! As imagens que vazaram da prova do Enem 2015 e tema de reda\u00e7\u00e3o s\u00e3o FALSAS http:\/\/t.co\/bRXoYaaANv h\u2026","user_id":1327679372,"user":"diegoal72849928","name":"Diego Gama","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641991903911772161\/3s6iEhZc_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:03:10","message":"Inep nega vazamento da prova do Enem 2015 --&gt;&gt; https:\/\/t.co\/kUOwO8GiaI #Enem2015 #Enem #news","user_id":187631233,"user":"pedrogabriel13p","name":"Pedro Gabriel","location":"Aracaju-SE","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620109277018083328\/65-05nlV_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 21:17:58","message":"RT @Leonardosni: E escancarado a persegui\u00e7\u00e3o, vazamento seletivo contra Lula, sem prova. MP su\u00ed\u00e7o por favor a\u00ed veremos a verdade. . https:\/\u2026","user_id":2934137357,"user":"Arinorte","name":"Ari Silva","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655258435588636672\/KTb93JtX_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 21:17:09","message":"RT @Leonardosni: E escancarado a persegui\u00e7\u00e3o, vazamento seletivo contra Lula, sem prova. MP su\u00ed\u00e7o por favor a\u00ed veremos a verdade. . https:\/\u2026","user_id":763535346,"user":"marcosl57833773","name":"marcos lima","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512298463623524352\/ydOc90dh_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 21:13:34","message":"E escancarado a persegui\u00e7\u00e3o, vazamento seletivo contra Lula, sem prova. MP su\u00ed\u00e7o por favor a\u00ed veremos a verdade. . https:\/\/t.co\/2JNr6rSUbB","user_id":3397992557,"user":"Leonardosni","name":"Vulcano.Spok","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656642154882867200\/IDP14VPU_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 11:59:04","message":"Aten\u00e7\u00e3o estudantes! As imagens que vazaram da prova do Enem 2015 e tema de reda\u00e7\u00e3o s\u00e3o FALSAS https:\/\/t.co\/IZxDUEpBm9","user_id":113410319,"user":"jornalistavitor","name":"Vitor Santos","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000463633572\/8494361443a9361de1017d497c5ee1f2_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 11:47:23","message":"SOBRE O VAZAMENTO DA PROVA DO ENEM FODA-SE\n\nQUERO QUE VASE \u00c9 SENHA DO WIFI DO VIZINHO","user_id":257535775,"user":"SAVIODAPENHA","name":"savio da penha","location":"Instagran.@saviodapenha","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649651667823108096\/gPFVbS6B_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 00:17:27","message":"Ai gente, o ENEM \u00e9 daqui a 3 dias e j\u00e1 tem gente falando em vazamento de informa\u00e7\u00f5es da prova.","user_id":163566657,"user":"carolinehoyte","name":"Anna Caroline","location":"Rio de Janeiro. Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654787911062188033\/uCptKjiZ_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 21:24:14","message":"Pol\u00edcia Federal confirma vazamento do tema da prova de reda\u00e7\u00e3o do Enem 2014 https:\/\/t.co\/YJDrSlkF7X","user_id":302211812,"user":"leo_dario","name":"Leonardo Freitas","location":"Ita\u00ed. ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/619793340326805504\/dhfhHppZ_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 19:36:17","message":"RT @natborgesss: Podia mt ser verdade essa parada do vazamento da prova do enem, nem ia gostar","user_id":714373378,"user":"carolinethuler_","name":"Caroline Thuler","location":"Nova Friburgo - RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653426252569780224\/il2BcVik_normal.jpg"},{"created_at":"20\/10 18:58:54","message":"RT @guiadoestudante: Aten\u00e7\u00e3o estudantes! As imagens que vazaram da prova do Enem 2015 e tema de reda\u00e7\u00e3o s\u00e3o FALSAS http:\/\/t.co\/bRXoYaaANv h\u2026","user_id":311480950,"user":"dyodelight","name":"etc.","location":"bts, exo, bb","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655092770709839872\/q56ikwYm_normal.png"},{"created_at":"20\/10 17:48:51","message":"Inep nega vazamento da prova do Enem 2015... https:\/\/t.co\/BdPeAQpjM2","user_id":61575346,"user":"icguedes","name":"Ivan Guedes","location":"Guarulhos","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466363693861597184\/83jeP3ML_normal.jpeg"},{"created_at":"20\/10 16:37:32","message":"RT @mayarak42461218: Sera qe o vazamento da prova do ENEM \u00e9 verdade? @rihanna Favorite Female Artist - SOUL\/R&amp;B #AMAs","user_id":1157739865,"user":"the_realjojo1","name":"JoJo","location":"Baltimore, MD","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653000425705181184\/vDKpZJaz_normal.jpg"}],"vasamento+prova":[],"exame+nacional+ensino":[{"created_at":"22\/10 09:05:20","message":"Enem ser\u00e1 realizado neste fim de semana\n\nAs provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) ser\u00e3o realizadas... https:\/\/t.co\/DY8n9XWOLi","user_id":50142183,"user":"campolargo","name":"Jornal da Cidade","location":"Jornal da Cidade","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/493898531371888640\/teveTImr_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:01:27","message":"OS CANDIDATOS QUE FARAO AS PROVAS DO EXAME NACIONAL DO ENSINO MEDIO (Enem) devem ficar atentos aos itens... https:\/\/t.co\/HGeu671Ojr","user_id":2229409436,"user":"Jari_Noticias","name":"Jari Not\u00edcias","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/420361140888018944\/a6bfwxw8_normal.png"},{"created_at":"22\/10 08:43:54","message":"Mais \u00f4nibus no s\u00e1bado e domingo na Capital - Em raz\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o das provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio... https:\/\/t.co\/iuB1yxuU01","user_id":67366599,"user":"intelog","name":"Intelog \/ Newslog","location":"Porto Alegre - RS - Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/372489700\/Marca2_normal.gif"},{"created_at":"22\/10 08:28:57","message":"Blog da EEPJA: Provas do Enem exigem maior controle da ansiedade https:\/\/t.co\/DobfWvkVdG https:\/\/t.co\/QkQlNCmU2o","user_id":150044985,"user":"Robertocomvc","name":"Roberto de Araujo ","location":"Serra do Mel","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477951481430040577\/YPDPZRvc_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 08:28:43","message":"Blog da EEPJA: Provas do Enem exigem maior controle da ansiedade https:\/\/t.co\/Etsn6AWd13","user_id":278458642,"user":"eepja","name":"Pe Jos\u00e9 de Anchieta","location":"Serra do Mel\/RN","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303023236\/PICT0020_normal.JPG"},{"created_at":"22\/10 08:20:50","message":"RT @PortalTrendsTop: Enem - Twitteiros comentam que faltam apenas 2 dias para o \"ENEM - Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio\" #PortalTrendTop","user_id":364087149,"user":"MohdoGuime","name":"Moh Moraes","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652522377855770624\/LWl-MrPm_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:37","message":"Ag\u00eancia Brasil Os candidatos que far\u00e3o as provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) devem ficar atentos aos... https:\/\/t.co\/VWsZPaPl6o","user_id":145586895,"user":"odilonrios","name":"Odilon Rios","location":"Alagoas","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113415424\/_f23075ea-c898-4d93-9c35-9ca0e6db45ce__odilon_140x160x0_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:25","message":"Ag\u00eancia Brasil Os candidatos que far\u00e3o as provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) devem ficar atentos aos... https:\/\/t.co\/zVu3Q4aUrC","user_id":917301859,"user":"tudonahora","name":"Tudo na Hora","location":"Alagoas, Brasil.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2789907595\/711ae5bfaa213e3da13a74696fed6de0_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:39:58","message":"enem logo Cerca de 2,5 mil inscritos no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) deste ano tiveram os locais de... https:\/\/t.co\/II971cUVFC","user_id":365721480,"user":"negooglenews","name":"Negoogle #Timbeta","location":"Sao Paulo, Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635858011618156544\/dP22fYH9_normal.png"},{"created_at":"22\/10 07:35:46","message":"Os candidatos que far\u00e3o as provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) devem ficar atentos aos itens... https:\/\/t.co\/j4WhiSRttG","user_id":2491415694,"user":"ItapiraNews","name":"Itapira News","location":"Itapira, S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465841054139183105\/qnXqJo7X_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:31:14","message":"RT @fatoonline: @lyndaddlovato Confie no poder do seu conhecimento. Com o @fatoonline voc\u00ea vai bem no #Enem2015. https:\/\/t.co\/M7xo7mARTM","user_id":89452884,"user":"lyndaddlovato","name":"\u2661\u2661 #DeminoBrasil\u2661\u2661","location":"Ponto De Paz....","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656488578193690624\/3PjKQzDi_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:19:03","message":"RT @PortalTrendsTop: Enem - Twitteiros comentam que faltam apenas 2 dias para o \"ENEM - Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio\" #PortalTrendTop","user_id":436240142,"user":"Fercarvalho16","name":"Dinho","location":"CP - Paran\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653737247016009729\/qtv_72RB_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:07:36","message":"Enem - Twitteiros comentam que faltam apenas 2 dias para o \"ENEM - Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio\" #PortalTrendTop","user_id":1737084044,"user":"PortalTrendsTop","name":"Portal Trend Top","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620362777220132864\/JEse14Qn_normal.png"},{"created_at":"22\/10 06:57:35","message":"RT @nadaderuy: Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, sai mais leve que Enem","user_id":91686999,"user":"yagogabriell","name":"Yago G.","location":"Parna\u00edba, Piau\u00ed","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647098913921597440\/X7E2Aj61_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 06:57:15","message":"Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, sai mais leve que Enem","user_id":1714044570,"user":"nadaderuy","name":"Ruyzito","location":"Parna\u00edba, Piau\u00ed","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/646467195371962369\/ZrcoJeUb_normal.jpg"}],"reda\u00e7\u00e3o":[{"created_at":"22\/10 09:48:34","message":"Algo me diz que o tema da reda\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sobre os refugiados da S\u00edria","user_id":62084973,"user":"indicabeyo","name":"indi","location":" 10.10.14","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656094875021156352\/tsMzEKK8_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:23","message":"RT @Andrea_Ramal: Bom dia! Espero vcs hj no #Encontro com @fbbreal p\/dar as \u00faltimas dicas p\/o #Enem2015 e a reda\u00e7\u00e3o! E tem alunos nota mil \u2026","user_id":2971226211,"user":"amorrrr1224","name":"Silvana","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654623007521001472\/7KlTKph9_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:17","message":"Em tempos de recess\u00e3o e crise, saber poupar e economizar pode ser o ponto chave para n\u00e3o sofrer tanto no futuro.... https:\/\/t.co\/tgLyAE9Nfh","user_id":2242396886,"user":"ReditusConsult","name":"Reditus Consultoria ","location":"Guarapuava-PR","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552903587261472770\/6S_MHiYD_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:48:14","message":"RT @pfvrchato: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu d\u2026","user_id":38878065,"user":"patrocinioo","name":"Carlos Henrique","location":"Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648564399532298240\/dx6NYQYv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:59","message":"RT @hmdaora: se o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem for filosofia barata de internet vc vai tirar 1000 sua vagabunda","user_id":2890144371,"user":"JulianaBolda","name":"Juliana Bolda","location":"Florianopolis-SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656202703463391233\/zo4KLcoU_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:26","message":"RT @HumoroTal: Dicas ENEM, usa \"se p\u00e1\" quando vc n\u00e3o tiver certeza do que vc t\u00e1 escrevendo na reda\u00e7\u00e3o","user_id":626903228,"user":"Alice_Gavaa","name":"Alice","location":"Turvo-SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653047228240633856\/3t_zK76u_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:08","message":"RT @pfvrchato: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu d\u2026","user_id":2815498553,"user":"Maria_isa301","name":"\u2020 Maria Isadora \u2020","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654436357759180800\/cnXfkZZG_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:06","message":"RT @Namorou: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu da \u2026","user_id":138194859,"user":"Barbara_chn","name":"B\u00e1rbara H","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511147952082280448\/6b3Dm2_A_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:47:04","message":"RT @Solzinhodanestl: Kayllan tava dando 10 reais para fazer uma reda\u00e7\u00e3o, s\u00f3 que eu tava com tanta que eu n\u00e3o fuz #EMABiggestFansJustinBieber","user_id":2707685021,"user":"magcuti","name":"[sorry] rafa","location":"NOS SONHOS ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655825930141769729\/LjGsJ-cL_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:35","message":"acho uma bosta a prova de matem\u00e1tica do enem ser junto com a reda\u00e7\u00e3o, eu levo a tarde inteira s\u00f3 nos c\u00e1lculos","user_id":216546872,"user":"mrshugghes","name":"julia","location":"santa maria","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657148868069564417\/-bCUOClf_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:46:30","message":"N\u00e3o aguento mais fazer reda\u00e7\u00e3o","user_id":746315636,"user":"proudirecti0ner","name":"lu \u263e","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620310381806927873\/-ccfB0xa_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:46:13","message":"RT @MEC_Comunicacao: Dicas para a reda\u00e7\u00e3o do #Enem2015! Est\u00e3o acompanhando a transmiss\u00e3o #aovivo na @TVNBR?  #BomdiaMinistro https:\/\/t.co\/Y\u2026","user_id":267750594,"user":"objetivosocorro","name":"objetivosocorro","location":"Socorro-SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000632627641\/e3d1c07df4afc8f6f74b68a0c9e40683_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:45:40","message":"RT @moveslikedayse: vou come\u00e7ar minha reda\u00e7\u00e3o do enem com: \nMO\u00c7O ME AJUDA A ENTRAR NA FACULDADE, EU NAO AGUENTO MAIS!!!\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1","user_id":202865505,"user":"_ricardobaldez","name":"ricardo baldez","location":"Porto Alegre - RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656208677171560448\/79TXDA3l_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:22","message":"RT @Namorou: engra\u00e7ado que vcs tem medo da reda\u00e7\u00e3o do enem mas na hora de escrever text\u00e3o pro namorado no facebook vira um caio f abreu da \u2026","user_id":271992322,"user":"mfrazzatto","name":"BBHMM","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655852116368601089\/nQ0o57ck_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:45:12","message":"RT @luislins: Enem 2015...\n\nAten\u00e7\u00e3o para a reda\u00e7\u00e3o, suas regras e o tema que geralmente \u00e9 relacionado aos Direitos\u2026 https:\/\/t.co\/3tWfZ1LKhq","user_id":3304975767,"user":"anagomyde","name":"Melokeba","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627897980306198529\/GXXD2LcE_normal.jpg"}],"vestibular":[{"created_at":"22\/10 09:48:59","message":"Uefs prorroga inscri\u00e7\u00e3o para dispensa da taxa do vestibular https:\/\/t.co\/h2Z7niRtTx","user_id":94642865,"user":"tribunafeirense","name":"TribunaFeirense","location":"Feira de Santana, Bahia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631471085695930368\/Z-fpLNz3_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:48:57","message":"https:\/\/t.co\/6KgkshFksd https:\/\/t.co\/DqAZv1UXjn","user_id":94079968,"user":"Fafiman","name":"Fafiman Mandaguari","location":"Mandaguari ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520166933853786112\/1ogO9izo_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:47:35","message":"To t\u00e3o arrependida de n\u00e3o ir pro Paran\u00e1 prestar vestibular com a minha amiga, puta merda","user_id":2633976625,"user":"cecipzz","name":"Cec\u00edlia","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657029398663663616\/EbVcvxmg_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:47:19","message":"RT @ClovisTroslao: Sexo \u00e9 igual a vestibular...N\u00e3o importa a posi\u00e7\u00e3o, o importante \u00e9 entrar","user_id":2570973293,"user":"jonasmonteiro67","name":"Jonas","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537969890469359616\/Jfngxk_q_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:47:10","message":"@ohendyy n\u00e3o , eu curso ainda, dou aula em cursinho pr\u00e9-vestibular","user_id":563343990,"user":"panic_gabriel","name":"Gabriel Chuecos","location":"Maring\u00e1 Paran\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806311810093057\/ZRkPq_mq_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:45:29","message":"Desde que comecei a fazer pr\u00e9 vestibular essa \u00e9 a primeira vez que acordo tarde e estou me sentindo p\u00e9ssima \ud83d\ude22","user_id":1083623594,"user":"Ka_Pitu","name":"\u264e\ufe0f","location":"Belo Horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655154885218979840\/o5w510aP_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:44:36","message":"Marcelo Rocha on Instagram: \u201cVestibular 2016 - Faculdades UNIDEZ Bolsas com at\u00e9 100% de desconto... https:\/\/t.co\/8goSBHz14Q","user_id":2620179890,"user":"Gmclima","name":"GM - Ar Condicionado","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487797749820051456\/F6tW3Kkg_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 09:44:25","message":"@joaoluisjr quando eu fui fazer vestibular eu escondi uma caneta na meia pro caso de minhas 2 canetas falharem na hora E O CARA ESQUECE RG","user_id":27687686,"user":"perereco","name":"Thiago Schwartz","location":"Tubar\u00e3o - SC - Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653911392081309696\/n_kEtlmv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:43:04","message":"Me sentindo uma batata em um lugar onde todo mundo ta falando de vestibular e enem e eu to zzzzzz","user_id":2371270388,"user":"witebenzo","name":"maria","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656292256954077184\/cotKr3v4_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:42:42","message":"RT @sejabixo: Vestibular 2016 FIAP (@fiap). Fa\u00e7a o novo. Fa\u00e7a FIAP. Inscreva-se \nhttps:\/\/t.co\/KrryidWmLl  #vestibular #fiap","user_id":16113621,"user":"FIAP","name":"FIAP","location":"Alphaville e S\u00e3o Paulo (SP)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614128989112782848\/S8826jXM_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:41:56","message":"@andrepandellis vou fazer vestibular m\u00eas q vem \ud83d\ude02","user_id":479783431,"user":"Elio_Gn17","name":"EL10","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627587256535134210\/h2jORUch_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:41:54","message":"S\u00f3 de pensar q n\u00e3o vou precisar prestar vestibular esse ano eu j\u00e1 me sinto aben\u00e7oado por jesus","user_id":287304392,"user":"_barcelosluan","name":"lu","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653385492948480000\/iaOFlGhT_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:40:45","message":"RT @mayy_guerra: Vcc devia t\u00e1 pensando em estudar, passar no vestibular ou trabalhar, mas fica esperando ele te ligar","user_id":33190221,"user":"RaafaFurlan","name":"Deadly Nightshade","location":"Neverland","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/643071315411386368\/-W4BuIBZ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:40:16","message":"Dia 15 e dia 29 de novembro eu tenho vestibular","user_id":483101948,"user":"AliciaRieg","name":"L\u00edcia","location":"Arax\u00e1-MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655353518086295552\/2z9khmsH_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:39:59","message":"Vcc devia t\u00e1 pensando em estudar, passar no vestibular ou trabalhar, mas fica esperando ele te ligar","user_id":3426502029,"user":"mayy_guerra","name":"Mayara Guerra","location":"torres ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649966484928733184\/5gAO5K8a_normal.jpg"}],"vazamento+quest\u00e3o":[{"created_at":"21\/10 13:09:07","message":"Mesmo com vazamento, mesmo com cadernos faltando quest\u00e3o, com vendas de gabaritos... imagina se n\u00e3o fossem! https:\/\/t.co\/5N9bAyyme6","user_id":188316079,"user":"elvisbodozeiro","name":"Doc Elvis Brown\u00a9\u2122","location":"Feirinha do Parque 10","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656830932347940865\/zwiSevyH_normal.jpg"}],"vazamento+quest\u00f5es":[{"created_at":"18\/10 22:20:48","message":"Enem chegando ai... resta esperar se tem vazamento de quest\u00f5es esse ano ou alguns dos problemas de sempre.","user_id":107751530,"user":"_andrelira","name":"Andr\u00e9 Lira","location":"Fortaleza, Cear\u00e1 \u2600","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/637680043913777156\/BwzOFiwM_normal.jpg"},{"created_at":"18\/10 21:13:23","message":"Inep nega que partes de prova do Enem vazaram e aciona Pol\u00edcia Federal: Imagens de cadernos de quest\u00f5es e da r... http:\/\/t.co\/V8sz9ZrLxh","user_id":2739809814,"user":"morganbeta25","name":"Morgan Beta","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501016337016037376\/RwmLc31A_normal.jpeg"},{"created_at":"18\/10 21:13:21","message":"Inep nega que partes de prova do Enem vazaram e aciona Pol\u00edcia Federal: Imagens de cadernos de quest\u00f5es e da r... http:\/\/t.co\/qsbXGJues3","user_id":2738371416,"user":"clauanybeta","name":"Clauany #Beta","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/500799307025375232\/EkFSGHGt_normal.jpeg"},{"created_at":"18\/10 21:13:18","message":"Inep nega que partes de prova do Enem vazaram e aciona Pol\u00edcia Federal: Imagens de cadernos de quest\u00f5es e da r... http:\/\/t.co\/70nIS4NRJ7","user_id":2492078744,"user":"herbertbeta","name":"Herbert Beta","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465994217320226817\/xkgv2LZe_normal.jpeg"}],"rua+interditada":[{"created_at":"22\/10 07:43:35","message":"RT @LeiSecaRJ: RT @andersonramos1_: Reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Rua Paturi no Tanque em Jacarepagu\u00e1, Via interditada.","user_id":42918587,"user":"Radamanto","name":"Radamanto Nascimento","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898614134\/Boa_noite_Brasinha__normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:37:34","message":"RT @LeiSecaRJ: RT @andersonramos1_: Reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Rua Paturi no Tanque em Jacarepagu\u00e1, Via interditada.","user_id":3969917848,"user":"anaclaudiat3","name":"Ana claudia torres","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654895051533873152\/afvjpBb6_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:36:46","message":"RT @LeiSecaRJ: RT @PMariaFSoares: Rua Paturi Taquara interditada. Com muitos carros de Pol\u00edcia.  @bandnewsfmrio","user_id":3969917848,"user":"anaclaudiat3","name":"Ana claudia torres","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654895051533873152\/afvjpBb6_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:20:31","message":"RT @andersonramos1_: Reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Rua Paturi no Tanque em Jacarepagu\u00e1, Via interditada.","user_id":46152686,"user":"LeiSecaRJ","name":"Lei Seca RJ","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618030296156536832\/VF1J8t3Q_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:19:55","message":"Reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Rua Paturi no Tanque em Jacarepagu\u00e1, Via interditada. @LeiSecaRJ","user_id":60109846,"user":"andersonramos1_","name":"Anderson Ramos","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524509806128672768\/ULLhsxOp_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:19:00","message":"RT @LeiSecaRJ: RT @PMariaFSoares: Rua Paturi Taquara interditada. Com muitos carros de Pol\u00edcia.  @bandnewsfmrio","user_id":26158897,"user":"SilveirOficial","name":"Alessandro Silveira","location":"Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525598780474028032\/Nsw2Uyay_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:15:36","message":"RT @LeiSecaRJ: RT @PMariaFSoares: Rua Paturi Taquara interditada. Com muitos carros de Pol\u00edcia.  @bandnewsfmrio","user_id":42918587,"user":"Radamanto","name":"Radamanto Nascimento","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898614134\/Boa_noite_Brasinha__normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:09:13","message":"RT @PMariaFSoares: Rua Paturi Taquara interditada. Com muitos carros de Pol\u00edcia.  @bandnewsfmrio","user_id":46152686,"user":"LeiSecaRJ","name":"Lei Seca RJ","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/618030296156536832\/VF1J8t3Q_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:08:23","message":"Rua Paturi Taquara interditada. Com muitos carros de Pol\u00edcia. @LeiSecaRJ @bandnewsfmrio","user_id":1892060768,"user":"PMariaFSoares","name":"Patricia M. Soares","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000490052668\/a7a85f1e2a180344de459b06d5edd5a6_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 02:51:03","message":"Aten\u00e7\u00e3o: Alameda das D\u00e1lias interditada entre a Rua Dr Am\u00e9rico Figueiredo at\u00e9 a Alameda dos Cravos devido queda de poste na via.","user_id":576526594,"user":"transitourbes","name":"URBES","location":"Sorocaba - SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2539119610\/3wpd38hltdblo4m0wexo_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 01:40:57","message":"RT ZONA PORTU\u00c1RIA: Para obras, Rua Cordeiro da Gra\u00e7a est\u00e1 interditada entre a Via Bin\u00e1rio e a Av Cidade de Lima desde o dia 10\/10.","user_id":3128986373,"user":"SinterjEscolar","name":"Sinterj Escolar","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/582532661274640384\/lRCusiJ7_normal.png"},{"created_at":"22\/10 00:40:08","message":"ZONA PORTU\u00c1RIA: Para obras, Rua Cordeiro da Gra\u00e7a est\u00e1 interditada entre a Via Bin\u00e1rio e a Av Cidade de Lima desde o dia 10\/10.","user_id":226409689,"user":"OperacoesRio","name":"Centro de Opera\u00e7\u00f5es","location":"Cidade Nova, RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656299612299534336\/7Uc2A9vc_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 00:00:26","message":"OBRAS VLT: Desde s\u00e1bado, dia 10, Rua Sete de Setembro foi interditada entre Rua do Teatro e Av Rio Branco. https:\/\/t.co\/A23R0q6qr3","user_id":226409689,"user":"OperacoesRio","name":"Centro de Opera\u00e7\u00f5es","location":"Cidade Nova, RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656299612299534336\/7Uc2A9vc_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:47:41","message":"#CENTRO: Interditada a Av Rio Branco, na altura da Rua Ara\u00fajo Porto Alegre, para obras. Desvio pela Rua Santa Luzia. Sem reten\u00e7\u00f5es.","user_id":226409689,"user":"OperacoesRio","name":"Centro de Opera\u00e7\u00f5es","location":"Cidade Nova, RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656299612299534336\/7Uc2A9vc_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 22:50:01","message":"New post: Trem carregado de milho descarrila e deixa rua interditada em Ita\u00fana https:\/\/t.co\/7OHX67B8Vs","user_id":143903397,"user":"noticiasitauna","name":"Noticias de Ita\u00fana","location":"ITA\u00daNA\/MG - BRASIL","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2723182263\/5a2b523cccf6e9f8554987d792f74a4d_normal.jpeg"}],"avenida+interditada":[{"created_at":"22\/10 07:51:56","message":"Av.Tamburugy permanece interditada esperando um acordo do MP com a Prefeitura: Pense numa avenida quase pronta... https:\/\/t.co\/2DcSiqU3Xs","user_id":71513191,"user":"MagnoBrazJr","name":"Magno Braz Jr","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/470966315637682176\/ip9g_3JO_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:51:53","message":"Av.Tamburugy permanece interditada esperando um acordo do MP com a Prefeitura: Pense numa avenida quase pronta... https:\/\/t.co\/R89fsm0LSG","user_id":3020403309,"user":"ASBARBOSABA","name":"Alexandra S. Barbosa","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564447148586979328\/o20Z6pvL_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:51:50","message":"Av.Tamburugy permanece interditada esperando um acordo do MP com a Prefeitura: Pense numa avenida quase pronta... https:\/\/t.co\/F4GHaXtHUU","user_id":2924042631,"user":"006_rodrigo","name":"Rodrigo (TIM BETA)","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545593298933403649\/unU9mLVu_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 00:54:14","message":"Aten\u00e7\u00e3o - Avenida Teot\u00f4nio Segurado ficar\u00e1 interditada para abertura dos JMPI 2015 - https:\/\/t.co\/ch2ViBHQfr","user_id":3442088896,"user":"AgoraTo_noticia","name":"Portal Agora-TO","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636377486050242560\/heZpLGoz_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:43:58","message":"RT @Carol_e_Luiz: Avenida Faria Lima interditada! #VemPraRua19Out @Estadao @lobaoeletrico @RachelSherazade @o_antagonista @rbuobu https:\/\/t\u2026","user_id":3043843954,"user":"junioralves963","name":"Junior Alves","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568164660520943616\/nzAh9Sq-_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 23:31:06","message":"RT @Carol_e_Luiz: Avenida Faria Lima interditada! #VemPraRua19Out @Estadao @lobaoeletrico @RachelSherazade @o_antagonista @rbuobu https:\/\/t\u2026","user_id":322733485,"user":"NewtonZizil","name":"Zizil","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652444693905715200\/ntULKmMW_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:23:58","message":"RT @OperacoesRio: AVENIDA BRASIL: Interditada a pista central do sentido #Centro, entre #Ramos e #Caju, para obras. Desvio pela pista later\u2026","user_id":337158882,"user":"Fany_Almeidaa","name":"Sobrevivendo","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655958274358030336\/H8rboqgF_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:18:21","message":"RT AVENIDA BRASIL: Interditada a pista central do sentido #Centro, entre #Ramos e #Caju, para obras. Desvio pela pista lateral. Tr\u00e1fe...","user_id":3128986373,"user":"SinterjEscolar","name":"Sinterj Escolar","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/582532661274640384\/lRCusiJ7_normal.png"},{"created_at":"21\/10 23:11:02","message":"Avenida Theot\u00f4nio Segurado ser\u00e1 interditada para corrida de rolim\u00e3 #G1 https:\/\/t.co\/CJ5P0Npoiz","user_id":269423559,"user":"carlosmarckk","name":"Carlos Marcelino","location":"Palmas-TO","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566605489501638656\/LxiuOrDn_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 22:25:40","message":"AVENIDA BRASIL: Interditada a pista central do sentido #Centro, entre #Ramos e #Caju, para obras. Desvio pela pista lateral. Tr\u00e1fego intenso","user_id":226409689,"user":"OperacoesRio","name":"Centro de Opera\u00e7\u00f5es","location":"Cidade Nova, RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656299612299534336\/7Uc2A9vc_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 20:04:28","message":"RT @AgoraTo_noticia: Avenida Teot\u00f4nio Segurado ficar\u00e1 interditada para abertura dos JMPI 2015 - https:\/\/t.co\/ch2ViBHQfr","user_id":49191056,"user":"Vallimm","name":"Alvaro Vallim","location":"-10.178268,-48.323686","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1673957347\/chaplin1_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 18:36:34","message":"Avenida Teot\u00f4nio Segurado ficar\u00e1 interditada para abertura dos JMPI 2015 - https:\/\/t.co\/ch2ViBHQfr","user_id":3442088896,"user":"AgoraTo_noticia","name":"Portal Agora-TO","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636377486050242560\/heZpLGoz_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:45:22","message":"Segundo informa\u00e7\u00f5es da CET RIO, a AVENIDA BRASIL ser\u00e1 interditada na noite dessa quarta-feira, dia 21, por conta... https:\/\/t.co\/r0hablYWBn","user_id":2292130362,"user":"Penha_Rio","name":"PenhaRJ","location":"Penha, RJ, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423311923719860225\/2gtkC2pN_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 16:51:44","message":"RT @compesa: Compesa faz obra de esgoto na Avenida E, no Janga, que precisa ser parcialmente interditada. https:\/\/t.co\/SUYM2ieG7p","user_id":264829871,"user":"RochaXavier","name":"Gustavo Xavier","location":"Pau Amarelo ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654422602845417472\/hg8uNWjY_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 16:37:58","message":"Compesa faz obra de esgoto na Avenida E, no Janga, que precisa ser parcialmente interditada. https:\/\/t.co\/SUYM2ieG7p","user_id":117732901,"user":"compesa","name":"Compesa","location":"Recife, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719498344\/compesa_normal.jpg"}],"rodovia+interditada":[{"created_at":"22\/10 07:55:33","message":"Em SANTIAGO\/RS, no km 369 da BR 287, a rodovia foi parcialmente interditada, devido \u00e0 queda de barreira. Local sinalizado.","user_id":1648501184,"user":"191PRFNacional","name":"191-Nacional-PRF","location":"Bras\u00edlia\/DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533750218194300928\/YJIAydm1_normal.png"},{"created_at":"22\/10 07:43:27","message":"SC-350 segue interditada \n\nA Pol\u00edcia Militar Rodovi\u00e1ria \u2013 6\u00ba Grupo\/Aurora \u2013 informa que a Rodovia SC-350 no Km... https:\/\/t.co\/yMrgYTEAtk","user_id":84360644,"user":"Sintonia1310AM","name":"Reda\u00e7\u00e3o  AM","location":"Ituporanga - SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611513894612377600\/AIvDviin_normal.png"},{"created_at":"22\/10 07:15:10","message":"Em SANTIAGO\/RS, no km 369 da BR 287, a rodovia foi LIBERADA; estava parcialmente interditada, em virtude de queda de barreira.","user_id":1648501184,"user":"191PRFNacional","name":"191-Nacional-PRF","location":"Bras\u00edlia\/DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533750218194300928\/YJIAydm1_normal.png"},{"created_at":"22\/10 07:10:29","message":"Em JULIO DE CASTILHOS\/RS, no km 253 da BR 158 a rodovia foi LIBERADA; estava interditada por acidente - colis\u00e3o frontal.","user_id":1648501184,"user":"191PRFNacional","name":"191-Nacional-PRF","location":"Bras\u00edlia\/DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533750218194300928\/YJIAydm1_normal.png"},{"created_at":"22\/10 02:54:42","message":"Rodovia Niter\u00f3i-Manilha \u00e9 interditada por causa de tiroteio no\u00a0Rio https:\/\/t.co\/LvqG7ifzeF https:\/\/t.co\/U0n2FU3qKJ","user_id":158533561,"user":"NoticiaNuacrua","name":"A Not\u00edcia Nua e Crua","location":"Salvador \/ Bahia \/ Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644365573489623040\/TUQvS8z6_normal.png"},{"created_at":"22\/10 00:04:59","message":"BR 242 - RODOVIA PODE SER INTERDITADA POR TEMPO INDETERMINADO POR MANIFESTANTES - Portal Brotas News: https:\/\/t.co\/WnrHPFcvG2","user_id":99692782,"user":"josemoreirasp","name":"Z\u00e9 Moreira \u00ae","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652089944547176448\/RqPPIsCv_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 22:57:56","message":"Em CAET\u00c9\/MG, no km 430 da BR 381, a rodovia foi LIBERADA; estava interditada, em virtude de acidente; envolvendo 4 caminh\u00f5es","user_id":1648501184,"user":"191PRFNacional","name":"191-Nacional-PRF","location":"Bras\u00edlia\/DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533750218194300928\/YJIAydm1_normal.png"},{"created_at":"21\/10 22:01:46","message":"RT @191PRFNacional: Em SANTIAGO\/RS, no km 369 da BR 287, a rodovia foi parcialmente interditada, em virtude de queda de barreira. Local sin\u2026","user_id":212773789,"user":"Zan2001","name":"Mario","location":"Pelotas RS Brasil ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2726433189\/5c42bbc672e2c9fa43e1ed78278c242f_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 22:00:03","message":"RT @191PRFNacional: Em JULIO DE CASTILHOS\/RS, no km 253 da BR 158 a rodovia foi interditada por acidentes - colis\u00e3o frontal, sendo um autom\u2026","user_id":80568961,"user":"Daiana_Paula","name":"Daiana Paula","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654755263916838913\/naEGHHQA_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 21:58:05","message":"Em SANTIAGO\/RS, no km 369 da BR 287, a rodovia foi parcialmente interditada, em virtude de queda de barreira. Local sinalizado.","user_id":1648501184,"user":"191PRFNacional","name":"191-Nacional-PRF","location":"Bras\u00edlia\/DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533750218194300928\/YJIAydm1_normal.png"},{"created_at":"21\/10 21:53:28","message":"RT @191PRFNacional: Em JULIO DE CASTILHOS\/RS, no km 253 da BR 158 a rodovia foi interditada por acidentes - colis\u00e3o frontal, sendo um autom\u2026","user_id":1643322319,"user":"PlantaoRS","name":"Plant\u00e3o RS","location":"Rio Grande do Sul","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653997225379393540\/aPY8iUmF_normal.png"},{"created_at":"21\/10 21:45:00","message":"Em JULIO DE CASTILHOS\/RS, no km 253 da BR 158 a rodovia foi interditada por acidentes - colis\u00e3o frontal, sendo um autom\u00f3vel e um caminh\u00e3o","user_id":1648501184,"user":"191PRFNacional","name":"191-Nacional-PRF","location":"Bras\u00edlia\/DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533750218194300928\/YJIAydm1_normal.png"},{"created_at":"21\/10 19:25:46","message":"RT @Hellblazer2014: Rodovia Porto Alegre-Gramado, via Taquara, continua interditada. \u00c9 via das mais perigosas. https:\/\/t.co\/TODyLyucyB","user_id":865339814,"user":"aroenick","name":"angelica roenick","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656935307745497088\/RX-qZVHx_normal.png"},{"created_at":"21\/10 19:25:04","message":"Rodovia Porto Alegre-Gramado, via Taquara, continua interditada. \u00c9 via das mais perigosas. https:\/\/t.co\/TODyLyucyB","user_id":2860523680,"user":"Hellblazer2014","name":"15\/11 Eu Vou","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/577575554691387392\/jPtW7Oq__normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 19:14:04","message":"OLIVEIRA DOS BREJINHOS: BR 242 - RODOVIA PODE SER INTERDITADA POR TEMPO INDETERMINADO POR... https:\/\/t.co\/EjPtEkZrs4","user_id":270382184,"user":"Ronneysantana22","name":"Roney Santana","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477122977860157440\/l7MNvPb8_normal.jpeg"}],"escola+destelhada":[{"created_at":"15\/10 15:56:12","message":"Sobre chegar na escola e ter que voltar pq a escola ta \"destelhada\" \ud83d\ude31","user_id":2826581074,"user":"PazzatoDona","name":"Jordana \u2693","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644196691206344705\/UkN4os-1_normal.jpg"},{"created_at":"15\/10 12:29:26","message":"Escola Santa Rosa, na ZN de Porto Alegre, est\u00e1 destelhada. Chuva molhou computadores, livros, papeis... caos total. Aulas canceladas.","user_id":1618690070,"user":"MariiiiiRosa","name":"Mariana da Rosa","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/606937418768515072\/yMTEhaUP_normal.jpg"},{"created_at":"15\/10 09:15:37","message":"RT @gessicabenetti: Bom dia p quem viu a igreja da escola sendo destelhada em 5 minutos \ud83d\ude05","user_id":1085107465,"user":"masoqtai","name":"tain\u00e1","location":"RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656198308420022272\/NIJOGNlF_normal.jpg"},{"created_at":"15\/10 09:15:01","message":"Bom dia p quem viu a igreja da escola sendo destelhada em 5 minutos \ud83d\ude05","user_id":120853345,"user":"gessicabenetti","name":"g\u00e9ssica","location":"Tr\u00eas Coroas, Rio Grande do Sul","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654270567856623616\/9YxJdcD__normal.jpg"}],"erro+portugu\u00eas":[{"created_at":"22\/10 09:21:19","message":"Erro de portugu\u00eas me mata","user_id":225148625,"user":"lacerdathais_","name":"Lacerda, Tha\u00eds.","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640607817930526720\/1796XlAn_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:51:12","message":"RT @thay_maneirinha: \u00c9 cada erro de portugu\u00eas no tt que s\u00f3 deus \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\ude02","user_id":2962978979,"user":"Vitorlogia","name":"Victor Santos","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599075597931905024\/a_7w1-Pd_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:45:43","message":"E vcs que escrevem text\u00e3o no fb cheio de erro de portugu\u00eas?????","user_id":157778115,"user":"ppaolafarias","name":"Paola","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642102904099315713\/vHgapbJN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:01:03","message":"morto q erro de portugu\u00eas","user_id":96114548,"user":"heymathss","name":"Matheus","location":"slz","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652679196322471936\/dkGR-Dep_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:13:54","message":"\u00c9 cada erro de portugu\u00eas que da vontade de morrer aqui mesmo","user_id":488815514,"user":"jjuliaso","name":"Ju","location":"SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651224330945191936\/l0uPYaRZ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 06:45:52","message":"S\u00f3 que voc\u00ea n\u00e3o d\u00e1 o bra\u00e7o a torcer.\n\u3042\u306a\u305f\u306f\u305f\u3060\u81ea\u5206\u306e\u9593\u9055\u3044\u3092\u8a8d\u3081\u305f\u304f\u306a\u3044\u3060\u3051\u306a\u306e\u3088\u3002\n*dar o bra\u00e7o a torcer = reconhecer o pr\u00f3prio erro \u81ea\u5206\u306e\u9593\u9055\u3044\u3092\u8a8d\u3081\u308b","user_id":127220291,"user":"portugues_misc","name":"\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb\u8a9e\u30e1\u30e2","location":"S\u00e3o Paulo \/ Tokyo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534071124514983937\/Gtl65zvn_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 06:07:31","message":"Me irrito com qualquer erro de portugu\u00eas\/gramatical, sempre corrijo  https:\/\/t.co\/mSEKDcYKX0","user_id":2186617216,"user":"fvckrection","name":"mic","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644453810082082816\/orrfelKD_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 05:38:39","message":"boi morret \u00e9 franc\u00eas n\u00e3o foi erro de portugu\u00eas eu juro","user_id":306890298,"user":"biscaminah","name":"palloma CONFIDENT","location":"beatriz makes me strong","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656948721352101888\/Rkh7cPdh_normal.png"},{"created_at":"22\/10 04:08:38","message":"Quando eu vejo um erro de portugu\u00eas eu j\u00e1 meto o pau kkkk","user_id":229309818,"user":"duda_abochi","name":"Eduarda  Bochi","location":"porto alegre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653379317431451649\/Vx6a0coZ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 03:38:25","message":"tem cara erro de portugu\u00eas nessa tml que pqp","user_id":329796518,"user":"fellingbiebs","name":"doritos","location":"22.05.13 \u2022 27.06.13 ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/626942287252164608\/dQ--GOr4_normal.png"},{"created_at":"22\/10 02:59:22","message":"levei um tiro lendo esse erro de portugu\u00eas","user_id":629448819,"user":"testalecki","name":"Amanda","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655072773572837376\/QDYb7VRe_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 02:40:23","message":"Me irrito com qualquer erro de portugu\u00eas  https:\/\/t.co\/YHfMSw6Ir9","user_id":174023964,"user":"oiivanessa_","name":"Vanessa","location":"Santa Catarina ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650103061579460608\/o1k573ZO_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 02:39:22","message":"Cada erro de portugu\u00eas aqui, s\u00f3 Deus \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4e","user_id":3326142945,"user":"KKivya","name":"Miaaau","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657052729676845056\/k17O5V6U_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 02:33:38","message":"eh cada erro de portugu\u00eas q eu leio como se fosse um tiro na minha testa","user_id":101323418,"user":"luisebpellin","name":"luise","location":"Brasil ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656658803602141184\/H7URa82s_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 02:10:12","message":"@JermMendes Ou Melhor A Separa\u00e7\u00e3o de Rayanne e Latino \u00c9 \"Fachada\",desculpa pelo erro de Portugu\u00eas.Infelizmente Ela T\u00e1 Usando Douglas.","user_id":360217637,"user":"Diana_Vickerss","name":"Diana Vickerss","location":"Rio das Ostras","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/581342754539720704\/XdAu_qu5_normal.jpg"}],"aplicador":[{"created_at":"22\/10 09:36:30","message":"Empresa de control de plagas precisa aplicador. Enviar curriculum a denor@denorsl.es #esea2 #tudela #navarra #plagas https:\/\/t.co\/y7yFK8flpa","user_id":2205314779,"user":"esea2_","name":"ESE.A2","location":"Tudela (Navarra)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000769348876\/fc60dcf9fc3819e166c8f943d90bcb18_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:25:46","message":"RT @ASAJASEVILLA: \u00a1Consigue el t\u00edtulo de Aplicador de Fitosanitarios! Nuevo curso en Sevilla del 9 al 16 d noviembre https:\/\/t.co\/o8pPzTP3j\u2026","user_id":3414961744,"user":"SyngentaES","name":" syngentaespa\u00f1a ","location":"Espa\u00f1a","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631055465305260032\/G9A3Cp9P_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:23:55","message":"Nueva entrada en el blog sobre el carn\u00e9 de aplicador de fitosanitarios, esperamos que sea de vuestro inter\u00e9s! https:\/\/t.co\/o0irFB44tP","user_id":3377264265,"user":"Cursivainfo","name":"Cursiva Info","location":"Marbella, Andaluc\u00eda","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/621392523404181504\/wPqP0e08_normal.png"},{"created_at":"22\/10 09:15:07","message":"vou fazer de short curto pra conquistar o aplicador da prova","user_id":297669170,"user":"salvebrenda","name":"carioca da gema","location":"rio de janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622609127467020288\/hGI88K-K_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:06:18","message":"\u00a1Consigue el t\u00edtulo de Aplicador de Fitosanitarios! Nuevo curso en Sevilla del 9 al 16 d noviembre https:\/\/t.co\/o8pPzTP3jS v\u00eda @ASAJASEVILLA","user_id":1148369462,"user":"ASAJASEVILLA","name":"ASAJA-SEVILLA","location":"Sevilla","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3207427535\/92acecc3ef4aab4c839cc56e5851bf26_normal.png"},{"created_at":"22\/10 08:28:08","message":"RT @runroundthetent: Ya he comprado. Ahora tengo el bolso lleno de tampones con aplicador.","user_id":93037659,"user":"ClaaraTM","name":"Clara Tom\u00e1s","location":"Mi casa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590959850839912448\/0fCgdQzA_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:28:05","message":"RT @runroundthetent: Ze man acabado los tampones con aplicador y lo \u00fanico que tengo es esto y 8h de segundo d\u00eda de regla fuera de casa. htt\u2026","user_id":93037659,"user":"ClaaraTM","name":"Clara Tom\u00e1s","location":"Mi casa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590959850839912448\/0fCgdQzA_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:25:56","message":"Ya he comprado. Ahora tengo el bolso lleno de tampones con aplicador.","user_id":1643801340,"user":"runroundthetent","name":"Ane","location":"M\u00e1laga","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615442331584593920\/-bFw6Cd-_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:19:03","message":"INSTALADOR PLV - APLICADOR DE VINILO - MONTADOR: Soria (Soria)Empresa: Empresa de Montajes Publicitarios en Pu... https:\/\/t.co\/2sINrjd2QQ","user_id":156031748,"user":"MUNILOCAL","name":"Paula P\u00e9rez","location":"Madrid","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654177184270172160\/3LcCvmN-_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:17:15","message":"INSTALADOR PLV - APLICADOR DE VINILO - MONTADOR: Huesca (Huesca)Empresa: Empresa de Montajes Publicitarios en ... https:\/\/t.co\/DKx1KdIOWk","user_id":156031748,"user":"MUNILOCAL","name":"Paula P\u00e9rez","location":"Madrid","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654177184270172160\/3LcCvmN-_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:33:54","message":"\u00bfY si Sinerglobal es tu pr\u00f3ximo empleador? https:\/\/t.co\/qllF5krsLN","user_id":3302519474,"user":"NeuvooMexicali","name":"Empleos Mexicali","location":"Mexicali, Baja California","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/627126243788496896\/ChhJt1p8_normal.png"},{"created_at":"22\/10 07:09:06","message":"RT @Jobssy: T\u00e9cnico\/a  aplicador\/a en control de Plagas https:\/\/t.co\/hbSvuGwbtB #empleo #trabajo #Jobssy_es #Salamanca","user_id":405008060,"user":"donboscoempleo","name":"donboscoempleo","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3054025472\/fd61261faf0bd734f7e4f84093a05b85_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 06:57:36","message":"T\u00e9cnico\/a  aplicador\/a en control de Plagas https:\/\/t.co\/hbSvuGwbtB #empleo #trabajo #Jobssy_es #Salamanca","user_id":87011106,"user":"Jobssy","name":"Jobssy","location":"Madrid","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2415206135\/l0dxucihrphd3rcomnjc_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 06:30:04","message":"CURSO de APLICADOR DE FITOSANITARIOS.\nFecha de Inicio: 24 deNOVIEMBRE de 2015\nFecha de Finalizaci\u00f3n: 16 de... https:\/\/t.co\/CfrJCBPkFS","user_id":389025016,"user":"AsocEmpPilas","name":"Asoc. Emp. Pilas ","location":"Pilas, Sevilla","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1583645652\/Asociaci_n_de_empresarios314x314_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 06:18:02","message":"Oferta de #empleo: Rotulista \/ aplicador de vinilos #Barcelona https:\/\/t.co\/P1Kv8l1jce https:\/\/t.co\/33gc1QUj8Y","user_id":208712457,"user":"barcelonahoy","name":"Barcelona Social New","location":"Barcelona","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155665721\/images_normal.jpg"}],"cart\u00e3o+resposta":[{"created_at":"22\/10 09:42:45","message":"RT @naosejatrouxa: DICA ENEM\n\n\u2022 tira uma selfie com a prova, por fins de recorda\u00e7\u00f5es\n\u2022 leve canetas vermelhas, sao mais detect\u00e1veis no cart\u2026","user_id":3228484341,"user":"anaju717","name":"Juh324","location":"To jogando LOL, licen\u00e7a.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648244990523613188\/aUzvFTLD_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:39:31","message":"RT @naosejatrouxa: DICA ENEM\n\n\u2022 tira uma selfie com a prova, por fins de recorda\u00e7\u00f5es\n\u2022 leve canetas vermelhas, sao mais detect\u00e1veis no cart\u2026","user_id":388545153,"user":"milenaaferrer","name":"Milena","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622177836946825216\/jieUKdqG_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:30:35","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":1413628850,"user":"DigaoOliveiraa","name":"Oliveira \u2122","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599355934394163200\/V2TZCAPN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:20:24","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":1413628850,"user":"DigaoOliveiraa","name":"Oliveira \u2122","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599355934394163200\/V2TZCAPN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:33:06","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":2975592681,"user":"jugnclvs","name":"J\u00falia!","location":"Iraj\u00e1, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656658818059927552\/8z1-Eev4_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:19:56","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":1362634644,"user":"Isa_Martinsssss","name":"Isadora Martins","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655842594736459776\/12kABmTL_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:19:54","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":1362634644,"user":"Isa_Martinsssss","name":"Isadora Martins","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655842594736459776\/12kABmTL_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:11:01","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":2378153473,"user":"camsp_","name":"cami","location":"Petr\u00f3polis -RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656799859345899520\/_htTfYHD_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:08:57","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":2534268394,"user":"nunubfr","name":"Manu \u262f","location":"Cancer, 16","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656148600435658752\/5W6qwTLa_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:59","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":328239650,"user":"thales_carvalh0","name":"th","location":"Petr\u00f3polis-Rj","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656809269384323074\/4wjPKhlx_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:29","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":2213376798,"user":"Breendaa_Lima","name":"Brendinha","location":"Itaipava, Petr\u00f3polis, Rj","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654411684396855296\/GQ-7THtY_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:25","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":178061993,"user":"gstvbc2","name":"Tony Maneiro.","location":"021","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653740047003426816\/tSviXkkv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:19","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":178061993,"user":"gstvbc2","name":"Tony Maneiro.","location":"021","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653740047003426816\/tSviXkkv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:48:44","message":"DICA ENEM \u2022 tira uma selfie com a prova, por fins de recorda\u00e7\u00f5es \u2022 leve canetas vermelhas, sao mais detect\u00e1veis no cart\u00e3o resposta","user_id":2840924452,"user":"DandinhoBoy","name":"Dandinho Dinho Boy","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642721445089538048\/UgChYA-W_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:25:15","message":"DICAS ENEM:\n\u2022 fa\u00e7a a prova a caneta vermelha, pois s\u00e3o mais detect\u00e1veis no cart\u00e3o de resposta","user_id":67869026,"user":"l3l3ck4","name":"L\u00e9a","location":"Hell de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634771086266236928\/AcsitJQT_normal.jpg"}],"cartao+resposta":[{"created_at":"22\/10 09:42:45","message":"RT @naosejatrouxa: DICA ENEM\n\n\u2022 tira uma selfie com a prova, por fins de recorda\u00e7\u00f5es\n\u2022 leve canetas vermelhas, sao mais detect\u00e1veis no cart\u2026","user_id":3228484341,"user":"anaju717","name":"Juh324","location":"To jogando LOL, licen\u00e7a.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648244990523613188\/aUzvFTLD_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:39:31","message":"RT @naosejatrouxa: DICA ENEM\n\n\u2022 tira uma selfie com a prova, por fins de recorda\u00e7\u00f5es\n\u2022 leve canetas vermelhas, sao mais detect\u00e1veis no cart\u2026","user_id":388545153,"user":"milenaaferrer","name":"Milena","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622177836946825216\/jieUKdqG_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:30:35","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":1413628850,"user":"DigaoOliveiraa","name":"Oliveira \u2122","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599355934394163200\/V2TZCAPN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 09:20:24","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":1413628850,"user":"DigaoOliveiraa","name":"Oliveira \u2122","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599355934394163200\/V2TZCAPN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:33:06","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":2975592681,"user":"jugnclvs","name":"J\u00falia!","location":"Iraj\u00e1, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656658818059927552\/8z1-Eev4_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:19:56","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":1362634644,"user":"Isa_Martinsssss","name":"Isadora Martins","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655842594736459776\/12kABmTL_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:19:54","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":1362634644,"user":"Isa_Martinsssss","name":"Isadora Martins","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655842594736459776\/12kABmTL_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:11:01","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":2378153473,"user":"camsp_","name":"cami","location":"Petr\u00f3polis -RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656799859345899520\/_htTfYHD_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:08:57","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":2534268394,"user":"nunubfr","name":"Manu \u262f","location":"Cancer, 16","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656148600435658752\/5W6qwTLa_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:59","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":328239650,"user":"thales_carvalh0","name":"th","location":"Petr\u00f3polis-Rj","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656809269384323074\/4wjPKhlx_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:29","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":2213376798,"user":"Breendaa_Lima","name":"Brendinha","location":"Itaipava, Petr\u00f3polis, Rj","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/654411684396855296\/GQ-7THtY_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:25","message":"RT @dicasproenem: Fa\u00e7a desenhos no cart\u00e3o resposta, ser criativo tamb\u00e9m conta para sua nota final","user_id":178061993,"user":"gstvbc2","name":"Tony Maneiro.","location":"021","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653740047003426816\/tSviXkkv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 08:07:19","message":"RT @dicasproenem: Marque duas op\u00e7\u00f5es no cart\u00e3o resposta para aumentar suas chances de acertar a quest\u00e3o","user_id":178061993,"user":"gstvbc2","name":"Tony Maneiro.","location":"021","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653740047003426816\/tSviXkkv_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:48:44","message":"DICA ENEM \u2022 tira uma selfie com a prova, por fins de recorda\u00e7\u00f5es \u2022 leve canetas vermelhas, sao mais detect\u00e1veis no cart\u00e3o resposta","user_id":2840924452,"user":"DandinhoBoy","name":"Dandinho Dinho Boy","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642721445089538048\/UgChYA-W_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:25:15","message":"DICAS ENEM:\n\u2022 fa\u00e7a a prova a caneta vermelha, pois s\u00e3o mais detect\u00e1veis no cart\u00e3o de resposta","user_id":67869026,"user":"l3l3ck4","name":"L\u00e9a","location":"Hell de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634771086266236928\/AcsitJQT_normal.jpg"}],"folha+resposta":[{"created_at":"22\/10 08:21:41","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF': https:\/\/t.co\/lzn0wPX3PY @fiesp","user_id":67404079,"user":"Brasil_Etico","name":"Brasil+\u00c9tico+Justo","location":"Bras\u00edlia - DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542984344222978048\/qADr4vdS_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 07:52:43","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/Qb840t3Elh","user_id":156970634,"user":"marcoagiacomini","name":"Marco Giacomini","location":"Campinas \/ SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1358951619\/4_c_pia_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 07:30:17","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/SI4x126mmO","user_id":2364342463,"user":"CestasdecafeJPA","name":"Cestas Jacarepagu\u00e1","location":"Taquara - Jacarepagu\u00e1 \/ RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/614177260313120769\/EERqZdWi_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 06:23:21","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/GPuZn61qoX","user_id":2915624675,"user":"buzzati5","name":"antonio marcos ","location":"","image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_5_normal.png"},{"created_at":"22\/10 06:05:30","message":"\"Justifica a tua resposta\"... -.-\" Vontade de rasgar a folha!","user_id":3386551731,"user":"wguga3","name":"Guga \u270c","location":"Las Vedras , PT","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650780571497562112\/QkhOkLar_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 06:01:54","message":"RT @anacronices: A @folha est\u00e1 colocando a Lei de Direito a Resposta como esfor\u00e7o de Cunha, s\u00f3 pra desmoralizar o projeto. Nada mais previs\u2026","user_id":354411019,"user":"NascimentoNeide","name":"Neide Nascimento","location":"Guaxup\u00e9 ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1493456341\/__r_h...2560000_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 04:13:08","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/OFQhTckIWY","user_id":310507911,"user":"djsandro2011","name":"Aero mendes","location":"rio de janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537007595035185152\/sxqTKd8e_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 02:05:18","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/cFpgQ7rZ98","user_id":216132962,"user":"Alutadoleao","name":"A Luta do Le\u00e3o","location":"PIBB, Iguatemi, Salvador-Ba","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322446886\/Certificado_Lourivaldo_normal.gif"},{"created_at":"22\/10 00:48:03","message":"RT @FolhaPolitica: Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/Wops431F\u2026","user_id":2438939200,"user":"lsmendonca51","name":"LSMendon\u00e7a","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476064142429007872\/Dnto0vOB_normal.jpeg"},{"created_at":"22\/10 00:33:58","message":"rvchudo: RESPOSTA AO JORNAL \"FOLHA DE S\u00c3O PAULO\" https:\/\/t.co\/IBXPwRnWoE via @sharethis","user_id":750075252,"user":"Luccivaldo","name":"Lucivaldo Loureiro ","location":"Queimados, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/580040821493235712\/ijKsOFPc_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 00:33:02","message":"NOT\u00cdCIA: rvchudo: RESPOSTA AO JORNAL \"FOLHA DE S\u00c3O PAULO\" https:\/\/t.co\/cK0IqBVqVa","user_id":750075252,"user":"Luccivaldo","name":"Lucivaldo Loureiro ","location":"Queimados, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/580040821493235712\/ijKsOFPc_normal.jpg"},{"created_at":"22\/10 00:09:13","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/DR1yAkWfHe","user_id":1484869045,"user":"FielVsleao","name":"valdomiro sales leao","location":"","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3777313786\/2c7f75859147ad7a9b2456dcdb499baa_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 23:15:25","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/QPLCIqNtyH","user_id":276286309,"user":"geisamcarrara","name":"Geisa","location":"Ara\u00e7atuba,SP-BR","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1669641822\/nh2006_076_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 23:14:49","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF': https:\/\/t.co\/w6iwft8RE3","user_id":419100697,"user":"ZeliaFMoraes","name":"Zelia F. Moraes","location":"Salvador - BAHIA","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3492066130\/50c9573a7427c7743eda38f7fcc3b3cf_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 23:03:26","message":"Folha Pol\u00edtica: Em resposta \u00e0 campanha 'Natal sem Dilma', l\u00edder do governo prop\u00f5e 'Natal com CPMF' https:\/\/t.co\/PiGrtjncyd","user_id":592062008,"user":"javelcezar","name":"javel soares cezar","location":"santiago-rs","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564035656343896064\/OgYoNJTs_normal.jpeg"}],"questao+letra":[],"quest\u00e3o+letra":[],"fiscal+prova":[],"prova+celular":[],"erro+ortogr\u00e1fico":[],"resultado+enem":[],"tema+reda\u00e7\u00e3o+racismo":[]}