{"1. Planejamento":{"4 - Alto":[{"Description":"A data de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do ENEM 2017 foi publicada erroneamente na p\u00e1gina do Facebook do INEP. Foi informada a data de 19 de abril de 2018, sendo que a data correta \u00e9 19 de janeiro de 2018. Algumas pessoas est\u00e3o comentando e questionando esta data.\r\n","EventID":"EVTD201703011505","LastProgressComment":"Ap\u00f3s o conhecimento deste alerta pela ASCON foi corrigida a data da divulga\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do Facebook de 19\/04\/2018 para 19\/01\/2018 minutos depois.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Erro na informa\u00e7\u00e3o postada no Facebook do INEP","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"1. Planejamento","categoria_evento":null,"coordenacao":"Monitoramento","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Alerta registrado como Baixo, pois possui pouco impacto nos objetivos. Registrado para acompanhamento.\r\n\r\nImpacto na imagem da autarquia.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"4 - Alto","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"3 - Elevado":[{"Description":"O Contrato n\u00ba 59\/2013, com os Correios (ECT) tem vig\u00eancia at\u00e9 o 14 de outubro de 2017 e o Enem encontra-se justamente na fase de distribui\u00e7\u00e3o de provas do Armaz\u00e9m Central, 4\u00ba Bil para as Centralizadoras.\r\n\r\nO processo da nova contrata\u00e7\u00e3o est\u00e1 em atraso, no momento em an\u00e1lise na CGRL.","EventID":"EVTD201710012054","LastProgressComment":"Contrato assinado em 13\/10\/2017.\nAguardando publica\u00e7\u00e3o no D.O.U para fechar o alerta.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Contrato de Distribui\u00e7\u00e3o com os Correios","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"1. Planejamento","categoria_evento":null,"coordenacao":"CGGM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Atraso na distribui\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se pode fazer uso de aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou servi\u00e7os sem cobertura contratual.\r\n\r\nN\u00edvel do risco Elevado - Pode ser aceit\u00e1vel ap\u00f3s revis\u00e3o dos respons\u00e1veis pela etapa ou atividade.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"":{"4 - Alto":[{"Description":"Dentre as novas publica\u00e7\u00f5es do Enem 2017 ainda consta no Portal Inep (www.inep.gov.br)\/Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \/Enem o link Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio que para a Edi\u00e7\u00e3o Enem 2017 n\u00e3o ser\u00e1 aplicado.","EventID":"EVTD201704011621","LastProgressComment":"Em 20\/04\/2014 conclu\u00edram a revis\u00e3o no Enem no Portal Inep.\nAdicionado as mudan\u00e7as do Enem 2017 e retirado a Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Enem por Escola.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Atualiza\u00e7\u00e3o no Portal Inep - Enem","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":"Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Informa\u00e7\u00e3o err\u00f4nea ou desatualizada.\r\n\r\nAlerta registrado como risco \"Baixo\", pois a ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos finais e est\u00e1 sendo registrado apenas para acompanhamento da recorr\u00eancia.\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"4 - Alto","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"Tweet criado em 11\/5\/2017 as 19:25:10\r\n\r\nTA BOM DEMAIS, VOU FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM, NA HORA DE LOCALIZAR COLEGIO N\u00c3O APARECE O MEU. ;-;\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=785641622381924352\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862795744838922241","EventID":"EVTD201705011654","LastProgressComment":"O 0800 tinha script prevista para esta situa\u00e7\u00e3o de dificuldade em localizar col\u00e9gio.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Col\u00e9gio n\u00e3o cadastrado","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 11\/5\/2017 as 19:1:47\r\n\r\nSURTOS E CRISES EU FUI FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O PRO ENEM E TA DIZENDO Q EU N\u00c3O TO MATRICULADA NA ESCOLA EU TO PASSANDO\u2026 HTTPS:\/\/T.CO\/XRVFRVZTSD\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2534108301\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862789861006331905","EventID":"EVTD201705011655","LastProgressComment":"O 0800 tinha script prevista para esta situa\u00e7\u00e3o de dificuldade em localizar col\u00e9gio.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Matricula na escola \u00e9 checado ?","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 11\/5\/2017 as 19:25:10\r\n\r\nTA BOM DEMAIS, VOU FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM, NA HORA DE LOCALIZAR COLEGIO N\u00c3O APARECE O MEU. ;-;\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=785641622381924352\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862795744838922241","EventID":"EVTD201705011656","LastProgressComment":"O 0800 tinha script prevista para esta situa\u00e7\u00e3o de dificuldade em localizar col\u00e9gio.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Localiza\u00e7\u00e3o de col\u00e9gio","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 11\/5\/2017 as 19:23:49\r\n\r\nPQ O ENEM N\u00c3O SALVA MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=898726603\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862795405624520705","EventID":"EVTD201705011657","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"problema de fechamento da inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 12\/5\/2017 as 10:52:32\r\n\r\nENEM N\u00c3O T\u00c1 ME DEIXANDO TER ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXA MESMO EU SENDO BAIXA RENDA...\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=805801501\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/863029127393275908","EventID":"EVTD201705011658","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o negada.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"crit\u00e9rios de isen\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"1 - Baixo":[{"Description":"Tweet criado em 14\/5\/2017 as 16:0:39\n\nEU ERREI UM NEGOCIO NA INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM E N\u00c3O TEM COMO ALTERAR FUDEU\n\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=820306952\n\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/863831441276362752","EventID":"EVTD201705011660","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Relama\u00e7\u00e3o por falta de como corrigir formulario preenchido errado","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 5\/10\/2017 as 9:12:53\n\n@SOTERO_PAULISTA T\u00c1 SIM, VAI FAZER UMA PALESTRA HOJE AQUI EM SP.\n\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=55423819\n\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/915912675254767616","EventID":"EVTD201710012044","LastProgressComment":"Teste","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Cancelado","Title":"Teste","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"3 - Elevado":[{"Description":"Conforme noticias postada em m\u00eddias digitais link http:\/\/www12.senado.leg.br\/noticias\/materias\/2017\/05\/23\/mec-devera-explicar-obstaculos-para-isencao-de-inscricao-no-enem, a Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte aprovou, um requerimento da senadora F\u00e1tima Bezerra (PT-RN) que pede informa\u00e7\u00f5es ao Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Mendon\u00e7a Filho, sobre o Enem solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre:  \r\nRedu\u00e7\u00e3o de cerca de dois milh\u00f5es no n\u00famero de inscritos no Enem entre 2016 e 2017; \r\nSupostas dificuldades impostas pelo MEC para acesso de estudantes de baixa renda \u00e0 isen\u00e7\u00e3o de seu pagamento\r\nE solicita\u00e7\u00e3o ao MEC de prorroga\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es.","EventID":"EVTD201705011785","LastProgressComment":"N\u00e3o foi de conhecimento do monitoramento a presen\u00e7a do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o no Senado para esclarecimentos das indaga\u00e7\u00f5es descritas, contudo a a\u00e7\u00e3o do educafro foi deferindo sendo acatado pelo Inep a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo por 30 dias (at\u00e9 25\/06) para os participantes que tiveram sua isen\u00e7\u00e3o negada e n\u00e3o pagaram a taxa de inscri\u00e7\u00e3o enviarem a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio para an\u00e1lise e se deferida fornecer a isen\u00e7\u00e3o ao participante.\n\nOs documentos e solicita\u00e7\u00f5es de revis\u00e3o devem ser enviados para o e-mail isencaoenem@inep.gov.br, at\u00e9 as 12h do dia 25 de junho, com o assunto Recurso Administrativo \u2013 Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o do Enem 2017","Responsible":"Eunice Santos","Status":"Fechado","Title":"Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es ao Ministro da Educa\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Considerando que esta \u00e9 a 2\u00aa indaga\u00e7\u00e3o quanto a prorroga\u00e7\u00e3o de tempo de inscri\u00e7\u00e3o, caso o requerimento  seja aceito ocorrer\u00e3o os seguintes impactos:\r\n- Per\u00edodo curto para a prepara\u00e7\u00e3o do ensalamento (Confirma\u00e7\u00e3o de atendimentos especializados);\r\n- Produ\u00e7\u00e3o de provas Enem;\r\n- Produ\u00e7\u00e3o de provas Saeb que ter\u00e1 a base do censo liberada somente na 2\u00aa quinzena de agosto e impress\u00e3o subsequente.\r\n- Sistema de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o preparado para altera\u00e7\u00e3o do question\u00e1rio socioecon\u00f4mico.\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Prova do ENEM com o @enriquesbz de fiscal vai ser tipo as provas do Dilli na faculdade. Liberado colar\r\n\r\nPerfis Twitter:\r\nCristiano da Cas - https:\/\/twitter.com\/tito_dacas\r\nEnrique Leal - https:\/\/twitter.com\/enriquesbz\r\n\r\nObs: O tweet foi deletado pelo autor. Um screenshot segue anexado ao evento.","EventID":"EVTD201710012056","LastProgressComment":"Imagem do tweet deletado.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Fiscal do enem suspeito","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":"CGGM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"5 - Severo":[{"Description":"Conforme informado pela Energisa Tocantins, as chamas atingiram uma linha de transmiss\u00e3o de 500 kV, entre as cidades de Miracema do Tocantins e Rio dos Bois, na regi\u00e3o central do estado. A oscila\u00e7\u00e3o atingiu os 139 munic\u00edpios do estado e cerca de 570 mil unidades foram afetada. Todos os muncipios afetados. DEcretada situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica.","EventID":"EVTD201709011982","LastProgressComment":"evento teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - 9403 FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Feira de Santana - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Conforme informado pela Energisa Tocantins, as chamas atingiram uma linha de transmiss\u00e3o de 500 kV, entre as cidades de Miracema do Tocantins e Rio dos Bois, na regi\u00e3o central do estado. A oscila\u00e7\u00e3o atingiu os 139 munic\u00edpios do estado e cerca de 570 mil unidades foram afetada. Todos os muncipios afetados. DEcretada situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica.","EventID":"EVTD201709011983","LastProgressComment":"evento teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - 9403 FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Feira de Santana - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"teste Alex INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: o cara n\u00e3o falou nada, s\u00f3 ficou enrolando","EventID":"EVTD201709011984","LastProgressComment":"Evento teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"GO - VALPARAISO DE GOIAS","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"teste Alex INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: o cara n\u00e3o falou nada, s\u00f3 ficou enrolando","EventID":"EVTD201709011985","LastProgressComment":"Evento teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"GO - VALPARAISO DE GOIAS","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"teste Alex INFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS: o cara n\u00e3o falou nada, s\u00f3 ficou enrolando","EventID":"EVTD201709011986","LastProgressComment":"Evento teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"GO - VALPARAISO DE GOIAS","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Conforme informado pela Energisa Tocantins, as chamas atingiram uma linha de transmiss\u00e3o de 500 kV, entre as cidades de Miracema do Tocantins e Rio dos Bois, na regi\u00e3o central do estado. A oscila\u00e7\u00e3o atingiu os 139 munic\u00edpios do estado e cerca de 570 mil unidades foram afetada. Todos os muncipios afetados. DEcretada situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica.","EventID":"EVTD201709011988","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - 9403 FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Feira de Santana - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Conforme informado pela Energisa Tocantins, as chamas atingiram uma linha de transmiss\u00e3o de 500 kV, entre as cidades de Miracema do Tocantins e Rio dos Bois, na regi\u00e3o central do estado. A oscila\u00e7\u00e3o atingiu os 139 munic\u00edpios do estado e cerca de 570 mil unidades foram afetada. Todos os muncipios afetados. DEcretada situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica.","EventID":"EVTD201709011989","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - 9403 FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Feira de Santana - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"falta de \u00e1gua por volta das 17;30h","EventID":"EVTD201709011990","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PE - BELEM DO SAO FRANCISCO - Abastecimento de \u00c1gua","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"falta de \u00e1gua por volta das 17;30h","EventID":"EVTD201709011991","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PE - BELEM DO SAO FRANCISCO - Abastecimento de \u00c1gua","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Testes na aplica\u00e7\u00e3o","EventID":"EVTD201709011992","LastProgressComment":"erro","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SC - SAUDADES - Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"TESTE","EventID":"EVTD201709011993","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - OURINHOS - Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"TESTE","EventID":"EVTD201709011994","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - OURINHOS - Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"TESTE","EventID":"EVTD201709011995","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - OURINHOS - Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"falta de \u00e1gua por volta das 17;30h","EventID":"EVTD201709011996","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PE - BELEM DO SAO FRANCISCO - Abastecimento de \u00c1gua","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"falta de \u00e1gua por volta das 17;30h","EventID":"EVTD201709011997","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PE - BELEM DO SAO FRANCISCO - Abastecimento de \u00c1gua","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Teste Revalida","EventID":"EVTD201709011998","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"DF - BRASILIA - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Teste Revalida","EventID":"EVTD201709011999","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"DF - BRASILIA - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":null,"categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Adapta\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o":{"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"Informamos que na vers\u00e3o 3.0.713 do Sistema de Inscri\u00e7\u00e3o no ambiente de desenvolvimento testado em 03\/05\/2017, perguntava ao Participante o interesse em realizar \u00e0 Aplica\u00e7\u00e3o Experimental independente da solicita\u00e7\u00e3o do tradutor- interprete.\r\nA vers\u00e3o do Sistema de Inscri\u00e7\u00e3o disponibilizada no ambiente de desenvolvimento, vers\u00e3o 3.0.744, em 05\/05\/2017 solicita que os Participantes escolham entre a Aplica\u00e7\u00e3o Experimental (v\u00eddeos libras) ou Tradicional (interprete de libras). \r\nTodavia, esta altera\u00e7\u00e3o no sistema est\u00e1 em discord\u00e2ncia ao escrito no item 2.2.2.1  \u201cSem preju\u00edzo da oferta de tradutor-int\u00e9rprete de Libras, bem como das provas impressas, o Inep poder\u00e1 oferecer ao PARTICIPANTE surdo ou deficiente auditivo, em car\u00e1ter experimental, dispositivo contendo v\u00eddeo com a tradu\u00e7\u00e3o de itens do Enem 2017 em Libras\u201d. \r\nConforme o item, o Participante que demonstrar interesse a realizar a prova por meio da Aplica\u00e7\u00e3o Experimental n\u00e3o ser\u00e1 prejudicado com a aus\u00eancia de oferta de tradutor-interprete bem como a prova impressa.","EventID":"EVTD201705011628","LastProgressComment":"O sistema permaneceu com as duas op\u00e7\u00f5es Video libras experimental e sistema tradicional, n\u00e3o houve at\u00e9 a data de fechamento deste alerta reclama\u00e7\u00f5es ou contesta\u00e7\u00f5es. ","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Discord\u00e2ncia entre o item 2.2.2.1 do Edital Enem 2017 e o sistema de inscri\u00e7\u00e3o Enem 2017 - Atendimento especializado","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Adapta\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o","categoria_evento":null,"coordenacao":"DAEB","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Riscos:\r\n\r\nConfiabilidade das informa\u00e7\u00f5es do edital;\r\nManifesta\u00e7\u00e3o da comunidade de surdos (No ano de 2015 houve manifesta\u00e7\u00e3o da comunidade de surdos na frente do Inep solicitando a tradu\u00e7\u00e3o da prova)\r\nDemandas judiciais em decorr\u00eancia ao desacordo do item 2.2.2.1 do edital Enem 2017 com o sistema de inscri\u00e7\u00e3o;","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"3 - Elevado":[{"Description":"Tweet criado em 11\/5\/2017 as 17:23:11\r\n\r\nTA DANDO FALHA NA HORA DE COLOCAR O EMAIL NA INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM 2017. E A\u00cd @MEC_COMUNICACAO? #ENEM2017\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=71535496\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862765047516409857","EventID":"EVTD201705011653","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Falha em formulario","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Adapta\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es":{"1 - Baixo":[{"Description":"TODO MUNDO RECLAMANDO DO PRE\u00c7O, MAS TA A METADE DO PRE\u00c7O DOS VESTIBULARES DE SP E AINDA \u00c9 F\u00c1CIL CONSEGUIR ISEN\u00c7\u00c3O #ENEM2017\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=792317286\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/860242247798927361","EventID":"EVTD201705011630","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o em rede social sobre isen\u00e7\u00e3o negada","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o \/ Isen\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 10:18:45\r\n\r\nESTA DANDO ERRO NA MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2924394067\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862295848062996480","EventID":"EVTD201705011640","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"erro na inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 14:29:33\r\n\r\nO ENEM NEGOU MEU PEDIDO DE ISEN\u00c7\u00c3O MESMO EU TENDO DIREITO MEU NIS T\u00c1 MORTO\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2524761901\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862358965396447233","EventID":"EVTD201705011645","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sobre isen\u00e7\u00e3o negada.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"negativa de pedido de Isen\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 11\/5\/2017 as 12:13:56\r\n\r\nESTUDANTE PODER\u00c1 USAR ID JOVEM PARA INSCRI\u00c7\u00c3O GRATUITA NO ENEM.NLEIA MAIS: HTTPS:\/\/T.CO\/WFMPDXLWTF HTTPS:\/\/T.CO\/68COWSTQKH\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2350897977\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862687224672002048","EventID":"EVTD201705011652","LastProgressComment":"Divulga\u00e7\u00e3o em redes sociais do ID jovem n\u00e3o prevista em edital para solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"informa\u00e7\u00e3o de partido pol\u00edtico PMDB","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 15\/5\/2017 as 15:7:44\r\n\r\nQUANDO EU VOU FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM SEMPRE D\u00c1 ESCOLA N\u00c3O LOCALIZADA AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=4209915197\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864180513631875072","EventID":"EVTD201705011661","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o em m\u00eddia social quanto a dificuldade de encontrar escola, para mitigar foram inseridos script no atendimento 0800 para tratar deste assunto e sanar a indisponibilidade da escola no sistema.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Escola n\u00e3o localizada","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 15\/5\/2017 as 23:3:53\r\n\r\nFIZ MINHA  INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM E TENTEI DE TODAS AS FORMAS CONFIRMAR Q SOU POBRE PRA N\u00c3O PAGAR, E NO FINAL GEROU O BOLETO Q DOR\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3723446979\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864300340954505216","EventID":"EVTD201705011663","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o em rede social sobre isen\u00e7\u00e3o negada","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Frustra\u00e7\u00e3o na Isen\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 17\/5\/2017 as 8:15:2\r\n\r\n#ENEM2017 | EM CASO DE D\u00daVIDA, ENTRE EM CONTATO COM A CENTRAL DE ATENDIMENTO NO 0800 616161. HTTPS:\/\/T.CO\/6YBXDHNRVR\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=39590629\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864801426781999105","EventID":"EVTD201705011665","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o indisponibilidade de altera\u00e7\u00e3o de dados","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Notifica\u00e7\u00e3o de impossibilidade de mudan\u00e7a em formul\u00e1rio","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 18\/5\/2017 as 8:8:14\r\n\r\nENEM 2017 N\u00c3O TER\u00c1 O PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O PRORROGADO, DIZ INEP - HTTPS:\/\/T.CO\/SMS92PWPDN HTTPS:\/\/T.CO\/LLFQOZY8AS\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=32453798\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865162107381096449","EventID":"EVTD201705011670","LastProgressComment":"Noticia de que n\u00e3o haveria prorroga\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no Enem.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"N\u00e3o haver\u00e1 prorroga\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Em 06\/07\/2017.\r\n\r\nPai de participante do Enem 2017 que pagou dez vezes a mais do valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o R$ 82, diz que deveria receber R$ 738. Conforme conta, ele tomou as provid\u00eancias solicitadas pelo \u00f3rg\u00e3o para ter o reembolso, mas n\u00e3o obteve sucesso. \r\n\r\n\u201cMandei e-mail para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico atendimento.enem@inep.gov.br, com os meus dados banc\u00e1rios, sem que at\u00e9 agora tivesse uma resposta\u201d, relata. \r\nO jornalista se diz insatisfeito n\u00e3o pela demora em receber o dinheiro, mas por n\u00e3o ter sido procurado pelo Inep em nenhum momento e por n\u00e3o ter o e-mail respondido. \u201cEles j\u00e1 t\u00eam meu e-mail e dados banc\u00e1rios, n\u00e3o custava nada responder me dando alguma satisfa\u00e7\u00e3o\u201d.","EventID":"EVTD201707011965","LastProgressComment":"Em 03\/08\/2017 o Inep reembolsou o Participante conforme confirma\u00e7\u00e3o da CGDA e noticias em m\u00eddia social http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/noticia\/inep-devolve-dinheiro-a-candidato-da-pb-que-pagou-10-vezes-valor-da-taxa-do-enem.ghtml","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"m\u00eddias Sociais - Inep n\u00e3o reembolsou participante que pagou dez vezes valor da taxa","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Imagens Institucional do Inep","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"5 - Severo":[{"Description":"QUANTAS INSTABILIDADES PRA FAZER INSCRI\u00c7\u00c3O #ENEM2017\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3350401395\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/861596853774712832","EventID":"EVTD201705011632","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Instabilidades Inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 10:29:16\r\n\r\nPODIA SAIR UMA RELA\u00c7\u00c3O DO SISU 2 ANTES DA INSCRI\u00c7\u00c3O PRO ENEMNELES DEVEM LEVAR MUITA GRANA DE GENTE QUE SE INSCREVE E DPS PASSA NO SISU 2\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3305320361\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862298495541293056","EventID":"EVTD201705011644","LastProgressComment":"Cr\u00edtica SISU","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Cr\u00edtica ao INEP sobre calend\u00e1rio so SISU 2 - gastos desnecess\u00e1rios no ENEM2017","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"3 - Elevado":[{"Description":"FUI FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM AGORA E ELE NAO TA ACEITANDO MEU CEP ?????????\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2190818235\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/861907094513086464","EventID":"EVTD201705011633","LastProgressComment":"O atendimento 0800 tinha script para auxiliar o participante.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Problema com CEP","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 16\/5\/2017 as 14:34:23\r\n\r\nCOLOQUEI MEU CEP NA INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM E APARECEU \"CEP N ENCONTRADO\"N??????????????\/\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3136667748\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864534506996412419","EventID":"EVTD201705011664","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o em m\u00eddia social quanto a dificuldade de encontrar escola, para mitigar foram inseridos script no atendimento 0800 para tratar deste assunto e sanar a indisponibilidade da escola no sistema.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Problema de CEP","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 19:34:58\r\n\r\nEU N\u00c3O T\u00d4 CONSEGUINDO FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM QUE \u00d3DIO DO CARALHO\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=702174654920794112\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865697316937891840","EventID":"EVTD201705011677","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Report de problema ","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 19:31:33\r\n\r\n\u00c9 REAL OFICIAL... EU NAO CONSIGO FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O PRO ENEM\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=43430749\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865696455247503366","EventID":"EVTD201705011678","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Report de dificuldade no site","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 19:11:57\r\n\r\nGENTE EU N\u00c3O T\u00d4 CONSEGUINDO FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O PRO ENEM, ALGU\u00c9M ME AJUDA\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=1249529556\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865691520955023364","EventID":"EVTD201705011679","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Dificuldade de acesso","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"#TER\u00c7ADETREMURASDVNJ\u00c1 \u00c9 A 3\u00b0 VEZ SEGUIDA QUE EU TENTO FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM E N CONSIGO POR CAUSA DO TEMPO LIMITE \ud83d\ude02\ud83d\ude02U0001F644U0001F644U0001F644U0001F644\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2965252551\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/861937113314578432","EventID":"EVTD201705011634","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Tempo limite de sess\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"QUANDO VCS VAO FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM O CEP DA CASA DE VC T\u00c1 DANDO INVALIDO?????\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=2513704235\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/861976678486212608","EventID":"EVTD201705011635","LastProgressComment":"O atendimento 0800 tinha script para auxiliar o participante.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Problema de CEP","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 9\/5\/2017 as 16:25:35\r\n\r\nQUE \u00d3DIOOO N\u00c3O CONSIGO FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM, FALA Q MINHA ESCOLA N\u00c3O T\u00c1 SENDO LOCALIZADA\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=494491852\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862025776740397061","EventID":"EVTD201705011636","LastProgressComment":"O atendimento 0800 tinha script prevista para esta situa\u00e7\u00e3o de dificuldade em localizar col\u00e9gio.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Escola n\u00e3o localizada","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 9\/5\/2017 as 16:36:40\r\n\r\nSEM PACIENCIA PRA ESSA DEMORA NA P\u00c1GINA DO @INEP_IMPRENSA PRA ME FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO #ENEM2017 U0001F644\ud83d\udcbb\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=798553216170520576\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862028565948358656","EventID":"EVTD201705011637","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Report de lentid\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 9\/5\/2017 as 20:14:32\r\n\r\nJ\u00c1 T\u00d4 PERDENDO A PACI\u00caNCIA TENTANDO FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=265477977\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862083395114983425","EventID":"EVTD201705011638","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Lentid\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 9\/5\/2017 as 20:14:14\r\n\r\nTO TENTANDO FAZER INSCRI\u00c7AO NO ENEM MAS SA BOSTA NAO VAI\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3826799957\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862083319432925188","EventID":"EVTD201705011639","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Lentid\u00e3o site","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 9:34:17\r\n\r\nENEM: \"TEM TELEFONE FIXO? N\u00c3O\"NTELEFONE FIXO \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO NA INSCRI\u00c7\u00c3O. C\u00caS T\u00c3O DE SACANAGEM COM A MINHA FACE?\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=116584667\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862284655785115653","EventID":"EVTD201705011641","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.\nLi\u00e7\u00f5es aprendidas","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o por exig\u00eancia de telefone Fixo","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 9:25:39\r\n\r\nN\u00c3O CONSIGO FAZER ESSA DESGRA\u00c7A DE INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM PELO CELULAR E AGORA\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=1666166438\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862282483848675328","EventID":"EVTD201705011642","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o por n\u00e3o ser poss\u00edvel fazer inscri\u00e7\u00e3o por celular","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 9:8:8\r\n\r\n\u00c9  UM ABSURDO COMBRAREM 82 REAIS DE INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=338659945\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862278077358977025","EventID":"EVTD201705011643","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o em rede social sobre pre\u00e7o da inscri\u00e7\u00e3o em R$ 82,00.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o da Inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 10\/5\/2017 as 16:17:56\r\n\r\nMEU QUANDO VOC\u00ca ACHA QUE CONSEGUIU TERMINAR A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM A P\u00c1GINA VAI E EXPIRA \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \u2014 SE SENTINDO COM RAIVA\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=635181062\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/862386239349174273","EventID":"EVTD201705011646","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o do sistema de inscri\u00e7\u00e3o em redes sociais.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Seria interessante um cron\u00f4metro decrescente na sess\u00e3o do usu\u00e1rio para ele dar refresh","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 12\/5\/2017 as 12:58:57\r\n\r\nO ENEM N\u00c3O ISENTOU A MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O, TA DE BRINCADEIRA COM A MINHA CARA?\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=4868133609\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/863060939750473728","EventID":"EVTD201705011659","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o em rede social sobre isen\u00e7\u00e3o negada","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Isen\u00e7\u00e3o n\u00e3o obtida","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 15\/5\/2017 as 15:41:15\r\n\r\nFIZ A INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM, MAS BOTEI UM BGL ERRADO E AGORA N\u00c3O CONSIGO MUDAR, T\u00d4 SURTANDO J\u00c1!!!!!!\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=705600077457453056\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864188948750495744","EventID":"EVTD201705011662","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o indisponibilidade de altera\u00e7\u00e3o de dados","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Impossibilidade de mudan\u00e7a de dados","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 17\/5\/2017 as 16:16:10\r\n\r\nN\u00c3O T\u00d4 CONSEGUINDO FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O NO ENEM\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=843817891\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864922511372423170","EventID":"EVTD201705011668","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Dificuldade de acesso na inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 17\/5\/2017 as 16:3:19\r\n\r\nAT\u00c9 AGR N CONSEGUI FAZER A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM, TO PUTA.\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3308931742\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864919274556715008","EventID":"EVTD201705011669","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Dificuldade de acesso na Inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 9:6:15\r\n\r\nFICA A DICA DE PREENCHIMENTO DO QUESTION\u00c1RIO SOCIOECON\u00d4MICO NO SITE DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DO ENEM: N\u00c3O LEIA APENAS MARQUE E CORRA\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=68782410\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865539095476314114","EventID":"EVTD201705011671","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o indireta pelo tempo de timout","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 15:21:49\r\n\r\nN\u00c3O TO CONSEGUINDO FAZER MINHA INSCRI\u00c7\u00c3O PRO ENEM \ud83d\udc4e\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3342066922\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865633608773414916","EventID":"EVTD201705011674","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o sobre dificuldade no site","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 15:20:36\r\n\r\n@MEC_COMUNICACAO NAO CONSIGO PROSSEGUIR A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM DESDE A PARTE DA ISEN\u00c7\u00c3O, ISSO EST\u00c1 TRAVADO OU DEVE SER\u2026 HTTPS:\/\/T.CO\/QFITSGEQZQ\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=793004435861626880\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865633302949969922","EventID":"EVTD201705011675","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Reclama\u00e7\u00e3o de travamento","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 18:28:57\r\n\r\nTEM COMO CANCELAR A INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM?\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=863271931541409792\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865680702255370240","EventID":"EVTD201705011676","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o indisponibilidade de cancelamento de inscri\u00e7\u00e3o","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"D\u00favida sobre cancelamento","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 21:25:36\r\n\r\nMINHA M\u00c3E E MINHA IRM\u00c3 N\u00c3O PARAM DE ME ZUAR S\u00d3 PQ EU COLOQUEI QUE ERA IND\u00cdGENA ERRADO NA INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3709630157\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865725158727852032","EventID":"EVTD201705011680","LastProgressComment":"Reclama\u00e7\u00e3o sistema de inscri\u00e7\u00e3o indisponibilidade de altera\u00e7\u00e3o de dados","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Marca\u00e7\u00e3o de item errado","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Em 06\/10\/20017 os respons\u00e1veis pedag\u00f3gicos est\u00e3o evidenciando dificuldades (p\u00e1gina n\u00e3o encontrada ou em outros momentos lentid\u00e3o no site http:\/\/sistemasespeciais.inep.gov.br\/unidadesprisionais\/#\/ )\r\nA DTDIE j\u00e1 foi informada do problema e est\u00e1 realizado verifica\u00e7\u00e3o na infraestrutura do Inep.\r\n\r\nO prazo para ades\u00e3o das unidades prisionais encerra em 13\/10\/2017.","EventID":"EVTD201710012046","LastProgressComment":"Evid\u00eancia do sistema de ades\u00e3o indispon\u00edvel","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Sistema de Ades\u00e3o das Unidades prisionais","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem PPL","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":"DTDIE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"ATEN\u00c7\u00c3O - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es em andamento. Deve ser monitorado com o prop\u00f3sito de verificar a\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"4 - Alto":[{"Description":"Tweet criado em 17\/5\/2017 as 11:51:56\r\n\r\nENEM 2017 RECEBEU METADE DO N\u00daMERO DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DE 2016; PRAZO TERMINA SEXTA -  HTTPS:\/\/T.CO\/OVW0I8CZK7 HTTPS:\/\/T.CO\/VIA3ATJPS4\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3235884593\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864856013836627969","EventID":"EVTD201705011666","LastProgressComment":"Manifesta\u00e7\u00e3o de termino de inscri\u00e7\u00e3o.","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Faltam 02 dias e tem muita gente para se inscrever","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"4 - Alto","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 17\/5\/2017 as 11:42:43\r\n\r\nA DOIS DIAS DO FIM DO PRAZO, ENEM 2017 RECEBEU METADE DO N\u00daMERO DE INSCRI\u00c7\u00d5ES DE 2016 HTTPS:\/\/T.CO\/NM0KU5GHVI\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=3043969744\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/864853692582735873","EventID":"EVTD201705011667","LastProgressComment":"Manifesta\u00e7\u00e3o em redes sociais sobre termino de inscri\u00e7\u00e3o","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Dois dias para o final e muita gente n\u00e3o fez a inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"4 - Alto","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Tweet criado em 19\/5\/2017 as 15:15:20\r\n\r\nMEC PRORROGOU A INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O ENEM, DEIXA PRA AMANH\u00c3\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=372983268\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865631975985434624","EventID":"EVTD201705011672","LastProgressComment":"Em 19\/05 j\u00e1 corria boatos em redes sociais de que haveria prorroga\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o devido a grande insatisfa\u00e7\u00e3o com os novos requisitos de valida\u00e7\u00e3o no sistema de inscri\u00e7\u00e3o","Responsible":"Gabriel Castrillon","Status":"Fechado","Title":"Boato de prorroga\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"4 - Alto","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Foi identificado em m\u00eddias sociais uma a\u00e7\u00e3o contra a Uni\u00e3o para que seja prorrogado em 10 dias o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o em detrimento de muitos estudantes n\u00e3o terem conseguido isen\u00e7\u00e3o da taxa inscri\u00e7\u00e3o do Enem.\r\n\r\nMat\u00e9ria criado em 19\/5\/2017 as 15:18:13\r\nEDUCAFRO VAI \u00c0 JUSTI\u00c7A PEDIR PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O DO ENEM\r\n\r\nHTTPS:\/\/T.CO\/ABEXV9KWZ8\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=16795139\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/865632701264441348\r\n","EventID":"EVTD201705011673","LastProgressComment":"A a\u00e7\u00e3o do educafro foi deferindo sendo acatado pelo Inep a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo por 30 dias (at\u00e9 25\/06) para os participantes que tiveram sua isen\u00e7\u00e3o negada e n\u00e3o pagaram a taxa de inscri\u00e7\u00e3o enviarem a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio para an\u00e1lise e se deferida fornecer a isen\u00e7\u00e3o ao participante.\n\nOs documentos e solicita\u00e7\u00f5es de revis\u00e3o devem ser enviados para o e-mail isencaoenem@inep.gov.br, at\u00e9 as 12h do dia 25 de junho, com o assunto Recurso Administrativo \u2013 Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o do Enem 2017","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"A\u00e7\u00e3o pedindo Prorroga\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o ","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Inscri\u00e7\u00f5es","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Caso a a\u00e7\u00e3o seja aceita ocorrer\u00e3o os seguintes impactos:\r\n- Per\u00edodo curto para a prepara\u00e7\u00e3o do ensalamento (Confirma\u00e7\u00e3o de atendimentos especializados);\r\n- Produ\u00e7\u00e3o de provas Enem;\r\n- Produ\u00e7\u00e3o de provas Saeb que ter\u00e1 a base do censo liberada somente na 2\u00aa quinzena de agosto e impress\u00e3o subsequente.\r\n- Sistema de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o preparado para altera\u00e7\u00e3o do question\u00e1rio socioecon\u00f4mico.\r\n\r\nO n\u00edvel de alerta ALTO p\u00f5e em risco \u00e0s atividades espec\u00edficas, por\u00e9m, com capacidade de recupera\u00e7\u00e3o. \r\nDevem ser adotadas a\u00e7\u00f5es imediatas.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"4 - Alto","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame":{"5 - Severo":[{"Description":"O Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) determinou, no fim de maio, que o Inep aplique uma nova prova para participantes surdos que fizeram o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de 2013, pois a Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Educa\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o dos Surdos (Feneis) recebeu reclama\u00e7\u00f5es de v\u00e1rios participantes do Enem 2013 sobre a dificuldade em fazer as provas em decorr\u00eancia dos interpretes na ocasi\u00e3o n\u00e3o traduziram de forma integral os textos do exame, o que dificultou a compreens\u00e3o das quest\u00f5es. \r\n\r\nhttp:\/\/vestibular.brasilescola.uol.com.br\/enem\/estudantes-surdos-participaram-enem-2013-poderao-fazer-novaprova\/339290.html\r\nhttp:\/\/www2.trf4.jus.br\/trf4\/controlador.php?acao=noticia_visualizar&id_noticia=12890\r\n","EventID":"EVTD201706011786","LastProgressComment":"teste\r\nteste\r\nteste","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Decis\u00e3o judicial sobre surdos que poder\u00e3o refazer a prova do Enem","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":null,"coordenacao":"Projur","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"O Inep e a Uni\u00e3o ainda podem recorrer da decis\u00e3o do TRF4, contudo caso n\u00e3o seja julgado a tempo da aplica\u00e7\u00e3o ocorrer impacto na contrata\u00e7\u00e3o de mais interpretes de libras, computadores para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, locais de aplica\u00e7\u00e3o entre\r\n outros.\r\n\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Testes na aplica\u00e7\u00e3o","EventID":"EVTD201709012000","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SC - SAUDADES - Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SC - SAUDADES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"falta de \u00e1gua por volta das 17;30h","EventID":"EVTD201709012001","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PE - BELEM DO SAO FRANCISCO - Abastecimento de \u00c1gua","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PE - BELEM DO SAO FRANCISCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PE","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"Conforme informado pela Energisa Tocantins, as chamas atingiram uma linha de transmiss\u00e3o de 500 kV, entre as cidades de Miracema do Tocantins e Rio dos Bois, na regi\u00e3o central do estado. A oscila\u00e7\u00e3o atingiu os 139 munic\u00edpios do estado e cerca de 570 mil unidades foram afetada. Todos os muncipios afetados. DEcretada situa\u00e7\u00e3o de calamidade p\u00fablica.","EventID":"EVTD201709012002","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"BA - FEIRA DE SANTANA - 9403 FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Feira de Santana - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Energia El\u00e9trica","coordenacao":"9403 FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias de Feira de Santana","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"BA - FEIRA DE SANTANA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"Impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o do Exame, devido a escola esta alagada com mais de meio metro de \u00e1gua","EventID":"EVTD201709012003","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PA - SANTAREM - 9478 Faculdades Integradas do Tapaj\u00f3s - FIT - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Acidentes no local de prova","coordenacao":"9478 Faculdades Integradas do Tapaj\u00f3s - FIT","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PA - SANTAREM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"teste teste","EventID":"EVTD201709012004","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SC - SAUDADES - Inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Inscri\u00e7\u00e3o","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SC - SAUDADES","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SC","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Faltaram 60 provas a serem entregues para os alunos. Aguardando posicionamento do Cons\u00f3rcio e  Inep .","EventID":"EVTD201709012005","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - S\u00c3O SEBASTIAO DA GRAMA - Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de provas","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de provas","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - S\u00c3O SEBASTIAO DA GRAMA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"87 alunos n\u00e3o receberam a prova. aguardando posicionamento do Inep e Cons\u00f3rcio","EventID":"EVTD201709012006","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - SAO PEDRO - Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de provas","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Quantidade de provas","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PEDRO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"S\u00e3o 12:45 e at\u00e9 o momento n\u00e3o recebemos o malote de provas do primeiro dia de aplica\u00e7\u00e3o. Aguardando s\u00e3o 288 alunos que far\u00e3o a prova neste local.","EventID":"EVTD201709012007","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"ES - RIO BANANAL - Malote - Atraso na entrega de malotes","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Malote - Atraso na entrega de malotes","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"ES - RIO BANANAL","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"ES","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"Teste CMI","EventID":"EVTD201709012008","LastProgressComment":"Eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"DF - BRASILIA -  - Inscri\u00e7\u00e3o","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Inscri\u00e7\u00e3o","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"CMI","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"VANDERLEI DOS REIS SILVA - vanderlei.silva@inep.gov.br","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"Teste Revalida","EventID":"EVTD201709012009","LastProgressComment":"Evento Teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"DF - BRASILIA - Clima e Tempo - Inunda\u00e7\u00e3o no local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Acidentes no local de prova","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"teste","EventID":"EVTD201709012010","LastProgressComment":"Evento Teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"MG - BUENO BRANDAO - Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MG - BUENO BRANDAO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MG","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"N\u00e3o entregue","EventID":"EVTD201709012011","LastProgressComment":"Evento Teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - SOROCABA - Malote - N\u00e3o recebido","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Malote - N\u00e3o recebido","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SOROCABA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"teste","EventID":"EVTD201709012012","LastProgressComment":"Evento Teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"DF - BRASILIA - Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Emerg\u00eancias M\u00e9dicas - Doen\u00e7a Infectocontagiosa","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"02 Participantes Bolivianos apresentaram documentos de identidades de seu Pa\u00eds de origem que n\u00e3o \u00e9 previsto no Edital do Revalida","EventID":"EVTD201709012013","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - Aplica\u00e7\u00e3o - Identifica\u00e7\u00e3o especial","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Participa\u00e7\u00e3o condicional","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"01 Participantes Bolivianos apresentou certid\u00e3o de nascimento como identifica\u00e7\u00e3o para fazer a prova documento esse que n\u00e3o est\u00e1 previsto no Edital do Revalida","EventID":"EVTD201709012014","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - Aplica\u00e7\u00e3o - Identifica\u00e7\u00e3o especial","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Participa\u00e7\u00e3o condicional","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Houve atraso no fechamento dos Port\u00f5es em S\u00e3o Paulo.\r\nOs port\u00f5es foram fechados \u00e0s 7h53min n\u00e3o cumprindo o norma o hor\u00e1rio de 7h45min","EventID":"EVTD201709012015","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Fiscal Volante apresentou \u00e0 Coordenadora de Local uma Participante com rel\u00f3gio anal\u00f3gico ao ir ao banheiro.\r\nSegundo a Participante, foi orientada que n\u00e3o precisava retirar","EventID":"EVTD201709012016","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"RS - PORTO ALEGRE - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"RS - PORTO ALEGRE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"RS","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Problemas de identifica\u00e7\u00e3o de 02 liminaristas casou atraso na aplica\u00e7\u00e3o em 40 minutos em Rio Branco","EventID":"EVTD201709012017","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Abertura e fechamento dos port\u00f5es","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Uma Participante foi vista utilizando marca texto e papel branco para rascunho materiais que s\u00e3o proibidos no Edital .\r\nA coordenadora Maria Alice n\u00e3o eliminou a participante, apenas conversou e solicitou que guardasse os materiais citado no envelope porta objetos.","EventID":"EVTD201709012018","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Foram identificados in loco pelo Servidor Acompanhamento Aplica\u00e7\u00e3o que banheiros sem detectores de metais e falha de procedimentos por parte do fiscal volante e aplicador que foram ausentaram de seus postos para lanchar.","EventID":"EVTD201709012019","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Em um dos pr\u00e9dios da Fatec-SP h\u00e1 somente 2 detectores de metais","EventID":"EVTD201709012020","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Uma Participante foi vista utilizando marca texto e papel branco para rascunho materiais que s\u00e3o proibidos no Edital .\r\nA coordenadora Maria Alice n\u00e3o eliminou a participante, apenas conversou e solicitou que guardasse os materiais citado no envelope porta objetos.","EventID":"EVTD201709012021","LastProgressComment":"Duplicado","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"SP - SAO PAULO - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"VANDERLEI DOS REIS SILVA - vanderlei.silva@inep.gov.br"},{"Description":"Acompanhante de lactante sozinha em sala sem nenhum fiscal","EventID":"EVTD201709012022","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"BA - SALVADOR - Aplica\u00e7\u00e3o - Atendimento espec\u00edfico","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Atendimento espec\u00edfico","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"BA - SALVADOR","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"BA","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"A servidora Acompanhamento Aplica\u00e7\u00e3o identificou que em uma sala extra haviam 4 liminaristas que n\u00e3o estavam na lista","EventID":"EVTD201709012023","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - Aplica\u00e7\u00e3o - Demanda Judicial","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Demanda Judicial","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":"0000000000000","origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Entrada permitida de um pai com beb\u00ea no local de aplica\u00e7\u00e3o as 10h20 para acompanhar lactante.","EventID":"EVTD201709012024","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"PR - CURITIBA - Aplica\u00e7\u00e3o - Atendimento espec\u00edfico","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Atendimento espec\u00edfico","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PR - CURITIBA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Falta de detectores de metais nos banheiros","EventID":"EVTD201709012025","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"A servidora de acompanhamento da aplica\u00e7\u00e3o informou que existe apenas 01 detector de metais por andar e que s\u00e3o reversados entre os banheiros femininos e masculinos","EventID":"EVTD201709012026","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"MS - CAMPO GRANDE - Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Infraestrutura","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"MS - CAMPO GRANDE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"MS","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Ao passar pelos corredores da FATEC-SP a servidora de acompanhamento a vistou em uma das salas Participantes com rel\u00f3gio fazendo a prova. \r\nA coordenadora de local solicitou \u00e0 seu assistente que resolvesse e a solu\u00e7\u00e3o dada por ele foi solicitar ao Participante que retirasse o rel\u00f3gio que guardasse no porta objetos e passou de sala em sala fazendo a mesma solicita\u00e7\u00e3o.","EventID":"EVTD201709012027","LastProgressComment":"Participante eliminado ap\u00f3s contato da Etir do Inep com a Vunesp as 11h20.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Participante saiu e n\u00e3o assinou o cart\u00e3o resposta o que demonstra que o chefe de sala n\u00e3o realizou a devida conferencia.","EventID":"EVTD201709012028","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - Aplica\u00e7\u00e3o - Boletim de ocorr\u00eancia","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Boletim de ocorr\u00eancia","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com","usuario_triagem":"Jemima Mendes - jemima.mendes@modulo.com"},{"Description":"Candidato usando bon\u00e9 agora no fim da prova no per\u00edodo matutino n\u00e3o foi eliminado.\r\nNa mesma coordena\u00e7\u00e3o foi identificado outro participante utilizando \u00f3culos escuro na cabe\u00e7a durante a aplica\u00e7\u00e3o da prova. Deram porta objetos a ele mas o participante n\u00e3o foi eliminado.\r\nEm outra sala foi identificado participante utilizando rel\u00f3gio.\r\n\r\nEm todos os casos os participantes n\u00e3o foram eliminados.","EventID":"EVTD201709012029","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Porte de material proibido em edital","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"Em S\u00e3o Paulo, supostamente, participantes sa\u00edram com caderno de quest\u00f5es (17:20) antes do hor\u00e1rio permitido.","EventID":"EVTD201709012030","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"SP - SAO PAULO - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Sa\u00edda antes do hor\u00e1rio permitido","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"SP - SAO PAULO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"SP","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"Em Manaus foi detectado papel atr\u00e1s do vaso sanit\u00e1rio feminino, mais n\u00e3o foi poss\u00edvel a identifica\u00e7\u00e3o do aluno. No mesmo local, foi identificado tentativa de cola no banheiro feminino, a fiscal informa que passou o detector e logo que ela saiu ela vistoriou o local  e achou papel com quest\u00f5es no banheiro que ela utilizou.","EventID":"EVTD201709012031","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"AM - MANAUS - Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Elimina\u00e7\u00e3o de Participantes - Tentativa ou utiliza\u00e7\u00e3o de meio fraudulento","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AM - MANAUS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AM","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"O per\u00edodo da tarde iniciou sem ter terminada a organiza\u00e7\u00e3o do material utilizado no turno da manh\u00e3.\r\nHouveram muitos erros de aplica\u00e7\u00e3o por parte dos chefes de sala, como ata de sala sem preenchimento, sem assinatura, cart\u00e3o respostas n\u00e3o estavam em ordem alfab\u00e9tica.","EventID":"EVTD201709012032","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - Aplica\u00e7\u00e3o - Tumulto em local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Tumulto em local de prova","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"Chefe de sala autorizou a sa\u00edda de um candidato, acompanhado por um volante, para conversar com o coordenador e depois retornou para sala dando continuidade a execu\u00e7\u00e3o da prova.\r\n\r\nA participante relatou que n\u00e3o se conformava que o rascunho n\u00e3o seria aceito como complemento, tendo em vista que o n\u00famero de p\u00e1ginas do caderno de respostas n\u00e3o foram suficientes.","EventID":"EVTD201709012033","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"CE - FORTALEZA - Aplica\u00e7\u00e3o - Tumulto em local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Tumulto em local de prova","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"CE - FORTALEZA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"CE","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"Foi identificado erros de preenchimento de candidatos ausentes (n\u00e3o anotaram os ausentes) pelo aplicador no caderno. Um aplicador anotou como ausente um candidato que compareceu, assinou a lista de presen\u00e7a e fez a prova.","EventID":"EVTD201709012034","LastProgressComment":"Alertas da aplica\u00e7\u00e3o do Revalida 2017.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"AC - RIO BRANCO - Aplica\u00e7\u00e3o - Tumulto em local de prova","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Tumulto em local de prova","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"AC - RIO BRANCO","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"N\u00e3o Iniciado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"AC","usuario_cadastro":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com","usuario_triagem":"Fabiana Menezes - fmenezes@modulo.com"},{"Description":"TESTE   TESTE","EventID":"EVTD201710012045","LastProgressComment":"teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PA - SANTAREM - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Energia El\u00e9trica","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - SANTAREM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"teste","EventID":"EVTD201710012047","LastProgressComment":"teste","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PA - SANTAREM - Abastecimento de \u00c1gua","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Abastecimento de \u00c1gua","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"PA - SANTAREM","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PA","usuario_cadastro":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br","usuario_triagem":"In\u00eas Borges - iborges@modulo.com.br"},{"Description":"teste teste teste","EventID":"EVTD201710012051","LastProgressComment":"eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"TO - PALMAS - 9711 Escola Estadual da 403 Sul - Col\u00e9gio Militar - Energia El\u00e9trica","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Energia El\u00e9trica","coordenacao":"9711 Escola Estadual da 403 Sul - Col\u00e9gio Militar","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"TO - PALMAS","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"TO","usuario_cadastro":"Flavia Araujo - flavia.araujo@modulo.com","usuario_triagem":"Flavia Araujo - flavia.araujo@modulo.com"},{"Description":"Teste escola pegou fogo apos curto circuito","EventID":"EVTD201710012052","LastProgressComment":"eventos testes","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Cancelado","Title":"PR - SANTO ANTONIO DO SUDOESTE - Inc\u00eandio","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Inc\u00eandio","coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"Sim","municipio_de_aplicacao":"PR - SANTO ANTONIO DO SUDOESTE","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"PR","usuario_cadastro":"Flavia Araujo - flavia.araujo@modulo.com","usuario_triagem":"Flavia Araujo - flavia.araujo@modulo.com"},{"Description":"minha vontade \u00e9 ir em todas as escolas da baixada que ir\u00e3o aplicar o enem e botar uma bomba pra explodir no meio da prova\r\n\r\nUsu\u00e1rio: https:\/\/twitter.com\/yy3cnd\r\nTweet: https:\/\/twitter.com\/yy3cnd\/status\/919416121907990528","EventID":"EVTD201710012057","LastProgressComment":"Imagem do tweet.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Ame\u00e7a de bomba","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":null,"coordenacao":"CGGM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Descri\u00e7\u00e3o","EventID":"EVTD201710012058","LastProgressComment":null,"Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"DF - BRASILIA - 9389 CEM Delta - Aplica\u00e7\u00e3o - Atendimento especializado","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":"Aplica\u00e7\u00e3o - Atendimento especializado","coordenacao":"9389 CEM Delta","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":"Interface","impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":"DF - BRASILIA","nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":"RM","__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Em Tratamento","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":"DF","usuario_cadastro":"Bruno Silva - bruno.silva@modulo.com","usuario_triagem":"Bruno Silva - bruno.silva@modulo.com"}],"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"\r\nEm 21\/08\/17  Foi divulgado no site Globo que o INEP est\u00e1 em briga judicial para conseguir os detectores de metais a serem utilizados no exame\r\n\r\nhttps:\/\/oglobo.globo.com\/sociedade\/educacao\/enem-e-vestibular\/enem-ainda-nao-tem-detectores-de-metal-garantidos-para-aplicacao-de-prova-21727021","EventID":"EVTD201708011981","LastProgressComment":"Em reuni\u00e3o em 27\/09 o Inep divulgou os novos requisitos de seguran\u00e7a ser\u00e3o usados 29 mil detectores de metais.\nA inova\u00e7\u00e3o para 2017 \u00e9 o dispositivo chamado \"Andre\", que detecta o uso de pontos eletr\u00f4nicos que identifica sinais de transmiss\u00e3o de \"sinais em radiofrequ\u00eancia de WiFi, Bluetooth, celulares e transmiss\u00f5es ilegais\" dentro da sala de aula.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es da aus\u00eancia de detectores de metais","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"2. Implementa\u00e7\u00e3o - Aplica\u00e7\u00e3o do exame","categoria_evento":null,"coordenacao":"CGGM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Imagens Institucional do Inep","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento":{"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"Eme 23\/06 o Cons\u00f3rcio Aplicador informou que n\u00e3o recebeu os arquivos finais de inscritos (N90) e atendimentos (N91) previstos para 22\/06\/2017, conforme cronograma previamente acordado.\r\n \r\nO atraso compromete o envio dos arquivos de produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica previsto para ter in\u00edcio em 03\/07\/2017, o atraso no incio impress\u00e3o do Enem implica no atraso em outros exames.","EventID":"EVTD201706011787","LastProgressComment":"Os arquivos finais N90 Informa\u00e7\u00f5es de Inscritos e N91 Informa\u00e7\u00f5es de atendimentos especiais dos inscritos foi processado em 10\/07 e as datas dos lotes de ensalamento foi reapactuada.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Atraso na base final de inscritos","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"ATEN\u00c7\u00c3O - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es em andamento. Deve ser monitorado com o prop\u00f3sito de verificar a\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Com o objetivo e evitar atrasos na produ\u00e7\u00e3o de provas faz-se necess\u00e1rio a disponibiliza\u00e7\u00e3o da base de dados dos Postos Aplicadores, arquivo equivalente ao N52 - Loca\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7o F\u00edsico, \u00e0 CGGM\/Gest\u00e3o de Dados para a realiza\u00e7\u00e3o do Ensalamento dos Participantes.\r\n\r\nInforma\u00e7\u00f5es importantes endere\u00e7o completo, nome do respons\u00e1vel, cargo\r\n do respons\u00e1vel, telefone do respons\u00e1vel, quantidade de salas, capacidade m\u00e1xima e se possui sala de f\u00e1cil acesso.","EventID":"EVTD201707011936","LastProgressComment":"Base de dados com todos os Postos de Aplica\u00e7\u00e3o entregue em 01\/08\/2017 pela Assessoria Internacional \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Gest\u00e3o de Dados\/CGGM\/DGP.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Encceja Exterior - Base de dados dos Postos Aplicadores","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Encceja","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Atraso no envio do Postos Aplicadores impacta diretamente na organiza\u00e7\u00e3o dos participantes em seus locais de realiza\u00e7\u00e3o de prova.\r\n\r\nN\u00edvel do risco Aten\u00e7\u00e3o - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es concretas em andamento. Deve ser monitorada com o prop\u00f3sito de verificar altera\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Com o objetivo e evitar atrasos na produ\u00e7\u00e3o de provas faz-se necess\u00e1rio a disponibiliza\u00e7\u00e3o da base de dados dos Participantes, arquivos equivalente ao N90 e N91, \u00e0 CGGM\/Gest\u00e3o de Dados para a realiza\u00e7\u00e3o do Ensalamento dos Participantes.","EventID":"EVTD201707011937","LastProgressComment":"A DTDIE enviou os dados a base de dados dos Participantes do Encceja Exterior em 25\/07\/2017.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Encceja Exterior - Base dados consolidada dos Participantes","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Encceja","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Atraso no envio da base dados consolidada dos Participantes impacta diretamente na organiza\u00e7\u00e3o dos participantes em seus locais de realiza\u00e7\u00e3o de prova e nos recursos solicitados.\r\n\r\nN\u00edvel do risco Aten\u00e7\u00e3o - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es concretas em andamento. Deve ser monitorada com o prop\u00f3sito de verificar altera\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Conforme cronograma o termino do ensalamento deveria terminar em 24\/09, atualmente foram ensalados 31,37% dos participantes.\r\nFaltando os seguintes estados:\r\nFGV = AM, BA, DF, GO, MA, MS, PI e RS\r\nCAEd = CE e MG\r\nCesgranrio = RJ e SP.\r\n","EventID":"EVTD201709012035","LastProgressComment":"Em 09\/10 faltam ser ensalados os estados MG e BA.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Ensalamento (N02) - Saeb","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Saeb","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":"Aplicadora","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Riscos: Atraso na produ\u00e7\u00e3o de provas e interferir na produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica de outros Exames\/Avalia\u00e7\u00f5es (Enade, Encceja e Enem PLL)\r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es em andamento. Deve ser monitorado com o prop\u00f3sito de verificar a\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"At\u00e9 o momento (25\/09\/2017) a base N90 - Informa\u00e7\u00f5es dos inscritos n\u00e3o foi entregue \u00e0 aplicadora, havia sido acordado em reuni\u00e3o que a base seria disponibilizada em 22\/09\/2017.\r\nO Encceja pode ser considerado como um exame sens\u00edvel devido sua ades\u00e3o por mais de 1.500.000 inscritos e j\u00e1 ter sido divulgado 03 (tr\u00eas) datas de aplica\u00e7\u00f5es diferentes.","EventID":"EVTD201709012037","LastProgressComment":"Base de inscritos entregue ao cons\u00f3rcio em 29\/09\/2017.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Base de inscritos (N90) ","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Encceja","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Riscos: Atraso nas atividades subsequentes e imagem do MEC\/Inep\r\n\r\nN\u00edvel do risco Aten\u00e7\u00e3o - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es concretas em andamento. Deve ser monitorada com o prop\u00f3sito de verificar altera\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"conforme discutido em reuni\u00e3o de alinhamento de cronograma, a DTDIE ficou de encaminhar a base do arquivo N91 do Enade para o Cons\u00f3rcio. At\u00e9 o momento n\u00e3o identificamos o envio do arquivo no MapaWeb. O cons\u00f3rcio aguarda o recebimento deste arquivo para prosseguimento do ensalamento dos inscritos.","EventID":"EVTD201710012049","LastProgressComment":"Em 11\/10 o arquivo foi disponibilizado pelo Inep a Aplicadora com 695 estudantes com atendimentos espec\u00edficos ou especializados.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Arquivo N91 ","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enade","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"ATEN\u00c7\u00c3O - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es em andamento. Deve ser monitorado com o prop\u00f3sito de verificar a\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"1 - Baixo":[{"Description":"A atividade Loca\u00e7\u00e3o de Locais de Aplica\u00e7\u00e3o estava com t\u00e9rmino para 16\/06\/2017 definido em cronograma, no entanto at\u00e9 a data de 29\/06\/2017 permanece em andamento o envio dos arquivos e conforme acompanhamento dos arquivos N52 - Loca\u00e7\u00e3o de Espa\u00e7o F\u00edsico, n\u00e3o foram enviados as UFs DF, GO, MG e MA.\r\n\r\nTendo em vista que a atividade de ensalamento inicia no dia 03\/07\/2017 o atraso no envio dos locais de aplica\u00e7\u00e3o pode impactar nas demais atividades.","EventID":"EVTD201706011788","LastProgressComment":"Em 26\/08\/2017 foi conclu\u00edda a transfer\u00eancias dos arquivos N52 loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os f\u00edsicos para a Aplica\u00e7\u00e3o do Enem.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"N52 - Loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Alerta registrado como risco \"Baixo\", pois a ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos finais e est\u00e1 sendo registrado apenas para acompanhamento da recorr\u00eancia.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null},{"Description":"Com o objetivo de acompanhar as atualiza\u00e7\u00f5es acordada em reuni\u00e3o do CGTI sobre prepara\u00e7\u00e3o do arquivo N02, tendo em vista o in\u00edcio do ensalamento previsto para o dia 03\/07,  foi informado pela DTDIE que a Base do rob\u00f4 e Base de dados de produ\u00e7\u00e3o encontra-se em desenvolvimento.\r\n\r\nO atraso dessa atividade pode provocar recusa dos arquivos na transfer\u00eancia do N02 - Ensalamento enviado pelo Cons\u00f3rcio para a Gr\u00e1fica impactando aprova\u00e7\u00e3o de dados vari\u00e1veis dos materiais administrativos e na impress\u00e3o de caderno de provas e materiais.\r\n\r\n","EventID":"EVTD201706011789","LastProgressComment":"Em 07\/07\/2017 foi aprovado o 1\u00ba arquivo N02.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Prepara\u00e7\u00e3o N02","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Alerta registrado como risco \"Baixo\", pois a ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos finais e est\u00e1 sendo registrado apenas para acompanhamento da recorr\u00eancia.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"3 - Elevado":[{"Description":"A atividade de ensalamento do Enem deveria tar terminado em 16\/08\/2017. \r\nAt\u00e9 o momento a Cesgranrio parte majorit\u00e1ria do Cons\u00f3rcio Aplicador ensalou 84,35% e a FGV 16,1% dos participante de suas responsabilidades.\r\n\r\nConcluindo at\u00e9 18\/08 foram ensalados 70% de todos os participantes do Enem.","EventID":"EVTD201708011980","LastProgressComment":"O Ensalamento foi conclu\u00eddo em 28\/08\/2017.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Ensalamento (N02)","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Riscos: Atraso na produ\u00e7\u00e3o de provas; \r\nErro de ensalamento tendo em vista que a loca\u00e7\u00e3o de locais de aplica\u00e7\u00e3o das UF MG e MA n\u00e3o foram conclu\u00eddas; \r\nRetrabalho e aumento de custos; \r\nPode ocorre problemas na Aplica\u00e7\u00e3o; \r\nAl\u00e9m de interferir na produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica de outros Exames\/Avalia\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n\r\nN\u00edvel do risco Elevado - Ocorr\u00eancia de riscos \u00e0s atividades espec\u00edficas, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es planejadas ou em andamento. Deve ser monitorada com o prop\u00f3sito de verificar altera\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"5 - Severo":[{"Description":"At\u00e9 o momento (06\/10\/2017), os arquivos do Encceja PPL - N90 e N91 n\u00e3o foram gerados no MAPAWEB (http:\/\/mapaweb.inep.gov.br ).","EventID":"EVTD201710012048","LastProgressComment":null,"Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Encceja PPL","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Encceja","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Ensalamento","categoria_evento":null,"coordenacao":"DTDIE","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"ATEN\u00c7\u00c3O - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es em andamento. Deve ser monitorado com o prop\u00f3sito de verificar a\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"5 - Severo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Certificadores (RNC)":{"1 - Baixo":[{"Description":"As inscri\u00e7\u00f5es para certificadores do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) seguem at\u00e9 as 23h59 do dia 7 de agosto. \r\nAs vagas podem ser ocupadas por servidores p\u00fablicos do Poder Executivo federal e professores da rede p\u00fablica estadual e municipal.\r\n\r\nPublica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial em 14\/07\/2017 - EDITAL N\u00ba 39, DE 13 DE JULHO DE 2017 CHAMADA P\u00daBLICA PARA A HABILITA\u00c7\u00c3O DE CERTIFICADORES PARA COMPOR A REDE NACIONAL DE CERTIFICADORES NO ANO DE 2017 O INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS AN\u00cdSIO TEIXEIRA (INEP), ","EventID":"EVTD201707011934","LastProgressComment":"Publica\u00e7\u00e3o redes sociais","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Inscri\u00e7\u00e3o Certificadores","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Certificadores (RNC)","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"N\/A","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"Informamos instabilidade no EAD (3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Rede Nacional de Certificadores)\r\nAo concluir uma se\u00e7\u00e3o o mesmo n\u00e3o atualiza na Plataforma. Por exemplo : Apresenta\u00e7\u00e3o, Se\u00e7\u00e3o 1, 2 e 3 finalizadas, sendo que as Se\u00e7\u00f5es 3, 4 e 5 n\u00e3o est\u00e3o habilitadas sendo que todas foram finalizadas com a mensagem \"Parab\u00e9ns voc\u00ea completou esta Se\u00e7\u00e3o\". Ao finalizar o Question\u00e1rio Avaliativo n\u00e3o \u00e9 habilitado a Autoavalia\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAs turmas foram reabertas em 09\/10 com t\u00e9rmino para 18\/10\/2017. Esta instabilidade pode impactar diretamente a conclus\u00e3o do curso, n\u00e3o atingindo o n\u00famero esperado de Certificadores.","EventID":"EVTD201710012055","LastProgressComment":"Ainda permanece algumas inconsist\u00eancias na aplica\u00e7\u00e3o EAD para alguns usu\u00e1rios. Entretanto o n\u00famero de pessoas que conclu\u00edram a capacita\u00e7\u00e3o com aproveitamento >= a 70% teve um aumente (16\/10 - Turma A: 17.583; Turma B: 15.942) -  (17\/10 - Turma A: 18.099; Turma B 16.519 at\u00e9 \u00e0 11:26) - (Turma Piloto 577)","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"EAD - RNC (Certificadores 2017)","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Certificadores (RNC)","categoria_evento":null,"coordenacao":"CGGM e CGPA","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":null,"emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":null,"periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"4. Corre\u00e7\u00e3o - Corre\u00e7\u00e3o das provas discursivas":{"1 - Baixo":[{"Description":"A Associa\u00e7\u00e3o Escola Sem Partido quer retirar uma das exig\u00eancias da reda\u00e7\u00e3o do Enem (Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio).  O crit\u00e9rio questionado diz que ser\u00e1 anulada a reda\u00e7\u00e3o que \u201cdesrespeite os direitos humanos\u201d. Mas, para os respons\u00e1veis pela Escola Sem Partido, ele \u00e9 subjetivo e injusto, j\u00e1 que a legisla\u00e7\u00e3o sobre direitos humanos n\u00e3o est\u00e1 entre os temas cobrados dos candidatos. \r\n\r\n\u201cO pr\u00f3prio INEP desrespeita os direitos humanos propriamente ditos, uma vez que as liberdades de pensamento e opini\u00e3o, al\u00e9m de garantidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal, est\u00e3o previstas na Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos\u201d, diz a a\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 em andamento no Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o, em Bras\u00edlia. \r\n\r\nA liminar foi indeferida pelo juiz e n\u00f3s recorremos. Agora o processo est\u00e1 no Tribunal Regional Federal da 1\u00aa regi\u00e3o, com o desembargador Carlos Eduardo Moreira Alves\u201d, diz Nagib.\r\n\r\nhttp:\/\/www.gazetadopovo.com.br\/educacao\/escola-sem-partido-vai-a-justica-contra-exigencia-de-redacao-do-enem-5oypovvpee7vlh2210iwnwijf","EventID":"EVTD201707011935","LastProgressComment":"Informa\u00e7\u00f5es de m\u00eddias sociais.","Responsible":"dgp.monitoramento","Status":"Fechado","Title":"A\u00e7\u00e3o Judicial questiona o crit\u00e9rio desrespeite os direitos humanos","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"4. Corre\u00e7\u00e3o - Corre\u00e7\u00e3o das provas discursivas","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"N\/A","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":"Finalizado","tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Elabora\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do edital":{"1 - Baixo":[{"Description":"Em m\u00eddias socias constam a data de 24\/07\/2017 de publica\u00e7\u00e3o do edital Encceja Nacional, recomenda-se o envio de nota com a informa\u00e7\u00e3o atualizada no Portal do Inep e para as  principais m\u00eddias sociais de educa\u00e7\u00e3o.","EventID":"EVTD201707011938","LastProgressComment":"Publica\u00e7\u00e3o do edital realizada em 25\/07\/2017.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Encceja Nacional - Data de publica\u00e7\u00e3o do Edital","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Encceja","caminho_critico":"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Elabora\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do edital","categoria_evento":null,"coordenacao":"Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Informa\u00e7\u00e3o desatualizada. \r\n\r\nAlerta registrado como risco \"Baixo\", pois a ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos finais e est\u00e1 sendo registrado apenas para acompanhamento da recorr\u00eancia.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Firmar contratos e parcerias":{"2 - Aten\u00e7\u00e3o":[{"Description":"A assinatura de contrato para Aplicadora do Encceja Nacional, PPL e PPL Exterior n\u00e3o poder\u00e1 ser concretizado em 02\/08\/2017 conforme cronograma. \r\n\r\nA minuta do contrato est\u00e1 na Projur para an\u00e1lise (informa\u00e7\u00e3o CGPA em 31\/07), o cumprimento de todas a atividades necess\u00e1rias at\u00e9 a assinatura levar\u00e1 torno de 20 dias uteis.\r\nAssim a previs\u00e3o  para a contra\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 para a 2\u00aa quinzena de Agosto o que impacta diretamente no tratamento das bases N90, N91 e N02.\r\n","EventID":"EVTD201708011966","LastProgressComment":"Contrato assinado em 19\/09 e em 25\/09 repactuado cronograma com gr\u00e1fica, cons\u00f3rcio e correios.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Assinatura de Contrato para Aplicadora - Encceja ","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Encceja","caminho_critico":"2. Estrutura\u00e7\u00e3o - Firmar contratos e parcerias","categoria_evento":null,"coordenacao":null,"descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"No que tange a produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica a posterga\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica pode gerar imapcto na impress\u00e3o de provas do Saeb.\r\n\r\nN\u00edvel do risco Aten\u00e7\u00e3o - Ocorr\u00eancia incorre em riscos, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es concretas em andamento. \r\nDeve ser monitorada com o prop\u00f3sito de verificar altera\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.\r\n\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"2 - Aten\u00e7\u00e3o","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Distribui\u00e7\u00e3o das provas":{"1 - Baixo":[{"Description":"Foram enviados para colaboradores do Correios entrevistas para an\u00e1lise dos requisitos de seguran\u00e7a das Centralizadora localizadas em Organiza\u00e7\u00f5es Militares com prazo de entrega em previsto para 15\/08\/2017.\r\nAt\u00e9 essa data das 56 entrevistas enviadas somente 11 foram entregues.","EventID":"EVTD201708011979","LastProgressComment":"As entrevistas das centralizadoras PI - Picos - 3\u00ba BEC e PI - Teresina - 25\u00ba BC que n\u00e3o foram respondidas necessita de Aten\u00e7\u00e3o devido ao hist\u00f3rico dos anos anteriores que n\u00e3o possu\u00edam espa\u00e7o f\u00edsico suficiente para o armazenamento das provas, fazendo uso de cont\u00eaineres nos anos de 2015 e 2016.\n","Responsible":"Tiago Araujo","Status":"Aberto","Title":"Entrevista dos requisitos de seguran\u00e7a das Centralizadoras","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Distribui\u00e7\u00e3o das provas","categoria_evento":null,"coordenacao":"Correios","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Falta de conhecimento dos ambiente f\u00edsicos para o armazenamento de provas e materiais do Enem e n\u00e3o haver tempo para a preparar adequadamente os locais de armazenamento.\r\n\r\nAlerta registrado como \"BAIXO\" - Ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos e possui a\u00e7\u00f5es concretas em andamento.\r\n","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}],"3 - Elevado":[{"Description":"Conforme cronograma de distribui\u00e7\u00e3o a\u00e9reas os primeiros estados a serem entregues \u00e9 MA, PE e BA previsto para 28\/09, contudo faltam a produ\u00e7\u00e3o de provas para aproximadamente 8.145 Participantes.\r\n\r\n","EventID":"EVTD201709012036","LastProgressComment":"Em 13\/10 conforme dados apresentados no sistema http:\/\/gestaologistica.correios.com.br\/sgcon\/filtroPesquisaObjetos faltam distribuir 688.998 provas dos estados BA, MA e PE.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Distribui\u00e7\u00e3o de provas ","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Distribui\u00e7\u00e3o das provas","categoria_evento":null,"coordenacao":"CGGM","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Risco: Atraso na entrega ou aumento de custos na redistribui\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nElevado - Ocorr\u00eancia de riscos \u00e0s atividades espec\u00edficas, por\u00e9m, com a\u00e7\u00f5es planejadas ou em andamento. Deve ser monitorada com o prop\u00f3sito de verificar altera\u00e7\u00f5es que elevem seu risco.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"3 - Elevado","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Impress\u00e3o das provas":{"1 - Baixo":[{"Description":"Estava previsto em cronograma o termino da produ\u00e7\u00e3o de provas em 08\/09\/2017 contudo ao solicitar a confirma\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de provas e materiais administrativos pela Vunesp \u00e0 CGPA obtivemos a informa\u00e7\u00e3o de que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o iniciou (15\/09).\r\n\r\nSer\u00e1 feita uma visita a Vunesp pelo representante do Inep para analise do tempo de produ\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio tendo em vista que a Aplica\u00e7\u00e3o \u00e9 no dia 24\/09\/2017.","EventID":"EVTD201709011987","LastProgressComment":"Produ\u00e7\u00e3o de provas e manuais finalizada pela Vunesp em 20\/09.","Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Fechado","Title":"Produ\u00e7\u00e3o e Manuseio de Provas","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Revalida","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Impress\u00e3o das provas","categoria_evento":null,"coordenacao":"Aplicadora do Exame","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Detec\u00e7\u00e3o de falhas no material durante a produ\u00e7\u00e3o e manuseio e n\u00e3o haver tempo h\u00e1bil para reparos e\/ou Impacto na distribui\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAlerta registrado como \"BAIXO\" - Ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos e possui a\u00e7\u00f5es concretas em andamento.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Certifica\u00e7\u00e3o de Processos - Caminho cr\u00edtico","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]},"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Capacita\u00e7\u00e3o de corretores de reda\u00e7\u00e3o":{"1 - Baixo":[{"Description":"Tweet criado em 11\/10\/2017 as 7:2:21\r\n\r\nREDA\u00c7\u00c3O NO ENEM: VEJA 14XA0 TEMAS QUE PROFESSORES APOSTAM QUE PODEM CAIR NA PROVA HTTPS:\/\/T.CO\/YYBHQE9FNZ\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/intent\/user?user_id=31508484\r\n\r\nhttps:\/\/www.twitter.com\/statuses\/918054153179553793","EventID":"EVTD201710012053","LastProgressComment":null,"Responsible":"Gest\u00e3o e Monitoramento","Status":"Aberto","Title":"Evento Twitter _G1_Redacao","__deve_ser_reportado_como_alertaEnade":null,"alerta_sgir":null,"nivel_do_alerta_saeb":null,"descricao_do_risco_saeb":null,"__tipo_do_alerta_":null,"tipo_do_alerta_sgir":null,"__nivel_do_alerta_":null,"ultima_atualizacao_saeb":null,"__descricao_do_risco_no_alerta_":null,"__ultima_atualizacao_":null,"ultima_atualizacao":null,"__escopo_do_evento_":null,"escopo_do_evento_sgir":null,"__evento_gera_melhoria_":null,"evento_gera_melhoria_sgir":null,"etapa_simec_sgir":null,"identificacao_dos_processos_sgir":null,"ameacas":null,"ano_vigente":"2017","area_responsavel":null,"sistema":"Enem","caminho_critico":"3. Implementa\u00e7\u00e3o - Capacita\u00e7\u00e3o de corretores de reda\u00e7\u00e3o","categoria_evento":null,"coordenacao":"DAEB","descricao_do_risco_no_alerta_sgir":"Alerta registrado como risco \"Baixo\", pois a ocorr\u00eancia possui baixo impacto nos objetivos finais e est\u00e1 sendo registrado apenas para acompanhamento da recorr\u00eancia.","emitir_no_relatorio":"Sim","evento":null,"impacto_aplicacao":"N\u00e3o","municipio_de_aplicacao":null,"nivel_do_alerta_sgir":"1 - Baixo","nro_processo":null,"origem_informacao":null,"__origem_do_alerta":"RM - Opera\u00e7\u00e3o","periodo":null,"status_tratamento":null,"tipos_ocorrencias":null,"unidade_federativa":null,"usuario_cadastro":null,"usuario_triagem":null}]}}