[{"created_at":"27\/10 15:58:00","message":"#avalia\u00e7\u00e3o #enade #cursos #uff","user_id":390777803,"user":"bcguff","name":"BCG UFF","location":"Niter\u00f3i, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925820967024254978\/GakFCwpL_normal.jpg"},{"created_at":"28\/10 16:26:45","message":"Rafael C. Cavalcanti, egresso de Eng. Mec\u00e2nica, obteve a melhor nota no #ENADE - Estado de SP, com 78,6, resultado\u2026 https:\/\/t.co\/yIlxUd4vEb","user_id":31162493,"user":"InfoMaua","name":"IMT - Mau\u00e1","location":"S\u00e3o Caetano do Sul - SP Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179104124362723331\/l0HLyLwv_normal.jpg"},{"created_at":"28\/10 16:26:45","message":"Rafael C. Cavalcanti, egresso de Eng. Mec\u00e2nica, obteve a melhor nota no #ENADE - Estado de SP, com 78,6, resultado\u2026 https:\/\/t.co\/yIlxUd4vEb","user_id":31162493,"user":"InfoMaua","name":"IMT - Mau\u00e1","location":"S\u00e3o Caetano do Sul - SP Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179104124362723331\/l0HLyLwv_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgU-U0WMAY-Jkp.jpg","created_at":"29\/10 12:01:38","message":"\u2800\n#multivix #mtvx #enade #universidade #faculdade #facul #educacao #estudante https:\/\/t.co\/OU1wnw2HHl","user_id":1.2863426946342298e+18,"user":"MultivixF","name":"Multivix S\u00e3o Francisco","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286342798430613506\/WAVZAJPh_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgU-U0WMAY-Jkp.jpg","created_at":"29\/10 12:01:38","message":"\u2800\n#multivix #mtvx #enade #universidade #faculdade #facul #educacao #estudante https:\/\/t.co\/OU1wnw2HHl","user_id":1.2863426946342298e+18,"user":"MultivixF","name":"Multivix S\u00e3o Francisco","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286342798430613506\/WAVZAJPh_normal.jpg"},{"created_at":"30\/10 09:20:50","message":"#multivix #universidade #faculdade #ead #emprego#barradesaofrancisco #enem #enade #faculdadeead #processoseletivo\u2026 https:\/\/t.co\/FG4ZZ3Wwvm","user_id":1.2863426946342298e+18,"user":"MultivixF","name":"Multivix S\u00e3o Francisco","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286342798430613506\/WAVZAJPh_normal.jpg"},{"created_at":"30\/10 09:20:50","message":"#multivix #universidade #faculdade #ead #emprego#barradesaofrancisco #enem #enade #faculdadeead #processoseletivo\u2026 https:\/\/t.co\/FG4ZZ3Wwvm","user_id":1.2863426946342298e+18,"user":"MultivixF","name":"Multivix S\u00e3o Francisco","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286342798430613506\/WAVZAJPh_normal.jpg"},{"created_at":"03\/11 13:00:00","message":"\u00c9 curto, \u00e9 r\u00e1pido, mas #\u00c9FatoUnifesp! \ud83c\udfa5\nA reitora Soraya Smaili comemora as classifica\u00e7\u00f5es da #Unifesp no #Enade e\u2026 https:\/\/t.co\/NvYIR1Gvin","user_id":1.0155791777041818e+18,"user":"unifesp","name":"Unifesp","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1294227120659603456\/oO4LaG8b_normal.jpg"},{"created_at":"03\/11 13:00:00","message":"\u00c9 curto, \u00e9 r\u00e1pido, mas #\u00c9FatoUnifesp! \ud83c\udfa5\nA reitora Soraya Smaili comemora as classifica\u00e7\u00f5es da #Unifesp no #Enade e\u2026 https:\/\/t.co\/NvYIR1Gvin","user_id":1.0155791777041818e+18,"user":"unifesp","name":"Unifesp","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1294227120659603456\/oO4LaG8b_normal.jpg"},{"created_at":"03\/11 13:01:39","message":"RT @unifesp: \u00c9 curto, \u00e9 r\u00e1pido, mas #\u00c9FatoUnifesp! \ud83c\udfa5\nA reitora Soraya Smaili comemora as classifica\u00e7\u00f5es da #Unifesp no #Enade e no Guia da\u2026","user_id":2987553256,"user":"Aritouches","name":"Berilio Carbono Calcio","location":"saint graal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284813238253899776\/2FsYNbeg_normal.jpg"},{"created_at":"03\/11 13:01:39","message":"RT @unifesp: \u00c9 curto, \u00e9 r\u00e1pido, mas #\u00c9FatoUnifesp! \ud83c\udfa5\nA reitora Soraya Smaili comemora as classifica\u00e7\u00f5es da #Unifesp no #Enade e no Guia da\u2026","user_id":2987553256,"user":"Aritouches","name":"Berilio Carbono Calcio","location":"saint graal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284813238253899776\/2FsYNbeg_normal.jpg"},{"created_at":"04\/11 19:42:48","message":"Parabenizamos a coordena\u00e7\u00e3o, docentes e estudantes do curso de Enfermagem pela excelente conquista no #ENADE 2019!!\u2026 https:\/\/t.co\/HlnnpaPWcc","user_id":62808491,"user":"saocamilosp","name":"S\u00e3o Camilo - SP","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317868735630290948\/xco1Xqtg_normal.jpg"},{"created_at":"04\/11 19:42:48","message":"Parabenizamos a coordena\u00e7\u00e3o, docentes e estudantes do curso de Enfermagem pela excelente conquista no #ENADE 2019!!\u2026 https:\/\/t.co\/HlnnpaPWcc","user_id":62808491,"user":"saocamilosp","name":"S\u00e3o Camilo - SP","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317868735630290948\/xco1Xqtg_normal.jpg"},{"created_at":"05\/11 16:28:38","message":"#CFF #Enade | lParticiparam do exame, 16.627 estudantes de 431 cursos de Farm\u00e1cia, todos na modalidade presencial.\u2026 https:\/\/t.co\/dm20BM7DET","user_id":128235791,"user":"imprensacff","name":"Conselho Federal de Farm\u00e1cia","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322900758992429061\/ikw66Itg_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlayPnXMAAJ7Fv.jpg","created_at":"11\/11 22:00:50","message":"#Enade #Multivix #AmelhorDoBrasil #Orgulho https:\/\/t.co\/zuaevOZprc","user_id":23848239,"user":"Janones","name":"Fl\u00e1vio Janones","location":"BH - MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092619224\/janones_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlayPnXMAAJ7Fv.jpg","created_at":"11\/11 22:00:50","message":"#Enade #Multivix #AmelhorDoBrasil #Orgulho https:\/\/t.co\/zuaevOZprc","user_id":23848239,"user":"Janones","name":"Fl\u00e1vio Janones","location":"BH - MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092619224\/janones_normal.jpg"},{"created_at":"17\/11 00:00:04","message":"Primeira vez vou fazer #enade estou ansiosa ao mesmo tempo preocupada\ud83d\ude33\ud83d\ude33","user_id":1618680582,"user":"daniielafarias_","name":"Daniela Farias","location":"Belo horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327390665773342721\/pj0pApB6_normal.jpg"},{"created_at":"17\/11 00:00:04","message":"Primeira vez vou fazer #enade estou ansiosa ao mesmo tempo preocupada\ud83d\ude33\ud83d\ude33","user_id":1618680582,"user":"daniielafarias_","name":"Daniela Farias","location":"Belo horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327390665773342721\/pj0pApB6_normal.jpg"},{"created_at":"17\/11 00:02:34","message":"Primeira vez vou fazer #Enade estou ansiosa ao mesmo tempo preocupada... \ud83d\ude33\ud83d\ude33","user_id":1618680582,"user":"daniielafarias_","name":"Daniela Farias","location":"Belo horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327390665773342721\/pj0pApB6_normal.jpg"},{"created_at":"17\/11 00:02:34","message":"Primeira vez vou fazer #Enade estou ansiosa ao mesmo tempo preocupada... \ud83d\ude33\ud83d\ude33","user_id":1618680582,"user":"daniielafarias_","name":"Daniela Farias","location":"Belo horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327390665773342721\/pj0pApB6_normal.jpg"}]