[{"created_at":"21\/10 16:56:18","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":50404317,"user":"fernandesmota","name":"john kennedy mota38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL","location":"rio de janeiro ( brasil)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3510572820\/2f49a46073dca10f465bf3ebe982a36f_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 16:56:18","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":50404317,"user":"fernandesmota","name":"john kennedy mota38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL","location":"rio de janeiro ( brasil)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3510572820\/2f49a46073dca10f465bf3ebe982a36f_normal.jpeg"},{"created_at":"21\/10 16:57:27","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":1100564694,"user":"fernandusmacedo","name":"Fernando Macedo","location":"Fortaleza-Cear\u00e1-Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746831778996948992\/HvndUswo_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 16:57:27","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":1100564694,"user":"fernandusmacedo","name":"Fernando Macedo","location":"Fortaleza-Cear\u00e1-Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746831778996948992\/HvndUswo_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:05:54","message":"RT @Collor: 81,5% dos cursos com nota m\u00e1xima no #ENADE2019 s\u00e3o de Universidades Federais (67%) ou Estaduais (14,5%). O ensino superior p\u00fabl\u2026","user_id":1.2705078868929782e+18,"user":"SoniaM2007","name":"Sonia \u23f3","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312199047307038726\/mJgvJrVb_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:05:54","message":"RT @Collor: 81,5% dos cursos com nota m\u00e1xima no #ENADE2019 s\u00e3o de Universidades Federais (67%) ou Estaduais (14,5%). O ensino superior p\u00fabl\u2026","user_id":1.2705078868929782e+18,"user":"SoniaM2007","name":"Sonia \u23f3","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312199047307038726\/mJgvJrVb_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:06:31","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":1.0612985920345006e+18,"user":"marydadan","name":"mary meneses","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061304608520318976\/z4-fDTHB_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:06:31","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":1.0612985920345006e+18,"user":"marydadan","name":"mary meneses","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061304608520318976\/z4-fDTHB_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:07:14","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":18818881,"user":"ferreira_f_h","name":"Fl\u00e1vio - Aqui \u00e9 Bolsonaro \ud83c\udd59 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","location":"Restinga, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298709667774775301\/PBfFoST6_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:07:14","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":18818881,"user":"ferreira_f_h","name":"Fl\u00e1vio - Aqui \u00e9 Bolsonaro \ud83c\udd59 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","location":"Restinga, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298709667774775301\/PBfFoST6_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:18:49","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":2798565311,"user":"Oliverra_pintad","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Oliverra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951587574728003585\/ooMzvkcC_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:18:49","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":2798565311,"user":"Oliverra_pintad","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Oliverra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951587574728003585\/ooMzvkcC_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:33:24","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":9.64529078765224e+17,"user":"p_cezarfh","name":"Paulo Filho","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312093060256460800\/umgG6BT__normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 17:33:24","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":9.64529078765224e+17,"user":"p_cezarfh","name":"Paulo Filho","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312093060256460800\/umgG6BT__normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 22:57:58","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":55672337,"user":"apispsp","name":"APISP-SP","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032738972122853376\/djfHf11L_normal.jpg"},{"created_at":"21\/10 22:57:58","message":"RT @tvbrasilgov: #Enade2019 \ud83c\udf93| Universidades p\u00fablicas tiveram os melhores desempenhos na avalia\u00e7\u00e3o, que mede a qualidade da #Educa\u00e7\u00e3oSuperi\u2026","user_id":55672337,"user":"apispsp","name":"APISP-SP","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032738972122853376\/djfHf11L_normal.jpg"},{"created_at":"23\/10 18:34:52","message":"Educa\u00e7\u00e3o em Foco j\u00e1 saiu! https:\/\/t.co\/SQwrNoq65s Gra\u00e7as a @cefet_rj #cefetrj #enade2019","user_id":31197706,"user":"Keimelion","name":"Keimelion Revisores","location":"Belo Horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270470478461878275\/0NbVecrn_normal.jpg"},{"created_at":"23\/10 18:34:52","message":"Educa\u00e7\u00e3o em Foco j\u00e1 saiu! https:\/\/t.co\/SQwrNoq65s Gra\u00e7as a @cefet_rj #cefetrj #enade2019","user_id":31197706,"user":"Keimelion","name":"Keimelion Revisores","location":"Belo Horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270470478461878275\/0NbVecrn_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQyNYOXEAABkZP.jpg","created_at":"26\/10 11:35:29","message":"#enade #enade2019 #universidades #defendamasuniversidadesfederais https:\/\/t.co\/bmFdeEW5ys","user_id":9.320150890787348e+17,"user":"MarckJack01","name":"timbu ilusionista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u269b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319115417919627264\/noT6SxuA_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQyNYOXEAABkZP.jpg","created_at":"26\/10 11:35:29","message":"#enade #enade2019 #universidades #defendamasuniversidadesfederais https:\/\/t.co\/bmFdeEW5ys","user_id":9.320150890787348e+17,"user":"MarckJack01","name":"timbu ilusionista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u269b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319115417919627264\/noT6SxuA_normal.jpg"}]