[{"created_at":"05\/12 19:03:49","message":"RT @avozdobrasil: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como s\u2026","user_id":1.0757183529229271e+18,"user":"KanitzFlavio","name":"Flavio Kanitz","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080253684536221696\/LEQDdAds_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:03:49","message":"RT @avozdobrasil: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como s\u2026","user_id":1.0757183529229271e+18,"user":"KanitzFlavio","name":"Flavio Kanitz","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080253684536221696\/LEQDdAds_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:04:34","message":"Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020","user_id":1.1446137436215501e+18,"user":"DanieleJunquei3","name":"Dany Junqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304199078666997762\/hbtMYX4o_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:04:34","message":"Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020","user_id":1.1446137436215501e+18,"user":"DanieleJunquei3","name":"Dany Junqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304199078666997762\/hbtMYX4o_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:13:12","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":1.3193009610436977e+18,"user":"Capeb_eduardo","name":"Capit\u00e3o Eduardo","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322239990450032640\/0EUrU84Y_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:13:12","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":1.3193009610436977e+18,"user":"Capeb_eduardo","name":"Capit\u00e3o Eduardo","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322239990450032640\/0EUrU84Y_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:13:28","message":"RT @avozdobrasil: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como s\u2026","user_id":1.3193009610436977e+18,"user":"Capeb_eduardo","name":"Capit\u00e3o Eduardo","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322239990450032640\/0EUrU84Y_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:13:28","message":"RT @avozdobrasil: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como s\u2026","user_id":1.3193009610436977e+18,"user":"Capeb_eduardo","name":"Capit\u00e3o Eduardo","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322239990450032640\/0EUrU84Y_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:46:12","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":1.160887648262787e+18,"user":"Dris16375387","name":"D\u00f3ris","location":"Recife, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270481166014001153\/VzZDW8oy_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 19:46:12","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":1.160887648262787e+18,"user":"Dris16375387","name":"D\u00f3ris","location":"Recife, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270481166014001153\/VzZDW8oy_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 20:08:54","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":1.1659904822641009e+18,"user":"Douglas88896002","name":"Douglas Ferreira da Silva","location":"CUIAB\u00c1-MT ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182672401479458816\/cJbNMyIX_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 20:08:54","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":1.1659904822641009e+18,"user":"Douglas88896002","name":"Douglas Ferreira da Silva","location":"CUIAB\u00c1-MT ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182672401479458816\/cJbNMyIX_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 22:57:40","message":"Revalida 2020: que horas come\u00e7a e termina a prova? #REvalida #REvalida2020  https:\/\/t.co\/tLnACnyOcK","user_id":62770258,"user":"HoraBrNoticias","name":"Hora Brasil","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/629395708722819073\/0JwWmoBu_normal.png"},{"created_at":"05\/12 22:57:40","message":"Revalida 2020: que horas come\u00e7a e termina a prova? #REvalida #REvalida2020  https:\/\/t.co\/tLnACnyOcK","user_id":62770258,"user":"HoraBrNoticias","name":"Hora Brasil","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/629395708722819073\/0JwWmoBu_normal.png"},{"created_at":"05\/12 23:43:43","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":131211142,"user":"AllAmPatriots","name":"AllAmPatriots\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","location":"THE BEST IS YET TO COME","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332956091412602885\/THQQJ-7T_normal.jpg"},{"created_at":"05\/12 23:43:43","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":131211142,"user":"AllAmPatriots","name":"AllAmPatriots\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","location":"THE BEST IS YET TO COME","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332956091412602885\/THQQJ-7T_normal.jpg"},{"created_at":"06\/12 01:29:23","message":"Queria ja estar fazendo a prova de amanh\u00e3..\naos que v\u00e3o fazer, boa prova \u00e0 todos! \ud83e\udd0d #revalida2020","user_id":2712526731,"user":"lineais2","name":"carol","location":"Paran\u00e1\/Acre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269377589564657666\/U1mUd3pd_normal.jpg"},{"created_at":"06\/12 01:29:23","message":"Queria ja estar fazendo a prova de amanh\u00e3..\naos que v\u00e3o fazer, boa prova \u00e0 todos! \ud83e\udd0d #revalida2020","user_id":2712526731,"user":"lineais2","name":"carol","location":"Paran\u00e1\/Acre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269377589564657666\/U1mUd3pd_normal.jpg"},{"created_at":"07\/12 15:02:16","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":8.660587886919025e+17,"user":"PRCS1961","name":"Paulo Ricardo de Car","location":"Pelotas, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866062106793316352\/l3uEmqMX_normal.jpg"},{"created_at":"07\/12 15:02:16","message":"RT @tvbrasilgov: Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #Revalida2020 e os candidatos precisam ficar ligados nas recomenda\u00e7\u00f5es para a hora da prova! Saiba como se\u2026","user_id":8.660587886919025e+17,"user":"PRCS1961","name":"Paulo Ricardo de Car","location":"Pelotas, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866062106793316352\/l3uEmqMX_normal.jpg"}]