[{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNtf0U4WAAAievK.jpg","created_at":"03\/11 11:22:44","message":"MEC prepara recurso para reverter decis\u00e3o sobre direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem -  https:\/\/t.co\/ZFW2Ae40dT https:\/\/t.co\/ZdxdBCmFRz","user_id":3403038489,"user":"tribuna_justica","name":"Tribuna da Justi\u00e7a","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631194467131854848\/76tX8AKo_normal.png"},{"created_at":"03\/11 12:54:08","message":"RT @agenciabrasil: AGU aguarda notifica\u00e7\u00e3o para analisar recurso sobre reda\u00e7\u00e3o do Enem https:\/\/t.co\/8M3eON89Xk \ud83d\udcf7 Rovena Rosa\/Ag\u00eancia B\u2026 ","user_id":732879806,"user":"___DENISE___EU_","name":"#NOT\u00cdCIAS \u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0\u26a0","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767789906349416448\/BrzN_fP1_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNuLnnVX0AABzQy.jpg","created_at":"03\/11 14:34:06","message":"AGU aguarda notifica\u00e7\u00e3o para analisar recurso sobre reda\u00e7\u00e3o do Enem -  https:\/\/t.co\/MsAQVh6fU5 https:\/\/t.co\/SFfOqT3RpB","user_id":2151270211,"user":"jornaltijucas","name":"Jornal Tijucas","location":"Tijucas, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000637910012\/370fce71c88ae264412d56e620a08692_normal.png"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNuM41jWsAEtauf.jpg","created_at":"03\/11 14:39:39","message":"AGU aguarda notifica\u00e7\u00e3o para analisar recurso sobre reda\u00e7\u00e3o do Enem -  https:\/\/t.co\/AoQuoLLMhw https:\/\/t.co\/fWzC5x3l40","user_id":35890299,"user":"jornalfloripa","name":"Jornal Floripa","location":"Florian\u00f3polis, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/187050386\/Logo_superior_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DN-64j0WAAIkLMQ.jpg","created_at":"06\/11 20:34:32","message":"Candidatos surdos v\u00e3o poder avaliar recurso de acessibilidade no Enem -  https:\/\/t.co\/jq7jptGfEp https:\/\/t.co\/ZYUxnWcMub","user_id":2151270211,"user":"jornaltijucas","name":"Jornal Tijucas","location":"Tijucas, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000637910012\/370fce71c88ae264412d56e620a08692_normal.png"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DN-8FejXcAAbOna.jpg","created_at":"06\/11 20:39:47","message":"Candidatos surdos v\u00e3o poder avaliar recurso de acessibilidade no Enem -  https:\/\/t.co\/XxN4rOia5h https:\/\/t.co\/xzUi7yTPVr","user_id":35890299,"user":"jornalfloripa","name":"Jornal Floripa","location":"Florian\u00f3polis, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/187050386\/Logo_superior_normal.jpg"},{"created_at":"07\/11 09:43:42","message":"Candidatos surdos comemoram tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem e novo recurso da videoprova -  https:\/\/t.co\/SphGAtV5ta","user_id":2151270211,"user":"jornaltijucas","name":"Jornal Tijucas","location":"Tijucas, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000637910012\/370fce71c88ae264412d56e620a08692_normal.png"},{"created_at":"07\/11 11:14:57","message":"RT @agenciabrasil: Candidatos surdos comemoram tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem e novo recurso da videoprova https:\/\/t.co\/XS6zf0zQHM \ud83d\udcf7 Ag\u00eancia\u2026 ","user_id":12689622,"user":"TVBrasil","name":"TV Brasil","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838777575178661889\/_Fxf_w52_normal.jpg"},{"created_at":"07\/11 11:18:55","message":"RT @agenciabrasil: Candidatos surdos comemoram tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem e novo recurso da videoprova https:\/\/t.co\/XS6zf0zQHM \ud83d\udcf7 Ag\u00eancia\u2026 ","user_id":8.9565003914548e+17,"user":"medicina2018","name":"Medicina-2018","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895979638291394561\/ty3nGQ5M_normal.jpg"},{"created_at":"07\/11 21:38:44","message":"NOTICIAS DO RENAN -  Candidatos surdos comemoram tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem e novo recurso da\u2026 https:\/\/t.co\/J9C19SD8yb","user_id":7.0955560926859e+17,"user":"renanlenzivga","name":"Not\u00edcias do Renan","location":"Varginha, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709556459902738432\/cjvuJAwV_normal.jpg"}]