[{"created_at":"04\/10 20:07:46","message":"\u00daltima capacita\u00e7\u00e3o da Rede Nacional de Certificadores do Enem come\u00e7a segunda-feira - Artigo - INEP... (https:\/\/t.co\/4Rdnf9iSlW)","user_id":1400942629,"user":"WhatConcursos","name":"What Concursos","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000761279786\/e1fc71be9e8838213a08c71123201683_normal.png"},{"created_at":"04\/10 20:43:56","message":"RT @Inep_Imprensa: \u00daltima capacita\u00e7\u00e3o da Rede Nacional de Certificadores do Enem come\u00e7a segunda-feira. https:\/\/t.co\/DHdCcUX0UH https:\/\/t.co\u2026","user_id":2710809361,"user":"Educacao_Info","name":"Educacao_Info","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898017742200156160\/B_ZM_Zz4_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLXdJGuW0AA7US9.jpg","created_at":"05\/10 07:08:00","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem - https:\/\/t.co\/tS3idneKS2 https:\/\/t.co\/AO3uhRsCIh","user_id":148480077,"user":"digasalvador","name":"Diga Salvador","location":"Salvador, Bahia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115760350\/DS_normal.JPG"},{"created_at":"05\/10 08:35:00","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/YAvddCHtWo","user_id":318871199,"user":"educarmelhor","name":"Educar Melhor","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3722035747\/95f6c87a234806e44d1a71de918945c5_normal.jpeg"},{"created_at":"05\/10 13:53:40","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/gQcS1gJhDA #umRei #TimBeta #RT #SDV","user_id":159242878,"user":"lucas_simoesrj","name":"Lucas Sim\u00f5es","location":"Brasil - Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517650107802476544\/hRvvSrUA_normal.jpeg"},{"created_at":"05\/10 13:55:31","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem -  https:\/\/t.co\/996QDuZCak","user_id":2151270211,"user":"jornaltijucas","name":"Jornal Tijucas","location":"Tijucas, Santa Catarina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000637910012\/370fce71c88ae264412d56e620a08692_normal.png"},{"created_at":"05\/10 14:02:58","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem  https:\/\/t.co\/mVjbFYc8wE #noticias","user_id":71616422,"user":"everiting","name":"Everiting","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1836448667\/twitter_normal.png"},{"created_at":"05\/10 14:50:01","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/vUXVsplUYO","user_id":318871199,"user":"educarmelhor","name":"Educar Melhor","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3722035747\/95f6c87a234806e44d1a71de918945c5_normal.jpeg"},{"created_at":"05\/10 15:11:38","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem - Primeira Hora   not\u00edcias em Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/gu7jEhhzB8","user_id":70772360,"user":"primeirahoramt","name":"Primeira Hora","location":"Rondon\u00f3polis - MT","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1930276623\/162074_171636912956158_1416916659_n_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLZmCphVwAErrw7.jpg","created_at":"05\/10 17:06:08","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/t3gGXY6nbA https:\/\/t.co\/kl3EBsmznp","user_id":295975172,"user":"VisaoCidade12","name":"visaocidade","location":"Salvador, BA","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000802169475\/a755c00010f1ecd938d281bfd40a3b33_normal.png"},{"created_at":"05\/10 21:26:04","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/bkGzPOPKHy","user_id":8.0587779192959e+17,"user":"DEFRAYMENT8","name":"DEFRAYMENT","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805879220882800645\/QnSnzl44_normal.jpg"},{"created_at":"06\/10 18:13:18","message":"Inep reabre turmas para Certificadores do Enem https:\/\/t.co\/ZBtCuZ2qKj","user_id":1432031984,"user":"Enemvc","name":"voc\u00eanoenem","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545040204893913088\/xTucKqd0_normal.png"},{"created_at":"07\/10 02:00:13","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem \u2014 Governo do\u00a0Brasil https:\/\/t.co\/ZQxYGgwobZ","user_id":4463554528,"user":"JVirtuais","name":"Jornais Virtuais","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675795772814835712\/jVJNOxu4_normal.png"},{"created_at":"23\/10 10:19:19","message":"@Inep_Imprensa Voc\u00eas sabem informar se o curso EAD para os certificadores do ENEM terminou ontem ou vai terminar hoje?","user_id":22046543,"user":"LipeML","name":"Tempos Sombrios\u2122","location":"Republic of Kekistan","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919053227504660480\/tb2EDNFi_normal.jpg"},{"created_at":"23\/10 12:41:55","message":"@Inep_Imprensa E quando os Certificadores do Enem ser\u00e3o chamados?","user_id":2778595848,"user":"ellainesaid","name":"Ellaine Said","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800119709173710850\/TFvsoRI-_normal.jpg"},{"created_at":"20\/11 09:03:06","message":"@Inep_Imprensa quando sair\u00e1 o pagamento dos certificadores do enem 2017?","user_id":70151927,"user":"ranulfofirmino","name":"ranulfo firmino","location":"Simon\u00e9sia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762410242328162305\/AallG-8G_normal.jpg"},{"created_at":"23\/12 17:40:00","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/L4vWCKIZdY","user_id":7.8153694600282e+17,"user":"DissertacaoMett","name":"Leopolda","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849008810194849794\/7TLi6umm_normal.jpg"},{"created_at":"23\/12 22:16:19","message":"Cadastro de certificadores do Enem vai at\u00e9 segunda (7) https:\/\/t.co\/EZU0dHMsPd","user_id":8.4877146078521e+17,"user":"madalena_mama","name":"Madalena","location":"Lauro de Freitas, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848772208889561088\/Jlh_9jSw_normal.jpg"},{"created_at":"24\/12 15:31:46","message":"Inep reabre turmas para capacita\u00e7\u00e3o de certificadores do Enem https:\/\/t.co\/7UPt70brsH","user_id":7.8118220308254e+17,"user":"MettzerTCC","name":"Gertrudes","location":"Pindamonhangaba, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848987070349664257\/N9BrkLXW_normal.jpg"},{"created_at":"28\/12 16:21:58","message":"Cadastro de certificadores do Enem vai at\u00e9 segunda (7) https:\/\/t.co\/2K8kpChSCq","user_id":7.8153694600282e+17,"user":"DissertacaoMett","name":"Leopolda","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849008810194849794\/7TLi6umm_normal.jpg"}]