[{"created_at":"25\/11 11:12:02","message":"@Eletropaulo Se os cabos fossem enterrados como diz uma lei de 2002, se n\u00e3o me engano, n\u00e3o haveria tantos problemas com chuvas e ventos.","user_id":7.2546278987205e+17,"user":"lilianaperussi","name":"Liliana","location":"Cavtat","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725466141649424384\/4ssRT15r_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:14:27","message":"RT @canalrural: Excesso de chuvas no sul de MG amea\u00e7a a qualidade da safra de caf\u00e9 https:\/\/t.co\/VR2Z6ZexZB","user_id":359359322,"user":"jaspionzzz","name":"ROBERTO CARLOS","location":"Salvador, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061460632141225985\/SHbTS8Of_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:14:29","message":"Devido \u00e0s fortes chuvas o evento foi suspenso ,e na ter\u00e7a feira pr\u00f3xima ser\u00e1 resolvido se acontecer\u00e1 nos dias 1-2\/N\u2026 https:\/\/t.co\/FjRlsVIr8O","user_id":1465435076,"user":"Tosi_Marcelo","name":"Marcelo Tosi","location":"Jaboticsbal SP","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3740719809\/7f21b49ca1787eb761ed24b4add2c27f_normal.jpeg"},{"created_at":"25\/11 11:15:28","message":"11h13 - C\u00e9u com muitas nuvens, no entanto n\u00e3o h\u00e1 indicativo na atmosfera de chuvas fortes no decorrer destas duas h\u2026 https:\/\/t.co\/2Byf9AV0Fy","user_id":837731966,"user":"defesacivilbh","name":"Defesa Civil BH","location":"Belo Horizonte - Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809025702196609024\/yoUKPJet_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:16:12","message":"RT @defesacivilbh: 11h13 - C\u00e9u com muitas nuvens, no entanto n\u00e3o h\u00e1 indicativo na atmosfera de chuvas fortes no decorrer destas duas horas.\u2026","user_id":2557435993,"user":"kaauaara","name":"Kau","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024415447817637888\/bMeFw7kl_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:16:31","message":"C\u00e9u c\/ muitas nuvens, no entanto n\u00e3o h\u00e1 indicativo na atmosfera de chuvas fortes no decorrer destas https:\/\/t.co\/Mw4cg1xJFL (@defesacivilbh)","user_id":2975814635,"user":"transitobhzmg","name":"Tr\u00e2nsito BHZ\/MG","location":"Minas Gerais, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554858099027083265\/Y4euEJVp_normal.png"},{"created_at":"25\/11 11:16:42","message":"RT @defesacivilbh: 11h13 - C\u00e9u com muitas nuvens, no entanto n\u00e3o h\u00e1 indicativo na atmosfera de chuvas fortes no decorrer destas duas horas.\u2026","user_id":1.0387524393511e+18,"user":"BrunaThas20","name":"Bruna\ud83c\udf39","location":"Belo Horizonte, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063184817586606083\/5FNQ-dck_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:17:14","message":"RT @Metropoles: Capital Sonrisal: Bras\u00edlia se dissolve em meio \u00e0s chuvas e o descaso - https:\/\/t.co\/dYvYmvIspw","user_id":200708990,"user":"biiancabritto","name":"Bibi","location":"Bras\u00edlia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1044027446377492480\/HTpoKKWn_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1066676126586679298\/pu\/img\/ovAJTp-aZv_2BwH9.jpg","created_at":"25\/11 11:20:15","message":"RT @Edson_inovee: Ar\u00e1bia saudita o clima est\u00e1 mudando drasticamente , chuvas torrenciais j\u00e1 faz parte dia a dia. https:\/\/t.co\/HtIAcLijWX","user_id":304161953,"user":"EguchiGerson","name":"Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1366588784\/Foto_Gerson_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:21:40","message":"RT @defesacivilbh: 11h13 - C\u00e9u com muitas nuvens, no entanto n\u00e3o h\u00e1 indicativo na atmosfera de chuvas fortes no decorrer destas duas horas.\u2026","user_id":15355832,"user":"edusarsur","name":"EduSarsur \ud83d\udc6c","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057425134296985600\/1_g_0nE4_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:22:05","message":"RT @defesacivilbh: 11h13 - C\u00e9u com muitas nuvens, no entanto n\u00e3o h\u00e1 indicativo na atmosfera de chuvas fortes no decorrer destas duas horas.\u2026","user_id":2493503664,"user":"SantoSantina","name":"Santina chaves","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949235289339387904\/TAMtNIr5_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:23:49","message":"RT @gnatalini: Drama urbano brasileiro: mortes nos tiroteios nas ruas do Rio. Chuvas matando gente nas ruas do ABC paulista. Coisas do noss\u2026","user_id":1.0620626606347e+18,"user":"Elton28737837","name":"Elton","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062067089970741248\/GveEHKu9_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:24:29","message":"preciso de um sapato de borracha pra aguentar a temporada das chuvas em Bel\u00e9m","user_id":334414752,"user":"millegrama","name":"homura","location":"Bel\u00e9m do Par\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065092450627321856\/PiUT6q2h_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:26:37","message":"RT @Metropoles: Capital Sonrisal: Bras\u00edlia se dissolve em meio \u00e0s chuvas e o descaso - https:\/\/t.co\/dYvYmvIspw","user_id":1.0623392451327e+18,"user":"afernandafl","name":"Fernanda Fernandes","location":"Slz\/Bsb","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062340902860001280\/yw7Q26DW_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:41:28","message":"Satura\ufffd\ufffdo de galeria subterr\ufffdnea potencializa risco com chuvas na Vilarinho https:\/\/t.co\/PbxSyzokeP","user_id":547056744,"user":"denisbatist","name":"denis barbosa batist","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"25\/11 11:43:03","message":"A compreens\u00e3o desse v\u00ednculo entre as \u00e1rvores eca produ\u00e7\u00e3o de chuvas TEM QUE SER ASSIMILADO. A vegeta\u00e7\u00e3o que recobre\u2026 https:\/\/t.co\/sYP85mtvTS","user_id":1154531400,"user":"iconeguerreiro","name":"domingos","location":"brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043559773906640896\/13iEgJsK_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:43:55","message":"A crian\u00e7a \u00e9 neta de outra v\u00edtima que tamb\u00e9m morreu afogada devido \u00e0s chuvas que atingiram a regi\u00e3o e foi identifica\u2026 https:\/\/t.co\/qJlbnYjcSu","user_id":26086671,"user":"DGABC","name":"Di\u00e1rio do Grande ABC","location":"Santo Andr\u00e9\/Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897822629226319872\/i_Y-8Ly1_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DrfOe_WWwAAe1yE.jpg","created_at":"25\/11 11:45:07","message":"RT @mvbill: Se confundirem esse guarda chuvas com um fuzil \u00e9 sacanagem hein... https:\/\/t.co\/XzOu8r05ul","user_id":4855182202,"user":"chaomentos1","name":"DANDARA","location":"Casa","image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DrfOe_WWwAAe1yE.jpg","created_at":"25\/11 11:45:49","message":"RT @mvbill: Se confundirem esse guarda chuvas com um fuzil \u00e9 sacanagem hein... https:\/\/t.co\/XzOu8r05ul","user_id":2720322337,"user":"romangabriella_","name":"Gabriella","location":"Porto Alegre, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064188615838887943\/czl7VR9i_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 11:50:32","message":"RT @iconeguerreiro: A compreens\u00e3o desse v\u00ednculo entre as \u00e1rvores eca produ\u00e7\u00e3o de chuvas TEM QUE SER ASSIMILADO. A vegeta\u00e7\u00e3o que recobre os\u2026","user_id":43755710,"user":"janiorego","name":"Janio Rego","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666417616202964993\/9jK3ys6V_normal.jpg"}]