[{"created_at":"20\/03 12:08:58","message":"@kamillybran @hijulias @SantiniGabrieli tudo que ver de enem vou te marcar, e te recomendo estudar o edital da unio\u2026 https:\/\/t.co\/KHkbTMfJgH","user_id":9.5337095006983e+17,"user":"neganlaw","name":"ana","location":"ILYFI","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106023257570988039\/aGK3CWMd_normal.jpg"},{"created_at":"20\/03 13:30:48","message":"cade o edital do enem que vcs prometeram que saia hoje ??","user_id":1017752071,"user":"chanyeolsongs","name":"c","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104910858503835648\/rFPZTfaB_normal.png"},{"created_at":"20\/03 14:16:36","message":"acho que amanh\u00e3 sa\u00ed o edital do enem","user_id":1191608527,"user":"vinextz","name":"vinicius","location":"Porto Alegre, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107705791715467264\/jpuncx-y_normal.jpg"},{"created_at":"20\/03 19:46:00","message":"cade a caceta do edital do enem mds","user_id":8.1647224563161e+17,"user":"ijnghyun","name":"ju","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092525344266039303\/fldCt58S_normal.jpg"},{"created_at":"20\/03 20:42:51","message":"RT @ijnghyun: cade a caceta do edital do enem mds","user_id":1.0616628689098e+18,"user":"jovicuau","name":"J\u00f4","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084455450349834240\/ltttldHL_normal.jpg"},{"created_at":"20\/03 21:32:56","message":"Surge comiss\u00e3o para an\u00e1lise ideol\u00f3gica no Enem e MEC tira de edital livros escolares com temas de diversidade \u00e9tnic\u2026 https:\/\/t.co\/BbWYvwaT0p","user_id":184256648,"user":"betaspessatto","name":"Roberta Spessatto","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866817975134941185\/hLbJcHkV_normal.jpg"},{"created_at":"20\/03 23:16:09","message":"ser\u00e1 que amanh\u00e3 sai o edital do enem \ud83e\udd12\ud83e\udd12\ud83e\udd12\ud83e\udd12","user_id":1666118160,"user":"hermionw","name":"vicky","location":"hp sw friends sherlock","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103355994938187782\/NDJ7Ubk6_normal.png"},{"created_at":"20\/03 23:16:23","message":"RT @betaspessatto: Surge comiss\u00e3o para an\u00e1lise ideol\u00f3gica no Enem e MEC tira de edital livros escolares com temas de diversidade \u00e9tnica e v\u2026","user_id":8.0411493560949e+17,"user":"danelegau_","name":"Daniela","location":"Rio Grande do Sul, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103077714259529729\/ed5J7kw2_normal.jpg"},{"created_at":"21\/03 07:47:36","message":"RT @betaspessatto: Surge comiss\u00e3o para an\u00e1lise ideol\u00f3gica no Enem e MEC tira de edital livros escolares com temas de diversidade \u00e9tnica e v\u2026","user_id":1.0826354934504e+18,"user":"jujubrandelli","name":"julia","location":"Canoas, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102347398184087553\/N2wSkzY4_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/D1E6pxiWwAATgwm.jpg","created_at":"21\/03 21:15:12","message":"RT @descomplica: Quando sair o edital do Enem 2019. https:\/\/t.co\/04n7lFfrY8","user_id":8.1627524041428e+17,"user":"ChatackGiovanna","name":"Giih Chatack","location":"Rio das Ostras, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107332698316685313\/7_NWLwpA_normal.jpg"},{"created_at":"21\/03 22:00:50","message":"falaram que o edital do enem saia dia 21 de mar\u00e7o e nao tem porra nenhuma no site aindaa que sacoooo","user_id":8.8891636497039e+17,"user":"bruu_dias_","name":"brubs \ud83e\udd8b","location":"S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085004402396667907\/QEioE25Q_normal.jpg"},{"created_at":"21\/03 22:26:54","message":"@11t30 Amiga, pega o edital do Enem e divide as mat\u00e9rias de acordo com seu cronograma","user_id":53240546,"user":"carollleva","name":"Carolzinha","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103776144313274370\/v0uxlDVQ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 07:52:21","message":"A cada semana algu\u00e9m do MEC \u00e9 demitido e ja ta perto de sair o edital do ENEM e ta zero organiza\u00e7\u00e3o por parte do as\u2026 https:\/\/t.co\/lMbCV6xTfe","user_id":2209409376,"user":"twerkearp","name":"Ananda","location":"Bel\u00e9m, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028356653433933825\/Ym78nRh9_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 13:20:55","message":"@mymajesty18 pega o programa das mat\u00e9rias no edital do Enem e come\u00e7a pelas que voc\u00ea tem mais facilidade ou vai inte\u2026 https:\/\/t.co\/j0bFqfpHbs","user_id":49231391,"user":"GabyARathbone","name":"bipolar luthor \ud83d\udc51","location":"Seventh Circle of Hell","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107489688888266752\/DnXMxabW_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 15:09:45","message":"Enquanto o edital do Enem n\u00e3o vem, aproveita pra estudar os assuntos de qu\u00edmica que mais caem na prova:\u2026 https:\/\/t.co\/CADIPFGO7g","user_id":45245002,"user":"descomplica","name":"Descomplica","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024344180980690945\/LPFN-AB9_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 15:27:19","message":"RT @descomplica: Enquanto o edital do Enem n\u00e3o vem, aproveita pra estudar os assuntos de qu\u00edmica que mais caem na prova: https:\/\/t.co\/m86tO\u2026","user_id":7.3709480062161e+17,"user":"mandsilvc","name":"Amanda Silva","location":"Novo Progresso, Contagem","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099757744440127488\/UCRDu_UN_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 17:47:59","message":"Eu t\u00f4 s\u00f3 pela festa da lelezoca e pelo edital do enem","user_id":2150712440,"user":"sphcrdr","name":"sosophi","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108371475239702528\/fVB0GMiA_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 18:10:22","message":"[22\/3 18:03]  Porto: Edital do enem gente\n[22\/3 18:05] Ana Julia: Isso a\u00ed \u00e9 de 2018\n[22\/3 18:06] Porto: Foi mal gen\u2026 https:\/\/t.co\/Be7SiPH4M5","user_id":8.9913353151917e+17,"user":"lerodrgues1","name":"leticia","location":"Divicity","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108193397054029824\/yKFvWYDy_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 18:23:17","message":"quase uma semana pra acabar o m\u00eas e o colombiano n\u00e3o soltou o edital do enem porra boludo n fode","user_id":632759643,"user":"synkzinko","name":"marcosf","location":"Bel\u00e9m, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106190780497125378\/rlK0nsKI_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 21:05:19","message":"Carai, foi ler o edital do enem desse ano e a inscri\u00e7\u00e3o t\u00e1 82 reais... OITENTA E DOIS REAIS","user_id":4788859228,"user":"dumont_everest","name":"Dumont","location":"Juiz de Fora, Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063909334239903744\/OB6S1Bkz_normal.jpg"}]