[{"created_at":"22\/03 08:46:50","message":"\"Candidato que ferir direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem n\u00e3o vai tirar zero\": \u201c\u00c9 uma medida para dar tranquilidade\u2026 https:\/\/t.co\/dLLHHKg2yx","user_id":4230638152,"user":"BansheeCarol","name":"Anna Carolina \u264f","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836724463072854016\/i8dS8kB9_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DY5TSRgUQAASQ45.jpg","created_at":"22\/03 10:16:06","message":"#RBR - Candidato que ferir direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem n\u00e3o vai tirar zero https:\/\/t.co\/Uc5Q2QC17d https:\/\/t.co\/gYgf0sDauO","user_id":388834669,"user":"valefm105_3","name":"R\u00e1dio Vale FM","location":"Amargosa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835109489581953024\/tJ9QN70M_normal.png"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DY5a1H1UQAA_Zgz.jpg","created_at":"22\/03 10:49:03","message":"Candidato que ferir direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem n\u00e3o vai tirar zero https:\/\/t.co\/GVzQ0WJRmp https:\/\/t.co\/R6ydfSVVk9","user_id":33742719,"user":"andaiafm","name":"Andai\u00e1 FM","location":"Santo Ant\u00f4nio de Jesus - Ba.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835109593311227904\/EBR1mtMR_normal.png"},{"created_at":"22\/03 11:37:55","message":"Recebi uma foto no WhatsApp sobre as altera\u00e7\u00f5es no Enem 2018 e se essa viola\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Direitos Humanos for verdade, \u00e9 um absurdo.","user_id":286497183,"user":"ranalaura1","name":"Rana","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959550296602103808\/Hmu8olFu_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 11:56:18","message":"Via Estad\u00e3o: Candidato que ferir direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem n\u00e3o vai tirar zero -  https:\/\/t.co\/as0d6ndwED","user_id":302246848,"user":"Andrea_Ramal","name":"Andrea Ramal","location":"http:\/\/migre.me\/v03EG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/954501684251774979\/6Dv8xp3D_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 14:30:02","message":"Ano passado o MEC extinguiu a regra do ENEM que determina que as reda\u00e7\u00f5es que desrespeitarem os direitos humanos s\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/D6DzSkcAtn","user_id":14539108,"user":"df_porto","name":"Elias","location":"Itajub\u00e1 - MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/954211943639867392\/nwbJtSd1_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 14:30:27","message":"RT @df_porto: Ano passado o MEC extinguiu a regra do ENEM que determina que as reda\u00e7\u00f5es que desrespeitarem os direitos humanos s\u00e3o zeradas,\u2026","user_id":223139140,"user":"LeelaAddams","name":"-Winona","location":"School of Witchcraft Hogwarts","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975572233543471104\/nISKDAQA_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 14:57:08","message":"RT @jornal_opopular: Candidato que ferir direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o do Enem n\u00e3o vai tirar zero https:\/\/t.co\/kistsX6gZa","user_id":353062081,"user":"TaynnaraGomes","name":"Taynnara Gomes","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"22\/03 15:27:03","message":"RT @df_porto: Ano passado o MEC extinguiu a regra do ENEM que determina que as reda\u00e7\u00f5es que desrespeitarem os direitos humanos s\u00e3o zeradas,\u2026","user_id":9.2656608359468e+17,"user":"constanzadude","name":"popuko","location":"braza","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970207453106376704\/rUzge-qz_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 17:20:48","message":"RT @df_porto: Ano passado o MEC extinguiu a regra do ENEM que determina que as reda\u00e7\u00f5es que desrespeitarem os direitos humanos s\u00e3o zeradas,\u2026","user_id":9.0087151540264e+17,"user":"vaithamirao","name":"gospel ou engole?","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969760100373221376\/yTljhb9R_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 17:55:41","message":"Entao agr no enem pode desrespeitar os direitos humanos sem zerar??????","user_id":1571238128,"user":"mandykhj","name":"amanda","location":"1\/8\/15 and 26\/12\/15","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924611950516064256\/jk4qC6DU_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 18:06:43","message":"RT @df_porto: Ano passado o MEC extinguiu a regra do ENEM que determina que as reda\u00e7\u00f5es que desrespeitarem os direitos humanos s\u00e3o zeradas,\u2026","user_id":53192325,"user":"huisna","name":"fracassada e triste (e maratonando Star Wars)","location":"lastfm: na_dsm","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949515666121469952\/lRU1rfxc_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 19:39:35","message":"foi retirado do edital do enem o item que determinava q a reda\u00e7\u00e3o q desrespeitava os direitos humanos receberia 0 e\u2026 https:\/\/t.co\/q433pjlipG","user_id":1006985768,"user":"naosoutuasbranc","name":"Natasha","location":"cg ms ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/963937182452015104\/4VEGpidJ_normal.jpg"},{"created_at":"22\/03 22:32:49","message":"Agora ngm zera se desrespeitar os direitos humanos no enem kkkkkkkkkkk, eu to com pena desses corretores sinceramente","user_id":7.6019934572782e+17,"user":"lorenaabreug","name":"Lorena \u2728","location":"Freguesia city","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964256543670702081\/2aEL05V9_normal.jpg"},{"created_at":"23\/03 08:50:58","message":"As mudan\u00e7as do ENEM 2018: mais tempo de prova no 2\u00ba dia; ferir os direitos humanos n\u00e3o zera mais a reda\u00e7\u00e3o; isen\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/adw6R4W4o0","user_id":220991796,"user":"hilda_lene","name":"Hildalene Pinheiro","location":"Teresina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914514237648760834\/gWPGLSBp_normal.jpg"},{"created_at":"23\/03 14:49:47","message":"Agora no enem se vc violar os direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o, eles n\u00e3o t\u00eam o direito de zerar\nshow, vou mandar E X T E R M I N A R","user_id":3028651612,"user":"gio_brigadeiro","name":"Ariel","location":"RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964198011076259847\/FNJvMkHD_normal.jpg"},{"created_at":"23\/03 23:05:59","message":"Esses dias saiu o edital do Enem e eu s\u00f3 queria deixar aqui minha indigna\u00e7\u00e3o. \nAgora violar os direitos humanos n\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/MrEnY48D33","user_id":7.769945979312e+17,"user":"vicmarson98","name":"vic","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975941794436403200\/kWHcJOxD_normal.jpg"},{"created_at":"25\/03 04:09:44","message":"RT @Xettto: O desconhecimento sobre direitos humanos \u00e9 tamanho que as pessoas n\u00e3o percebem que a reda\u00e7\u00e3o do ENEM foi sobre um (educa\u00e7\u00e3o inc\u2026","user_id":1257632484,"user":"ifrit218","name":"aparecimento de fantasma","location":"g\u00f3rny \u015bl\u0105sk","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678951900348334081\/kQ6w5-R3_normal.jpg"},{"created_at":"26\/03 09:55:22","message":"Gente no ENEM 2018 o aluno que desrespeitar os direitos humanos na reda\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ter a nota zerada, e eu n\u00e3o to vendo NINGU\u00c9M reclamando","user_id":7.653574057524e+17,"user":"zuaaao","name":"sentinela da oposi\u00e7\u00e3o","location":"Belo Horizonte, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969627041954967552\/DzbKYSQ3_normal.jpg"},{"created_at":"27\/03 14:26:44","message":"como assim desrespeitar os direitos humanos agora n zera mais a redacao do enem","user_id":849720980,"user":"_Kaaty__","name":"katy","location":"joinvile\/SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945698143378735104\/8s3bLQyh_normal.jpg"}]