[{"created_at":"29\/01 12:12:55","message":"RT @imariodosul: A novidade do Enem 2020 \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o digital das provas. No pr\u00f3ximo domingo, cerca de 100 mil alunos ter\u00e3o essa experi\u00eanc\u2026","user_id":2851141426,"user":"Lucy_Masson_","name":"MarluceMassonAndrade","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212607183306797060\/RpzScf5n_normal.jpg"},{"created_at":"31\/01 14:42:54","message":"O Tema da Reda\u00e7\u00e3o do Enem Digital 2020 \u00e9: \n\nO desafio de reduzir as desigualdades entre as regi\u00f5es do Brasil.\u2026 https:\/\/t.co\/n43hd4Lkfr","user_id":1551313717,"user":"qgdoenem","name":"QG do Enem","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252269873293676546\/rpOOE1cv_normal.jpg"},{"created_at":"31\/01 14:56:19","message":"RT @qgdoenem: O Tema da Reda\u00e7\u00e3o do Enem Digital 2020 \u00e9: \n\nO desafio de reduzir as desigualdades entre as regi\u00f5es do Brasil.\n\n#Enem2020 #Ene\u2026","user_id":1.2866976210469192e+18,"user":"steniobarros","name":"TeTris","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1342885721619767300\/5wMMlZ0R_normal.jpg"},{"created_at":"31\/01 21:14:47","message":"Professores do @poliedroeduca fazem coment\u00e1rios sobre o primeiro dia do Enem Digital 2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/wWuMQ4x5sL\u2026 https:\/\/t.co\/0vu5s1PJdH","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"31\/01 22:33:23","message":"RT @sejabixo: Professores do @poliedroeduca fazem coment\u00e1rios sobre o primeiro dia do Enem Digital 2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/wWuMQ4x5sL\n\n#enem #e\u2026","user_id":9.088391930188636e+17,"user":"AntonisioFurta1","name":"Antonisio Furtado","location":"S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313884874512699393\/0BF298ZA_normal.jpg"},{"created_at":"07\/02 16:24:51","message":"O gabarito extraoficial do Enem Digital 2020 - Prova 07\/002\/2021  poder\u00e1 ser conferido ainda hoje, a partir da corr\u2026 https:\/\/t.co\/gqXngEcxZc","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EtqbZLFWgAMXG_u.jpg","created_at":"07\/02 21:11:32","message":"Gabarito Enem Digital 2020 \u2013 2\u00ba dia\n\nhttps:\/\/t.co\/W7H2QZBUgE \n\n#enem #gabaritoenem #enem2020 #enemdigital https:\/\/t.co\/6quRiwsyYz","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"07\/02 22:44:24","message":"Confira o gabarito do Enem Digital 2020 \u2013 2\u00ba dia \u2013 Prova 07\/02\/2021\n\nhttps:\/\/t.co\/W7H2QZBUgE\n\n#enem #enemdigital\u2026 https:\/\/t.co\/m2lXNR6klM","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"07\/02 22:45:18","message":"RT @sejabixo: Confira o gabarito do Enem Digital 2020 \u2013 2\u00ba dia \u2013 Prova 07\/02\/2021\n\nhttps:\/\/t.co\/W7H2QZBUgE\n\n#enem #enemdigital #gabaritoene\u2026","user_id":1.2952434003845202e+18,"user":"quackboot","name":"QUACK BR","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1346535729736933379\/Y6lExRWM_normal.jpg"},{"created_at":"07\/02 22:46:55","message":"RT @sejabixo: Confira o gabarito do Enem Digital 2020 \u2013 2\u00ba dia \u2013 Prova 07\/02\/2021\n\nhttps:\/\/t.co\/W7H2QZBUgE\n\n#enem #enemdigital #gabaritoene\u2026","user_id":1.3267298447769518e+18,"user":"JGusACC","name":"J. Gustavo","location":"Fortaleza-CE","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1350953935662669826\/sKXEt-LR_normal.jpg"},{"created_at":"08\/02 10:20:49","message":"O gabarito extraoficial do Enem Digital 2020 - Prova 07\/002\/2021 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta. Veja em:\u2026 https:\/\/t.co\/vRQLrvziln","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"08\/02 22:19:00","message":"Inep erra e quest\u00e3o de matem\u00e1tica \u00e9 anulada no Enem Digital 2020. Entenda em: \n\nhttps:\/\/t.co\/n0QLKbT97R\n\n#enem\u2026 https:\/\/t.co\/IrMxjxx07M","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"10\/02 07:33:22","message":"De acordo com o cronograma do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, o gabarito oficial do Enem Digital 2020 ser\u00e1 publicad\u2026 https:\/\/t.co\/wUoVouNm5c","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"12\/02 12:37:14","message":"Acabando! \ud83d\udcd4\u23f3\nTermina nesta sexta-feira (12) o prazo para candidatos inscritos no Enem digital 2020 pedirem para par\u2026 https:\/\/t.co\/AgSTx4N3aV","user_id":1.3410101546203955e+18,"user":"balancogeral_es","name":"Balan\u00e7o Geral Esp\u00edrito Santo","location":"TV Vit\u00f3ria","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1341012639162503169\/ZJk74QHR_normal.jpg"},{"created_at":"12\/02 14:37:34","message":"RT @balancogeral_es: Acabando! \ud83d\udcd4\u23f3\nTermina nesta sexta-feira (12) o prazo para candidatos inscritos no Enem digital 2020 pedirem para partic\u2026","user_id":1.3366756424615895e+18,"user":"jorredevitoria","name":"Jornalismo Rede Vit\u00f3ria","location":"TV Vit\u00f3ria","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336679657039671297\/iooufYea_normal.jpg"},{"created_at":"12\/02 19:15:50","message":"\u00daltimo dia para pedir reaplica\u00e7\u00e3o do Enem Digital 2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/R8ZMI8vHqV\n\n#enem #enemdigital\u2026 https:\/\/t.co\/3eku0sqJw2","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"},{"created_at":"25\/03 20:20:49","message":"Resultado do Enem Impresso e Enem Digital 2020 saem no mesmo dia? Descubra em:\n\nhttps:\/\/t.co\/oPG9Ne2U7u \n\n#enem\u2026 https:\/\/t.co\/6S15fUWnZ1","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"}]