[{"created_at":"05\/11 19:46:09","message":"Acho que cometi um erro ortogr\u00e1fico na reda\u00e7\u00e3o que vai me assombrar pelo resto da vida, chega da dor de cabe\u00e7a lembrar","user_id":727052520,"user":"lagartafumante","name":"Sirigaita","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924063915281182721\/oN22-lCA_normal.jpg"},{"created_at":"05\/11 20:49:26","message":"@ana_vllima @_ENEM2017 Tipo pra recebreceber 680, se sua reda\u00e7\u00e3o for mediana tem q escrever as 30 linhas sem nenhum erro ortogr\u00e1fico","user_id":7.4867330985696e+17,"user":"joseaugustof11","name":"Z\u00e9 Augusto","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918994131950690304\/J9ORbJAz_normal.jpg"},{"created_at":"06\/11 11:53:51","message":"#TenhoCaraDeBoboMais A prova maior de q o pa\u00eds est\u00e1 perdido \u00e9 terem subido  uma tag com um erro ortogr\u00e1fico desses um dia ap\u00f3s o Enem","user_id":2923333583,"user":"tonicpc18","name":"corvo de tr\u00eas ovos","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927337785597579264\/yrdcjzSv_normal.jpg"},{"created_at":"06\/11 12:13:48","message":"#TenhoCaraDeBoboMais\nTag com erro ortogr\u00e1fico e ontem a galera fez a reda\u00e7\u00e3o do Enem...sinto mto pela nota de vcs","user_id":7.1432523373446e+17,"user":"xx_moonchild8","name":"RawRebelRoot","location":"A not so cool place ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927536291893403648\/tzxLQF-1_normal.jpg"},{"created_at":"06\/11 13:39:03","message":"#Tenhocaradebobomais \nNada como uma hashtag com erro ortogr\u00e1fico um dia ap\u00f3s Enem!","user_id":165248724,"user":"betinhape2","name":"Roberta Santos","location":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528988694171377665\/bC1g4wK6_normal.jpeg"},{"created_at":"06\/11 13:47:34","message":"RT @betinhape2: #Tenhocaradebobomais \nNada como uma hashtag com erro ortogr\u00e1fico um dia ap\u00f3s Enem!","user_id":1894003790,"user":"directionersimm","name":"Amy hello","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866029629655715847\/-vOaDBZL_normal.jpg"},{"created_at":"09\/11 08:12:14","message":"@SenhorCleber quem n\u00e3o manja e quer aprender vem na DM que te ensino rapidinho. Enem ta vindo a\u00ed seus reda\u00e7\u00e3o com erro ortogr\u00e1fico","user_id":1588942496,"user":"SenhorCleber","name":"Nu e cru","location":"(Santo Aleixo) Mag\u00e9 - RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926588955750957057\/av_gfV-1_normal.jpg"},{"created_at":"09\/11 11:24:28","message":"Ocorreu um erro ortogr\u00e1fico mas eu nem t\u00f4, \u00e9 Twitter n\u00e3o reda\u00e7\u00e3o do Enem","user_id":361418111,"user":"pamfischer1909","name":"P\u00e2mela Fischer","location":"P7","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925488618042548224\/S1-kbaJk_normal.jpg"},{"created_at":"09\/11 18:16:48","message":"Devo tirar 0 na reda\u00e7\u00e3o de Portugu\u00eas mas nem \u00e9 por erro ortogr\u00e1fico e sim por ter criado uma teoria da conspira\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/u8oxNfZU7X","user_id":445061792,"user":"Thew_ofc","name":"Irm\u00e3o do Jorel","location":"Beach City","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926590400453898240\/-LUgN7xF_normal.jpg"},{"created_at":"12\/11 18:59:26","message":"@forumpandlr @Camila_Cabello dia de enem e erro ortogr\u00e1fico grave, pan????","user_id":164040597,"user":"pitoreixco","name":"attention whore","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913215209938079745\/EoZBkx2s_normal.jpg"},{"created_at":"12\/11 22:12:08","message":"Quando li epila\u00e7\u00e3o ... juro que pensei que tinha achado um erro de ortogr\u00e1fico no Enem kkkkkkkkkk https:\/\/t.co\/v24285aiEA","user_id":7.9577357205678e+17,"user":"Gabigoncalves06","name":"xuxuzineo \ud83d\ude1a","location":"Leblon, Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929856826732052481\/4ce2DuG7_normal.jpg"},{"created_at":"13\/11 15:54:50","message":"Quem l\u00ea as reda\u00e7\u00f5es do Enem deve chorar todos os dias de tanto erro ortogr\u00e1fico q deve ter","user_id":1027104866,"user":"elsteinn","name":"stein","location":"Serra, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922131356888510468\/iXuLHFy6_normal.jpg"},{"created_at":"13\/11 19:53:51","message":"ou namoralzinha foi s\u00f3 eu que quando li Epila\u00e7\u00e3o achei que fosse erro ortogr\u00e1fico no Enem? \nsim n\u00e9 burrrrrrrroooooooo","user_id":4142184196,"user":"virgoflame","name":"MARINA E OS DIAMANTES","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929671749079355392\/UjryZnEl_normal.jpg"},{"created_at":"13\/11 22:13:07","message":"O pessoal que enche o saco quando usam \"mais\" no lugar do \"mas\" comete tanto erro gramatical e ortogr\u00e1fico que fico\u2026 https:\/\/t.co\/lsdEzGaYmN","user_id":2363049410,"user":"Necrofagia_","name":"Bruno","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923303037501935617\/HHgRc9iF_normal.jpg"},{"created_at":"19\/11 05:16:09","message":"se o twitter fosse reda\u00e7\u00e3o do enem eu levava zero s\u00f3 de erro ortogr\u00e1fico","user_id":2431258781,"user":"divernewt","name":"babs #MonstaX1stWin","location":"mg","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930467603285512192\/j45TI3XP_normal.jpg"},{"created_at":"22\/11 15:54:01","message":"RT @Necrofagia_: O pessoal que enche o saco quando usam \"mais\" no lugar do \"mas\" comete tanto erro gramatical e ortogr\u00e1fico que fico\u2026 ","user_id":3298095134,"user":"anarcopnx","name":"guri do inferno","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931500801788383232\/2ekwhMHx_normal.jpg"},{"created_at":"23\/11 18:31:51","message":"n\u00e3o tem l\u00f3gica esses slides com mais erro ortogr\u00e1fico q a minha reda\u00e7\u00e3o do enem do primeiro ano\n\nto entendendo \u00e9 nada","user_id":322700740,"user":"arthurtomazelli","name":"Tomazelli","location":"Colatina, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922977234176151552\/9dVCS48c_normal.jpg"},{"created_at":"27\/11 13:03:34","message":"Hoje a prof entrego pra gente o caderno de reda\u00e7\u00e3o do enem, e n\u00e3o acredito ate agora naquele erro ortogr\u00e1fico","user_id":8.1552936142833e+17,"user":"MichellyBeatri6","name":"\ud83d\udc7d","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932313520984743938\/tvZeCIr3_normal.jpg"},{"created_at":"27\/11 13:29:25","message":"RT @MichellyBeatri6: Hoje a prof entrego pra gente o caderno de reda\u00e7\u00e3o do enem, e n\u00e3o acredito ate agora naquele erro ortogr\u00e1fico","user_id":9.2679610448144e+17,"user":"SotolaniEduarda","name":"Sotolani","location":"Dourados, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934530914129973249\/iX-XRR_u_normal.jpg"},{"created_at":"27\/11 16:11:25","message":"mano na moral para de corrigir o erro ortogr\u00e1fico dos outros pq isso daqui n\u00e3o \u00e9 reda\u00e7\u00e3o da segunda fase da federal n\u00e3o","user_id":2830873373,"user":"Carolnina_","name":"a n a","location":"Curitiba, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926455440573190145\/F6Ka774B_normal.jpg"}]