[{"created_at":"12\/12 12:37:56","message":"RT @estudioi: Mais de trinta mil presos, em todo o pa\u00eds, fazem hoje e amanh\u00e3 o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio- o Enem.","user_id":84094789,"user":"beltraomaria","name":"Maria Beltr\u00e3o","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913098757931139072\/cvjZKSfu_normal.jpg"},{"created_at":"12\/12 21:40:10","message":"#T\u00e1Tendo #Educa\u00e7\u00e3o: Duas escolas p\u00fablicas de Sergipe s\u00e3o destaques no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio! \\o\/\n\nO Athene\u2026 https:\/\/t.co\/L1OVcSwpmW","user_id":57341747,"user":"governosergipe","name":"Governo de Sergipe","location":"Sergipe, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932977935702773760\/F-cSGu_E_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQ4_mrPXcAEJyNM.jpg","created_at":"12\/12 23:45:03","message":"Temas abordados na prova de reda\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de 2017 em todo o Pa\u00eds. https:\/\/t.co\/pRvHLWhbsB","user_id":7.290011845315e+17,"user":"pne_portal","name":"Portal da Educa\u00e7\u00e3o","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/935987323971538944\/7DHWX5X2_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DQ4_mrPXcAEJyNM.jpg","created_at":"12\/12 23:46:14","message":"RT @pne_portal: Temas abordados na prova de reda\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de 2017 em todo o Pa\u00eds. https:\/\/t.co\/pRvHLWhbsB","user_id":63220057,"user":"RobertoLauria","name":"Roberto Lauria","location":"Jo\u00e3o Pessoa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802942890620162049\/7G0CzSG2_normal.jpg"},{"created_at":"18\/12 18:00:44","message":"Fa\u00e7a sua nota do #ENEM valer \u00e0 pena! Se voc\u00ea fez alguma das provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio de 2015 e 2016\u2026 https:\/\/t.co\/cmLdEh2brA","user_id":151225879,"user":"FaculdadeCDL","name":"Faculdade CDL","location":"Rua 25 de Mar\u00e7o, 882 Fortaleza","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936573699821629441\/xZMyBoYN_normal.jpg"},{"created_at":"19\/12 05:08:34","message":"Entre os 10 primeiros col\u00e9gios estaduais baianos mais pontuados no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de 2016,... https:\/\/t.co\/H11mxb7vkc","user_id":8.4144221946684e+17,"user":"SeLigaAlagoinha","name":"Se Liga Alagoinhas","location":"Alagoinhas, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868087471170519042\/ONSwEBpK_normal.jpg"},{"created_at":"19\/12 16:32:56","message":"Entre os 10 primeiros col\u00e9gios estaduais baianos mais pontuados no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) de... https:\/\/t.co\/tXCEKrNssw","user_id":60770211,"user":"carlosbritto1","name":"Carlos Britto","location":"Petrolina, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/935232490276605954\/SmVOXES-_normal.jpg"},{"created_at":"21\/12 14:29:04","message":"exame nacional do ensino m\u00e9dio-medioooo\nENEM*-*escorbuto\npepino adoro\nandrei silva-video show-zorra total\nluciana x\u2026 https:\/\/t.co\/1WKJwzQzK4","user_id":1413264619,"user":"eelainefloripa","name":"T\u00d4SHYC\u00d41\u00b0usa","location":"Florian\u00f3polis, Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805835947447291905\/Sf8uZDys_normal.jpg"},{"created_at":"22\/12 02:02:02","message":"EXAME NACIONAL DE ENSINO M\u00c9DIO \u2013 ENEM (4 Volumes) \u2013 M\u00e9dio https:\/\/t.co\/Jje3f4QSOz","user_id":4463554528,"user":"JVirtuais","name":"Jornais Virtuais","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675795772814835712\/jVJNOxu4_normal.png"},{"created_at":"23\/12 09:00:00","message":"Confira novamente as institui\u00e7\u00f5es que se destacaram no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio \nhttps:\/\/t.co\/z6jnRwHAnN","user_id":13531162,"user":"GauchaZH","name":"Ga\u00fachaZH","location":"Porto Alegre, RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910866062891192321\/B3KmXbVs_normal.jpg"},{"created_at":"23\/12 14:20:16","message":"RT @GauchaZH: Confira novamente as institui\u00e7\u00f5es que se destacaram no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio \nhttps:\/\/t.co\/z6jnRwHAnN","user_id":92795008,"user":"cidakapa","name":"maria aparecida","location":"rio de janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/935567670329651200\/JR2hlXIS_normal.jpg"},{"created_at":"24\/12 19:47:37","message":"Deusa aben\u00e7oe a todos e todas que v\u00e3o fazer o ENEM - Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio. \nBoa prova!!!","user_id":70381728,"user":"_michelecollins","name":"Mis. Michele Collins","location":"Recife","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859803991651360768\/0GyGny4J_normal.jpg"},{"created_at":"26\/12 19:00:50","message":"Fa\u00e7a sua nota do #ENEM valer \u00e0 pena! Se voc\u00ea fez alguma das provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio de 2015 e 2016\u2026 https:\/\/t.co\/AyAhyqqdFJ","user_id":151225879,"user":"FaculdadeCDL","name":"Faculdade CDL","location":"Rua 25 de Mar\u00e7o, 882 Fortaleza","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936573699821629441\/xZMyBoYN_normal.jpg"},{"created_at":"28\/12 12:00:03","message":"Em 2017, pela primeira vez o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) foi realizado em dois domingos seguidos.... https:\/\/t.co\/b2JdsYcw2D","user_id":2178620012,"user":"ClicCamaqua","name":"Clic Camaqu\u00e3","location":"Camaqu\u00e3, RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000703789382\/e50b37fb5808d7b2e898199c0bdcfd04_normal.png"},{"created_at":"30\/12 18:19:06","message":"Tamb\u00e9m voltado para quem vai prestar o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), o Cursinho Pr\u00e9-t\u00e9cnico Equalizar,... https:\/\/t.co\/MTZmP2eEEF","user_id":3332763322,"user":"bhnarede","name":"BH na Rede","location":"Belo Horizonte, Minas Gerais","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677529393716191232\/BzkkM7g4_normal.jpg"},{"created_at":"31\/12 17:54:01","message":"Considerando a import\u00e2ncia do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM) no futuro dos jovens e da\u2026 https:\/\/t.co\/MSRPFh1WNT","user_id":7.4970846770807e+17,"user":"RotaractItau","name":"MiChanchito da Depr\u00ea","location":"Ita\u00fa de Minas, distrito 4540","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905964353962291201\/xUdSGeV4_normal.jpg"},{"created_at":"02\/01 11:30:20","message":"Falta pouco para os candidatos que participaram do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM) saberem do resultado... https:\/\/t.co\/Tmo24NzXEn","user_id":36439188,"user":"odebate","name":"Jornal O Debate","location":"Maca\u00e9, Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892089221682483201\/fJ-JlgwC_normal.jpg"},{"created_at":"04\/01 13:58:10","message":"@renascidias Ano passado foi para os que realizaram o Exame Nacional de Ensino M\u00e9dio (ENEM) nos anos de 2012, 2013, 2014, 2015 ou 2016.","user_id":78689329,"user":"ufmsbr","name":"Univ. Federal de MS","location":"Campo Grande, MS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/925667397897523200\/Li3CO97R_normal.jpg"},{"created_at":"05\/01 15:53:50","message":"essa gente que fala que o Enem precisa ser mais dif\u00edcil esquece que \u00e9 um exame nacional do ensino m\u00e9dio e a educa\u00e7\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/AdAbzbqSDM","user_id":4631622941,"user":"v3nenoso","name":"Naty Natinha Natie Lorrane Savick De Albuquerque","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919355890934976512\/sglqUC3S_normal.jpg"},{"created_at":"06\/01 07:09:59","message":"MATEM\u00c1TICA ENEM 2016 QUEST\u00c3O 150 PROVA ROSA RESOLVIDA EXAME NACIONAL ENSINO M\u00c9DIO https:\/\/t.co\/En3jQ5Hrjz","user_id":2397442412,"user":"HumbertoFiguei6","name":"Humberto Figueiredo","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"}]