[{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D8ZoGPIXkAANJSg.png","created_at":"06\/06 16:04:16","message":"Inep divulga edital do Enade 2019 https:\/\/t.co\/gVhMXTzVIR https:\/\/t.co\/e9FFWchlKB","user_id":17218446,"user":"vestibulandoweb","name":"VestibulandoWeb","location":"Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/147417715\/logomarca_twitter_normal.jpg"},{"created_at":"09\/06 20:03:31","message":"P\u00e1gina do Participante Encceja de 2019 - Portal do Inep https:\/\/t.co\/UPpcUOqHOd via","user_id":1.137729796711e+18,"user":"JacobinoPaulo","name":"Paulo Jacobino","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137729996674326534\/6OoFVDZw_normal.jpg"},{"created_at":"10\/06 12:32:48","message":"Inep divulga edital do Enade 2019 https:\/\/t.co\/lHOlBMvGHP","user_id":1363001736,"user":"GaldeciMauricio","name":"gal","location":"feira de santana","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3540746345\/69af8f8ab7efc6a4a96829c1abda11ca_normal.jpeg"},{"created_at":"10\/06 22:10:20","message":"Inep prorroga prazo para escolas responderem sobre participa\u00e7\u00e3o no Saeb 2019 - https:\/\/t.co\/0MtKiboqYU\u2026 https:\/\/t.co\/bxfTvX37WN","user_id":168425731,"user":"Agenparl","name":"Agenparl","location":"Roma","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771664249990950912\/AP93Zfbp_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D82eTJrWwAARX3I.jpg","created_at":"12\/06 06:30:27","message":"Encceja 2019 tem aumento de 75% no n\u00famero de inscritos, diz Inep https:\/\/t.co\/mP9cZchZmv via @toon778 https:\/\/t.co\/oT0qXPgn4m","user_id":288330146,"user":"toon778","name":"\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438","location":"Brasil, Rio de janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958025183943675905\/EsQM-cvP_normal.jpg"},{"created_at":"24\/06 11:18:03","message":"Inep abre inscri\u00e7\u00f5es do Encceja Exterior 2019 https:\/\/t.co\/zQDm5bHo3H","user_id":14594698,"user":"UOLNoticias","name":"UOL Not\u00edcias","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848968336482369536\/H_YGiU3U_normal.jpg"},{"created_at":"26\/06 23:23:55","message":"Inep disponibiliza Novos Materiais de Estudo para o Encceja 2019 - Gr\u00e1tis! https:\/\/t.co\/jIwOwGurUF","user_id":604687025,"user":"cednsc","name":"carlos eduardo","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"27\/06 20:14:14","message":"RT @UOLNoticias: Inep abre inscri\u00e7\u00f5es do Encceja Exterior 2019 https:\/\/t.co\/zQDm5bHo3H","user_id":1.1145686604364e+18,"user":"AnaLciaDias11","name":"Ana L\u00facia Dias","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114568864094916614\/isG1OjX2_normal.jpg"},{"created_at":"28\/06 15:16:02","message":"Livro do Estudante Encceja 2019 - O que \u00e9 e como acessar | INEP https:\/\/t.co\/kulD8Mt5m0","user_id":123965893,"user":"teitefernandes","name":"Teite","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685514308831326208\/XXyr-bJR_normal.jpg"},{"created_at":"29\/06 10:39:25","message":"Educa\u00e7\u00e3o: ENCCEJA NACIONAL PPL 2019 - Inep divulga edital... https:\/\/t.co\/nFpdhslIZF","user_id":622208157,"user":"EdsonOkubo","name":"Edson Okubo","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2352972002\/l9iwq3597ri8t55d4kqr_normal.jpeg"},{"created_at":"02\/07 16:32:09","message":"Saeb - Inep detalha popula\u00e7\u00e3o que responder\u00e1 testes e question\u00e1rios da maior edi\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o em 2019 https:\/\/t.co\/xEj9bTwWET","user_id":2364487867,"user":"UNDIME_GO","name":"UNDIME GOI\u00c1S","location":"Goi\u00e2nia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125368110125670400\/Ogo8Xyzx_normal.png"},{"created_at":"02\/07 17:30:23","message":"O Inep detalhou a popula\u00e7\u00e3o que participar\u00e1 do Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (Saeb) em 2019. A aplica\u00e7\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/pAFVsBYrjL","user_id":39590629,"user":"inep_oficial","name":"Inep","location":"Bras\u00edlia - DF","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/996088475119124480\/s-r2ciSI_normal.jpg"},{"created_at":"03\/07 00:22:40","message":"Saeb - Inep detalha popula\u00e7\u00e3o que responder\u00e1 testes e question\u00e1rios da maior edi\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o em 2019 https:\/\/t.co\/fZamxLRBip","user_id":584819335,"user":"MiltsSLadeia","name":"Prof\u00aa Milts Ladeia","location":"4 Marcos - MT","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142257184740433920\/BxzWR0zy_normal.png"},{"created_at":"04\/07 00:16:58","message":"Saeb - Inep detalha popula\u00e7\u00e3o que responder\u00e1 testes e question\u00e1rios da maior edi\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o em 2019 https:\/\/t.co\/8EiEdtJUG7","user_id":81233620,"user":"jmcamposneto","name":"Jos\u00e9 Maria Campos","location":"Ic\u00f3- Cear\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067039637909188608\/1jDdG_c5_normal.jpg"},{"created_at":"04\/07 09:36:51","message":"Saeb - Inep detalha popula\u00e7\u00e3o que responder\u00e1 testes e question\u00e1rios da maior edi\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o em 2019 Saeb - Ine\u2026 https:\/\/t.co\/okBa1zE1tq","user_id":8.3584907280845e+17,"user":"i9treinamentosb","name":"I9 Treinamentos","location":"Bras\u00edlia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1044592045678100480\/Mg5x8nj8_normal.jpg"},{"created_at":"07\/07 23:18:43","message":"RT @inep_oficial: O Inep detalhou a popula\u00e7\u00e3o que participar\u00e1 do Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (Saeb) em 2019. A aplica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 e\u2026","user_id":1.1320123927565e+18,"user":"PRESIBRA","name":"Presidente","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136457620108304385\/tu_OW4YI_normal.jpg"},{"created_at":"11\/07 10:28:32","message":"Publicado edital com regras e cronograma do Enade 2019 - Artigo - INEP https:\/\/t.co\/W09I2uFljE","user_id":358339551,"user":"Narficad","name":"Dacifran Carvalho","location":"Rio Grande do Norte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945981483369533440\/h5BGreIk_normal.jpg"}]