[{"created_at":"06\/11 21:47:49","message":"@diegoviug Oi Viug, quando voc\u00ea for fazer o Enem se quiser d\u00e1 uma passada no meu local de provas pra gente fazer ju\u2026 https:\/\/t.co\/or5JE08Kew","user_id":8.3195746148984e+17,"user":"anacarla_rosa16","name":"Hakuna Matata \ud83e\udd81","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035992545971630080\/cMU7gOCE_normal.jpg"},{"created_at":"09\/11 11:11:21","message":"T\u00f4 me sentindo t\u00e3o culpada por ter esquecido de olhar o local do provas do cmb para minha irm\u00e3 e ela ter perdido a\u2026 https:\/\/t.co\/hIxlHYeVIs","user_id":445562038,"user":"marystringh","name":"stringhetta\ud83d\udda4","location":"Bras\u00edlia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059898250126389248\/KnKFnpjl_normal.jpg"},{"created_at":"17\/11 09:16:40","message":"Eu quero saber que horas a Uema vai divulgar o local de provas da resid\u00eancia, no caso a prova j\u00e1 \u00e9 amanh\u00e3.","user_id":1.0561818354982e+18,"user":"jeffmaciel","name":"divulgadorzinho","location":"S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056192317709803520\/pWRIDDQs_normal.jpg"},{"created_at":"18\/11 20:39:41","message":"A Oficina  marcou de preto e vermelho o principal local de provas da Unicamp 2019, em Campinas. Agora no site da Of\u2026 https:\/\/t.co\/0gsk6Qj7jt","user_id":54202037,"user":"oficinacps","name":"Oficina do Estudante","location":"Campinas, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036659541834981378\/4XX7aaVx_normal.jpg"},{"created_at":"18\/11 20:41:40","message":"RT @oficinacps: A Oficina  marcou de preto e vermelho o principal local de provas da Unicamp 2019, em Campinas. Agora no site da Oficina, e\u2026","user_id":1.0416124197627e+18,"user":"_mcisoca","name":"isa","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064279378471858176\/84e34KY7_normal.jpg"},{"created_at":"21\/11 12:29:03","message":"Altera\u00e7\u00e3o no local de prova!\nAs provas que seriam realizadas no Col\u00e9gio Estadual Alberto Silva foram transferidas p\u2026 https:\/\/t.co\/zjCzGjcbno","user_id":1854372907,"user":"ifbasimoesfilho","name":"ifbasimoesfilho","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938746045822943233\/jq8Psyvv_normal.jpg"},{"created_at":"21\/11 13:22:24","message":"Altera\u00e7\u00e3o no local de prova!\nAs provas que seriam realizadas no Col\u00e9gio Estadual Alberto Silva foram transferidas p\u2026 https:\/\/t.co\/QWEQW5kYJN","user_id":1854372907,"user":"ifbasimoesfilho","name":"ifbasimoesfilho","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938746045822943233\/jq8Psyvv_normal.jpg"},{"created_at":"23\/11 13:30:14","message":"Hoje saiu tudo de vez, nota da primeira prova de anatomia e local de provas do ifes","user_id":1.0320301860601e+18,"user":"ThaisCler","name":"Thais Cler","location":"Vit\u00f3ria, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034249206008098816\/_lWH9si1_normal.jpg"},{"created_at":"24\/11 14:53:16","message":"Indo ver o local de provas pro vestibular de amanh\u00e3\n\nPra Isa: vamos levar ela de m\u00e3os dadas at\u00e9 a sala pra n\u00e3o corr\u2026 https:\/\/t.co\/E7RJdXLfcm","user_id":4078715542,"user":"_littlebae","name":"Irina\ud83c\udf39","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059262949137768453\/0MSVwnTX_normal.jpg"},{"created_at":"25\/11 10:57:27","message":"ngm do br conseguindo acessar o local de provas no site do enade\nnem eu\n\nmas minha fdufba \u00e9 t\u00e3o fofa que mandou ema\u2026 https:\/\/t.co\/Xd9GBmYflh","user_id":93686154,"user":"sombradovento","name":"cris","location":"Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059885591762997248\/QRqzOfWp_normal.jpg"},{"created_at":"03\/12 10:54:17","message":"algu\u00e9m sabe como fa\u00e7o pra descobrir o local de prova + hor\u00e1rio das provas de habilidades espec\u00edficas pra unesp?","user_id":7.7751741260231e+17,"user":"btsnowcrystal","name":"\u1d43\u207f\u207f \u207a \u1d47\u1d57\u02e2","location":"s\u00b2p\u2074","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069042086643736577\/Iw8v0GMp_normal.jpg"},{"created_at":"03\/12 13:58:01","message":"Est\u00e1 chegando o dia de provas do Vestibular 2019. Entre no site e veja o hor\u00e1rio e o seu local de prova!\u2026 https:\/\/t.co\/O7vp3005MU","user_id":132275980,"user":"ifmgnarede","name":"IFMG-oficial","location":"Minas Gerais, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026809906974867456\/_XPh6D8q_normal.jpg"},{"created_at":"03\/12 14:12:50","message":"RT @ifmgnarede: Est\u00e1 chegando o dia de provas do Vestibular 2019. Entre no site e veja o hor\u00e1rio e o seu local de prova!\nhttps:\/\/t.co\/dvv2R\u2026","user_id":1187743688,"user":"Warlei86","name":"Warlei Alves","location":"MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/979509837758455808\/Cgihinaw_normal.jpg"},{"created_at":"04\/12 06:55:13","message":"V\u00e9iiiiii que \u00f3dio \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 o Cespe vai divulgar o local de realiza\u00e7\u00e3o das provas no dia da prova","user_id":3299936271,"user":"biarodrigues365","name":"Beatriz","location":"Konoha","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066117206776393728\/-L7bm19I_normal.jpg"},{"created_at":"07\/12 18:00:01","message":"#Enem2018 l A provas ser\u00e3o realizadas nos dias 11 e 12 de dezembro, em 16 munic\u00edpios. Para saber o local de prova \u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/4HNBHYZ67U","user_id":56780945,"user":"MEC_Comunicacao","name":"ACS MEC","location":"Bras\u00edlia (DF)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061950668192337920\/mkB7i2Ns_normal.jpg"},{"created_at":"07\/12 18:04:10","message":"RT @MEC_Comunicacao: #Enem2018 l A provas ser\u00e3o realizadas nos dias 11 e 12 de dezembro, em 16 munic\u00edpios. Para saber o local de prova \u00e9 ne\u2026","user_id":63220057,"user":"RobertoLauria","name":"Roberto Lauria","location":"Jo\u00e3o Pessoa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064217102159093760\/DCzKOObU_normal.jpg"},{"created_at":"07\/12 18:14:24","message":"RT @MEC_Comunicacao: #Enem2018 l A provas ser\u00e3o realizadas nos dias 11 e 12 de dezembro, em 16 munic\u00edpios. Para saber o local de prova \u00e9 ne\u2026","user_id":1.0402561184534e+18,"user":"educacaobahia","name":"educacaobahia","location":"Salvador, Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068148477862047746\/Erdt92TO_normal.jpg"},{"created_at":"09\/12 10:31:31","message":"As provas n\u00e3o chegaram ao local de prova e fomos liberados ap\u00f3s aguardar 1h15 na sala. #IDECAN #AGU #GRANCURSOS","user_id":100084087,"user":"Mota_Nara","name":"Nara","location":"SC","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860931623294042113\/OfKKOhf7_normal.jpg"},{"created_at":"09\/12 12:21:35","message":"RT @Mota_Nara: As provas n\u00e3o chegaram ao local de prova e fomos liberados ap\u00f3s aguardar 1h15 na sala. #IDECAN #AGU #GRANCURSOS","user_id":205978824,"user":"denistd14","name":"Denilson Firmino","location":"Guarabira-PB","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020653442015154176\/Qh0c6Izq_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 15:37:44","message":"inclusive \nATEN\u00c7\u00c3O AMIGOS QUE V\u00c3O FAZER O VESTIBULAR DA UESB\nj\u00e1 saiu o local de provas \u2764\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/KrZv5VBFDK","user_id":268852593,"user":"lerybi","name":"lery","location":"vca","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081305618797989888\/FUUya1As_normal.jpg"}]