[{"created_at":"14\/09 10:04:32","message":"@NathaSepulveda \u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f ya se ocupa un viernes","user_id":304508330,"user":"hiramrqz","name":"Hiram M\u00e1rquez","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814958434193915908\/caoATrbE_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:06:47","message":"@Mafelizarazo71 @Citytv @ArribaBogota Pero ac\u00e1 no hay ciclo ruta y si una cicla ocupa un carril todos los carros pi\u2026 https:\/\/t.co\/f7Ah7shrjt","user_id":373707889,"user":"b0n85","name":"bon-carvajal","location":"bogot\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887774732527050753\/O0dm6Cty_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:06:52","message":"RT @Packers_Mx: #Incre\u00edble Aaron Rodgers ocupa 2 TD en 606 intentos de pase para ser el QB en alcanzar mas r\u00e1pido 300 pases de TD e\u2026 ","user_id":7.0771860569842e+17,"user":"fidelitytambur2","name":"Camila Guadalupe Per","location":"Distrito Federal, Mexico","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707719451668586496\/baTjwVRx_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:06:59","message":"Lo \u00faltimo: Por lo menos Jorge Rial ser\u00e1 lo que ser\u00e1 pero ocupa su vitrina para hablar de temas contingentes como lo de Santiago Maldonado","user_id":589154081,"user":"LTSCaamano","name":"LTSC","location":"Chile","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884554856861761542\/XFiEs3DO_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:07:02","message":"RT @Alcaldiasangil: Terminal de transportes de #SanGil ocupa el primer lugar en cumplimiento y es uno de los mejores del pa\u00eds.\u2026 ","user_id":289358290,"user":"ARIROJASR","name":"Ariel Fernando Rojas","location":"San Gil, Colombia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836584031424765952\/0ud8130R_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:07:09","message":"RT @elvinodemica: que bronca cuando un tweet te ocupa muchos caracteres que no podes poner los dos hashtag de votaci\u00f3n #Micaelistas #KCAArg\u2026","user_id":8.1418645113498e+17,"user":"piabritez_66","name":"Rociochini\ud83d\udcaa","location":"Buenos Aires, Argentina","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892096094360006658\/WbOI53k8_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:07:19","message":"RT @Alcaldiasangil: Terminal de transportes de #SanGil ocupa el primer lugar en cumplimiento y es uno de los mejores del pa\u00eds.\u2026 ","user_id":7.5359651995832e+17,"user":"oswal_rivera","name":"GatoTwitero","location":"Colombia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887475521130561537\/Lh-Q2uJj_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:07:30","message":"RT @eltanomdp: D\u00eda 43 no vamos a parar hasta que aparezca Santiago que lo sepa la mafia que ocupa la rosada\u2026 ","user_id":2162459267,"user":"betyforgione","name":"Bety Forgione","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815047258446118912\/CF4LfuoT_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:07:31","message":"RT @fifacom_es: Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026 ","user_id":60714931,"user":"W_Serrano_Baby","name":"William Serrano Baby","location":"San Jos\u00e9","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877260361547821056\/lEvWmiZm_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:07:31","message":"RT @fifacom_es: Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026 ","user_id":1591313587,"user":"mariorios180","name":"Rankings F\u00fatbol","location":"mdq","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907394411851640833\/bWQvcHjH_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:08:01","message":"RT @fifacom_es: Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026 ","user_id":254264386,"user":"Bryangarces1927","name":"Bryan Garc\u00e9s","location":"Bogot\u00e1, D.C., Colombia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898401790449795072\/wdcUoaJx_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:08:24","message":"RT @fifacom_es: Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026 ","user_id":8.8948641718912e+17,"user":"ivanovic1927_","name":"Alexander","location":"All\u00e1 donde haya un bal\u00f3n.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906756898845806592\/20INHvGs_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:08:38","message":"RT @Foro_TV: El Edomex ocupa el lugar 28 en un estudio sobre nivel de bienestar en cada una de las entidades: Lizeth Parra\u2026 ","user_id":7.6903229419994e+17,"user":"juuarogr","name":"Ju@n Romero","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"14\/09 10:08:46","message":"RT @OrlandoRuizPosa: Latinoam\u00e9rica aporta 135 jugadores a la presente edici\u00f3n de la @ChampionsLeague. Colombia ocupa el tercer puesto en\u2026 ","user_id":234486241,"user":"Perreski","name":"Pablo Pedrero VP.","location":"Asuncion, Paraguay","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896911374823153665\/wpmY8By8_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:08:51","message":"RT @fifacom_es: Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026 ","user_id":246514594,"user":"Fujeen","name":"@scar \uf8ff","location":"Machala, Ecuador","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901270034781286400\/KAc1vfpI_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:08:53","message":"RT @VillavoAlcaldia: #LaCosaEsHaciendo -32% en muertes violentas. V\/cio, ocupa 3\u00b0 puesto de 27 Mpios m\u00e1s poblados del pa\u00eds.\u2026 ","user_id":2779032826,"user":"mateusr05","name":"Hilda Mateus","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"14\/09 10:09:15","message":"RT @fifacom_es: Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026 ","user_id":201918656,"user":"ignnacio_acuna","name":"Nacho Acu\u00f1a","location":"Santiago - Chile","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/757778911229046785\/eRUW1430_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:09:34","message":"Nuevo #RankingFIFA\n\n1. \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n2. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n3. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n4. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n5. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n6. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n7. \ud83c\udde8\ud83c\udded\n8. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n9. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n10. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ocupa tu equipo?\n\u2795\u2026  V\u00eda fifacom_es","user_id":8.8421943929363e+17,"user":"Armando_futb","name":"Armando Linares","location":"anzoategui Lecherias Vzla","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884251013976391680\/CECiBNwc_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DJr9VTDWAAE1zFn.jpg","created_at":"14\/09 10:09:42","message":"meu peixe morreu ontem e olhe, eu sou no m\u00e1ximo drama princess pq minha m\u00e3e j\u00e1 ocupa o cargo de drama queen https:\/\/t.co\/tFPkNXdVG3","user_id":60367330,"user":"oisami","name":"sami","location":"Olinda, Pernambuco","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906161965827022848\/79Cf77zJ_normal.jpg"},{"created_at":"14\/09 10:10:09","message":"RT @sayitoh: Nunca ser\u00eda noticia el viaje del pibe con su novia mientras la madre se ocupa de sus nenas. https:\/\/t.co\/6vzU275bDC","user_id":1374693066,"user":"LaGordaPostre","name":"ben den\u00ed \ud83d\uded0 \u2640","location":"Feminisman","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888808184508547073\/F4V0r_Ne_normal.jpg"}]