[{"created_at":"18\/05 12:18:28","message":"n creio q chega umas mina com oficina de maquiagem de fzr caneca e ocupa a sala de MAQUETE q \u00e9 pra aluno fzr MAQUETE caralho","user_id":534894090,"user":"_qissoaninha","name":"\ud83c\udf38Tamagochi\ud83c\udf38","location":"Manguetown","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864527816213184512\/F8o7BXq6_normal.jpg"},{"created_at":"04\/07 14:27:12","message":"@mbtn Nessas miss\u00f5es, o instrutor ocupa a nacele traseira e ministra a instru\u00e7\u00e3o para o aluno que est\u00e1 na nacele dianteira.","user_id":123339012,"user":"portalfab","name":"For\u00e7aA\u00e9reaBrasileira","location":"Bras\u00edlia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660877554778247171\/1ZYcQuoY_normal.jpg"},{"created_at":"07\/07 17:45:48","message":"A escola ocupa a metade do meu tempo, tenho somente tempo para dormi e olhe l\u00e1... Aluno tamb\u00e9m tem vida pessoal mano.","user_id":542665678,"user":"Maniavato","name":"Lari","location":"Florian\u00f3polis, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883058549047398400\/tJCXtaId_normal.jpg"},{"created_at":"20\/07 19:26:31","message":"Sou daquele tipo de aluno que ocupa 10 p\u00e1ginas para ter 2valores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","user_id":7.5463792304006e+17,"user":"agcastro666","name":"castro","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761610613755932672\/5p544Coh_normal.jpg"},{"created_at":"20\/07 19:41:09","message":"RT @agcastro666: Sou daquele tipo de aluno que ocupa 10 p\u00e1ginas para ter 2valores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","user_id":3484320977,"user":"ritinha2k","name":"iraquiana","location":"4400 ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871830663409938432\/ed6PpgIM_normal.jpg"},{"created_at":"20\/07 19:51:02","message":"RT @agcastro666: Sou daquele tipo de aluno que ocupa 10 p\u00e1ginas para ter 2valores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","user_id":3279495526,"user":"Mariana_Pereir8","name":"Loucuraa \ud83d\udc3b","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873900498239324160\/tpY5Edym_normal.jpg"},{"created_at":"20\/07 19:52:07","message":"RT @agcastro666: Sou daquele tipo de aluno que ocupa 10 p\u00e1ginas para ter 2valores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","user_id":4854480219,"user":"catleonor","name":"\ud83c\udf37 catherine \ud83c\udf37","location":"INVICTA ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886654051122905088\/cEtZN2FB_normal.jpg"},{"created_at":"26\/07 20:56:41","message":"professor que j\u00e1 \u00e9 doutor e ocupa cargo em universidade federal mas ainda age como se fosse aluno de ensino m\u00e9dio *----*","user_id":45692321,"user":"nathsimaroli","name":"nat\u00e1lia","location":"S\u00e3o Carlos, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886716044848627712\/VEeMlrK0_normal.jpg"},{"created_at":"01\/08 23:30:13","message":"@vanessang444 @teusmo eh puxado msm, mas tamb\u00e9m ocupa muito tempo pq o if espera q o aluno esteja sempre a disposi\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/krF8FprVjb","user_id":2572686307,"user":"ClaraPflieger","name":"ferias indefinidas","location":"natawn","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816814021714333696\/W24BuDLX_normal.jpg"},{"created_at":"22\/08 19:28:31","message":"@marisascruz e o aluno agressor,c\/ ID preservada, \u00e9 da turma que ocupa escolas (ela apoia) pois se fosse eleitor de\u2026 https:\/\/t.co\/xvbU3JzCxM","user_id":192178244,"user":"otmar03","name":"BolsoTrump TrumpNaro","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797294012365438977\/Z8qVDOmx_normal.jpg"},{"created_at":"22\/08 19:52:16","message":"RT @otmar03: @marisascruz e o aluno agressor,c\/ ID preservada, \u00e9 da turma que ocupa escolas (ela apoia) pois se fosse eleitor de\u2026 ","user_id":449863488,"user":"BolsomitA_","name":"Claudia_Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","location":"Centro do Cora\u00e7\u00e3o","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898231837507567616\/-IkqK6bc_normal.jpg"},{"created_at":"22\/08 20:03:04","message":"RT @otmar03: @marisascruz e o aluno agressor,c\/ ID preservada, \u00e9 da turma que ocupa escolas (ela apoia) pois se fosse eleitor de\u2026 ","user_id":3054256345,"user":"SEP_1972","name":"\u24df S_SEP","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880235988907380736\/zcr4slnA_normal.jpg"},{"created_at":"22\/08 20:06:17","message":"RT @otmar03: @marisascruz e o aluno agressor,c\/ ID preservada, \u00e9 da turma que ocupa escolas (ela apoia) pois se fosse eleitor de\u2026 ","user_id":419078814,"user":"manuzinha_itp","name":"Manuela Almeida VIPs","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862935546448007168\/RSHozP5x_normal.jpg"},{"created_at":"22\/08 20:40:40","message":"RT @otmar03: @marisascruz e o aluno agressor,c\/ ID preservada, \u00e9 da turma que ocupa escolas (ela apoia) pois se fosse eleitor de\u2026 ","user_id":2275619369,"user":"JacGranja","name":"jacqueline granja","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770829583981617153\/lBWdfxPg_normal.jpg"},{"created_at":"24\/08 14:40:56","message":"@FatosEsquerda @angelicaguirele Hora de acabar com esta palha\u00e7ada. Aluno que ocupa vaga de universidade p\u00fablica, n\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/KxDB7Oom75","user_id":7.3056179723375e+17,"user":"vergonha0alheia","name":"@vivi","location":"Hosp\u00edcio chamado Brasil!","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892253733735813120\/hzWzrpbo_normal.jpg"},{"created_at":"24\/08 14:49:24","message":"RT @vergonha0alheia: @FatosEsquerda @angelicaguirele Hora de acabar com esta palha\u00e7ada. Aluno que ocupa vaga de universidade p\u00fablica, n\u00e3\u2026 ","user_id":7.3056179723375e+17,"user":"vergonha0alheia","name":"@vivi","location":"Hosp\u00edcio chamado Brasil!","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892253733735813120\/hzWzrpbo_normal.jpg"},{"created_at":"24\/08 14:50:21","message":"RT @vergonha0alheia: @FatosEsquerda @angelicaguirele Hora de acabar com esta palha\u00e7ada. Aluno que ocupa vaga de universidade p\u00fablica, n\u00e3\u2026 ","user_id":8.3382434871263e+17,"user":"Jameslopesitz","name":"James Lopes","location":"Imperatriz, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855055341813473280\/2gGMGMxU_normal.jpg"},{"created_at":"24\/08 19:05:37","message":"RT @vergonha0alheia: @FatosEsquerda @angelicaguirele Hora de acabar com esta palha\u00e7ada. Aluno que ocupa vaga de universidade p\u00fablica, n\u00e3\u2026 ","user_id":23982468,"user":"CristhPeterson","name":"Fora Socialismo","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828614741975322625\/9t71lbFx_normal.jpg"},{"created_at":"11\/09 16:30:02","message":"T\u00f4 d olho professor q fingiu ajudar a ocupa quando na vdd tava apoiando em qria reintegra\u00e7\u00e3o e agora qr aluno engajado na luta deles","user_id":3293453902,"user":"aamandabento_","name":"amanda","location":"Sapucaia do Sul, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899819291071193088\/c4hhzOjN_normal.jpg"},{"created_at":"13\/09 19:16:12","message":"Junta um monte de aluno na mesa do lanche e n\u00e3o comem nada s\u00f3 ocupa mesas e atrapalha minha vontade de comer","user_id":1972612464,"user":"DAINARA__","name":"CUIDADO FR\u00c1GIL \u26a0","location":"Rond\u00f4nia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907037879104360448\/Z0G3wvYf_normal.jpg"}]