[{"created_at":"18\/05 23:55:46","message":"RT @rcrevelone: .\nTem coxinha de 60 anos que n\u00e3o tem a cultura e a lucidez dessa estudante de 16 anos que ocupa escola do 2\u00ba grau\n. https:\/\u2026","user_id":3295894420,"user":"cerro_cathedral","name":"MPF antinacional","location":"Bras\u00edlia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862041821966352384\/i55E_mpv_normal.jpg"},{"created_at":"18\/05 23:59:03","message":"RT @rcrevelone: .\nTem coxinha de 60 anos que n\u00e3o tem a cultura e a lucidez dessa estudante de 16 anos que ocupa escola do 2\u00ba grau\n. https:\/\u2026","user_id":66197913,"user":"tadeu_alves","name":"Tadeu Alves","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823412521377796097\/gB5kU0qt_normal.jpg"},{"created_at":"03\/06 22:42:29","message":"me chama de estudante do ensino m\u00e9dio e ocupa meu c... \u2014 ocupar \u00e9 minha especialidade https:\/\/t.co\/A7zdxTkDfe","user_id":3410364304,"user":"evefcorrea","name":"eve","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864279812160057344\/aPNPLjEn_normal.jpg"},{"created_at":"04\/06 19:43:57","message":"Estudante que ocupa escola n\u00e3o pode.... Mas elite babaca cheia de privil\u00e9gio pode!... https:\/\/t.co\/BZExLAX4oT","user_id":60426764,"user":"Jonatasodre","name":"Jonata Sodre","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783082899025358848\/YzKX7hlX_normal.jpg"},{"created_at":"16\/07 16:01:27","message":"RT @rcrevelone: .\nTem coxinha de 60 anos que n\u00e3o tem a cultura e a lucidez dessa estudante de 16 anos que ocupa escola do 2\u00ba grau\n. https:\/\u2026","user_id":3118637224,"user":"jose_osterno","name":"Jose Osterno Aquino","location":"Brasil","image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"20\/07 14:55:38","message":"Abaixo assinado de \u00edndios Cinta-Larga pede a sa\u00edda de estudante de Direito que ocupa cota em\u00a0Federal https:\/\/t.co\/KCi3L2K2o8","user_id":14706597,"user":"painelpolitico","name":"painelpolitico","location":"Porto Velho","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510128140677431297\/WEcyyzC0_normal.jpeg"},{"created_at":"30\/07 22:18:31","message":"@gabrezsz n\u00e3o sou mais estudante amiga\nal\u00e9m do mais, ocupa muito espa\u00e7o no celular do que o spotify","user_id":8.3888017858352e+17,"user":"gvnnmdn","name":"cansada","location":"011","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888176471419879424\/cWPnp9g7_normal.jpg"},{"created_at":"11\/08 12:02:32","message":"#DiaDoEstudante Feliz dia do estudante para voc\u00ea que n\u00e3o ocupa cadeira enquanto outras pessoas querem estudar.\u2764","user_id":2378880356,"user":"xeuwally","name":"Wallysson Vittar\ud83c\udf38","location":"Santa In\u00eas - MA","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895377003838414848\/u7p4GLOY_normal.jpg"},{"created_at":"12\/08 07:50:58","message":"Estudante ocupa pr\u00e9dio p\u00fablico mas na sala de aula n\u00e3o consegue nem ler e escrever direito.\nTem mais \u00e9 que levar... https:\/\/t.co\/QwFjrg2fTO","user_id":322445867,"user":"umalienemapuros","name":"UM ALIEN EM APUROS","location":"Planeta Terra (Sol-3)","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000696584175\/169dc8b2c7fb6acbb1f73c7b0f702824_normal.jpeg"},{"created_at":"15\/08 06:44:43","message":"@pedro_sales O estudante de Erasmus fica no dia seguinte ' \u00e0 festa', n\u00e3o suja e vai embora. N ocupa o espa\u00e7o p\u00fablic\u2026 https:\/\/t.co\/dAdRAcvlHW","user_id":1294261303,"user":"PamplonaD","name":"Daniela Pamplona","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3422404679\/fa405d00a2996a3f284fc51527cd165a_normal.jpeg"},{"created_at":"15\/08 06:44:53","message":"RT @PamplonaD: @pedro_sales O estudante de Erasmus fica no dia seguinte ' \u00e0 festa', n\u00e3o suja e vai embora. N ocupa o espa\u00e7o p\u00fablic\u2026 ","user_id":1294261303,"user":"PamplonaD","name":"Daniela Pamplona","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3422404679\/fa405d00a2996a3f284fc51527cd165a_normal.jpeg"},{"created_at":"16\/08 22:52:32","message":"Gente...\nO estudante j\u00e1 tem prerrogativa da meia entrada e quando ocupa uma das duas mil vagas esta excluindo quem precisa.","user_id":39568953,"user":"leo_maia78","name":"Leo Maia","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893162567924723712\/gmrTrJAD_normal.jpg"},{"created_at":"01\/09 19:01:34","message":"MPF quer 'exclus\u00e3o' de estudante da Unir que ocupa vaga ind\u00edgena ilegalmente https:\/\/t.co\/awKTNjb1Rl","user_id":8.2757091232523e+17,"user":"eitagiovan4","name":"Forninho","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DI4Xl50W4AAYMY1.jpg","created_at":"04\/09 09:44:08","message":"MPF quer 'exclus\u00e3o' de estudante que ocupa vaga ind\u00edgena ilegalmente - https:\/\/t.co\/9RDOv2Y7SI https:\/\/t.co\/3WH4XKSvib","user_id":8.1929180328752e+17,"user":"jornalcorreioro","name":"Correio de Rond\u00f4nia","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821732804811702272\/oYklpIrf_normal.jpg"},{"created_at":"04\/09 10:45:20","message":"MPF quer 'exclus\u00e3o' de estudante da Unir que ocupa vaga ind\u00edgena ilegalmente https:\/\/t.co\/FHiBvgjOSP","user_id":42114904,"user":"ComFestas","name":"ComFestas","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558032653106966528\/1futSDY5_normal.jpeg"},{"created_at":"05\/09 15:54:50","message":"Como eu vou seguir minha vida de estudante se minha vida de army me ocupa tanto\n\n#MPN #BTSShow","user_id":299758326,"user":"EuPequenaLua","name":"\ud83c\udf19 \uac04\ud558\ub298 \ud83c\udf19 IDENTITY","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905096144635793408\/Z4Xh-zEX_normal.jpg"},{"created_at":"05\/09 15:55:44","message":"RT @EuPequenaLua: Como eu vou seguir minha vida de estudante se minha vida de army me ocupa tanto\n\n#MPN #BTSShow","user_id":3167006110,"user":"costa12_gaby","name":"Minah","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904850480895053825\/fMGm_X4Y_normal.jpg"},{"created_at":"05\/09 15:59:29","message":"RT @EuPequenaLua: Como eu vou seguir minha vida de estudante se minha vida de army me ocupa tanto\n\n#MPN #BTSShow","user_id":3990479781,"user":"juliana_lino89","name":"Juliana Lino","location":"Bras\u00edlia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893541250262999040\/N4X2360g_normal.jpg"},{"created_at":"05\/09 16:15:19","message":"RT @EuPequenaLua: Como eu vou seguir minha vida de estudante se minha vida de army me ocupa tanto\n\n#MPN #BTSShow","user_id":8.0542156605404e+17,"user":"ahpfvrne","name":"belly;SERENDIPITY","location":"clube das winx","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905139314912350209\/eI7pu4c5_normal.jpg"},{"created_at":"11\/09 20:51:00","message":"ela reclamando que estudante n\u00e3o tinha que andar de \u00f4nibus que ocupa espa\u00e7o","user_id":4540074735,"user":"verzasce","name":"daniela","location":"zayn's arms","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907017708474179584\/I8JHagqa_normal.jpg"}]