[{"created_at":"01\/09 11:11:31","message":"@crxuzeiro Sim mas ele tem escola q ocupa muito o tempo dele\n\nEle falou comigo hj e disse q n quer me prejudicar mode o ci\u00fame dele","user_id":8.6250481614007e+17,"user":"undeadybala","name":"drinkwater","location":"barinthians e bazeiro \u2764\ud83d\udc99","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903423360184528896\/jURHe6-a_normal.jpg"},{"created_at":"01\/09 11:31:19","message":"AMOR AFRO SENTADO presente no Ocupa Escola \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/li0lavWolj","user_id":90397018,"user":"nylmc","name":"Nyl de Sousa","location":"Rio de Janeiro","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895994945278021633\/FTKX_vX9_normal.jpg"},{"created_at":"02\/09 01:34:49","message":"Gosto de ir pra escola Pq ocupa minha cabe\u00e7a e eu n\u00e3o fico pensando so em coisas tristes","user_id":7.20392690635e+17,"user":"Asol1taria","name":"Solit\u00e1ria\ud83e\udd84","location":"Onde o Gr\u00eamio estiver.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903728657763590145\/H5RHv6IS_normal.jpg"},{"created_at":"02\/09 07:19:50","message":"Est\u00e1 quase a com\u00e7ar a escola mas a melhor parte \u00e9 ir a rever os nossos amigos, e como dizem o aprender n\u00e3o ocupa lugar.","user_id":8.9321604804397e+17,"user":"EstrelaMendes1","name":"Estrela Mendes","location":"Castelo Branco, Portugal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893218124543045632\/xMakJQZJ_normal.jpg"},{"created_at":"02\/09 19:33:23","message":"pelo menos escola me ocupa senao o diabo ja tinha montado fabrica aq","user_id":2957847605,"user":"duducracia","name":"be\ud83e\udd89","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835958486831874049\/S42cbOui_normal.jpg"},{"created_at":"02\/09 21:26:26","message":"@dextemorgan ai queria mas ultimamente n tenho tempo :( escola ocupa 100% do meu tempo","user_id":3234442662,"user":"falloutstark","name":"hidroxido de odio","location":"hogwarts ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904117092923969537\/qUZgsxNt_normal.jpg"},{"created_at":"04\/09 15:32:52","message":"Vou ver se vou la na escola hoje fazer minha matricula, preciso ocupa minha mente","user_id":2925646784,"user":"lorranyyduarte","name":"part dos moveis \ud83c\udfe1\ud83d\ude12","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886996802037309440\/7Cgi_FnK_normal.jpg"},{"created_at":"05\/09 00:40:29","message":"Escola ocupa tanto meu tempo,que n\u00e3o d\u00e1 nem pra ficar atoa no twitter \"falando\" bosta!\n#KCAColombia #JustinBieber","user_id":1736291437,"user":"isa_saaantos","name":"Isa\ud83d\udc9c","location":"S\u00e3o Joaquim da Barra, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890351062514892800\/SvfKKonw_normal.jpg"},{"created_at":"05\/09 19:29:28","message":"Quero q a escola comece , p ver se me ocupa a cabe\u00e7a","user_id":815495364,"user":"PatriciaaNunes","name":"Patr\u00edcia","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905027127816413184\/wH_qUzxc_normal.jpg"},{"created_at":"07\/09 07:05:35","message":"P\u00c7A DA BANDEIRA Aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas ocupa parcialmente o sentido M\u00e9ier, altura da Escola de Circo.PM, GM e CET-Rio acompanham.Lentid\u00e3o.","user_id":226409689,"user":"OperacoesRio","name":"Centro de Opera\u00e7\u00f5es","location":"Cidade Nova, RJ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899664393503465475\/8RmMHVTa_normal.jpg"},{"created_at":"07\/09 12:01:53","message":"A escola me ocupa tanto que nem feriado eu vou ter pq to com trocentas coisas p fazer","user_id":2367187787,"user":"liuciam","name":"arabella","location":"MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905615676936728576\/uKXjTjxO_normal.jpg"},{"created_at":"07\/09 19:11:27","message":"Amanh\u00e3 ainda \u00e9 sexta ai n\u00e3o\nTirem me deste inferno de ter tempo para pensar, d\u00eaem me o inferno da escola que me ocupa a mente","user_id":808453238,"user":"LilithIsGod","name":"Rutsy","location":"lonely hearts club","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905861372231213058\/i_sbvJG3_normal.jpg"},{"created_at":"07\/09 19:38:14","message":"RT @LilithIsGod: Amanh\u00e3 ainda \u00e9 sexta ai n\u00e3o\nTirem me deste inferno de ter tempo para pensar, d\u00eaem me o inferno da escola que me ocupa a me\u2026","user_id":8.6318586895309e+17,"user":"youngjedi162","name":"Moreira","location":"Lisboa, Portugal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901677631892062208\/2s5_aG_f_normal.jpg"},{"created_at":"09\/09 13:34:35","message":"@mukestiloso e sei que \u00e9 uma merda isso tudo dos nossos pais n\u00e3o entenderem que a escola ocupa uma parte extremamen\u2026 https:\/\/t.co\/IQyMIRZdFN","user_id":2832997073,"user":"omfkane","name":"giovann\u00e3o","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899028083214299137\/w7z5asz6_normal.jpg"},{"created_at":"09\/09 14:52:42","message":"Mas s\u00f3 se eh da minha escola pq eu corto la\u00e7os f\u00e1cil, com quem s\u00f3 ocupa espa\u00e7o","user_id":8.8801326556085e+17,"user":"Chardannebeorth","name":"\u00d8tys","location":"No hiatus de t\u00f8p","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906525497290608640\/rR3yHpdT_normal.jpg"},{"created_at":"11\/09 18:51:01","message":"estudar de tarde ocupa todo o meu tempo, n\u00e3o aguento mais vejo que vou ter de explodir a escola","user_id":8.5306814519992e+17,"user":"stupidrewx","name":"sabrina","location":"harry styles stan","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906989614073774080\/D7sTXjYy_normal.jpg"},{"created_at":"11\/09 18:55:59","message":"RT @stupidrewx: estudar de tarde ocupa todo o meu tempo, n\u00e3o aguento mais vejo que vou ter de explodir a escola","user_id":3331281821,"user":"Iovjustinb","name":"ju","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907360057788071941\/dck9piLK_normal.jpg"},{"created_at":"12\/09 14:25:18","message":"queria ter mais tempo pra fazer o que eu quero, a escola me ocupa mt","user_id":8.4320401007725e+17,"user":"gaarinhas","name":"\u300cgabi\u300d","location":"sunagakure","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907651446350512133\/oUurXsMG_normal.jpg"},{"created_at":"12\/09 16:12:19","message":"alguem me ocupa ate eu ir pra escola https:\/\/t.co\/fGKkcBCME6","user_id":2282270704,"user":"jinsmraldo","name":"thay HER \u627f","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907674897794682880\/EeGe_JDU_normal.jpg"},{"created_at":"13\/09 17:46:51","message":"Tar na escola sempre me ocupa","user_id":1509942024,"user":"_sofysg_","name":"\ud83d\udc9a Sofy \ud83d\udc9a","location":"Mafra, Portugal","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901208679378276352\/VNHbCLzw_normal.jpg"}]