[{"created_at":"28\/03 02:04:08","message":"a criatura t\u00e1 numa sala de servi\u00e7o social, sabe que o prouni \u00e9 uma pol\u00edtica p\u00fablica, \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, mas prefere i\u2026 https:\/\/t.co\/yPCzYGTzmK","user_id":429375556,"user":"antipologeticx","name":"r","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978472537070940160\/qkdJaVCc_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 04:00:58","message":"brasildamudanca: \"O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro: ousou criar o ProUni e o Fies e colocou o filho da empregada dom\u2026 https:\/\/t.co\/iKYzEN7jDJ","user_id":45295576,"user":"oConsciente","name":"oConsciente","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923736064287694848\/A8GpdNCU_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 04:36:39","message":"RT @oConsciente: brasildamudanca: \"O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro: ousou criar o ProUni e o Fies e colocou o filho da empregada dom\u00e9stica\u2026","user_id":152601193,"user":"ProletarioRS","name":"PFCR","location":"MUNDO","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147186886\/pfcr_proletario_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 04:43:11","message":"RT @brasildamudanca: \"O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro: ousou criar o ProUni e o Fies e colocou o filho da empregada dom\u00e9stica para fazer un\u2026","user_id":2296212055,"user":"valeria130693","name":"valeria fonseca","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545932153763004417\/x3Fk0SkH_normal.jpeg"},{"created_at":"28\/03 05:40:39","message":"RT @brasildamudanca: \"O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro: ousou criar o ProUni e o Fies e colocou o filho da empregada dom\u00e9stica para fazer un\u2026","user_id":1122725988,"user":"jolavomrocha","name":"JOSE OLAVO ROCHA","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"28\/03 05:55:58","message":"@srta_noely Prouni","user_id":2988895967,"user":"buenocrf","name":"Bueno CRF","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876219695900348416\/PFjidr_u_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 07:20:58","message":"RT @brasildamudanca: \"O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro: ousou criar o ProUni e o Fies e colocou o filho da empregada dom\u00e9stica para fazer un\u2026","user_id":103416765,"user":"comojose","name":"Jos\u00e9 Luis Tu\u00f1\u00f3n","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"28\/03 08:12:00","message":"RT @LulapeloBrasil: O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro neste pa\u00eds: ousou criar o Prouni e o Fies pra colocar filho de trabalhador rural na uni\u2026","user_id":420109560,"user":"SergioTFRJ","name":"@SergioTF.","location":"Rio de Janeiro, Brasil, zn","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922491697518530560\/s5ZcYc1I_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 08:25:48","message":"RT @LulapeloBrasil: O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro neste pa\u00eds: ousou criar o Prouni e o Fies pra colocar filho de trabalhador rural na uni\u2026","user_id":9.6267422315102e+17,"user":"Lilian83263244","name":"Li. S. Nascimento","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962676573009739779\/vXzZEPAg_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 08:58:39","message":"RT @LulapeloBrasil: O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro neste pa\u00eds: ousou criar o Prouni e o Fies pra colocar filho de trabalhador rural na uni\u2026","user_id":9.5942940227377e+17,"user":"juiz_nu","name":"O juiz est\u00e1 nu","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960290853918044160\/07wWTnGS_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 09:00:35","message":"RT @LulapeloBrasil: O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro neste pa\u00eds: ousou criar o Prouni e o Fies pra colocar filho de trabalhador rural na uni\u2026","user_id":8.8599411361472e+17,"user":"francildap13","name":"Francilda Alves","location":"Paran\u00e1, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/956962749300592645\/A1M7BcyH_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 09:03:05","message":"RT @brasildamudanca: \"O Lula cometeu um crime b\u00e1rbaro: ousou criar o ProUni e o Fies e colocou o filho da empregada dom\u00e9stica para fazer un\u2026","user_id":184123899,"user":"LuciModesto","name":"Luci Modesto","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771336860228587520\/HbkYUNY-_normal.jpg"},{"created_at":"28\/03 09:19:39","message":"Partiu catar papaies prouni","user_id":149514025,"user":"Gediel_","name":"Gediel Vargas","location":"Tupancireta","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941856084771459073\/8N2S0MNZ_normal.jpg"},{"created_at":"07\/05 10:03:04","message":"Um beijo pra quem fez Enem uma \u00fanica vez e conseguiu ProUni sem saber como at\u00e9 hoje\n  #Enem2018","user_id":2345725796,"user":"Realinaticos","name":"Nosrefej Dadour  \ud83d\udc26 \ud83e\udd4a","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926262124229349376\/XEG4KCaK_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcmKuBYW0AAT1BS.jpg","created_at":"07\/05 10:08:42","message":"bom dia prouni 2019 https:\/\/t.co\/m11ZiCwFhr","user_id":117088050,"user":"oladiego_","name":"diego","location":"porto alegre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911843807016124416\/mnfLqHXk_normal.jpg"},{"created_at":"07\/05 10:15:43","message":"n\u00e3o consigo explicar essa sensa\u00e7\u00e3o de saber que n\u00e3o tenho mais que fazer inscri\u00e7\u00e3o obrigado pelos mimos Prouni boa\u2026 https:\/\/t.co\/X7XVxhsQ8c","user_id":829582712,"user":"daniielvsouza","name":"daniel #HAH","location":"sjc\/sp","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975061904073940998\/xdRaUKWB_normal.jpg"},{"created_at":"07\/05 10:18:40","message":"CALA BOCA SUAS VAGABUNDA VCS T\u00c3O AQUI PELO PROUNI","user_id":324486780,"user":"EuAnitto","name":"AdaltoDiego","location":"Fundo do Po\u00e7o","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/988948784561508352\/2_xxHrtb_normal.jpg"},{"created_at":"07\/05 10:19:10","message":"mais um ano fazendo enem pra ver se o milagre do prouni acontece na minha vida","user_id":873937015,"user":"wheresbenson","name":"ray","location":"porto alegre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587734423895937025\/k5C2slOq_normal.png"},{"created_at":"07\/05 10:19:30","message":"passei na faculdade no terceiro ano e passei no enem pelo prouni esse ano mas decidi n\u00e3o ir em nenhum dos dois k po\u2026 https:\/\/t.co\/IV0lRj6Qc7","user_id":2303932365,"user":"farrokhjjj","name":"azad suco de fruta","location":"johnnycash","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993471356409872384\/R_mRnBda_normal.jpg"},{"created_at":"07\/05 10:22:25","message":"Sem animo pra mais um ano fazendo enem e tudo que eu queria era um prouni 100%","user_id":174337291,"user":"aannemonteiro","name":"Anne","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991029945307713536\/6v-WYN85_normal.jpg"}]