[{"created_at":"19\/03 09:59:26","message":"Hustler ng score ko sa Revalida kahit hindi nag-aral HAHAHAHAHA salbahe eh","user_id":299579114,"user":"misskatliii","name":"kyath","location":"Philippines","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107616495339626496\/j4E5wIXx_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:18:03","message":"RT @Compex_ES: La #CompexAthlete  Cl\u00e0udia Galicia (@clgalicia) revalida el t\u00edtulo de CAMPEONA DEL MUNDO \ud83e\udd47\n\n\u00a1FELICIDADES CLAUDIA!\n\nPuedes le\u2026","user_id":9.1898617418573e+17,"user":"BarcelonaBcnbcn","name":"BarcelonaBar\u00e7a","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918988033386565632\/XK5w7Itc_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:18:07","message":"RT @PolarSpain: \u00a1Cl\u00e0udia Galicia revalida el t\u00edtulo de Campeona del Mundo de sprint!\n\n\u00a1Felicidades campeona! @clgalicia \ud83d\udcaa\u26a1\n#PolarAthlete\n#P\u2026","user_id":9.1898617418573e+17,"user":"BarcelonaBcnbcn","name":"BarcelonaBar\u00e7a","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918988033386565632\/XK5w7Itc_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:19:33","message":"RT @Compex_ES: La #CompexAthlete  Cl\u00e0udia Galicia (@clgalicia) revalida el t\u00edtulo de CAMPEONA DEL MUNDO \ud83e\udd47\n\n\u00a1FELICIDADES CLAUDIA!\n\nPuedes le\u2026","user_id":1.0210019252555e+18,"user":"BarcelonaOlympo","name":"BarcelonaOlympo","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021521128156811264\/AZASQ10__normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:19:38","message":"RT @PolarSpain: \u00a1Cl\u00e0udia Galicia revalida el t\u00edtulo de Campeona del Mundo de sprint!\n\n\u00a1Felicidades campeona! @clgalicia \ud83d\udcaa\u26a1\n#PolarAthlete\n#P\u2026","user_id":1.0210019252555e+18,"user":"BarcelonaOlympo","name":"BarcelonaOlympo","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021521128156811264\/AZASQ10__normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:21:18","message":"RT @Compex_ES: La #CompexAthlete  Cl\u00e0udia Galicia (@clgalicia) revalida el t\u00edtulo de CAMPEONA DEL MUNDO \ud83e\udd47\n\n\u00a1FELICIDADES CLAUDIA!\n\nPuedes le\u2026","user_id":9.1394952479576e+17,"user":"FCBUNIV","name":"Barcelona10","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1017007348089544705\/n2rXsCPA_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:21:25","message":"RT @PolarSpain: \u00a1Cl\u00e0udia Galicia revalida el t\u00edtulo de Campeona del Mundo de sprint!\n\n\u00a1Felicidades campeona! @clgalicia \ud83d\udcaa\u26a1\n#PolarAthlete\n#P\u2026","user_id":9.1394952479576e+17,"user":"FCBUNIV","name":"Barcelona10","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1017007348089544705\/n2rXsCPA_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:26:29","message":"@Gusieconomo Ami me gustaria que a este se\u00f1or le hicieran una revalida de su titulo , alli si alli mismo en la facu\u2026 https:\/\/t.co\/n8dKrXKEEh","user_id":488632514,"user":"ReynerioV","name":"reynerio velasquez","location":"ciudad de Panam\u00e1","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107035356652806144\/EYrWxpa9_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:27:21","message":"RT @DAPagliflozin: Revalida is NOT overrated!  STUDY STUDY STUDY!  You'll never be 100% prepared because 70% of revalida is a matter of luc\u2026","user_id":9.0777565008953e+17,"user":"xalexxxiss","name":"Alex","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100767132944609280\/aOWOR8rT_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:39:13","message":"gwapo ni dan with steth myghaaad \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d my heart kalma may oral revalida pa yan","user_id":2840795508,"user":"ericaacst","name":"erica mae","location":"\ud83c\uddf5\ud83c\udded\u2022\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106167671995789312\/T7g7dikL_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:48:56","message":"@Gabriel06199939 @inep_oficial Qual o posicionamento para isto? Tem revalida este ano ?? Preciso fazer logo essa pr\u2026 https:\/\/t.co\/nCWgIY4AsA","user_id":1.0964116469129e+18,"user":"Camila41496785","name":"Camila","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096440128019578882\/Dk0xHsWM_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:52:09","message":"Matug sako ug tarong karon kay ugma nasad ang kumbati sa pagtuon sa revalida ni doc Ortiz.","user_id":125900959,"user":"ronikko","name":"RONIKKO","location":"Philippines","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027538066695573504\/LLfYSfOq_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 10:56:08","message":"Permi nalang ko pangulbaan sa oral revalida na di madayon pero og madayon kulbaan japun kay di ready hahahahahaha d\u2026 https:\/\/t.co\/MagKEKvS9h","user_id":4857382860,"user":"ChelleBaliguat","name":"Michelle Baliguat","location":"Cebu City ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016612143049740288\/pIRhVnTl_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 11:03:37","message":"sabi ko pagkauwi ko ng 7pm,  mag aaral na ako for my revalida this coming Friday kaso 10pm na,  nga nga padin ako.\u2026 https:\/\/t.co\/i6PP5D0zCc","user_id":2545577702,"user":"abara_an","name":"\ud83d\udcab","location":"mnl","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104429777765654528\/-m6Mx6vl_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 11:03:47","message":"so kumusta pang gigisa sa revalida \u2014 woiiii... natatakot na nga ako magpanel. https:\/\/t.co\/dLJJ8vRSKH","user_id":8.8356090088769e+17,"user":"itsimon18","name":"SIMON","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106038722145837056\/028ERymz_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 11:24:04","message":"IT'S EITHER JONEEEEEEEL OR NOTA NOTA MO MASAGOT KO BUKAS SA REVALIDA HAHAHAHAHAHAHAHA","user_id":3259902842,"user":"kimxpossiblexx","name":"Kmbrly","location":"King K","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100000289225027584\/E4rPreYY_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 11:29:54","message":"@Glauber_Braga @paulamartpop N\u00e3o se esque\u00e7a que foi LULA que  Assinou ALCANTARA com OBAMA ! Bolsonaro s\u00f3 REVALIDA o Acordo com USA !!","user_id":1.0690056648723e+18,"user":"lin_perola","name":"Lin Denise P\u00e9rola","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101128026018992128\/PIpdUC1e_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 11:48:25","message":"RT @Patrocina1Depor: La pirag\u00fcista @Estefaniaefg5 revalida su t\u00edtulo de campeona de Espa\u00f1a en la prueba K1 5.000 metros en #Sevilla \ud83d\udcaa\u00a1Enhor\u2026","user_id":802845073,"user":"andresmcampos","name":"Andres Campos","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024605547839070208\/S5bC6RTY_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 11:54:44","message":"RT @Brunogrunge6: @ricardovelez Sou a favor do Revalida para professores,  um psicot\u00e9cnico tamb\u00e9m seria bem importante.","user_id":1.0595844379802e+18,"user":"LuizSil03147197","name":"Luiz Silva, ,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddea","location":"Jardim Imperial, S\u00e3o Jos\u00e9 dos ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101572977500569604\/Tw3bymgT_normal.jpg"},{"created_at":"19\/03 12:19:43","message":"anywho, watch this pabida give this year's Oral Revalida review for Pediatrics. i gotta admit, it has been a long t\u2026 https:\/\/t.co\/Ia7WOPlBqY","user_id":36273048,"user":"kevmer","name":"kev mer \ud83d\udd05","location":"MNL","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047164526032900096\/OIIzhSoV_normal.jpg"}]