[{"created_at":"28\/01 14:09:35","message":"Comunicado oficial do MEC Sisu - 2019 acesse a lista &gt; https:\/\/t.co\/Uq4U5J4qzo","user_id":278109526,"user":"oxxarope","name":"oxarope","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/590326921172541440\/iW3sL4oc_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyAwenuWwAAgie5.jpg","created_at":"28\/01 14:33:24","message":"MEC divulga resultado do Sisu 2019  https:\/\/t.co\/QXwYJ3Kmao https:\/\/t.co\/QeJdhbHPk7","user_id":1372664688,"user":"sim_noticias","name":"SimNot\u00edcias","location":"Vit\u00f3ria, ES","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/987403342430208001\/HwBRRzf4_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyBDfQNXcAAfK6I.jpg","created_at":"28\/01 15:56:28","message":"MEC divulga hoje 28 de Janeiro os resultados do Sisu 2019 https:\/\/t.co\/a8tcopC6L0 https:\/\/t.co\/VFTn7aTKHv","user_id":9.222856791236e+17,"user":"istoerondonia","name":"Isto\u00c9Rond\u00f4nia","location":"Porto Velho, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936301661601107969\/6vdh2liy_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyBDfpHWsAIrmCN.jpg","created_at":"28\/01 15:56:29","message":"MEC divulga hoje 28 de Janeiro os resultados do Sisu 2019 https:\/\/t.co\/qa415gT4jN https:\/\/t.co\/AGfb0Hfdtk","user_id":9.222856791236e+17,"user":"istoerondonia","name":"Isto\u00c9Rond\u00f4nia","location":"Porto Velho, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936301661601107969\/6vdh2liy_normal.jpg"},{"created_at":"28\/01 16:54:07","message":"Resultados do Sisu 2019 s\u00e3o divulgados pelo MEC\n\n#Sisu2019 #Enem2019 #enem \nhttps:\/\/t.co\/6atghhiKrL","user_id":1.0743664590177e+18,"user":"ConexoEstudant1","name":"Conex\u00e3o Estudante","location":"Porto Alegre, Brazil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074366520954888192\/olJ4chiG_normal.jpg"},{"created_at":"28\/01 17:16:10","message":"O MEC divulgou nesta segunda-feira (28) o resultado da chamada regular do SiSU 2019. Neste ano, a UERN ofereceu 2.4\u2026 https:\/\/t.co\/wsWNOHw8sv","user_id":184937619,"user":"UERNoficial","name":"UERN","location":"Rio Grande do Norte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070059893045035008\/CSDBMrsd_normal.jpg"},{"created_at":"28\/01 17:18:09","message":"RT @UERNoficial: O MEC divulgou nesta segunda-feira (28) o resultado da chamada regular do SiSU 2019. Neste ano, a UERN ofereceu 2.424 vaga\u2026","user_id":1052742721,"user":"radnerbruno","name":"Bruno Radner","location":"outer space","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085066101363539969\/X1p0zpVS_normal.jpg"},{"created_at":"28\/01 22:56:42","message":"ATEN\u00c7\u00c3O!! MEC DIVULGA NESTA SEGUNDA-FEIRA (28) RESULTADO DO SISU 2019 - Canguaretama de Fato https:\/\/t.co\/ifVXBbBtxR","user_id":85160099,"user":"Erivan_TATA","name":"Erivan_TATA","location":"Canguaretama\/RN-Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2388002388\/QpWbkfsd_normal"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyC6kIAWkAAMKn2.jpg","created_at":"29\/01 00:36:43","message":"A rea\u00e7\u00e3o do MEC ao ver os \"pretos, pardos e ind\u00edgenas\" do SISU 2019 https:\/\/t.co\/9AwFzrTVLu","user_id":252795065,"user":"Yellowminat","name":"teredo","location":"n\u00e1rnia","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084862636037156866\/DJ6DM_1f_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyEls7jW0AUjyHg.jpg","created_at":"29\/01 08:25:51","message":"A lista de espera do SISU 2019 j\u00e1 esta dispon\u00edvel: https:\/\/t.co\/eYIKiIVaZ9 https:\/\/t.co\/vO6JawzBYa","user_id":1.0808946332307e+18,"user":"puptpreenem","name":"PUPT","location":"Vit\u00f3ria, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088885202951303168\/FnJc2Mgx_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyEls7jW0AUjyHg.jpg","created_at":"29\/01 08:26:37","message":"RT @puptpreenem: A lista de espera do SISU 2019 j\u00e1 esta dispon\u00edvel: https:\/\/t.co\/eYIKiIVaZ9 https:\/\/t.co\/vO6JawzBYa","user_id":2164307299,"user":"thatsluann","name":"luan","location":"ES, BRASIL","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1058903367966179329\/cMR_Iafv_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyEls7jW0AUjyHg.jpg","created_at":"29\/01 09:13:06","message":"RT @puptpreenem: A lista de espera do SISU 2019 j\u00e1 esta dispon\u00edvel: https:\/\/t.co\/eYIKiIVaZ9 https:\/\/t.co\/vO6JawzBYa","user_id":1.0805847348147e+18,"user":"anamarnheiro","name":"a n a","location":"Vila Velha, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089324904921604097\/2Fbz6XcN_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyEls7jW0AUjyHg.jpg","created_at":"29\/01 09:32:54","message":"RT @puptpreenem: A lista de espera do SISU 2019 j\u00e1 esta dispon\u00edvel: https:\/\/t.co\/eYIKiIVaZ9 https:\/\/t.co\/vO6JawzBYa","user_id":511439687,"user":"Erick__Matoso","name":"Erick Penkal Matoso","location":"Paranagu\u00e1 Pr.","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819020348637278218\/4pAVD6Ea_normal.jpg"},{"created_at":"29\/01 14:21:41","message":"Confira a lista do Sisu de 2019 no link https:\/\/t.co\/8SPxyEEFpx","user_id":9.823303141009e+17,"user":"institutosolsp","name":"Instituto Sol","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982331011613822976\/LH5iK82s_normal.jpg"},{"created_at":"31\/01 00:34:52","message":"@ricardovelez Realmente deve ser mentira, as notas oficiais do mec s\u00e3o uma bosta, sisu 2019 que o diga...","user_id":95904469,"user":"KoamyLeung","name":"Koamy Leung","location":"Belo Horizonte, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086037145456914434\/S72-1Eru_normal.jpg"},{"created_at":"05\/02 16:59:55","message":"RT @ufesoficial: \u26a0ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0 Hoje, 5 de fevereiro, \u00e9 o \u00faltimo dia para os candidatos n\u00e3o aprovados na chamada regular do Sisu 2019 manifestar\u2026","user_id":162130533,"user":"MagiasUFES","name":"#MagiasNasF\u00e9rias","location":"Esp\u00edrito Santo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087524880269168643\/JDAXf4ka_normal.jpg"},{"created_at":"05\/02 17:00:47","message":"RT @ufesoficial: \u26a0ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0 Hoje, 5 de fevereiro, \u00e9 o \u00faltimo dia para os candidatos n\u00e3o aprovados na chamada regular do Sisu 2019 manifestar\u2026","user_id":137141802,"user":"souimaginaria","name":"\u00c9 coisa que morre? Se n\u00e3o for, pode.","location":"Desnorte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089571475416379395\/52-h_Chm_normal.jpg"},{"created_at":"05\/02 17:02:22","message":"RT @ufesoficial: \u26a0ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0 Hoje, 5 de fevereiro, \u00e9 o \u00faltimo dia para os candidatos n\u00e3o aprovados na chamada regular do Sisu 2019 manifestar\u2026","user_id":79267710,"user":"victorgz","name":"magreen","location":"Espirito Santo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091683569460830208\/g0ZIK4eu_normal.jpg"},{"created_at":"05\/02 17:09:16","message":"RT @ufesoficial: \u26a0ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0 Hoje, 5 de fevereiro, \u00e9 o \u00faltimo dia para os candidatos n\u00e3o aprovados na chamada regular do Sisu 2019 manifestar\u2026","user_id":365248414,"user":"scarlettpazini","name":"sc","location":"Esp\u00edrito Santo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091012064607387648\/cZ6Xtfq0_normal.jpg"},{"created_at":"09\/03 14:57:23","message":"#Sisu2019 I O edital da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Sisu 2019 ser\u00e1 divulgado a partir do dia 13 de maio no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/GSjNHkuek9","user_id":7.290011845315e+17,"user":"ImprensaPortal","name":"Portal da Educa\u00e7\u00e3o","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101538430230642688\/WBZo8hTm_normal.png"}]