[{"created_at":"07\/01 17:48:00","message":"O tema da reda\u00e7\u00e3o do enem foi \u00f3timo, mas, hip\u00f3crita. O mesmo governo que incentiva a disserta\u00e7\u00e3o sobre a inclus\u00e3o,\u2026 https:\/\/t.co\/ONu0ZPzwAL","user_id":503418121,"user":"GeovaniArst","name":"Geovani Aristeu","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948424587238412289\/dgfyiXLX_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 18:23:37","message":"mano imagina q louco o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem ser sobre transtornos mentais e psicol\u00f3gicos, causas e solu\u00e7\u00f5es, eu iria tirar 1000","user_id":8.4534239957666e+17,"user":"mvicth0","name":"maria","location":"casa do caralho","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949815750696501248\/nCX_I_B__normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 18:34:43","message":"acho que fui melhor na reda\u00e7\u00e3o do enem que na da fuvest, e a fuvest tinha um tema que eu adoro, nera pra ser diferente","user_id":195477988,"user":"onthew4ll","name":"capitu","location":"Caieiras","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949342940110970881\/ei3lxY9K_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 18:41:06","message":"RT @onthew4ll: acho que fui melhor na reda\u00e7\u00e3o do enem que na da fuvest, e a fuvest tinha um tema que eu adoro, nera pra ser diferente","user_id":8.3710839637765e+17,"user":"withruiz","name":"frankie say relax","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946195770302255105\/nkZgiRVn_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 19:31:59","message":"at\u00e9 o tema da reda\u00e7\u00e3o da fuvest foi mais simples que a do enem","user_id":2201976873,"user":"vopky","name":"mulher sancta","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949723662034391041\/-KDCvsus_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/927533938360373248\/pu\/img\/jNPUM0Em3WmdH5RO.jpg","created_at":"07\/01 20:43:53","message":"RT @thomassantanas: To bolado com o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem https:\/\/t.co\/qTs9zAYgdc","user_id":3236157640,"user":"mari_mbl","name":"vai malandra\ud83d\udd25\ufe0f #RDG #NinaXV","location":"Recreio dos Bandeirantes, Rio ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/947735423408902144\/_c7wvt-e_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 21:10:42","message":"O tema da reda\u00e7\u00e3o da Fuvest foi mais Enem que o Enem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","user_id":382781449,"user":"isadorastefany2","name":"Capitu","location":"Goi\u00e1s","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/947321822047096832\/YLNmJDCw_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 22:21:09","message":"O tema da reda\u00e7\u00e3o da fuvest foi mais f\u00e1cil do q o enem","user_id":339835491,"user":"pamelamirilia","name":"Pamela","location":"BR- S\u00c3O PAULO","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906703202678079493\/JD0rhikj_normal.jpg"},{"created_at":"07\/01 22:45:05","message":"esse tema da reda\u00e7\u00e3o foi muuuuito bom, mt melhor q o tema do enem","user_id":7.1734426733792e+17,"user":"qlfoicaryne","name":"caryne lopes","location":"Realengo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948679437561851905\/JEvRFRgc_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 01:48:41","message":"\u201cANITTA\u201d ser\u00e1 tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem esse ano, obrigada pelo mimo MEC https:\/\/t.co\/rEHYnxA5Ka","user_id":9.0420254819795e+17,"user":"LornaPolariss","name":"Lorna Dane","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950200701182971905\/dCp0kFQH_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 02:04:19","message":"fuvest pisando no enem no quesito tema da reda\u00e7\u00e3o","user_id":4198973639,"user":"valentina_fink","name":"valentina","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932786524403445760\/XQLtZNMn_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 02:49:46","message":"RT @LornaPolariss: \u201cANITTA\u201d ser\u00e1 tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem esse ano, obrigada pelo mimo MEC https:\/\/t.co\/rEHYnxA5Ka","user_id":223617428,"user":"gegegi13","name":"Vai Malandra \ud83d\udd25","location":"Rio de Janeiro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/944389046431821824\/NtTnEmPY_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 04:51:54","message":"RT @LornaPolariss: \u201cANITTA\u201d ser\u00e1 tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem esse ano, obrigada pelo mimo MEC https:\/\/t.co\/rEHYnxA5Ka","user_id":2894573415,"user":"emmatrevosa","name":"luhcas \ud83d\udca6","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945713548797317121\/s38ecfr4_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 12:11:01","message":"ufrgs e enem t\u00e3o competindo pra ver quem d\u00e1 o tema de reda\u00e7\u00e3o mais bosta","user_id":541016183,"user":"luisamunhozf","name":"Lu\u00edsa","location":"Viam\u00e3o, RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882359458076049408\/ThNAR5Aw_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 12:12:35","message":"Tema da reda\u00e7\u00e3o da UFRGS &gt;&gt;&gt;&gt;\nTema da reda\u00e7\u00e3o do Enem &lt;&lt;&lt;&lt;","user_id":2768482407,"user":"ericacarvalho81","name":"\u00c9rica","location":"Tricolor de Porto Alegre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/945315308717436934\/UbkP_5xq_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 12:16:25","message":"RT @LornaPolariss: \u201cANITTA\u201d ser\u00e1 tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem esse ano, obrigada pelo mimo MEC https:\/\/t.co\/rEHYnxA5Ka","user_id":3436790669,"user":"LayzaCremonini2","name":"#whindfaz23","location":"Minas Gerais, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949342773978726400\/tPYIFoBa_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 12:57:45","message":"RT @luisamunhozf: ufrgs e enem t\u00e3o competindo pra ver quem d\u00e1 o tema de reda\u00e7\u00e3o mais bosta","user_id":305932788,"user":"BloggerColorado","name":"Mene","location":"Porto Alegre","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939717759595896834\/WpFcC99i_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 13:27:13","message":"qual ser\u00e1 o tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem esse ano","user_id":7.2390641978799e+17,"user":"_thesarahlima","name":"sarah","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948954885428563975\/Ei2ieto3_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 15:00:52","message":"RT @LornaPolariss: \u201cANITTA\u201d ser\u00e1 tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem esse ano, obrigada pelo mimo MEC https:\/\/t.co\/rEHYnxA5Ka","user_id":8.5792575837487e+17,"user":"fckjonathan","name":"\u3164 \u3164   \u3164","location":"ANTI - From RJ \u2764","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/933738014257418241\/GERWl78z_normal.jpg"},{"created_at":"08\/01 16:17:05","message":"RT @t3ddyyyyy: e o tema da reda\u00e7\u00e3o enem 2017 \u00e9:\n\ncomo o t3ddy pode ser t\u00e3o bonito?","user_id":8.9898758812354e+17,"user":"nseinemumpouco","name":"a @","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946393803442835457\/vyWMfbX3_normal.jpg"}]