[{"created_at":"17\/07 16:02:34","message":"RT @Leogerchmann: Estive h\u00e1 pouco no Reda\u00e7\u00e3o Sportv. Obrigado, @diogo_olivier e @andrizek! Racismo \u00e9 tema s\u00e9rio, q precisa receber aten\u00e7\u00e3o\u2026","user_id":21098572,"user":"guilhermemanica","name":"Guilherme Manica","location":"Montenegro, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803953454532165633\/oocbV7Fk_normal.jpg"},{"created_at":"17\/07 21:44:47","message":"RT @Leogerchmann: Estive h\u00e1 pouco no Reda\u00e7\u00e3o Sportv. Obrigado, @diogo_olivier e @andrizek! Racismo \u00e9 tema s\u00e9rio, q precisa receber aten\u00e7\u00e3o\u2026","user_id":70281587,"user":"MAUPALMA","name":"MAUR\u00cdCIO","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587304026942865408\/9BX3BePg_normal.jpg"},{"created_at":"17\/07 22:34:58","message":"RT @Leogerchmann: Estive h\u00e1 pouco no Reda\u00e7\u00e3o Sportv. Obrigado, @diogo_olivier e @andrizek! Racismo \u00e9 tema s\u00e9rio, q precisa receber aten\u00e7\u00e3o\u2026","user_id":181761613,"user":"celuppii","name":"Celuppi","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576882158855462912\/nAOyfeJ__normal.jpeg"},{"created_at":"18\/07 04:38:00","message":"RT @MarceloFreixo: Os caminhos para combater o racismo no Brasil; excelente tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM!","user_id":8.0255556252533e+17,"user":"Alexand60629795","name":"Alexandre Moura","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847873918669139969\/1nRfz2Tc_normal.jpg"},{"created_at":"18\/07 14:30:20","message":"RT @Leogerchmann: Estive h\u00e1 pouco no Reda\u00e7\u00e3o Sportv. Obrigado, @diogo_olivier e @andrizek! Racismo \u00e9 tema s\u00e9rio, q precisa receber aten\u00e7\u00e3o\u2026","user_id":8.8202793564082e+17,"user":"CorretoraCamilM","name":"Camila #Timbeta","location":"Bessa, Jo\u00e3o Pessoa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884101159337807875\/t3x3xeex_normal.jpg"},{"created_at":"18\/07 21:38:14","message":"RT @Leogerchmann: Estive h\u00e1 pouco no Reda\u00e7\u00e3o Sportv. Obrigado, @diogo_olivier e @andrizek! Racismo \u00e9 tema s\u00e9rio, q precisa receber aten\u00e7\u00e3o\u2026","user_id":93095070,"user":"hsvasconcelos","name":"henrique vasconcelos","location":"Canoas, Rio Grande do Sul","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697222190949908480\/11J_f_fG_normal.jpg"},{"created_at":"20\/07 00:04:30","message":"fiz um simulado hoje mesmo onde o tema da reda\u00e7\u00e3o era racismo e hoje \u00e9 abordado no profiss\u00e3o rep\u00f3rter aaaaa","user_id":4498249235,"user":"vitavrs","name":"Vitu","location":"Bel\u00e9m-PA","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887528624315928577\/597KG3kn_normal.jpg"},{"created_at":"31\/07 17:19:02","message":"Cada dia que passa eu acredito mais que Racismo possa ser o tema da reda\u00e7\u00e3o do Enem desse ano","user_id":3328045229,"user":"gabrielcrtes","name":"10","location":"City of Crime","image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"created_at":"31\/07 20:12:19","message":"pois bem espero q o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem seja algo relacionado a racismo","user_id":8.0961103305264e+17,"user":"couvesempao","name":"let\u00f3xica letal","location":"cidade do rebuceteio","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891808709411835905\/9IApp7s-_normal.jpg"},{"created_at":"01\/08 20:08:00","message":"Queria que o tema da reda\u00e7\u00e3o do enem esse ano fosse sobre racismo ou lgbt, mas tamo no governo Temer n\u00e9","user_id":163056258,"user":"VIRUSLAURINAH","name":"nani\u2655 \u2b07","location":"5h am kehlani","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882044897410330624\/vO9gQeJ2_normal.jpg"},{"created_at":"14\/08 09:51:46","message":"RT @Aguinaldinho: O tema da reda\u00e7\u00e3o do enem \u00e9 caminhos para combater o racismo no Brasil e lembrei desse momento com Emicida. https:\/\/t.co\/\u2026","user_id":3304866586,"user":"Mtrezennde","name":"Rezende.","location":"S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885187577640361986\/rGGS70Jw_normal.jpg"},{"created_at":"14\/08 10:06:46","message":"RT @Aguinaldinho: O tema da reda\u00e7\u00e3o do enem \u00e9 caminhos para combater o racismo no Brasil e lembrei desse momento com Emicida. https:\/\/t.co\/\u2026","user_id":2903767366,"user":"vivinhasantos2","name":"Maria Vivian","location":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896454919594618882\/mY0mFRIo_normal.jpg"},{"created_at":"14\/08 10:24:33","message":"RT @Aguinaldinho: O tema da reda\u00e7\u00e3o do enem \u00e9 caminhos para combater o racismo no Brasil e lembrei desse momento com Emicida. https:\/\/t.co\/\u2026","user_id":8.8149038544451e+17,"user":"JssicaSantoos5","name":"uvinha \ud83c\udf47","location":"S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884809872184938496\/JjeeQQgk_normal.jpg"},{"created_at":"14\/08 13:04:33","message":"RT @Aguinaldinho: O tema da reda\u00e7\u00e3o do enem \u00e9 caminhos para combater o racismo no Brasil e lembrei desse momento com Emicida. https:\/\/t.co\/\u2026","user_id":3304866586,"user":"Mtrezennde","name":"Rezende.","location":"S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885187577640361986\/rGGS70Jw_normal.jpg"},{"created_at":"17\/08 17:26:00","message":"Foi o tema da minha reda\u00e7\u00e3o de hoje, quase citei o torcedor do Botafogo! Racismo at\u00e9 no futebol, inacredit\u00e1vel! https:\/\/t.co\/vqF8Zib76e","user_id":3082851157,"user":"fmrcrf","name":"Isa\ud83c\udf3b","location":"Zn","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892951746783264768\/mfB53N_0_normal.jpg"},{"created_at":"18\/08 12:02:23","message":"Queria faltar curso hoje mas lembrei que o tema da reda\u00e7\u00e3o de hj \u00e9 racismo","user_id":4825936324,"user":"Eduardaflor7","name":"Beac \ud83d\udc30","location":"na sua mente ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896590817208528896\/n5ZlTCwC_normal.jpg"},{"created_at":"30\/08 11:06:43","message":"tema da reda\u00e7\u00e3o podia ser racismo q eu ia tirar total","user_id":2460598386,"user":"kakazinhaa__","name":"kaka","location":"Ipatinga MG","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899097834858958848\/GKEZ0-R7_normal.jpg"},{"created_at":"31\/08 17:05:14","message":"#Enem2017 | Racismo no Brasil \u2013 como superar esse mal? Tema de reda\u00e7\u00e3o para voc\u00ea treinar! ;) https:\/\/t.co\/WJrhDqDy6u","user_id":2881386033,"user":"imaginieedu","name":"Imaginie","location":"Belo Horizonte","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874606642972807169\/kP5kgpNX_normal.jpg"},{"created_at":"31\/08 18:35:27","message":"RT @imaginieedu: #Enem2017 | Racismo no Brasil \u2013 como superar esse mal? Tema de reda\u00e7\u00e3o para voc\u00ea treinar! ;) https:\/\/t.co\/WJrhDqDy6u","user_id":7.756748934552e+17,"user":"BIOENEMLANDO","name":"BIOLOGANDO","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804124232313618433\/EDrbEHII_normal.jpg"},{"created_at":"12\/09 21:58:47","message":"RT @MEC_Comunicacao: #Enem2016 l E o tema da reda\u00e7\u00e3o da segunda aplica\u00e7\u00e3o do exame \u00e9: \n\"Caminhos para combater o racismo no Brasil\". https:\u2026","user_id":8.1166706479662e+17,"user":"Viniciu28121997","name":"Vinicius Magalh\u00e3es C","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"}]