[{"created_at":"11\/10 14:21:00","message":"RT @PartidoPSUV: Venezuela exige al gobierno alem\u00e1n respeto a su soberan\u00eda https:\/\/t.co\/juy8VYvz25 #PueblosInd\u00edgenasEnCongreso https:\/\/t.co\u2026","user_id":1.0261122969119e+18,"user":"DarwinJosPealo1","name":"Darwin Jos\u00e9 Pe\u00f1aloza","location":"Venezuela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026130550795509766\/Nnfz3PG2_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:00","message":"#NotiMippCI | Llegaron a Venezuela 94 connacionales repatriados desde Per\u00fa. Lea m\u00e1s https:\/\/t.co\/b7WQaeSZAA\u2026 https:\/\/t.co\/pVt7lj8lWz","user_id":8.3929928979277e+17,"user":"Mippcivzla","name":"MIPPCI","location":"Venezuela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1017932037309784070\/pKuFJqM2_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:01","message":"RT @NicolasMaduro: Venezuela cuenta con miles de j\u00f3venes que sue\u00f1an y construyen su futuro, en ellos est\u00e1 la semilla de la sociedad con con\u2026","user_id":1.0163573922154e+18,"user":"nelly71967238","name":"nelly manzo","location":"Venezuela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016395397428858880\/jgYigvvv_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpPk7GyUUAAWroN.jpg","created_at":"11\/10 14:21:02","message":"RT @NDtitulares: Producci\u00f3n petrolera de Venezuela cae nuevamente y se ubica en 1,197 mb\/d - https:\/\/t.co\/Euo4dHMo7N https:\/\/t.co\/vxWqxTB6O7","user_id":116027491,"user":"jose2563","name":"jose sanchez","location":"venezuela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891732450912735232\/5Jlxae9I_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:01","message":"RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA La Canciller\u00eda francesa convoca al embajador de Venezuela tras la muerte del opositor Alb\u00e1n (oficial) #AFP http\u2026","user_id":184240085,"user":"Liligraterol","name":"Liliana Graterol Ram","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444491588002004993\/7ZmrlMaR_normal.jpeg"},{"created_at":"11\/10 14:21:02","message":"RT @o_rolf: A Venezuela era comandada por um ex-militar, apoiado por militares, que conduziu mal a economia. \nPara evitar isso, brasileiros\u2026","user_id":2398525952,"user":"radioaltivo","name":"Altivo","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999035218957762560\/jj7xVbD5_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:02","message":"#EsNoticia || Llegan a Venezuela otros 94 connacionales repatriados desde Per\u00fa a trav\u00e9s del Plan Vuelta a la Patria\u2026 https:\/\/t.co\/OlcNYPcJgt","user_id":2353402692,"user":"ViceEconomia","name":"Vicepresidencia de Econom\u00eda","location":"Venezuela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036697043434135552\/QvkWGAds_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:01","message":"RT @BMarmoldeLeon: Que Dios proteja a Venezuela hoy. Que el bien se imponga sobre el mal.","user_id":1.0420855141559e+18,"user":"JoseRiv86442358","name":"J.R.7.E.","location":null,"image":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpOsnhzW4AAcuCQ.jpg","created_at":"11\/10 14:21:03","message":"RT @junbernavet: Bienvenido ONO Capital's, desde Venezuela celebramos tu nacimiento. #KeXu #tbt https:\/\/t.co\/FOuFCmuSHx","user_id":8.5395772702612e+17,"user":"Bolibombita","name":"Roman","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853971185411006464\/WUMFFF2H_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:03","message":"RT @o_rolf: A Venezuela era comandada por um ex-militar, apoiado por militares, que conduziu mal a economia. \nPara evitar isso, brasileiros\u2026","user_id":82001728,"user":"acaf_0","name":"Ananda Cantora","location":"S\u00e3o  Paulo - Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043297155174334464\/PZwq_QgA_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:03","message":"RT @glaubermacario: O PT \u00e9 muito incompetente mesmo pois desde 2002 esse discurso de que o Brasil vai virar Venezuela e o projeto ainda n\u00e3o\u2026","user_id":1.040644367588e+18,"user":"JoanacomH","name":"Vanellope Von Schweetz","location":"Bras\u00edlia, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050122604474974210\/wN1zjRwS_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:04","message":"@AlbertoRodNews @AbgJoangel28 Y que defienda los bisnietos de alemanes que estamos en Venezuela","user_id":349164361,"user":"FehrAnnery","name":"Annery Fehr hern\u00e1nde","location":"Venezuela","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000694837902\/72cfbb720dcf66ef065807a6a2e0a49b_normal.jpeg"},{"created_at":"11\/10 14:21:04","message":"RT @o_rolf: A Venezuela era comandada por um ex-militar, apoiado por militares, que conduziu mal a economia. \nPara evitar isso, brasileiros\u2026","user_id":933079148,"user":"gabrielavemieir","name":"Ministra da Economia","location":"Planeta Terra","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/979490318130216961\/VWSy96V9_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:04","message":"RT @o_rolf: A Venezuela era comandada por um ex-militar, apoiado por militares, que conduziu mal a economia. \nPara evitar isso, brasileiros\u2026","user_id":4706508639,"user":"cec_cecilia_","name":"militantezinha","location":"Belo Horizonte, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021989808263110656\/pUxy7BU9_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:04","message":"RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA La Canciller\u00eda francesa convoca al embajador de Venezuela tras la muerte del opositor Alb\u00e1n (oficial) #AFP http\u2026","user_id":238964347,"user":"dodiedood","name":"Elodie Martinez","location":"Uruguay","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472901608087367680\/lZ3Yh_6Y_normal.jpeg"},{"created_at":"11\/10 14:21:04","message":"RT @JuanPabloGve: Fracci\u00f3n 16 de Julio pedir\u00e1 en la pr\u00f3xima sesi\u00f3n de la AN que se declare persona no grata en Venezuela a Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edg\u2026","user_id":125134257,"user":"RONALDJFV","name":"Ronald freitez","location":"Nueva York, USA","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032430830856151041\/QWwvVJiH_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:05","message":"RT @o_rolf: A Venezuela era comandada por um ex-militar, apoiado por militares, que conduziu mal a economia. \nPara evitar isso, brasileiros\u2026","user_id":2355338353,"user":"ErikaNaz_","name":"Era","location":"gyn hell","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1040345551303270401\/F56J2qKD_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DpOo-eZX4AE7UIi.jpg","created_at":"11\/10 14:21:05","message":"RT @ConElMazoDando: As\u00ed arrancan las semifinales de la Copa Venezuela 2018 (+detalles) https:\/\/t.co\/qUWfh52ZzJ https:\/\/t.co\/QjoT6nEWDA","user_id":1.014113857672e+18,"user":"flmfuentes","name":"Fernando Marcano","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014219214872305665\/CI2B4bMm_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:06","message":"RT @estranhow: \"AIN acho que o Roger Waters n\u00e3o devia falar da pol\u00edtica de um pa\u00eds que ele mal conhece\"\n\nBicho, voc\u00ea fala da Venezuela TODA\u2026","user_id":28591920,"user":"dionatttan","name":"Caos e Psicose: Elei\u00e7\u00f5es 2018","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870445412540452864\/JWiJT8gF_normal.jpg"},{"created_at":"11\/10 14:21:06","message":"RT @estranhow: \"AIN acho que o Roger Waters n\u00e3o devia falar da pol\u00edtica de um pa\u00eds que ele mal conhece\"\n\nBicho, voc\u00ea fala da Venezuela TODA\u2026","user_id":7.6376490757365e+17,"user":"boredatamall","name":"haddad 13 \u2b50 confirma","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049090196539551744\/suFui_Zy_normal.jpg"}]