[{"created_at":"15\/09 11:01:21","message":"Vestibular \u00e9 uma doenca ne mano, agr eu tb to perdendo cabelo \ud83d\ude02\ud83d\ude02","user_id":3127328925,"user":"GabrielaSessi","name":"Cravo e Canela","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904782755208335360\/tnyaWH98_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:02:40","message":"Inscri\u00e7\u00f5es pro vestibular da USF j\u00e1 abriu, chegando em casa vou fazer","user_id":7.6064215761934e+17,"user":"isazsanches","name":"isa","location":"\n","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908156173488193536\/P6n6aCWv_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:03:09","message":"Vestibular \u00e9 mt \"nunca vou lembrar disso mas vou anotar em td nas paredes em 5 cadernos 10 resumos e na minha cara just f\u00e9 no pai\"","user_id":296918233,"user":"toledoaria","name":"Ariadne Toledo","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906704566028304384\/FCrhvUX8_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:03:26","message":"Chorei pra juntas os doc de solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa ABSURDA de 120,00 do vestibular da @ufrgsnoticias","user_id":8.5628442326385e+17,"user":"debscostacruz","name":"Deb Cruz","location":"Porto Alegre, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895717849217597440\/8YTb9B95_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:04:41","message":"RT @gunsfortrice: mano to mt triste agr pq eu sou um lixo de burrice nao vou passar em vestibular esse ano kkkkkkkk","user_id":288480290,"user":"_barbaramooura","name":"barbara","location":"Mogi das Cruzes - sp","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842207965910315009\/Rje4NwKp_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DJxSmEbXoAAXoS8.jpg","created_at":"15\/09 11:04:51","message":"RT @blxckgirls: depois que essa \u00e9poca do vestibular passar eu quero beber at\u00e9 cair e esquecer que passei por isso https:\/\/t.co\/aZoInqCsQ4","user_id":2975657411,"user":"debnam_hansen","name":"Jaque","location":"aaaaaaa","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877560593988956160\/DQlFhl7T_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:05:09","message":"Consegui mudar a data do meu vestibular \ud83d\ude4c\ud83c\udffc","user_id":3390509818,"user":"Heloisa57919448","name":"Isa","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904869585484222464\/fFkf8r49_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:05:46","message":"RT @JC_RS: #EnsinoSuperior: Ufrgs prorroga prazo para solicitar desconto ou isen\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o do vestibular 2018\u2026 ","user_id":3325653551,"user":"ryana_goncalves","name":"Ryana Gon\u00e7alves","location":"Porto Alegre, RS","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902894160348274688\/-hpWmCQc_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:06:00","message":"Como o Imposto de Renda pode aplicar um vestibular de R$150 para encontrar um advogado?","user_id":8.9615951145883e+17,"user":"ThiagoS93653862","name":"Thiago Souza Santos","location":"Canarana, Brasil ","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901893058916225024\/ZdQFI-Qs_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:08:05","message":"@DinizSofiadiniz @amaandagarciia eu estou me preparando para o vestibular fazendo muitos exercicios \ud83d\ude03\u270c","user_id":2410450312,"user":"filipipiris","name":"pires","location":"sjc brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906765873544916993\/o2Vaniyh_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:11:27","message":"quando eu terminar minhas provas de vestibular eu vou stanear milh\u00f5es de grupos pq eu s\u00f3 conhe\u00e7o muito o bts e nem eu me aguento mais","user_id":4822137051,"user":"hellcatspangled","name":"marcelle \ud83d\udc2f","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907654561682399232\/LjT9Dkf3_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:12:12","message":"RT @ufrgsnoticias: UFRGS prorroga prazo para solicitar desconto ou isen\u00e7\u00e3o na inscri\u00e7\u00e3o para o Vestibular 2018:\u2026 ","user_id":1462666705,"user":"juulyburns_","name":"J\u00falia Mitidieri","location":"ufrgs","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888458436626837504\/-hZyPr5W_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:13:24","message":"READ BenPansky PHD MD Delmas J, Allen PHD, Anatomy of Vestibular System Part II D \u201c Thus there is an imbalance of input to the CNS\u201d","user_id":1722233702,"user":"aferrara3","name":"Angelo N Ferrara DC","location":"Endicott NY","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000401216342\/adfb4096199a654074b3aade75ba7fe4_normal.jpeg"},{"created_at":"15\/09 11:16:19","message":"f\u00edgado \u00e9 pior do que n\u00e3o passar no vestibular","user_id":332361476,"user":"Claropsita","name":"clara","location":null,"image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907801599589974017\/xym8ozKH_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:16:57","message":"RT @ufrgsnoticias: UFRGS prorroga prazo para solicitar desconto ou isen\u00e7\u00e3o na inscri\u00e7\u00e3o para o Vestibular 2018:\u2026 ","user_id":325687583,"user":"Teatinoo","name":"Digo vaza Temer","location":"051 and 055","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897677708653715460\/tPvBUEqB_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:18:17","message":"Vestibular Cederj: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Isen\u00e7\u00e3o e Cotas\n\nVeja em:... https:\/\/t.co\/0zccxZqGt9","user_id":58670081,"user":"nilopolisonline","name":"Nil\u00f3polis Online","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899986729674919937\/DQCWVeF5_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:18:37","message":"RT @maluvilhosaaaaa: Se a vida do professor ca\u00edsse no vestibular a gente j\u00e1 tava na faculdade","user_id":8.8999228571436e+17,"user":"JoaoPauloTeles4","name":"Joao Paulo Teles","location":"Franca, Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899323890215907329\/xmAVyWsW_normal.jpg"},{"tweet_image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DJxWuTlXUAETq3H.jpg","created_at":"15\/09 11:18:42","message":"Vestibular Cederj: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Isen\u00e7\u00e3o e Cotas - https:\/\/t.co\/YTwY7oCTAj \n\n#nilopolis #rio #RJ #Educa\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/7rXmqngzOw","user_id":58670081,"user":"nilopolisonline","name":"Nil\u00f3polis Online","location":"Brasil","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899986729674919937\/DQCWVeF5_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:18:48","message":"RT @DonnchaLanePT: #OPENACCESS Vestibular rehabilitation affects the mental and physical health of severe chronic concussion patients \n\nhtt\u2026","user_id":34129632,"user":"DPT2Go","name":"Jess Schwartz \ud83d\uddfd","location":"New York, NY","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833380892513075201\/5bJNCRxh_normal.jpg"},{"created_at":"15\/09 11:19:04","message":"Calend\u00e1rio do Vestibular PUC-PR https:\/\/t.co\/goDGLCq2CS #vestibular","user_id":40006201,"user":"sejabixo","name":"sejabixo vestibular","location":"S\u00e3o Paulo","image":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/234501307\/logo_sb_twitter2_normal.gif"}]